{
    "ID": "30310988-99999999",
    "UUID": "737ae717-2a9c-5bad-a9d1-bbabe80c2453",
    "IssueDate": "2018-03-19",
    "IssueTime": "12:15:13.534+0000",
    "ReceivedTenderQuantity": "8",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "29722906-99999999",
            "UUID": "7353ab5a-aed8-507c-9f10-25675f797d5a",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCtn&idDoc=29722906"
        },
        {
            "ID": "29724577-99999999",
            "UUID": "ea00cfd2-c49d-5ada-b5d7-c3eaff8364a6",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewPin&idDoc=29724577"
        },
        {
            "ID": "29725385-99999999",
            "UUID": "c9a37872-08d5-562a-9822-5a4a150ae6db",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=29725385"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Desestimado",
        "descripcion_la_anulacion": "DECRET DE L'ALCALDIA Pere Garriga i Sol\u00e0, Alcalde-President de l'Ajuntament d'Arb\u00facies, Comarca de la Selva. Havent-se aprovat per aquest Ajuntament la contractaci\u00f3, amb el seu Plec de Cl\u00e0usules Administratives regulador, i l\u00bfobertura del procediment d\u00bfadjudicaci\u00f3 del contracte de serveis de \"redacci\u00f3 de projecte i direcci\u00f3 d\u00bfobra i d\u00bfexecuci\u00f3 del projecte de piscina climatitzada i remodelaci\u00f3 de les piscines l\u00fadiques exteriors i reforma i ampliaci\u00f3 de vestidors i noves sales de gimn\u00e0s a la zona poliesportiva de Can Delf\u00ed\", i havent-se publicat la convocat\u00f2ria de la licitaci\u00f3 en el Butllet\u00ed Oficial de la Prov\u00edncia del 6 de mar\u00e7 passat i en el perfil del contractant de l\u00bfAjuntament, la Demarcaci\u00f3 de Girona del Col\u00bflegi d\u00bfArquitectes de Catalunya ha interposat recurs de reposici\u00f3 el dia 12 de mar\u00e7 contra el referit Plec de Cl\u00e0usules Administratives. En ess\u00e8ncia en el fonamental, el recurs al\u00bflega infracci\u00f3 de la Llei 12/2017 d\u00bfArquitectura que estableix que la contractaci\u00f3 d\u00bfaquests serveis \"ha de fer-se en la modalitat de concurs de projectes restringit a un nombre limitat de participants i amb intervenci\u00f3 de jurat\", el qual jurat ha de ser integrat per experts professionals, un ter\u00e7 del qual s\u00bfha d\u00bfescollir d\u00bfentre els inclosos en la borsa del col\u00bflegi, i en els criteris de valoraci\u00f3 de les propostes dels licitadors han de prevaldre aquells que depenen del judici de valors per part de l\u00bfesmentat jurat. Contr\u00e0riament, el Plec de la present contractaci\u00f3, si b\u00e9 s\u00ed que aplica la modalitat de procediment restringit, no en limita el nombre m\u00e0xim de participants i utilitza exclusivament criteris de valoraci\u00f3 objectius i autom\u00e0tics, sense, en conseq\u00fc\u00e8ncia, necessitat d\u00bfintervenci\u00f3 de jurat, preveient \u00fanicament una mesa on la majoria absoluta dels membres s\u00f3n arquitecte i aparellador municipals i la secret\u00e0ria-interventora de l\u00bfAjuntament. Efectivament, es constata l\u00bfaplicabilitat legal de la Llei d\u00bfArquitectura en el contracte de refer\u00e8ncia convocat, tal com invoca el Col\u00bflegi d\u00bfArquitectes recurrent, resultant, en conseq\u00fc\u00e8ncia procedent estimar el recurs amb la seva petici\u00f3 d'anul\u00bflaci\u00f3 del Plec. At\u00e8s el motiu principal d'anul\u00bflaci\u00f3 exposat, resulta innecessari considerar altres al\u00bflegacions del recurs referides a motius que son correlaci\u00f3 de la mateixa infracci\u00f3 principal de la Llei d\u00bfArquitectura, com l\u00bfobligada necessitat de fragmentaci\u00f3 de l\u00bfobjecte del contracte per diferents prestacions professionals, entre altres. No procedeix estimar la suspensi\u00f3 del procediment tamb\u00e9 sol\u00bflicitada en el recurs at\u00e8s que els aspectes ressenyats no s\u00f3n esmenables de tal forma que permetessin prosseguir-lo ulteriorment en condicions v\u00e0lides conservant tr\u00e0mits ja realitzats, per la qual cosa, anul\u00bflat el Plec sense esmena v\u00e0lida possible en el mateix procediment, determina la necessitat de desistiment del present procediment de contractaci\u00f3. Per tot el qual, pel present HE RESOLT Primer.- Estimar el recurs de reposici\u00f3 interposat per la Demarcaci\u00f3 de Girona del Col\u00bflegi d\u00bfArquitectes de Catalunya contra l\u00bfaprovaci\u00f3 per aquest Ajuntament del Plec de Cl\u00e0usules Administratives regulador del contracte de serveis de \"redacci\u00f3 de projecte i direcci\u00f3 d\u00bfobra i d\u00bfexecuci\u00f3 del projecte de piscina climatitzada i remodelaci\u00f3 de les piscines l\u00fadiques exteriors i reforma i ampliaci\u00f3 de vestidors i noves sales de gimn\u00e0s a la zona poliesportiva de Can Delf\u00ed\", i, en conseq\u00fc\u00e8ncia, anul\u00bflar el referit Plec de Cl\u00e0usules. Segon.- Aprovar el desistiment d\u00bfaquest Ajuntament del procediment de contractaci\u00f3 de refer\u00e8ncia, disposant-ne el seu arxiu. At\u00e8s que el termini de presentaci\u00f3 de sol\u00bflicituds de participaci\u00f3 ha finalitzat el passat dia 16 de mar\u00e7, els sobres presentats no seran oberts, restant custodiats en les oficines municipals a disposici\u00f3 dels presentants per poder ser retirats per aquests. Tercer.- Publicar la present resoluci\u00f3 en el Perfil del Contractant. Ho mana i signa el Sr. Alcalde, davant meu, la Secret\u00e0ria, que certifico.",
        "fecha_la_anulacion": "19/03/18"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=30310988&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T20:58:35.081618+02:00"
    }
}