{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2321913",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=34995925&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: SE 2-2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de la Llagosta; Importe: 41322.31; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "L'object d'aquest contracte \u00e9s la contractaci\u00f3 d'un suport t\u00e8cnic pel recolzament en la continu\u00eftat d'activitats d'identificaci\u00f3, elaboraci\u00f3, gesti\u00f3 i seguiment de projectes per la dinamitzaci\u00f3 del mercat de treball i desenvolupament econ\u00f2mic dins de l'Eix de la Riera de Caldes. L'objecte de la contractaci\u00f3 \u00e9s donar suport als/les t\u00e8cnics/ques municipals en funci\u00f3 dels projectes a desenvolupar vinculats amb projectes estrat\u00e8gics mitjan\u00e7ant la identificaci\u00f3 d'activitats, elaboraci\u00f3, gesti\u00f3 i seguiment de les l\u00ednies estrat\u00e8giques identificades.\nPer tant, l'objecte d'aquest document \u00e9s definir les especificacions t\u00e8cniques que han de regir la contractaci\u00f3 d'un servei de suport t\u00e8cnic a l'AMERC.\nEl servei contractat elaborar\u00e0 projectes per l'AMERC i accions pr\u00f2pies en mat\u00e8ria de Promoci\u00f3 Econ\u00f2mica i s'encarregar\u00e0 de donar  visi\u00f3 estrat\u00e8gica a mig i llarg termini en relaci\u00f3 amb totes les convocat\u00f2ries i subvencions a les que es pugui accedir com a AMERC. Caldr\u00e0 que tingui les seg\u00fcents compet\u00e8ncies:\n\u00bf\tCapacitat per prioritzar i planificar.\n\u00bf\tOrientat a resultats.\n\u00bf\tCapacitat de negociaci\u00f3.\n\u00bf\tHabilitats interpersonals.\n\u00bf\tPensament anal\u00edtic i conceptual.\n\u00bf\tCapacitat de treball en equip.\n\u00bf\tMotivaci\u00f3 pel servei p\u00fablic.\n\u00bf\t\u00c8ticament responsable.\nSer\u00e0 necessari que el servei contractat unifiqui els criteris de treball dels sis municipis que conformen l'AMERC i busqui estrat\u00e8gies per tirar endavant els projectes i accions. Haur\u00e0 de vetllar pels interessos del territori davant altres administracions p\u00fabliques i altres estrat\u00e8gies territorials.\nA t\u00edtol merament enuncia, els serveis que comporta la prestaci\u00f3 esmentada, s\u00f3n els seg\u00fcents:\nAssistir a l'equip t\u00e8cnic de l'AMERC composat pels responsables t\u00e8cnics de cadascun dels municipis que integren l'associaci\u00f3:\nDonant suport a la direcci\u00f3 estrat\u00e8gica vetllant pels interessos del territori davant altres administracions p\u00fabliques i altres estrat\u00e8gies territorials.\nElaborant plans i proposant nous projectes en el marc dels eixos de dese",
    "updated": "2018-08-07T14:25:46.416+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "SE 2-2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de la Llagosta"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'object d'aquest contracte \u00e9s la contractaci\u00f3 d'un suport t\u00e8cnic pel recolzament en la continu\u00eftat d'activitats d'identificaci\u00f3, elaboraci\u00f3, gesti\u00f3 i seguiment de projectes per la dinamitzaci\u00f3 del mercat de treball i desenvolupament econ\u00f2mic dins de l'Eix de la Riera de Caldes. L'objecte de la contractaci\u00f3 \u00e9s donar suport als/les t\u00e8cnics/ques municipals en funci\u00f3 dels projectes a desenvolupar vinculats amb projectes estrat\u00e8gics mitjan\u00e7ant la identificaci\u00f3 d'activitats, elaboraci\u00f3, gesti\u00f3 i seguiment de les l\u00ednies estrat\u00e8giques identificades.\nPer tant, l'objecte d'aquest document \u00e9s definir les especificacions t\u00e8cniques que han de regir la contractaci\u00f3 d'un servei de suport t\u00e8cnic a l'AMERC.\nEl servei contractat elaborar\u00e0 projectes per l'AMERC i accions pr\u00f2pies en mat\u00e8ria de Promoci\u00f3 Econ\u00f2mica i s'encarregar\u00e0 de donar  visi\u00f3 estrat\u00e8gica a mig i llarg termini en relaci\u00f3 amb totes les convocat\u00f2ries i subvencions a les que es pugui accedir com a AMERC. Caldr\u00e0 que tingui les seg\u00fcents compet\u00e8ncies:\n\u00bf\tCapacitat per prioritzar i planificar.\n\u00bf\tOrientat a resultats.\n\u00bf\tCapacitat de negociaci\u00f3.\n\u00bf\tHabilitats interpersonals.\n\u00bf\tPensament anal\u00edtic i conceptual.\n\u00bf\tCapacitat de treball en equip.\n\u00bf\tMotivaci\u00f3 pel servei p\u00fablic.\n\u00bf\t\u00c8ticament responsable.\nSer\u00e0 necessari que el servei contractat unifiqui els criteris de treball dels sis municipis que conformen l'AMERC i busqui estrat\u00e8gies per tirar endavant els projectes i accions. Haur\u00e0 de vetllar pels interessos del territori davant altres administracions p\u00fabliques i altres estrat\u00e8gies territorials.\nA t\u00edtol merament enuncia, els serveis que comporta la prestaci\u00f3 esmentada, s\u00f3n els seg\u00fcents:\nAssistir a l'equip t\u00e8cnic de l'AMERC composat pels responsables t\u00e8cnics de cadascun dels municipis que integren l'associaci\u00f3:\nDonant suport a la direcci\u00f3 estrat\u00e8gica vetllant pels interessos del territori davant altres administracions p\u00fabliques i altres estrat\u00e8gies territorials.\nElaborant plans i proposant nous projectes en el marc dels eixos de dese",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "41322.31"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "41322.31"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "73220000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B62331160"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "F. Iniciativas I+D+i, SL"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "33884.38"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-09",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-06-22"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-07-30"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-07"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}