{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2263230",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=8WN1QUezvCRvYnTkQN0%2FZA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 16.496/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura; Importe: 45160 EUR; Estado: ANUL"
    },
    "title": "Celebraci\u00f3n del 47 Festival Flamenco de Ceuta, con un plazo de ejecuci\u00f3n de 1 d\u00eda, el de celebraci\u00f3n de la actividad: 14-07-2018",
    "updated": "2018-07-05T13:56:23.645+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "16.496/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ANUL"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Ceuta",
                    "cbc:PostalZone": "51001",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Calle Ingenieros s/n"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura",
                    "cbc:Telephone": "856502053",
                    "cbc:ElectronicMail": "educacionycultura@ceuta.es"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "COMUNIDADES Y CIUDADES AUT\u00d3NOMAS"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Celebraci\u00f3n del 47 Festival Flamenco de Ceuta, con un plazo de ejecuci\u00f3n de 1 d\u00eda, el de celebraci\u00f3n de la actividad: 14-07-2018",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "45160"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "49224.4"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "45160"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92312120"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Ceuta",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES630"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-07-14",
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-09",
                "cbc:EndTime": "09:31:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-09",
                "cbc:EndTime": "09:32:00",
                "cbc:Description": "Presentaci\u00f3n ofertas celebraci\u00f3n 47 Festival Flamenco de Ceuta"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP 47 festival flamenco_firmado.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=c5f9f6c6-803d-48dc-aeac-981706329809",
                    "cbc:DocumentHash": "OGuRWE20S5ZPn9yzsLopkZ+BH7E="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT festival flamenco.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=2299bc5e-4a15-4672-b571-20364c99dbe6",
                    "cbc:DocumentHash": "t32Y+QZuW92n00bh6le1nhpIYtE="
                }
            }
        }
    }
}