{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2308362",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=34381622&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018/1267.; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal de la Selva; Importe: 50787.00; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "El projecte de refor\u00e7 socioeducatiu, impulsat pel Pla d'Inclusi\u00f3 i Ciutadania, vol donar resposta a les necessitats d'aprenentatge, la manca d'h\u00e0bits d'estudi i la desmotivaci\u00f3 del treball escolar en les escoles de la comarca.\nEls nens i nenes de les fam\u00edlies a qui s'adre\u00e7a el projecte tenen una situaci\u00f3 familiar desfavorida a nivell de recursos econ\u00f2mics, a m\u00e9s d'un un nivell socioeducatiu molt baix. Aquesta situaci\u00f3, no els permet participar en activitats extraescolars que els permetin desenvolupar la seva capacitat social i emocional.\nEs tracta d'un projecte que t\u00e9 per objectius incidir en el rendiment acad\u00e8mic, millorar l'autoestima i capacitat de relacions socials, dels infants participants.",
    "updated": "2018-07-24T10:26:09.017+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018/1267.",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal de la Selva"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "El projecte de refor\u00e7 socioeducatiu, impulsat pel Pla d'Inclusi\u00f3 i Ciutadania, vol donar resposta a les necessitats d'aprenentatge, la manca d'h\u00e0bits d'estudi i la desmotivaci\u00f3 del treball escolar en les escoles de la comarca.\nEls nens i nenes de les fam\u00edlies a qui s'adre\u00e7a el projecte tenen una situaci\u00f3 familiar desfavorida a nivell de recursos econ\u00f2mics, a m\u00e9s d'un un nivell socioeducatiu molt baix. Aquesta situaci\u00f3, no els permet participar en activitats extraescolars que els permetin desenvolupar la seva capacitat social i emocional.\nEs tracta d'un projecte que t\u00e9 per objectius incidir en el rendiment acad\u00e8mic, millorar l'autoestima i capacitat de relacions socials, dels infants participants.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "152361"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "50787"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "80000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-09-03",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=e10dc52f5867b8ac0a9540f83277f663&fileId=34382575&capId=1923388&idTS=34381291"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=29861b9ac2666c2c00d42a286267006a&fileId=34382712&capId=1923388&idTS=34381291"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-07-24"
                }
            }
        }
    }
}