{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2055337",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=6teeLZatt0AQK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: CNMY18/06-6/3; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Vicepresidencia y Conselleria de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas; Importe: 4017163.73 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Servicio de Gesti\u00f3n Integral del Centro de Atenci\u00f3n Especializada para personas con diversidad funcional intelectual \"Marqu\u00e9s de Dos Aguas\" de Picassent (Valencia)",
    "updated": "2018-03-08T13:28:01.338+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "CNMY18/06-6/3",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.inclusio.gva.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "A10017558"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Vicepresidencia y Conselleria de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Valencia",
                    "cbc:PostalZone": "46018",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Castan Tobe\u00f1as, 77- Ciudad Administrativa 9 de Octubre - Torre 3 planta 7"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Vicepresidencia y Conselleria de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas",
                    "cbc:Telephone": "961247449",
                    "cbc:Telefax": "961247431",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacion_bienestarsocial@gva.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicio de Gesti\u00f3n Integral del Centro de Atenci\u00f3n Especializada para personas con diversidad funcional intelectual \"Marqu\u00e9s de Dos Aguas\" de Picassent (Valencia)",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "25"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "8127429.72"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4177850.28"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4017163.73"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "85311200"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "OSR-COMPTASK"
                    },
                    "cbc:Description": "La solvencia t\u00e9cnica o profesional ser\u00e1 acreditada de acuerdo a lo dispuesto en el art\u00edculo 78 a) del  TRLCSP, mediante la experiencia aportada por la empresa y por los profesionales en atenci\u00f3n a personas con diversidad funcional y otros servicios relacionados con el \u00e1mbito socio-sanitario, concretamente mediante: \nUna relaci\u00f3n de los principales servicios o trabajos de atenci\u00f3n a personas con diversidad funcional u otros servicios relacionados con el \u00e1mbito socio-sanitario realizados por la empresa en los \u00faltimos  cinco a\u00f1os, que incluya importe, fechas y el destinatario, p\u00fablico o privado, de los mismos. El importe anual que el empresario deber\u00e1 acreditar como ejecutado durante el a\u00f1o de mayor ejecuci\u00f3n del periodo citado (cinco a\u00f1os) deber\u00e1 ser como m\u00ednimo de 1.606.865,49 euros, en relaci\u00f3n al \u00e1mbito objeto del contrato.\n\n\nLos servicios o trabajos efectuados se acreditar\u00e1n mediante certificados expedidos o visados por el \u00f3rgano competente, cuando el destinatario sea una entidad del sector p\u00fablico; cuando el destinatario sea un sujeto privado, mediante un certificado expedido por \u00e9ste o, a falta de este certificado, mediante una declaraci\u00f3n del empresario; en su caso, estos certificados ser\u00e1n comunicados directamente al \u00f3rgano de contrataci\u00f3n por la autoridad competente. No ser\u00e1 necesario presentar dicho certificado en relaci\u00f3n con los contratos formalizados con la Vicepresidencia i Conselleria de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas (antes Conselleria de Bienestar Social), en cuyo caso bastar\u00e1 la mera relaci\u00f3n de los trabajos."
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "La solvencia econ\u00f3mica y financiera se deber\u00e1 acreditar por el medio previsto en el art\u00edculo 75 letras a) del TRLCSP, es decir, mediante:\nDeclaraci\u00f3n sobre el volumen anual de negocios, referido al a\u00f1o de mayor volumen de los tres \u00faltimos concluidos (2015, 2016 y 2017) que ser\u00e1 como m\u00ednimo de 1.606.865,49 euros, en relaci\u00f3n al \u00e1mbito objeto del contrato."
                }
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-04-16",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-04-16",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PTCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=72209725-52a9-44f4-a300-b88512ce3f2a",
                    "cbc:DocumentHash": "8ZBxV0D87552KjBk2p85ngC4WLA="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=8e74e0cb-db62-4ce1-8621-10b7e3999004",
                    "cbc:DocumentHash": "cDWIzqHbPUUt5+hbmjwVkPcGDYw="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "ANEXO I.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=100eb859-0f8f-467e-af4e-f9a53672131d",
                    "cbc:DocumentHash": "0R/+0s4L75rdvKf/hlC7/v8q6eA="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "DOUE"
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-03-08"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-03-08"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}