{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3529949",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=7xrqliVRZuurz3GQd5r6SQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 4/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcaldia del Ayuntamiento de La Guardia de Ja\u00e9n; Importe: 95879.02 EUR; Estado: RES"
    },
    "title": "Contrato de arrendamiento con opci\u00f3n de compra de las viviendas patrimoniales municipales, por adjudicaci\u00f3n directa, correspondientes a los n\u00bas 9, 10, 11, 12 y 13 de la Plaza Vista Alegre, de La Guardia de Ja\u00e9n, por realojo de las familias afectadas por el derrumbe de las mismas en siniestro ocurrido el d\u00eda 16 de diciembre de 2015, a tenor de lo dispuesto en el Art. 137.4.i de la Ley 33/2003 de 3 de noviembre, de Patrimonio de las Administraciones P\u00fablicas",
    "updated": "2019-05-28T13:42:25.632+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "4/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.laguardiadejaen.com",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01230389"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcaldia del Ayuntamiento de La Guardia de Ja\u00e9n"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "La Guardia de Ja\u00e9n",
                    "cbc:PostalZone": "23170",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza de San Pedro, sn"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcaldia del Ayuntamiento de La Guardia de Ja\u00e9n",
                    "cbc:Telephone": "953327100",
                    "cbc:Telefax": "953327101",
                    "cbc:ElectronicMail": "ayuntamiento@laguardiadejaen.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrato de arrendamiento con opci\u00f3n de compra de las viviendas patrimoniales municipales, por adjudicaci\u00f3n directa, correspondientes a los n\u00bas 9, 10, 11, 12 y 13 de la Plaza Vista Alegre, de La Guardia de Ja\u00e9n, por realojo de las familias afectadas por el derrumbe de las mismas en siniestro ocurrido el d\u00eda 16 de diciembre de 2015, a tenor de lo dispuesto en el Art. 137.4.i de la Ley 33/2003 de 3 de noviembre, de Patrimonio de las Administraciones P\u00fablicas",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/PatrimonialContractCode-2.02.gc",
                "#text": "100"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "95879.02"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "104826.74"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "95879.02"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "70130000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Ja\u00e9n",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES616"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "La Guardia de Ja\u00e9n",
                    "cbc:PostalZone": "23170",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-05-24",
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": [
            {
                "cbc:ResultCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                    "#text": "8"
                },
                "cbc:Description": "Resoluci\u00f3n de Alcald\u00eda 131 de 21 de mayo de 2019 determina adjudicar a las familias que se indican los siguientes contratos con opci\u00f3n de compra sobre las viviendas que se relacionan:\n\nD. Antonio Jos\u00e9 Casanova Ib\u00e1\u00f1ez\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 9. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 34.500,19\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 50,00\u20ac IVA incluido\n\nD\u00aa. Mar\u00eda Flores G\u00f3mez\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre,  n\u00famero 10. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 24.600,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 40,00\u20ac IVA incluido\n\nD. Sebasti\u00e1n Palacios Redecillas\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 11.\nPrecio de opci\u00f3n de compra: 24.600,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 40,00\u20ac IVA incluido\n\nD. Enrique Carmona Fajardo\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 12. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 34.500,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 50,00\u20ac IVA incluido",
                "cbc:AwardDate": "2019-05-21",
                "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
                "cbc:LowerTenderAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4"
                },
                "cbc:HigherTenderAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4"
                },
                "cbc:StartDate": "2019-05-23",
                "cac:Contract": {
                    "cbc:ID": "4C",
                    "cbc:IssueDate": "2019-05-23"
                },
                "cac:WinningParty": {
                    "cac:PartyIdentification": {
                        "cbc:ID": {
                            "@schemeName": "NIF",
                            "#text": "25874427W"
                        }
                    },
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Mar\u00eda Flores G\u00f3mez"
                    }
                },
                "cac:AwardedTenderedProject": {
                    "cac:LegalMonetaryTotal": {
                        "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "0"
                        },
                        "cbc:PayableAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "0"
                        }
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ResultCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                    "#text": "8"
                },
                "cbc:Description": "Resoluci\u00f3n de Alcald\u00eda 131 de 21 de mayo de 2019 determina adjudicar a las familias que se indican los siguientes contratos con opci\u00f3n de compra sobre las viviendas que se relacionan:\n\nD. Antonio Jos\u00e9 Casanova Ib\u00e1\u00f1ez\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 9. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 34.500,19\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 50,00\u20ac IVA incluido\n\nD\u00aa. Mar\u00eda Flores G\u00f3mez\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre,  n\u00famero 10. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 24.600,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 40,00\u20ac IVA incluido\n\nD. Sebasti\u00e1n Palacios Redecillas\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 11.\nPrecio de opci\u00f3n de compra: 24.600,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 40,00\u20ac IVA incluido\n\nD. Enrique Carmona Fajardo\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 12. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 34.500,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 50,00\u20ac IVA incluido",
                "cbc:AwardDate": "2019-05-21",
                "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
                "cbc:LowerTenderAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4"
                },
                "cbc:HigherTenderAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4"
                },
                "cbc:StartDate": "2019-05-23",
                "cac:Contract": {
                    "cbc:ID": "4D",
                    "cbc:IssueDate": "2019-05-23"
                },
                "cac:WinningParty": {
                    "cac:PartyIdentification": {
                        "cbc:ID": {
                            "@schemeName": "NIF",
                            "#text": "26021218F"
                        }
                    },
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Sebasti\u00e1n Palacios Redecillas"
                    }
                },
                "cac:AwardedTenderedProject": {
                    "cac:LegalMonetaryTotal": {
                        "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "0"
                        },
                        "cbc:PayableAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "0"
                        }
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ResultCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                    "#text": "8"
                },
                "cbc:Description": "Resoluci\u00f3n de Alcald\u00eda 131 de 21 de mayo de 2019 determina adjudicar a las familias que se indican los siguientes contratos con opci\u00f3n de compra sobre las viviendas que se relacionan:\n\nD. Antonio Jos\u00e9 Casanova Ib\u00e1\u00f1ez\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 9. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 34.500,19\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 50,00\u20ac IVA incluido\n\nD\u00aa. Mar\u00eda Flores G\u00f3mez\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre,  n\u00famero 10. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 24.600,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 40,00\u20ac IVA incluido\n\nD. Sebasti\u00e1n Palacios Redecillas\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 11.\nPrecio de opci\u00f3n de compra: 24.600,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 40,00\u20ac IVA incluido\n\nD. Enrique Carmona Fajardo\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 12. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 34.500,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 50,00\u20ac IVA incluido",
                "cbc:AwardDate": "2019-05-21",
                "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
                "cbc:LowerTenderAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4"
                },
                "cbc:HigherTenderAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4"
                },
                "cbc:StartDate": "2019-05-23",
                "cac:Contract": {
                    "cbc:ID": "4A",
                    "cbc:IssueDate": "2019-05-23"
                },
                "cac:WinningParty": {
                    "cac:PartyIdentification": {
                        "cbc:ID": {
                            "@schemeName": "NIF",
                            "#text": "25993746C"
                        }
                    },
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Antonio Jos\u00e9 Casanova Ib\u00e1\u00f1ez"
                    }
                },
                "cac:AwardedTenderedProject": {
                    "cac:LegalMonetaryTotal": {
                        "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "0"
                        },
                        "cbc:PayableAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "0"
                        }
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ResultCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                    "#text": "8"
                },
                "cbc:Description": "Resoluci\u00f3n de Alcald\u00eda 131 de 21 de mayo de 2019 determina adjudicar a las familias que se indican los siguientes contratos con opci\u00f3n de compra sobre las viviendas que se relacionan:\n\nD. Antonio Jos\u00e9 Casanova Ib\u00e1\u00f1ez\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 9. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 34.500,19\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 50,00\u20ac IVA incluido\n\nD\u00aa. Mar\u00eda Flores G\u00f3mez\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre,  n\u00famero 10. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 24.600,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 40,00\u20ac IVA incluido\n\nD. Sebasti\u00e1n Palacios Redecillas\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 11.\nPrecio de opci\u00f3n de compra: 24.600,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 40,00\u20ac IVA incluido\n\nD. Enrique Carmona Fajardo\t\nVivienda unifamiliar Plaza Vista Alegre, n\u00famero 12. \nPrecio de opci\u00f3n de compra: 34.500,00\u20ac\nPrecio del arrendamiento: 50,00\u20ac IVA incluido",
                "cbc:AwardDate": "2019-05-21",
                "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
                "cbc:LowerTenderAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4"
                },
                "cbc:HigherTenderAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "4"
                },
                "cbc:StartDate": "2019-05-23",
                "cac:Contract": {
                    "cbc:ID": "4B",
                    "cbc:IssueDate": "2019-05-23"
                },
                "cac:WinningParty": {
                    "cac:PartyIdentification": {
                        "cbc:ID": {
                            "@schemeName": "NIF",
                            "#text": "26007364E"
                        }
                    },
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Enrique Carmona Fajardo"
                    }
                },
                "cac:AwardedTenderedProject": {
                    "cac:LegalMonetaryTotal": {
                        "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "0"
                        },
                        "cbc:PayableAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "0"
                        }
                    }
                }
            }
        ],
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": [
                {
                    "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                        "#text": "3"
                    },
                    "cbc:LiabilityAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "0"
                    }
                },
                {
                    "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                        "#text": "2"
                    },
                    "cbc:LiabilityAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "0"
                    }
                },
                {
                    "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                        "#text": "1"
                    },
                    "cbc:LiabilityAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "0"
                    }
                }
            ],
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-09",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-09",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:EconomicOperatorShortList": {
                "cbc:LimitationDescription": "S\u00f3lo podr\u00e1n licitar las familias damnificadas por el siniestro del derrumbe de las viviendas que ocupaban el d\u00eda 16 de diciembre de 2015",
                "cbc:ExpectedQuantity": "4",
                "cbc:MaximumQuantity": "4",
                "cbc:MinimumQuantity": "4"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Documento-exigencias-administrativas.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=84d94e56-8e53-46bc-b39c-400858abda58",
                    "cbc:DocumentHash": "cXUG/oZgTLmBMj+9xyJt2NqYfOU="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Justificante-ausencia-prescripciones-tecnicas.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=1d359b8d-d14c-42a4-8362-69115e2b2fa8",
                    "cbc:DocumentHash": "vim5es50jKd2VRorScXRmfTPPGI="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-28"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-02"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-02"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-28"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}