{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3601117",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=qmSug1zNeXRvYnTkQN0%2FZA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2019/OFI_01/000131; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Vallada ; Importe: 21239.68 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Adquisici\u00f3n veh\u00edculo el\u00e9ctrico para los servicios generales del Ayuntamiento",
    "updated": "2019-05-19T17:11:01.355+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2019/OFI_01/000131",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.vallada.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01462515"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Vallada"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Vallada (Valencia)",
                    "cbc:PostalZone": "46691",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza Mayor 10"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Vallada",
                    "cbc:Telephone": "962257009",
                    "cbc:Telefax": "962257624",
                    "cbc:ElectronicMail": "secretaria.aytovallada@gmail.com"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Adquisici\u00f3n veh\u00edculo el\u00e9ctrico para los servicios generales del Ayuntamiento",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "21239.68"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "25700.01"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "21239.68"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "34110000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Vallada",
                    "cbc:PostalZone": "46691",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "3"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-TECH"
                        },
                        "cbc:Description": "T\u00e9cnico titulado competente que suscriba la documentaci\u00f3n t\u00e9cnica, T\u00e9cnico titulado competente que firme el dise\u00f1o y proyecto de los puntos de luz de la adaptaci\u00f3n de las columnas., T\u00e9cnico competente (o empresa) que deber\u00e1 elaborar, firmar y tramitar los certificados exigidos."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-COMPTASK"
                        },
                        "cbc:Description": "Relaci\u00f3n de los principales servicios o trabajos realizados de igual o similar naturaleza que los que constituyen el objeto del contrato en el curso de, como m\u00e1ximo los tres \u00faltimos a\u00f1os, en la que se indique el importe, la fecha y el destinatario, p\u00fablico o privado de los mismos"
                    }
                ],
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "6"
                        },
                        "cbc:Description": "Patrimonio neto, o bien ratio entre activos y pasivos, al cierre del \u00faltimo ejercicio econ\u00f3mico para el que est\u00e9 vencida la obligaci\u00f3n de aprobaci\u00f3n de cuentas anuales por importe igual o superior al valor estimado del contrato. La ratio entre activo y pasivo podr\u00e1 tenerse en cuenta si el poder adjudicador especifica en los pliegos de la contrataci\u00f3n los m\u00e9todos y criterios que se utilizar\u00e1n para valorar este dato. Estos m\u00e9todos y criterios deber\u00e1n ser transparentes, objetivos y no discriminatorios."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "3"
                        },
                        "cbc:Description": "En los casos en que resulte apropiado, justificante de la existencia de un seguro de responsabilidad civil por riesgos profesionales por importe igual o superior al valor estimado el contrato."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        },
                        "cbc:Description": "Volumen anual de negocios, o bien volumen anual de negocios en el \u00e1mbito al que se refiera el contrato, referido al mejor ejercicio dentro de los tres \u00faltimos disponibles en funci\u00f3n de las fechas de constituci\u00f3n o de inicio de actividades del empresario y de presentaci\u00f3n de las ofertas por importe igual o superior al valor estimado del contrato. El volumen de negocios m\u00ednimo anual exigido no exceder\u00e1 de una vez y media el valor estimado del contrato, excepto en casos debidamente justificados como los relacionados con los riesgos especiales vinculados a la naturaleza de las obras, los servicios o los suministros. El \u00f3rgano de contrataci\u00f3n indicar\u00e1 las principales razones de la imposici\u00f3n de dicho requisito en los pliegos de la contrataci\u00f3n o en el informe espec\u00edfico a que se refiere el art\u00edculo 336."
                    }
                ],
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Mejoras t\u00e9cnicas",
                        "cbc:WeightNumeric": "12.5"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Precio adquisici\u00f3n veh\u00edculo",
                        "cbc:WeightNumeric": "41.67"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Precio arrendamiento bater\u00edas",
                        "cbc:WeightNumeric": "8.33"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Mayor tasaci\u00f3n",
                        "cbc:WeightNumeric": "8.33"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Mejora rotulaci\u00f3n veh\u00edculo",
                        "cbc:WeightNumeric": "16.68"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Ampliaci\u00f3n del periodo de garantia",
                        "cbc:WeightNumeric": "4.17"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-24",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-26",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAF.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=d99057a4-65d8-4f8b-b32d-e1003703098c",
                    "cbc:DocumentHash": "qjVKaqyuT4Op6vy7DcBmxpJJKRg="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPTF.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=5646dd15-aefa-44d6-a937-aa52a6e3a061",
                    "cbc:DocumentHash": "ftX62VpmSz6SHtYwyxFaORAOjvA="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "ANX2.docx",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=a7dce6b0-ea33-4ef6-bd84-9888e392fc4e",
                        "cbc:DocumentHash": "Yn/XhY0+8ijx+Tb3GHwakej45oA="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "ANX1.docx",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=8af1e067-192c-459f-a95d-6062797a58ff",
                        "cbc:DocumentHash": "ekODyoh/fSQU5bU5eSLo+/brhtM="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-19"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-19"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}