{
    "ID": "32643575-99999999",
    "UUID": "3bab5940-6154-5d81-b894-741d96899ab8",
    "IssueDate": "2018-06-11",
    "IssueTime": "11:15:23.623+0000",
    "Description": "Desde el a\u00f1o 2014 la necesidad de buscar mecanismos de participaci\u00f3n fue una demanda y necesidad proveniente de la juventud y las entidades juveniles y culturales del municipio. El resultado de aquel primer proceso participativo culmin\u00f3 en la organizaci\u00f3n conjunta entre entidades y ayuntamiento del concierto de Patum del s\u00e1bado 21 de junio de 2014. Concierto que ten\u00eda que ser paral\u00bflel a los actos de Patum para esponjar el passacarrers. Contrastando con aquello que se quer\u00eda lograr, con los objetivos de aquel proceso participativo, con aquello que se hab\u00eda logrado hasta entonces la valoraci\u00f3n global de la l\u00ednea de trabajo result\u00f3 muy positiva.Con el inter\u00e9s de realizar una actividad para toda la juventud de Berga, dando respuesta a la necesidad detectada, promoviendo adem\u00e1s la actividad cultural y musical. Los conciertos dan cabida a la demanda de los j\u00f3venes y de las entidades juveniles de Berga y col\u00bflabora con el buen desarrollo de la fiesta.Se establece que es necesario la contrataci\u00f3n de un equipo de il\u00bfluminaci\u00f3 LED, puesto que es m\u00e1s segura que la luz tradicional, y especialmente porque es menos contaminando no tiene mercurio ni tungsteno. Reduce las emisiones de CO2 en un 80%. No genera calor, as\u00ed que no quema (el 80% de la energ\u00eda que consume se convierte en luz, al contrario que la bombilla incandescente, que pierde este mismo porcentaje en forma de calor). Ahorro energ\u00e9tico (por el motivo anterior, consumen hasta un 85% menos que las bombillas tradicionales).Se establece que es necesario que el equipo de sonorizaci\u00f3n y il\u00bfluminaci\u00f3 sea adecuado para los rider de las cinco bandas que actuar\u00e1n en el concierto Urra, Se\u00f1or de los rayos, Terrasseta de Preixens, Disc\u00edpulos de Ot\u00edlia y Balkan Paradise Orchestra. Que cuente tambi\u00e9n con servicio t\u00e9cnico de sonorizaci\u00f3n, servicio t\u00e9cnico de il\u00bfluminaci\u00f3 y personal por el montaje y el desmontaje, el mismo d\u00eda del acontecimiento.",
    "BudgetAmount": "2904,00",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Berga",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "PurchaseInnovation": true,
    "AwardDate": "08/06/18",
    "RequiredCommodityClassification": "51313000",
    "TenderResult": {
        "WinningParty": "DINAMICS, S.C.P.",
        "OriginCountryCode": "Espanya",
        "WinningTenderAmount": "2904,00",
        "WinningTenderAmountWOTaxes": "2400,00",
        "ReceivedTenderQuantity": "1",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "BudgetAmountWOTaxes": "2400,00",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "2400,00",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "91565826-3878-5ba9-afc1-cbe06d02bafe",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=50a4a41bc638fec1927a1f8eced090c9&fileId=32644759&capId=591958&idTS=32643398"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "AdditionalInfo": {
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "plazo_ejecucion": "02/06/18 - 03/06/18",
        "reserva_social": "No"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=32643575&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewPcan&aggregatedPublication=false&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T17:43:06.069983+02:00"
    }
}