{
    "RequiredFinancialGuarantee": false,
    "PlannedPeriod": "4 a\u00f1os",
    "IntellectualProperty": {
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=43285151&advancedSearch=false&reqCode=viewCn&&mode=full",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "InformationDate": "2019-03-04T14:01:07.331580+01:00",
        "License": "CC0 Creative Commons"
    },
    "CurrencyCode": "EUR",
    "UUID": "104de8e2-0283-5baa-ad86-3e5a6e0a4271",
    "ProcedureCode": "Restringido",
    "ID": "43285151-99999999",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "839d6862-0518-5e36-9756-55bd4291b7fb",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=12e133e3654f71e8243376dff5ee195d&fileId=43491246&capId=17858823&idTS=41851414",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        },
        {
            "UUID": "35a15c85-8adf-5923-853c-de74bd6b1204",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=17858823",
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        },
        {
            "UUID": "0000af7e-4948-5d04-a4bb-b0dc2a7314e8",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=9ae7884d9ee569c6d6ccb293fa4d6ce0&fileId=43490418&capId=17858823&idTS=41851414",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        },
        {
            "UUID": "a21f6382-35ce-57ca-8753-239e38866f1a",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=555979d27ff6d685b3b9593829ecc0ad&fileId=43487397&capId=17858823&idTS=41851414",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "InnovationProcurements": false,
    "TenderResult": {
        "StatusCode": "Anuncio de licitaci\u00f3n"
    },
    "BudgetAmount": "21600,00",
    "AwardingTerms": null,
    "ContractingParty": "Ajuntament de Cambrils",
    "Events": [
        {
            "OccurrenceDate": "2019-03-20",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod",
            "IdentificationID": "043455cc-0f1e-5822-bb4d-bc01f408ba56",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "OccurrenceLocation": ""
        }
    ],
    "ApplicableTerritoryAddress": "Cambrils",
    "IssueTime": "13:00:24.629+0000",
    "RequiredCommodityClassification": "55330000",
    "TypeCode": "Concessi\u00f3n de servicios",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "Variant": false,
    "ProcurementProjectLot": [],
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "866880,00",
    "OpenTenderEvent": [],
    "Description": "Los servicios de explotaci\u00f3n de la cafeter\u00eda-comedor del Casal Municipal de la Gente mayor de Cambrils",
    "IssueDate": "2019-03-04",
    "ContractFolderID": "CON 3-2018 BIS",
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "UUID": "3457f1dd-eccd-5ed6-9fbd-9aa5548a8f03",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=43285151",
            "ID": "43285151-99999999",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        },
        {
            "UUID": "84cbb05e-3edf-5c93-af27-df164c86dff3",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewPin&idDoc=41852980",
            "ID": "41852980-99999999",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "BudgetAmountWOTaxes": "21600,00",
    "Title": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "AdditionalInfo": {
        "reserva_social": "No",
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No",
        "limitacion_empresas_candidatas": "N\u00famero m\u00ednimo 1 N\u00famero m\u00e1ximo 20",
        "contrato_armonizado": "No"
    }
}