{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3675155",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=47914137&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 1296/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal del Baix Pened\u00e8s; Importe: 14900.00; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "Consisteix en  la contractaci\u00f3 d'una empresa de serveis perqu\u00e8 realitzi la redacci\u00f3 del projecte \"Pla d'Acci\u00f3 per la coordinaci\u00f3 i impuls de l'oferta formativa al Baix Pened\u00e8s\", i s'emmarca dins les actuacions subvencionades pel Servei P\u00fablic d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya durant 2018, en el marc dels Programes de suport al desenvolupament local, cofinan\u00e7at pel Fons Social Europeu.\nEl servei, per tant, s'emmarca a les bases reguladores de la convocat\u00f2ria per a 2018 (Resoluci\u00f3 TSF/123/2018, de 24 de juliol),i a la Resoluci\u00f3 TSF/1868/2018, de 25 de juliol, per la qual s'obre la convocat\u00f2ria per a l'any 2018 per a la concessi\u00f3 de subvencions destinades als Programes de suport al desenvolupament local.\nL'annex 3.3. -contingut dels projecte- de l' l'Ordre TSF/123/2018, de 24 de juliol, per als Plans d'Acci\u00f3, detalla els continguts que hauran d'incloure's a la redacci\u00f3 del Pla d'Acci\u00f3.",
    "updated": "2019-06-04T15:11:33.496+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "1296/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal del Baix Pened\u00e8s"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Consisteix en  la contractaci\u00f3 d'una empresa de serveis perqu\u00e8 realitzi la redacci\u00f3 del projecte \"Pla d'Acci\u00f3 per la coordinaci\u00f3 i impuls de l'oferta formativa al Baix Pened\u00e8s\", i s'emmarca dins les actuacions subvencionades pel Servei P\u00fablic d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya durant 2018, en el marc dels Programes de suport al desenvolupament local, cofinan\u00e7at pel Fons Social Europeu.\nEl servei, per tant, s'emmarca a les bases reguladores de la convocat\u00f2ria per a 2018 (Resoluci\u00f3 TSF/123/2018, de 24 de juliol),i a la Resoluci\u00f3 TSF/1868/2018, de 25 de juliol, per la qual s'obre la convocat\u00f2ria per a l'any 2018 per a la concessi\u00f3 de subvencions destinades als Programes de suport al desenvolupament local.\nL'annex 3.3. -contingut dels projecte- de l' l'Ordre TSF/123/2018, de 24 de juliol, per als Plans d'Acci\u00f3, detalla els continguts que hauran d'incloure's a la redacci\u00f3 del Pla d'Acci\u00f3.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "14900"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "14900"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79311200"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES514"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-07-01",
                "cbc:EndDate": "2019-11-30"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-19",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "QCC PCAP [1296-2019] contractaci\u00f3 PACI oferta formativa.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=224d2efb0991cfad7478acfd026dd7c8&fileId=47915490&capId=2618488&idTS=47914059"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec prescripcions t\u00e8cniques PA formaci\u00f3 BP 1296_2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=acaf55ef80e7c4be688d3e61ab06c8d3&fileId=47915511&capId=2618488&idTS=47914059"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-06-04"
                }
            }
        }
    }
}