{
    "ContractFolderID": "X2018000102",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "145648,30",
    "DocumentReference": [
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=3859713",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "UUID": "62b3a813-30aa-5f1e-8957-85fae94ed7bb",
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n"
        },
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2cd6b74807fb521b7c16ce8c4dba16c4&fileId=41639081&capId=3859713&idTS=36974262",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "UUID": "aa682614-9eb6-5a49-955a-d2f1e945181e"
        }
    ],
    "TenderResult": {
        "StatusCode": "Adjudicaci\u00f3n",
        "OriginCountryCode": "Espanya",
        "WinningParty": "XAVIER ALSINA SA",
        "ReceivedTenderQuantity": "2",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "BudgetAmountWOTaxes": "145648,30",
    "ProcedureCode": "Abierto",
    "BudgetAmount": "176234,44",
    "Title": "Aviso",
    "AwardDate": "16/01/19",
    "InnovationProcurements": false,
    "ProcurementProjectLot": [],
    "CurrencyCode": "EUR",
    "AdditionalInfo": {
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No",
        "reserva_social": "No",
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "descripcion_la_enmienda": "Adjudicaci\u00f3 del contracte d'obra per procediment obert, fase nou ascensor de la Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Sant Josep de Cass\u00e0 de la Selva mitjan\u00e7ant Resoluci\u00f3 de Presid\u00e8ncia de 16 de gener de 2019.",
        "contrato_armonizado": "No",
        "tramitacion_simplificada": "S\u00ed"
    },
    "IssueDate": "2019-01-22",
    "TypeCode": "Obras",
    "ID": "41638996-99999999",
    "AwardingTerms": null,
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=36974296",
            "UUID": "f6d7b2ba-07af-5200-ab5a-3d393900d7d4",
            "ID": "36974296-99999999",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        },
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=41638996&version=38621887&lawType=3",
            "UUID": "55513ed2-cae8-5f15-8ef4-dd10915196bb",
            "ID": "41638996-38621887",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "PlannedPeriod": "3 meses",
    "OpenTenderEvent": [],
    "PurchaseInnovation": false,
    "RequiredCommodityClassification": "45313100",
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "Events": [
        {
            "OccurrenceDate": "2018-10-30",
            "TypeCode": "PresentationPeriod",
            "IdentificationID": "8776ece3-c849-59ac-a6f5-ae604d6284cd",
            "OccurrenceLocation": "",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": ""
        }
    ],
    "ApplicableTerritoryAddress": "Cass\u00e0 de la Selva",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "SubTypeCode": "Otras instalaciones de edificios y obras",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractingParty": "Ajuntament de Cass\u00e0 de la Selva",
    "Description": "El objeto de contrataci\u00f3n son las obras del proyecto de obra local encomendera por reforma a la Residencia Geri\u00e0trica Sant Josep, Fase nuevo ascensor, redactado por el ingeniero industrial, en Jordi G\u00fcell Camps, y la arquitecta t\u00e9cnica Patricia Montesinos y Cerro, de los servicios t\u00e9cnicos del Consejo Comarcal del Giron\u00e8s.",
    "IssueTime": "13:45:16.420+0000",
    "UUID": "ed431f4f-a313-51a6-8fc2-149808729791",
    "IntellectualProperty": {
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=41638996&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewPcan&aggregatedPublication=false&&mode=full",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "InformationDate": "2019-01-22T14:50:27.335647+01:00",
        "License": "CC0 Creative Commons"
    }
}