{
    "ID": "18147399-99999999",
    "UUID": "d8413796-2f40-57e1-821d-2d8abbf02b42",
    "IssueDate": "2016-09-07",
    "IssueTime": "06:50:12.247+0000",
    "Description": "El objeto del contrato es la contrataci\u00f3n de los servicios de uno/a profesor/a especialista para impartir los m\u00f3dulos de taller del ciclo formativo de grado mediano de alfarer\u00eda del Instituto de la Bisbal, en convenio con el Departamento de Ense\u00f1anza, el Ayuntamiento de la Bisbal y la Asociaci\u00f3n de Empresarios Ceramistes de la Bisbal y Comarca; y para difundir la cer\u00e1mica de la Bisbal en el espacio taller al Museo Terracotta, durante el mes de julio, destinada a los visitantes del museo (un golpe finalizado el curso lectivo).El ciclo formativo de grado mediano de alfarer\u00eda forma parte de las ense\u00f1anzas de artes pl\u00e1sticas y dise\u00f1o para la formaci\u00f3n de t\u00e9cnicos. El Decreto 7/2015, de 27 de enero, estableci\u00f3 los curr\u00edculums de los ciclos formativos grado mediano de artes pl\u00e1sticas y dise\u00f1o de decoraci\u00f3n cer\u00e1mica y de alfarer\u00eda.Atendidas las necesidades, el contrato de servicio se estipula en 18,75 horas semanales para el curso 2016-2017, para atender el primer grupo del curso (1r), ampliables a 37,50 horas semanales durante el curso 2017-2018, puesto que habr\u00e1 que atender dos grupos (1r y 2n).",
    "BudgetAmount": "18000,00",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Bisbal d'Empord\u00e0",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractExtension": true,
    "OptionsDescription": "Opci\u00f3n de pr\u00f3rroga para el curso 2017/18. Por este segundo curso, la duraci\u00f3n del servicio ser\u00e1 de 11 meses m\u00e1s, concretamente del 1/09/2017 al 31/07/2018.",
    "AwardDate": "05/09/16",
    "RequiredCommodityClassification": "80210000",
    "BudgetAmountWOTaxes": "18000,00",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "18000,00",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "cca23494-e703-5a89-9c31-1bd8e435925c",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=c458eac7011a32cff18e4d8ed4499c9d&fileId=18147461&capId=3314913"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "17757734-99999999",
            "UUID": "0a6ec97e-03de-570c-bb98-3604c4a998bf",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=17757734"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "IdentificationID": "a3d0a583-8ee6-5c89-9ff9-2c9f0289fa28",
            "OccurrenceDate": "2016-09-05",
            "OccurrenceTime": "12:00",
            "Descripci\u00f3n": "Pl. del Castell, 10. La Bisbal d'Empord\u00e0",
            "OccurrenceLocation": "Pl. del Castell, 10. La Bisbal d'Empord\u00e0",
            "TypeCode": "apertura_plicas(sala_juntes_l'ajuntament)"
        }
    ],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "5094a4ef-0893-57b0-886a-4c694519da3c",
            "OccurrenceDate": "2016-08-25",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "plazo_ejecucion": "12/09/16 - 12/08/17"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=18147399&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewPcan&aggregatedPublication=false&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T18:08:39.008093+02:00"
    }
}