{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3592244",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=L8xJg0%2FDsdKXQV0WE7lYPw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 427/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Gesti\u00f3n Insular para el Deporte, la Cultura y el Ocio, SA (IDECO S.A.); Importe: 34999 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Contrataci\u00f3n del servicio de organizaci\u00f3n externa y gesti\u00f3n de log\u00edstica necesaria para la celebraci\u00f3n del evento del D\u00eda de Canarias que tendr\u00e1 lugar en el Recinto Ferial.",
    "updated": "2019-05-16T16:46:00.744+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "427/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "5"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.idecogestion.net/",
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Gesti\u00f3n Insular para el Deporte, la Cultura y el Ocio, SA (IDECO S.A.)"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Los Majuelos, La Laguna",
                    "cbc:PostalZone": "38108",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Mercedes s/n"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Gesti\u00f3n Insular para el Deporte, la Cultura y el Ocio, SA (IDECO S.A.)",
                    "cbc:Telephone": "922822056",
                    "cbc:Telefax": "922310193",
                    "cbc:ElectronicMail": "juridico@idecogestion.net"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Gesti\u00f3n Insular para el Deporte, la Cultura y el Ocio, SA (IDECO S.A.)"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Sociedades del Cabildo de Tenerife"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Canarias"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "SOCIEDADES, FUNDACIONES Y CONSORCIOS ENTIDADES LOCALES"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "OTRAS ENTIDADES DEL SECTOR P\u00daBLICO"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrataci\u00f3n del servicio de organizaci\u00f3n externa y gesti\u00f3n de log\u00edstica necesaria para la celebraci\u00f3n del evento del D\u00eda de Canarias que tendr\u00e1 lugar en el Recinto Ferial.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "34999"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "37273.94"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "34999"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79952000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Canarias",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES70"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-05-31",
                "cbc:EndDate": "2019-06-05"
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Precio del servicio",
                        "cbc:WeightNumeric": "80"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "N\u00ba de profesionales de coordinaci\u00f3n en la recogida de las personas",
                        "cbc:WeightNumeric": "20"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-31",
                "cbc:EndTime": "13:30:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:Description": "El plazo de presentaci\u00f3n de proposiciones y documentaci\u00f3n complementaria es de DIEZ (10) D\u00cdAS H\u00c1BILES contados desde el d\u00eda siguiente al de la publicaci\u00f3n del anuncio de licitaci\u00f3n en el citado perfil del contratante de IDECO S.A. Cuando el \u00faltimo d\u00eda del plazo se\u00f1alado para la presentaci\u00f3n de las proposiciones sea inh\u00e1bil, se entender\u00e1 prorrogado hasta el primer d\u00eda h\u00e1bil siguiente."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "2019427_Pliego Administrativo.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=f0c31e3f-00c7-4614-8790-47da65488a7a",
                    "cbc:DocumentHash": "rRu7yxZU5qnQABbjhBzxFOIwUVg="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "2019427_Pliego Tecnico.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=7331818f-4b84-4ef1-8195-bc788ec7b235",
                    "cbc:DocumentHash": "9uXJrRKPAF5kXIYd6IbAcS1/IzY="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-16"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-16"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}