{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2019252",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=29536993&lawType=2"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: Exp. n\u00fam. ICASS 2012 289 / BE-2015-2114; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Departament de Treball, Afers Socials i Fam\u00edlies; Importe: 1628127.20; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "Gesti\u00f3, en r\u00e8gim de concessi\u00f3, de la resid\u00e8ncia i centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada per a persones amb discapacitat ps\u00edquica \"Riudeperes\" a Calldetenes.",
    "updated": "2018-02-27T13:56:29.143+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "Exp. n\u00fam. ICASS 2012 289 / BE-2015-2114",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Departament de Treball, Afers Socials i Fam\u00edlies"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Departaments i Sector P\u00fablic de la Generalitat"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Gesti\u00f3, en r\u00e8gim de concessi\u00f3, de la resid\u00e8ncia i centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada per a persones amb discapacitat ps\u00edquica \"Riudeperes\" a Calldetenes.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "21"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "18943724"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1628127.2"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "85311000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "9"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "G08491029"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "ASSOCACI\u00d3 DE SANT TOMAS PRO-PERSONAS AMB RETARD MENTAL D'OSONA-PARMO"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "1628127.2"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-02-27"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-02-27"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}