{
    "datosbasicos__procedimiento": "Abierto",
    "secciones": {
        "importes": 0,
        "estado_expediente": 1,
        "requisitos_criterios_condiciones": 4,
        "presentacion_solicitudes": 5,
        "presentacion_ofertas": 6,
        "obtencion_documentacion_informacion": 3,
        "referencias_diarios_oficiales": 8,
        "documentacion_complementaria": 2,
        "anuncios_publicados": 9,
        "apertura_ofertas": 7
    },
    "datosbasicos__clasificacion_cpv": "45000000 Construcciones nuevas, obras de restauracion y reparaciones corrientes",
    "documentacion_complementaria": [
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2014-0000006405&refDoc=2014-0000006405-0",
            "numero_expediente": "2014/21821",
            "descripcion": "Pliegos de Cla\u00fasula Adminstrativa (pdf) (6985.44Kb)"
        },
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2014-0000006405&refDoc=2014-0000006405-1",
            "numero_expediente": "2014/21821",
            "descripcion": "Anexos (pdf) (2865.07Kb)"
        },
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2014-0000006405&refDoc=2014-0000006405-2",
            "numero_expediente": "2014/21821",
            "descripcion": "Resoluci\u00f3n director aprobaci\u00f3n expediente contrataci\u00f3n (pdf) (182.79Kb)"
        },
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2014-0000006405&refDoc=2014-0000006405-3",
            "numero_expediente": "2014/21821",
            "descripcion": "Memoria Valorada (pdf) (5272.99Kb)"
        }
    ],
    "datosbasicos__descripcion": "OBRAS DE REHABILITACION ENERGETICA Y REPARACION DEL GRUPO DE 30 VPP EN C/CUBA 21, 23 Y C/ PERU 22, 24, 26 DE ALCALA LA REAL, JAEN (JA-0996)",
    "importes__tasa_cofinanciacion": "80,00",
    "anuncios_publicados": [
        {
            "anuncio_id": " 2014-0000006356",
            "datetime": "2014-07-14T13:49:00+00:00",
            "numero_expediente": "2014/21821",
            "descripcion": "14/07/2014 13:49, 2014-0000006356-Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=qRY4yPUeJmAzqv2t5HgZbPI9rwqOEXGf&tipoPie=4"
        },
        {
            "anuncio_id": " 2014-0000006405",
            "datetime": "2014-07-15T09:44:00+00:00",
            "numero_expediente": "2014/21821",
            "descripcion": "15/07/2014 09:44, 2014-0000006405-Convocatoria de licitaci\u00f3n (Correci\u00f3n)",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n (Correci\u00f3n)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=CCQF4LvsEPAkqR732D07rvI9rwqOEXGf&tipoPie=4"
        }
    ],
    "datosbasicos__numero_expediente": "2014/21821",
    "id": 5964,
    "datosbasicos__lugar_ejecucion": "JAEN",
    "estado_expediente__estado": "Evaluacion",
    "datosbasicos__division_por_lotes": "No",
    "origen": {
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html",
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000005964.html"
    },
    "importes__regulacion": "No sujeto a regulacion armonizada",
    "importes__notas": "El importe de licitacion y el importe estimado figuran con el IVA excluido. No se incluye en la presente licitacion la ejecucion del capitulo relativo al control de calidad contemplado en la Memoria Valorada",
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Agencia de Vivienda y Rehabilitacion de Andalucia (AVRA)",
    "datosbasicos__titulo_expediente": "OBRAS DE REHABILITACION ENERGETICA Y REPARACION DEL GRUPO DE 30 VPP EN C/CUBA Y C/ PERU DE ALCALA LA REAL, JAEN (JA-0996)",
    "requisitos_criterios_condiciones": {
        "requisitos_minimos_contratista": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_adjudicacion": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_objetivos_para_la_seleccion_candidatos_el_procedimiento": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "condiciones_especiales_adjudicacion_contrato": "Las establecidas en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares"
    },
    "importes__importe_licitacion_(sin_iva)": "213.229,15EUR",
    "presentacion_ofertas__notas": [
        "Calle Isaac Albeniz 2 23009 (Jaen )",
        "Registro Auxiliar de la Gerencia Provincial de AVRA en Jaen"
    ],
    "referencias_diarios_oficiales": [],
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Obras",
    "datosbasicos__lugar_tramitacion": "JAEN",
    "presentacion_ofertas__fecha_limite_presentacion_ofertas": "11/08/2014 a las 13:00 horas",
    "importes__valor_estimado": "234.552,07EUR",
    "apertura_ofertas": {
        "aclaraciones": "Todos los criterios de adjudicacion son evaluables por aplicacion de formulas",
        "lugar": [
            "Gerencia Provincial de AVRA en Jaen",
            "Calle Isaac Albeniz 2 23009 (Jaen )",
            "Fecha Apertura del sobre de criterios de adjudicacion evaluables por aplicacion de formulas : 28/08/2014 a las 09:00 horas"
        ]
    },
    "estado_expediente__notas": [
        "15/07/2014 09:44 - Convocatoria de licitacion (Correcion)",
        "Actualizado: Convocatoria de licitacion (Correcion)",
        "No aparecer fondo de cofinanciacion"
    ],
    "obtencion_documentacion_informacion": {
        "aclaraciones": "PARA CONSULTAS TECNICAS: francisco.palacios.r@juntadeandalucia.es y pilar.ruiz.leon@juntadeandalucia.es",
        "puntos_contacto": [
            "CRISTOBAL LOPEZ HAYAS Y GENARO TORRES TORRES",
            "662973569 Y 953 006000",
            "cristobal.lopez.hayas@juntadeandalucia.es"
        ],
        "lugar": [
            "GERENCIA PROVINCIAL DE AVRA EN JAEN",
            "CALLE ISAAC ALBENIZ 2 23009 (JAEN )"
        ]
    },
    "importes__financiado_por": "FEDER (Fondo Europeo de Desarrollo Regional)"
}