{
    "ID": "16665065-99999999",
    "UUID": "d32f8968-9193-5347-abcc-79c512732f4c",
    "IssueDate": "2016-06-20",
    "IssueTime": "08:15:12.772+0000",
    "ReceivedTenderQuantity": "0",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "08e44689-551b-599a-997b-c5d2265a08b0",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "http//dogc.gencat.cat/ca/pdogc_canals_interns/pdogc_resultats_fitxa/?action=fitxa&documentId=733420&language=ca_ES",
            "DocumentType": "Publicaci\u00f3n al DOGC"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "16466896-99999999",
            "UUID": "58eb64d8-df0f-543c-a115-cdcca76041f5",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=16466896"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "publicacion_al_dogc": "Acceso al DOGC - 10/06/16",
        "tipo_anulacion": "Desestimado",
        "descripcion_la_anulacion": "Vist l'informe justificatiu de la sol\u00b7licitud d'anulaci\u00f3 d'aquesta licitaci\u00f3 de data 14 de juny de 2016 em\u00e8s per l'Adjunt a Ger\u00e8ncia per a la Coordinaci\u00f3 Economicofinancera, impulsor de la proposta de contractaci\u00f3 d'aquests treballs, on d'acord amb la disposici\u00f3 addicional segona de la Llei 22/2015 de 20 de juliol, d'auditoria de comptes, no pot ser d'aplicaci\u00f3 a les activitats de revisi\u00f3 i verificaci\u00f3 de comptes anuals d'una entitat p\u00fablica com l'ACA, sin\u00f3 que els treballs que puguin realitzar els auditors de comptes relatius a la revisi\u00f3 i verificaci\u00f3 de comptes anuals s'han de regir per la seva legislaci\u00f3 especifica.",
        "fecha_la_anulacion": "17/06/16"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=16665065&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T21:00:27.551420+02:00"
    }
}