{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3419154",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=45109695&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: OSE00015/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Fundaci\u00f3 per a la Universitat Oberta de Catalunya; Importe: 50390.00; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "El projecte europeu Reinventing Democracy in Europe: Youth Doing Politics in Times of Increasing Inequalities EURYKA, finan\u00e7at pel programa marc de recerca i Innovaci\u00f3 de la\nUni\u00f3 Europea \"H2020\", es va iniciar el febrer de 2017. La UOC t\u00e9 el lideratge del paquet de treball 7 (WP7) del projecte dedicat a l'an\u00e0lisi de com els joves utilitzen mitjans les\nxarxes socials per fer pol\u00edtica, prestant especial atenci\u00f3 al paper que tenen les desigualtats socials en la forma en qu\u00e8 els joves participen (o no) en la pol\u00edtica en l\u00ednia.\nA la segona reuni\u00f3 del Consorci EURYKA celebrada a Lecce (It\u00e0lia) el juny de 2017, l'equip de la UOC va proposar l'externalitzaci\u00f3 del servei de recollida de dades sobre l'\u00fas\nde xarxes socials, tenint en compte la complexitat que comporta el proc\u00e9s de recuperaci\u00f3 d'informaci\u00f3 en 9 pa\u00efsos amb diferents idiomes (Su\u00efssa, Su\u00e8cia, It\u00e0lia, Regne Unit,\nPol\u00f2nia, Gr\u00e8cia, Fran\u00e7a, Alemanya i Espanya), aix\u00ed com la dificultat afegida d'accedir a la informaci\u00f3 sobre l'edat de l'usuari. Com a resultat d'aquesta proposta, el Consorci va\nacordar contractar un prove\u00efdor extern per aquest servei de monitoritzaci\u00f3 de xarxes socials i p\u00e0gines web. La licitaci\u00f3 que es dugui a terme hauria d'afegir una an\u00e0lisi de\nFacebook i de p\u00e0gines web necess\u00e0ria per al paquet de treball 3 (WP3), liderada pel soci alemany, la Universitat de Siegen. Tamb\u00e9 es va acordar que la gesti\u00f3 de la licitaci\u00f3 havia\nde ser assumida \u00edntegrament per la UOC. Les despeses es compartiran proporcionalment entre els socis implicats en els paquets de treball: WP7 (sobre l'an\u00e0lisi de Twitter) i el WP3 (sobre l'an\u00e0lisi de Facebook i de les p\u00e0gines web d'entitats adre\u00e7ades a o liderardes per joves).",
    "updated": "2019-04-05T16:57:05.596+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "OSE00015/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Fundaci\u00f3 per a la Universitat Oberta de Catalunya"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Universitats de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "El projecte europeu Reinventing Democracy in Europe: Youth Doing Politics in Times of Increasing Inequalities EURYKA, finan\u00e7at pel programa marc de recerca i Innovaci\u00f3 de la\nUni\u00f3 Europea \"H2020\", es va iniciar el febrer de 2017. La UOC t\u00e9 el lideratge del paquet de treball 7 (WP7) del projecte dedicat a l'an\u00e0lisi de com els joves utilitzen mitjans les\nxarxes socials per fer pol\u00edtica, prestant especial atenci\u00f3 al paper que tenen les desigualtats socials en la forma en qu\u00e8 els joves participen (o no) en la pol\u00edtica en l\u00ednia.\nA la segona reuni\u00f3 del Consorci EURYKA celebrada a Lecce (It\u00e0lia) el juny de 2017, l'equip de la UOC va proposar l'externalitzaci\u00f3 del servei de recollida de dades sobre l'\u00fas\nde xarxes socials, tenint en compte la complexitat que comporta el proc\u00e9s de recuperaci\u00f3 d'informaci\u00f3 en 9 pa\u00efsos amb diferents idiomes (Su\u00efssa, Su\u00e8cia, It\u00e0lia, Regne Unit,\nPol\u00f2nia, Gr\u00e8cia, Fran\u00e7a, Alemanya i Espanya), aix\u00ed com la dificultat afegida d'accedir a la informaci\u00f3 sobre l'edat de l'usuari. Com a resultat d'aquesta proposta, el Consorci va\nacordar contractar un prove\u00efdor extern per aquest servei de monitoritzaci\u00f3 de xarxes socials i p\u00e0gines web. La licitaci\u00f3 que es dugui a terme hauria d'afegir una an\u00e0lisi de\nFacebook i de p\u00e0gines web necess\u00e0ria per al paquet de treball 3 (WP3), liderada pel soci alemany, la Universitat de Siegen. Tamb\u00e9 es va acordar que la gesti\u00f3 de la licitaci\u00f3 havia\nde ser assumida \u00edntegrament per la UOC. Les despeses es compartiran proporcionalment entre els socis implicats en els paquets de treball: WP7 (sobre l'an\u00e0lisi de Twitter) i el WP3 (sobre l'an\u00e0lisi de Facebook i de les p\u00e0gines web d'entitats adre\u00e7ades a o liderardes per joves).",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "50390"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "50390"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "73110000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "7"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-23",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "OSE00015_2019 PCP projecte Euryka_def.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=01703c499c90f9ab5fa7f4dbdfa513d0&fileId=45109768&capId=1079508&idTS=45109680"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "OSE00015_2019 PPT projecte Euryka_def.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=ba953e6f4bb059eebf6bb4a5fe437c2d&fileId=45109799&capId=1079508&idTS=45109680"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-04-05"
                }
            }
        }
    }
}