{
    "estado_expediente__adjudicatario": "FISSA JAEN GESTION INTEGRAL DE SERVICIOS, S.A.",
    "anuncios_publicados": [
        {
            "anuncio_desc": "Formalizaci\u00f3n",
            "descripcion": "27/08/2012 11:05, 2012-0000006243-Formalizaci\u00f3n",
            "datetime": "2012-08-27T11:05:00+00:00",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=rOEE06lMfFPzQoHYO4oy4XP4a3pxggof&tipoPie=4",
            "anuncio_id": " 2012-0000006243",
            "numero_expediente": "2CIBS/2012"
        },
        {
            "anuncio_desc": "Formalizaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "descripcion": "12/09/2012 09:18, 2012-0000006968-Formalizaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "datetime": "2012-09-12T09:18:00+00:00",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=PmbMD%2FQA0cVdPQg6oaF%2Fu6VT2q%2Bc%2Fsfz&tipoPie=4",
            "anuncio_id": " 2012-0000006968",
            "numero_expediente": "2CIBS/2012"
        }
    ],
    "estado_expediente__observaciones": "El importe no incluye IVA",
    "id": 44280,
    "origen": {
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html",
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000044280.html"
    },
    "estado_expediente__estado": "Resuelta (Formalizado)",
    "datosbasicos__titulo_expediente": "SERVICIO DE LIMPIEZA DE LOS CENTROS DE DIA DE JAEN Y PROVINCIA",
    "apertura_ofertas": {},
    "requisitos_criterios_condiciones": {},
    "datosbasicos__division_por_lotes": "No",
    "estado_expediente__fecha_la_formalizacion": "01/08/2012",
    "documentacion_complementaria": [],
    "importes__notas": "El importe total que se indica corresponde al presupuesto de licitacion sin VA. El importe total, incluido un IVA del 18%, es de 552.175,10 euros.",
    "secciones": {
        "importes": 0,
        "presentacion_ofertas": 6,
        "referencias_diarios_oficiales": 8,
        "requisitos_criterios_condiciones": 4,
        "apertura_ofertas": 7,
        "presentacion_solicitudes": 5,
        "anuncios_publicados": 9,
        "estado_expediente": 1,
        "documentacion_complementaria": 2,
        "obtencion_documentacion_informacion": 3
    },
    "referencias_diarios_oficiales": [
        {
            "link": "http://juntadeandalucia.es/boja/2012/179/BOJA12-179-00001-14570-01_00012987.pdf",
            "descripcion": "BOJA n\u00ba 179 del a\u00f1o 2012, p\u00e1gina 110. ( Env\u00edo: 29/08/2012, Publicaci\u00f3n: 12/09/2012 ) Referencia",
            "numero_expediente": "2CIBS/2012"
        },
        {
            "link": "http://ted.europa.eu/udl?uri=TED:NOTICE:275142-2012:TEXT:ES:HTML",
            "descripcion": "DOUE n\u00ba S166 del a\u00f1o 2012, p\u00e1gina . ( Env\u00edo: 27/08/2012, Publicaci\u00f3n: 30/08/2012 ) Referencia",
            "numero_expediente": "2CIBS/2012"
        },
        {
            "link": "http://www.boe.es/boe/dias/2012/09/11/pdfs/BOE-B-2012-30329.pdf",
            "descripcion": "BOE n\u00ba 219 del a\u00f1o 2012, p\u00e1gina 41476. ( Env\u00edo: 29/08/2012, Publicaci\u00f3n: 11/09/2012 ) Referencia",
            "numero_expediente": "2CIBS/2012"
        }
    ],
    "obtencion_documentacion_informacion": {},
    "datosbasicos__numero_expediente": "2CIBS/2012",
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Servicios",
    "datosbasicos__lugar_ejecucion": "JAEN",
    "estado_expediente__nif": "A23246523",
    "importes__valor_estimado": "935.890,00EUR",
    "datosbasicos__procedimiento": "Abierto",
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Delegacion Territorial de Igualdad, Salud y Politicas Sociales en Jaen",
    "importes__importe_adjudicacion_(sin_iva)": "384.000,00EUR",
    "estado_expediente__notas": [
        "12/09/2012 09:18 - Formalizacion (Infor.Adicional)",
        "Actualizado: Formalizacion (Infor.Adicional)",
        "Se incluyen las referencias a la publicacion de la formalizacion del contrato en los diarios oficiales"
    ],
    "datosbasicos__lugar_tramitacion": "JAEN"
}