{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2345355",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=myRd2L5rXAgBPRBxZ4nJ%2Fg%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: C/071/CON/2018-071; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Concejal\u00eda Delegada de Hacienda y Patrimonio del Ayuntamiento de M\u00f3stoles; Importe: 27000 EUR; Estado: EV"
    },
    "title": "Espect\u00e1culo musical relativo a la celebraci\u00f3n del concierto del artista DEMARCO FLAMENCO, en el recinto ferial del parque Liana del municipio de M\u00f3stoles, con motivo de las fiestas de septiembre de 2018",
    "updated": "2018-08-08T11:31:41.405+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "C/071/CON/2018-071",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.mostoles.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01280920"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada de Hacienda y Patrimonio del Ayuntamiento de M\u00f3stoles"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "M\u00f3stoles",
                    "cbc:PostalZone": "28934",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza de Espa\u00f1a, 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada de Hacienda y Patrimonio del Ayuntamiento de M\u00f3stoles",
                    "cbc:Telephone": "916647500",
                    "cbc:ElectronicMail": "web@ayto-mostoles.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Espect\u00e1culo musical relativo a la celebraci\u00f3n del concierto del artista DEMARCO FLAMENCO, en el recinto ferial del parque Liana del municipio de M\u00f3stoles, con motivo de las fiestas de septiembre de 2018",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "27000"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "32670"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "27000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92312100"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Madrid",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES300"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "M\u00f3stoles",
                    "cbc:PostalZone": "28931",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-17",
                "cbc:EndTime": "17:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-17",
                "cbc:EndTime": "18:00:00",
                "cbc:Description": "Celebraci\u00f3n del concierto del artista DEMARCO FLAMENCO en el recinto ferial del parque Liana del municipio de M\u00f3stoles, con motivo de las fiestas patronales de septiembre de 2018"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP PRIVADO CONCIERTO DEMARCO FLAMENCO FIESTAS SEPTIEMBRE 2018 071-2018.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=723ab19d-da9b-42f9-b962-f88e039106dc",
                    "cbc:DocumentHash": "M1yN6L7E9vkLXryNsyXMYWC62Ro="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT CONCIERTO MARCO FLAMENCO.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=5efd84e7-81b8-413c-9bad-98ef6684ed60",
                    "cbc:DocumentHash": "VDS9B/Ez6bhzkcxM8CdMyzXYSag="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-08"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-08"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}