{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2345455",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=5dSVUJKfrrumq21uxhbaVQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: C/071/CON/2018-065; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Concejal\u00eda Delegada de Hacienda y Patrimonio del Ayuntamiento de M\u00f3stoles; Importe: 23000 EUR; Estado: EV"
    },
    "title": "Celebraci\u00f3n del concierto del artista \"Caf\u00e9 Quijano\", en la plaza del Pradillo del municipio de M\u00f3stoles, con motivo de las fiestas patronales de septiembre de 2018.",
    "updated": "2018-08-08T09:20:46.252+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "C/071/CON/2018-065",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.mostoles.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01280920"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada de Hacienda y Patrimonio del Ayuntamiento de M\u00f3stoles"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "M\u00f3stoles",
                    "cbc:PostalZone": "28934",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza de Espa\u00f1a, 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada de Hacienda y Patrimonio del Ayuntamiento de M\u00f3stoles",
                    "cbc:Telephone": "916647500",
                    "cbc:ElectronicMail": "web@ayto-mostoles.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Celebraci\u00f3n del concierto del artista \"Caf\u00e9 Quijano\", en la plaza del Pradillo del municipio de M\u00f3stoles, con motivo de las fiestas patronales de septiembre de 2018.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "23000"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "27830"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "23000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92312100"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Madrid",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES300"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-17",
                "cbc:EndTime": "17:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-17",
                "cbc:EndTime": "18:00:00",
                "cbc:Description": "Espect\u00e1culo musical relativo a la celebraci\u00f3n del concierto del art\u00edsta \"Caf\u00e9 Quijano\" en la plaza de Pradillo del municipio de M\u00f3stoles, con motivo de las fiestas patronales de septiembre de 2018."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP PRIVADO CONCIERTO CAFE QUIJANO FIESTAS SEPTIEMBRE 2018 65-2018.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=59902569-f3ab-4ab5-8955-99c82dc03250",
                    "cbc:DocumentHash": "H/SJPmYsrIHEoLNkGE1f1yDRf1Q="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT PRIVADO.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=248f06e2-9f5e-4d35-923e-c6826020d3b0",
                    "cbc:DocumentHash": "vVNH+9/v9d1TzKyT0O0jcwHmUws="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-08"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-08"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}