{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2993462",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=uezvXDHrwC6iEJrVRqloyA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 4/2019 RCT; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Vicepresidencia del Consejo de Administraci\u00f3n de Fires, Congressos i Esdeveniments D'Eivissa, S.A.U.; Importe: 90000 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Suministro y Adquisici\u00f3n de mil sillas para el Recinto Ferial de Ibiza",
    "updated": "2019-02-19T14:06:25.985+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "4/2019 RCT",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "5"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Vicepresidencia del Consejo de Administraci\u00f3n de Fires, Congressos i Esdeveniments D'Eivissa, S.A.U."
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Eivissa",
                    "cbc:PostalZone": "07800",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Carretera San Antonio Km 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Vicepresidencia del Consejo de Administraci\u00f3n de Fires, Congressos i Esdeveniments D'Eivissa, S.A.U.",
                    "cbc:Telephone": "971313947",
                    "cbc:ElectronicMail": "info@fecoev.com"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Baleares"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "SOCIEDADES, FUNDACIONES Y CONSORCIOS ENTIDADES LOCALES"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "OTRAS ENTIDADES DEL SECTOR P\u00daBLICO"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Suministro y Adquisici\u00f3n de mil sillas para el Recinto Ferial de Ibiza",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "90000"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "108900"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "90000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "39110000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Illes Balears",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES53"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "IBIZA",
                    "cbc:PostalZone": "07800",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "60"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OXR-MEDIOS"
                        },
                        "cbc:Description": "Declaraci\u00f3n indicando los medios t\u00e9cnicos de que se dispondr\u00e1 para la ejecuci\u00f3n de los trabajos o prestaciones, a la que se adjuntar\u00e1 la documentaci\u00f3n acreditativa pertinente."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-COMPTASK"
                        },
                        "cbc:Description": "Relaci\u00f3n de los principales suministros realizados en los \u00faltimos tres a\u00f1os que incluya importe, fechas y destinatario, p\u00fablico o privado, de los mismos. Se acreditar\u00e1n mediante certificados expedidos o visados por el \u00f3rgano o empresa competente o documentos similares."
                    }
                ],
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "ZZZ"
                        },
                        "cbc:Description": "Declaraci\u00f3n responsable sobre el volumen global de negocios referido a los \u00faltimos tres ejercicios disponibles."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        },
                        "cbc:Description": "Las cuentas anuales presentadas en el Registro Mercantil o en el Registro Oficial que corresponda. En su caso, los empresarios que no est\u00e9n obligados a presentar cuentas anuales podr\u00e1n presentar los libros de contabilidad debidamente legalizados."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        },
                        "cbc:Description": "Declaraciones apropiadas de entidades financieras."
                    }
                ]
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Garant\u00eda contra defectos de fabricaci\u00f3n, transporte, montaje o instalaci\u00f3n deficiente ofertada en relaci\u00f3n a la solicitada en el Pliego - Mejora",
                        "cbc:WeightNumeric": "6"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Oferta econ\u00f3mica",
                        "cbc:WeightNumeric": "80"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Producci\u00f3n, distribuci\u00f3n y plazos de entrega - Mejora",
                        "cbc:WeightNumeric": "12"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Garant\u00eda de repuesto respecto a la solicitada en el Pliego - Mejora",
                        "cbc:WeightNumeric": "2"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-07",
                "cbc:EndTime": "10:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-07",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "CUADRO CARACTERISTICAS Y PLIEGO CLAUSULAS ADMINISTRATIVAS.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=f232c36f-9670-475a-9c46-196597f12330",
                    "cbc:DocumentHash": "iHkJ2zvANJoulxHaHrL63KowLT0="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PLIEGO PRESCRIPCIONES TECNICAS PARTICULARES.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=2a3c98c5-b0ab-49f3-b857-2e82828d1768",
                    "cbc:DocumentHash": "aoA2tqydoWCf/H1mS7/xsOT9RVk="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "ANEXO II OFERTA ECONOMICA.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=41e41145-1226-4c1a-b5fb-7973c126bdbe",
                        "cbc:DocumentHash": "G8IQDFJ8nDlUqOupTCnONXCyeIA="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "ANEXO I DECLARACION RESPONSABLE.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=3b7353df-d04b-4c89-8321-f068e873da66",
                        "cbc:DocumentHash": "CUAPZ8fUKiwPAKVsaoEdCtutwcY="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-19"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-19"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}