{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3571645",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=46587520&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 1403/2019 1383; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Canet de Mar; Importe: 31276.03; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "\u00c9s objecte del present Plec la contractaci\u00f3 del servei de coordinaci\u00f3 i l'organitzaci\u00f3 de la fira d'artesans i la mostra d'oficis de l'\u00e8poca modernista, l'organitzaci\u00f3 d'espectacles i activitats, la decoraci\u00f3 dels espais que configuren la Fira Mercat Modernista de Canet de Mar, el lloguer de trenets tur\u00edstics, la prestaci\u00f3 dels serveis de guiatge i personal de suport, megafonia, sonoritzaci\u00f3 i vigil\u00e0ncia.",
    "updated": "2019-05-28T00:11:33.892+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "1403/2019 1383",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Canet de Mar"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "\u00c9s objecte del present Plec la contractaci\u00f3 del servei de coordinaci\u00f3 i l'organitzaci\u00f3 de la fira d'artesans i la mostra d'oficis de l'\u00e8poca modernista, l'organitzaci\u00f3 d'espectacles i activitats, la decoraci\u00f3 dels espais que configuren la Fira Mercat Modernista de Canet de Mar, el lloguer de trenets tur\u00edstics, la prestaci\u00f3 dels serveis de guiatge i personal de suport, megafonia, sonoritzaci\u00f3 i vigil\u00e0ncia.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "91734.76"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "31276.03"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "79714000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "92331100"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-27",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec cl\u00e0usules administratives.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=28afdb44140db2ebab123aa473532085&fileId=46588993&capId=29178875&idTS=46587442"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec prescripcions t\u00e8cniques fira modernista.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=9c1db095d0d486462116b66f2de02250&fileId=46589009&capId=29178875&idTS=46587442"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-05-10"
                }
            }
        }
    }
}