{
    "ID": "12123660-99999999",
    "UUID": "f9a89d17-1659-51c7-9520-78f79f0f28df",
    "IssueDate": "2015-08-14",
    "IssueTime": "08:00:42.465+0000",
    "Description": "Concesi\u00f3n uso privativo parada 27-28-29 y almac\u00e9n n\u00fam. 2 del mercado municipal",
    "Notes": "finalitzaci\u00f3 de la concessi\u00f3 14/09/2029",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "10778348-99999999",
            "UUID": "29e3eb2b-a465-5ce7-a16f-d25e6441103c",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=10778348"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "fd4dc962-18c8-5029-b8fe-4cc90df5abce",
            "OccurrenceDate": "2015-05-11",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "apertura_plicas": "Dia i hora que s'anunciar\u00e0 en aquest perfil",
        "canon_explotacion": "905,30 \u20ac"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=12123660&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewPcan&aggregatedPublication=false&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T18:13:57.123925+02:00"
    }
}