{
    "Description": "Este contrato tiene por objeto la gesti\u00f3n y explotaci\u00f3n del Centro de arte de Hace falta Mass\u00f3, ubicado en el edificio de propiedad municipal situado a la calle Pr\u00f3spera de Bofarull, n\u00famero 7.",
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "ID": "29158064-99999999",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=29158064",
            "UUID": "115b056a-d401-5d14-9d4e-0b9fd7be0f31"
        }
    ],
    "CurrencyCode": "EUR",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Reus",
    "TenderResult": {
        "ResultCode": "Adjudicado",
        "WinningTenderAmount": "100,00",
        "WinningTenderAmountWOTaxes": "100,00",
        "ReceivedTenderQuantity": "3",
        "StatusCode": "Adjudicaci\u00f3n",
        "WinningParty": "QUATRE QUARANTA GESTI\u00d3 CULTURAL I SOCIAL SL",
        "OriginCountryCode": "Espanya"
    },
    "AdditionalInfo": {
        "reserva_social": "No",
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "canon_explotacion": "2.400,00 \u20ac"
    },
    "ID": "36913114-99999999",
    "PlannedPeriod": "2 a\u00f1os",
    "UUID": "5660fe2f-036a-5b73-a195-72511c68cd5a",
    "RequiredCommodityClassification": "79952100",
    "Title": "Aviso",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "AwardDate": "08/10/18",
    "OpenTenderEvent": [],
    "ContractExtension": true,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "BudgetAmount": null,
    "DocumentReference": [
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=0fe09b27c6f4f5fb2ae4adc575e71933&fileId=36922152&capId=1502462&idTS=28879338",
            "UUID": "262f85ce-bb0e-5868-9d1f-76c79d0b1f60"
        },
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=d3d2e7cb6d6acfb9b71b10e8da9fbd6e&fileId=36913567&capId=1502462&idTS=28879338",
            "UUID": "2d07f059-879f-5813-8d66-b42689c63165"
        },
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=fc33b838b04503937335358aebd3da2e&fileId=36921709&capId=1502462&idTS=28879338",
            "UUID": "a9e10f92-9628-59e4-9408-8fbeed27ece2"
        },
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=14203d533b41678b713773faf0edf2b4&fileId=36921454&capId=1502462&idTS=28879338",
            "UUID": "86746b06-c542-51ee-a8b1-81d61e65e4bf"
        }
    ],
    "PurchaseInnovation": false,
    "Notes": "Anunci de licitaci\u00f3 publicat al DOGC n\u00famero 7558 de data 14 de febrer de 2018.",
    "Events": [
        {
            "OccurrenceLocation": "",
            "IdentificationID": "8098f515-de87-5e7f-93d7-c92dcb54fbb8",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "OccurrenceDate": "2018-03-01",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "IntellectualProperty": {
        "InformationDate": "2018-10-09T20:08:45.588063+02:00",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=36913114&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewPcan&aggregatedPublication=false&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda"
    },
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "OptionsDescription": "La duraci\u00f3n del contrato se fija por un periodo inicial de dos (2) a\u00f1os, a contar desde la fecha de inicio que se fije en el documento de formalizaci\u00f3n del contrato. Este contrato se podr\u00e1 prorrogar por (2) anualidades m\u00e1s, por mutuo acuerdo de las partes,incluida las pr\u00f3rrogas, no podr\u00e1 exceder los cuatro (4) a\u00f1os.",
    "AwardNotes": "- Ser la \u00fanica oferta que no ha estat exclosa de la licitaci\u00f3 per part de la mesa de contractaci\u00f3-La seva definici\u00f3 del projecte art\u00edstic parteix d'una bona diagnosi de la situaci\u00f3 cultural a Reus.-Consolida les l\u00ednies interdisciplin\u00e0ries de l'equipament dividint les l\u00ednies d'activitats en quatre eixos que abasten des de les arts esc\u00e8niques de petit format, fins a les noves formes de creaci\u00f3 que ofereix internet, passant per activitats d'arts visuals i d'experimentaci\u00f3 amb artistes emergents.-La seva proposta de programaci\u00f3 model t\u00e9 en compte les diferents disciplines creatives (arts pl\u00e0stiques, noves tecnologies, teatre, m\u00fasica i dansa), sobre les quals far\u00e0 pivotar la programaci\u00f3 anual de l'equipament.-Un dels pilars de l'activitat del Centre ser\u00e0 el suport a la creaci\u00f3 local (Reus i del Camp) i la implicaci\u00f3 amb el m\u00f3n local.-La proposta t\u00e9 en compte una estreta relaci\u00f3 amb centres formatius lligats a les arts de la ciutat, l'escola d'Art i Disseny de la Diputaci\u00f3 i el batxillerat art\u00edstic de l'IES Gabriel Ferrater.-Les seves propostes buscaran que el p\u00fablic sigui interactiu i no nom\u00e9s espectador.-Des de l'\u00e0mbit de la difusi\u00f3 ampliar\u00e0 el contacte amb altres agents culturals de la ciutat i del territori, alhora que continuar\u00e0 a trav\u00e9s de les xarxes socials per ampliar el m\u00e0xim el nombre d'usuaris.-Presenta un organigrama coherent i d'una dimensi\u00f3 adequada per a la gesti\u00f3 del centre.-Presenta una previsi\u00f3 d'ingressos i despeses equilibrada",
    "AwardingTerms": null,
    "ProcurementProjectLot": []
}