{
    "ID": "32602254-99999999",
    "UUID": "642d458c-c1b3-5ed5-89d4-85d44736a1e0",
    "IssueDate": "2018-06-08",
    "IssueTime": "13:05:10.438+0000",
    "ReceivedTenderQuantity": "6",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "32141790-99999999",
            "UUID": "eda53edb-e052-5833-8666-d28fe77ac1ad",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=32141790"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Desestimado",
        "descripcion_la_anulacion": "MANEL ARMENGOL I JORNET, secretari delegat de l'Institut Municipal de Mercats de Barcelona, FAIG CONSTAR per a general coneixement, que en data 8 de juny de 2018, s'ha resolt \"DESISTIR del procediment de licitaci\u00f3 del contracte \"Servei de direcci\u00f3 de les obres, direcci\u00f3 d'execuci\u00f3, control de qualitat i coordinaci\u00f3 de seguretat i salut deles obres de substituci\u00f3 d'escales mec\u00e0niques per a la instal\u00bflaci\u00f3 de dos ascensors i nova escala al Mercat de Lesseps\", d'acord amb l'article 152 de la Llei de Contractes del Sector P\u00fablic, at\u00e8s que l'expedient i el procediment de licitaci\u00f3 s'han d'adaptar a les previsions de la Llei respecte als criteris de valoraci\u00f3 de les ofertes; INCORPORAR l'informe dels Serveis jur\u00eddics de l'IMMB a efectes de motivaci\u00f3 d'aquesta resoluci\u00f3.\" Contra aquesta resoluci\u00f3, que no posa fi a la via administrativa, podeu interposar recurs d'al\u00e7ada davant l'Alcaldia en el termini d'un mes, comptat des de la data de recepci\u00f3 d'aquesta notificaci\u00f3. Pel cas que la notificaci\u00f3 es practiqui per edictes, el mes comptar\u00e0 des de la data de publicaci\u00f3 d'aquesta notificaci\u00f3 al Butllet\u00ed Oficial de l'Estat. En cas d'interposar recurs d'al\u00e7ada, si no rebeu la notificaci\u00f3 de la seva resoluci\u00f3 en el termini m\u00e0xim de tres mesos, s'entendr\u00e0 desestimat per silenci administratiu i podreu interposar, en el termini de sis mesos, recurs contenci\u00f3s administratiu davant els Jutjats del Contenci\u00f3s Administratiu de la prov\u00edncia de Barcelona, sens perjudici de presentar qualsevol altre recurs que tingueu per oport\u00fa. Barcelona, 8 de juny de 2018",
        "fecha_la_anulacion": "08/06/18"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=32602254&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T20:58:07.508390+02:00"
    }
}