{
    "ID": "31906859-99999999",
    "UUID": "2f9ab4ba-a178-581e-9fc9-38c24168893f",
    "IssueDate": "2018-05-17",
    "IssueTime": "13:29:17.383+0000",
    "Description": "El objeto de este contrato administrativo especial es la gesti\u00f3n y explotaci\u00f3n del servicio de cafeter\u00eda y restaurando del Conjunto Monumental de Emp\u00faries, en las instalaciones del Centro de Recepci\u00f3n de Visitantes del Museo de Arqueolog\u00eda de Catalu\u00f1a, MAC - Emp\u00faries, a c/ Puig y Cadafalch, s/n, 17130, Emp\u00faries - L'Escala.",
    "PlannedPeriod": "10 a\u00f1os",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Escala",
    "Notes": "El termini de durada del contracte ser\u00e0 de deu (10) anys des de la data de formalitzaci\u00f3 del contracte. At\u00e8s que la prestaci\u00f3 del servei objecte del contracte requereix la pr\u00e8via realitzaci\u00f3 per part de l'Ag\u00e8ncia Catalana del Patrimoni Cultural d'unes obres d'adequaci\u00f3 de l'espai on s'ha de prestar el servei, l'inici de la prestaci\u00f3 i el compliment de les obligacions econ\u00f2miques a c\u00e0rrec de l'adjudicat\u00e0ria queda condicionat a la finalitzaci\u00f3 d'aquelles obres i la seva comunicaci\u00f3 formal a l'adjudicatari sense que aquest pugui oposar-se per cap motiu un cop feta la comunicaci\u00f3.La cafeteria/restaurant ha d'obrir al p\u00fablic en un termini m\u00e0xim de 3 mesos a partir de la formalitzaci\u00f3 del contracte. Aquest termini resta condicionat a l'obtenci\u00f3 dels permisos necessaris per a l'exercici de l'activitat i finalitzaci\u00f3 de les obres d'adequaci\u00f3 per part de l'Ag\u00e8ncia Catalana del Patrimoni Cultural.",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractExtension": true,
    "OptionsDescription": "El contrato se podr\u00e1 prorrogar sucesivamente por periodos de cinco (5) a\u00f1os, hasta un m\u00e1ximo de dos (2) prorrogas, de forma que el contrato podr\u00e1 tener una duraci\u00f3n m\u00e1xima total de de veinte (20) a\u00f1os, entre contrato principal y pr\u00f3rrogas",
    "PurchaseInnovation": false,
    "AwardDate": "31/07/17",
    "TenderResult": {
        "WinningParty": "EL MOL\u00cd DE SANT VICEN\u00c7, SL",
        "OriginCountryCode": "Espa\u00f1a",
        "ReceivedTenderQuantity": "1",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "691664,00",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "23141778-99999999",
            "UUID": "3798cafd-6ccf-5ff4-b928-4ae9f16127fc",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=23141778"
        },
        {
            "ID": "28228935-99999999",
            "UUID": "bde57d9d-a794-5dcd-82d4-35bdf1fb4b4f",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=28228935&lawType=2"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "899d3737-a60b-5ec8-87ce-60cbe984348a",
            "OccurrenceDate": "2017-05-25",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "AdditionalInfo": {
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "fecha_formalizacion_contrato": "14/09/17"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=31906859&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T18:59:17.375363+02:00"
    }
}