{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3389645",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=AGjwt56%2Blit7h85%2Fpmmsfw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 18/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda, Hacienda y Urbanismo de Sanl\u00facar de Barrameda; Importe: 219500 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Suministro e instalaci\u00f3n y mantenimiento del alumbrado y exornos extraordinarios para la Feria de la Manzanilla de 2.019.",
    "updated": "2019-03-29T13:52:21.870+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "18/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01110321"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda, Hacienda y Urbanismo de Sanl\u00facar de Barrameda"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Sanl\u00facar de Barrameda",
                    "cbc:PostalZone": "11540",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Cuesta de Bel\u00e9n"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda, Hacienda y Urbanismo de Sanl\u00facar de Barrameda",
                    "cbc:ElectronicMail": "mgalan.contratacion@sanlucardebarrameda.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Suministro e instalaci\u00f3n y mantenimiento del alumbrado y exornos extraordinarios para la Feria de la Manzanilla de 2.019.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "219500"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "265595"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "219500"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "50232110"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "C\u00e1diz",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES612"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Sanl\u00facar de Barrameda",
                    "cbc:PostalZone": "11540",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "40"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OXR-MEDIOS"
                        },
                        "cbc:Description": "Relaci\u00f3n de los servicios o trabajos realizados en los \u00faltimos tres a\u00f1os, que incluya importes, fechas y destinatarios p\u00fablicos o privados de los mismos."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "ZZZ"
                        },
                        "cbc:Description": "Personal T\u00e9cnico o unidades t\u00e9cnicas, integradas o no en la empresa de los que disponga para la ejecuci\u00f3n del contrato, especialmente los encargados del control de calidad."
                    }
                ],
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "Volumen anual de negocios del licitador que referido al a\u00f1o de mayor volumen de los tres \u00faltimos concluidos, que al menos se cifra en la cantidad de 329.250,00 euros."
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "8"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Plazo de ejecucion",
                        "cbc:WeightNumeric": "1"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Oferta t\u00e9cnica",
                        "cbc:WeightNumeric": "2"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Oferta economica",
                        "cbc:WeightNumeric": "7"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-15",
                "cbc:EndTime": "13:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-15",
                "cbc:EndTime": "19:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP ILUMINACION FERIA.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=32f8df70-d6ab-447f-923c-f3c431f18026",
                    "cbc:DocumentHash": "VjdESVwW+o5Cht0XHkv3P27EY+4="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PLIEGO TECNICO ALUMBRADO EXTRAORDINARIO FERIA 2019 .pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=66a324f3-1341-4a06-b0f4-99dc2f76a71b",
                    "cbc:DocumentHash": "+l0/IgdJvUadJq6r6LxhFgq2Zlk="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "documentos_DEUC_autorrellenable_dd86ce33.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=22265f30-b7bc-46c3-9dd3-1ed284bbc3f3",
                        "cbc:DocumentHash": "RFA5yJp3GEdueB9u9AZeJahFHIc="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexos.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=f38c32d2-ec30-444e-8db1-04fe270055f9",
                        "cbc:DocumentHash": "2LWGcPlVtLBuRcznwGte5z95YEI="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Estudio de costes.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=1d1acee0-1244-4b9a-8c2e-80bc004e1eea",
                        "cbc:DocumentHash": "2Ihax8n4XnPDVQAh6VXI1lDCkz8="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "decreto ILUMINACION FERIA.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=e21eccd5-f519-4a9e-9a54-8d448b2b8c69",
                        "cbc:DocumentHash": "pBfDVZYmnGcI81G9f+sRTzQUwYY="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-03-29"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-03-29"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}