{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/1002011",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=ot4og%2Fks9pEQK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 01/2016; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Vejer de la Frontera; Importe: 2936.54 EUR; Estado: RES"
    },
    "title": "adjudicaci\u00f3n del contrato administrativo especial de explotaci\u00f3n de la caseta municipal La Noria, sita en el recinto ferial de Vejer de la Frontera, como lugar de celebraci\u00f3n de las siguientes tradicionales y populares fiestas: verbena popular \"Noche de disfraces\", cuya celebraci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 20 de febrero de 2016; Feria de Primavera 2016, cuya celebraci\u00f3n tendr\u00e1 lugar durante los d\u00edas del 6 al 10 de abril de 2016, ambos incluidos y verbenas populares de \"Nochebuena\" y \"Nochevieja\", con motivo de las fiestas navide\u00f1as, los d\u00edas 24 y 31 de diciembre de 2016, respectivamente mediante procedimiento abierto, sin pluralidad de criterios, sin variantes y en tramitaci\u00f3n urgente,",
    "updated": "2016-03-30T14:09:30.585+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "01/2016",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.vejerdelafrontera.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01110393"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Vejer de la Frontera"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Vejer de la Frontera",
                    "cbc:PostalZone": "11150",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza de Espa\u00f1a, n\u00ba 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Vejer de la Frontera",
                    "cbc:Telephone": "956450004",
                    "cbc:ElectronicMail": "aytovejersecretaria@ayuntamientovejer.org"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "adjudicaci\u00f3n del contrato administrativo especial de explotaci\u00f3n de la caseta municipal La Noria, sita en el recinto ferial de Vejer de la Frontera, como lugar de celebraci\u00f3n de las siguientes tradicionales y populares fiestas: verbena popular \"Noche de disfraces\", cuya celebraci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 20 de febrero de 2016; Feria de Primavera 2016, cuya celebraci\u00f3n tendr\u00e1 lugar durante los d\u00edas del 6 al 10 de abril de 2016, ambos incluidos y verbenas populares de \"Nochebuena\" y \"Nochevieja\", con motivo de las fiestas navide\u00f1as, los d\u00edas 24 y 31 de diciembre de 2016, respectivamente mediante procedimiento abierto, sin pluralidad de criterios, sin variantes y en tramitaci\u00f3n urgente,",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "7"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "2936.54"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "3553.21"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "2936.54"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "55510000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "92312000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "ESPA\u00d1A",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/NUTS-2009.gc",
                    "#text": "ES"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Vejer de la Frontera",
                    "cbc:PostalZone": "11150",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2016-02-20",
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "11"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:Description": "Considerando que la oferta presentada por Don Eusebio Garc\u00eda Cordero, con RME n\u00ba 1964 de 15 de febrero de 2016, es la econ\u00f3micamente m\u00e1s ventajosa, se ajusta a lo exigido en el Pliego de Cl\u00e1usulas Administrativas particulares que rige la licitaci\u00f3n y que el precio que ofrece para la adjudicaci\u00f3n del contrato no es inferior al tipo de licitaci\u00f3n.",
            "cbc:AwardDate": "2016-02-19",
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
            "cbc:LowerTenderAmount": {
                "@currencyID": "EUR",
                "#text": "4002"
            },
            "cbc:HigherTenderAmount": {
                "@currencyID": "EUR",
                "#text": "4002"
            },
            "cbc:StartDate": "2016-02-19",
            "cac:Contract": {
                "cbc:ID": "1/2016",
                "cbc:IssueDate": "2016-02-19"
            },
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "44061348H"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Eusebio Garc\u00eda Cordero"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "3307.44"
                    },
                    "cbc:PayableAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "4002"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cbc:Description": "el precio m\u00e1s alto a partir del tipo de licitaci\u00f3n",
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "3"
                    }
                }
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2016-02-15",
                "cbc:EndTime": "11:17:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2016-02-15",
                "cbc:EndTime": "11:18:00",
                "cbc:Description": "contrato administrativo especial de explotaci\u00f3n de la caseta municipal La Noria para la verbena popular \"noche de disfraces\" el  20-02-2016; feria de primavera 2016,  los d\u00edas del 6 al 10 de abril de 2016 y verbena popular en nochebuena y nochevieja los d\u00edas 24 y 31 de diciembre de 2016."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=9743bff0-e283-4409-acfa-9d324416956c",
                    "cbc:DocumentHash": "7d4x+2o0W2iaHOLRUjyhzBgKS+8="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=a8d273b9-cdd8-4f6d-a005-05d083d13cd9",
                    "cbc:DocumentHash": "IyNAA2yFXJX60t6TAn3kvHAhjwk="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2016-03-30"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2016-03-30"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}