{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3739858",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=eBdJy9rxZFVvYnTkQN0%2FZA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 230/19; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia Delegada del O.A.M. Palau de la M\u00fasica, Congresos y Orquesta de Valencia; Importe: 99160 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Suministro y servicio de mantenimiento de 7 equipos de reprograf\u00eda e impresi\u00f3n en la modalidad de pago por uso en el OAM Palau de la M\u00fasica, Congresos y Orquesta de Valencia.",
    "updated": "2019-06-20T14:42:22.315+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "230/19",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia Delegada del O.A.M. Palau de la M\u00fasica, Congresos y Orquesta de Valencia"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Valencia",
                    "cbc:PostalZone": "46023",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Paseo de la Alameda, 30"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia Delegada del O.A.M. Palau de la M\u00fasica, Congresos y Orquesta de Valencia",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacion@palauvalencia.com"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "O.A.M. Palau de la M\u00fasica, Congresos y Orquesta de Valencia"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Valencia"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Ayuntamientos"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "Valencia"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "Comunidad Valenciana"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "ENTIDADES LOCALES"
                                    },
                                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                        "cac:PartyName": {
                                            "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                        }
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Suministro y servicio de mantenimiento de 7 equipos de reprograf\u00eda e impresi\u00f3n en la modalidad de pago por uso en el OAM Palau de la M\u00fasica, Congresos y Orquesta de Valencia.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "99160"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "119983.6"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "99160"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "50313000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "30120000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "79520000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cbc:OptionsDescription": "Prorrogable por dos a\u00f1os m\u00e1s."
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:AllowedSubcontractTerms": {
                "cbc:Description": "Seg\u00fan se indique en el apartado R del Anexo I al PCAP"
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Baja econ\u00f3mica al precio unitario de las copias en blanco y negro calculado en base a la estimaci\u00f3n de copias anuales en dicha modalidad",
                        "cbc:WeightNumeric": "15"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Elaboraci\u00f3n de una Memoria descriptiva de la soluci\u00f3n ofertada",
                        "cbc:WeightNumeric": "25"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Baja econ\u00f3mica al precio unitario de las copias en color calculado en base a la estimaci\u00f3n de copias anuales en dicha modalidad",
                        "cbc:WeightNumeric": "15"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Mejor oferta econ\u00f3mica respecto al arrendamiento y mantenimiento en la modalidad de todo incluido de los equipos a suministrar al O.A.M.",
                        "cbc:WeightNumeric": "45"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-07-08",
                "cbc:EndTime": "14:00:00",
                "cbc:Description": "Las proposiciones deber\u00e1n ser presentadas, preferentemente, en el Registro del O.A.M. \u201cPalau de la M\u00fasica, Congresos y Orquesta de Valencia\u201d, en d\u00edas h\u00e1biles y en horario de 10 a 14 h. En caso de env\u00edo por correo, deber\u00e1 hacerse en las oficinas de Correos debiendo remitirse, el d\u00eda de su env\u00edo, justificante del mismo al Organismo, pudiendo para ello, enviarse a la direcci\u00f3n de correo contratacion@palauvalencia.com."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=349f2a92-7b70-4dde-8d35-33301e884329",
                    "cbc:DocumentHash": "IJZ1KowAFEJ74uQodPitEwxkFk0="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCTP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=82250b5f-e3de-4fd6-822a-b9cfabc0e4cb",
                    "cbc:DocumentHash": "xV7LYtKxPvR+v/cBy7dg2XaKqkM="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "ANEXO II MODELO OFERTA.docx",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=e0beb7ec-7fb6-4c3f-9efd-87c7e31f207e",
                        "cbc:DocumentHash": "Cg1rngq9tLrMvpCfpWSSgvrqlBo="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo I PCAP.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=00921a3d-c298-4a7d-ae66-520ba0b4e4dc",
                        "cbc:DocumentHash": "D++ySzAsTd38dD9JImVdi4nAjtY="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-06-20"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-06-20"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}