{
    "ID": "30056758-99999999",
    "UUID": "a9e2db13-3406-5187-a2c5-4168e2233f10",
    "IssueDate": "2018-03-09",
    "IssueTime": "12:43:13.390+0000",
    "Description": "Servicio de asesoramiento, mediaci\u00f3n y administraci\u00f3n de las p\u00f3lizas de seguros subscritos o que tenga que subscribir la Universitat Pompeu Fabra, incluyendo tanto las gestiones preparatorias en la formalizaci\u00f3n de las mismas como la posterior intermediaci\u00f3n en la contrataci\u00f3n de las p\u00f3lizas y la asistencia integral al tomador, as\u00ed como a los asegurados y a los beneficiarios, en los t\u00e9rminos previstos en la Ley 26/2006, de 17 de julio, de Mediaci\u00f3n de Seguros y Reaseguros Privados. El licitador que resulte adjudicatario tendr\u00e1 que asumir la tramitaci\u00f3n de los siniestros del hist\u00f3rico que permanezcan abiertos en el momento de la adjudicaci\u00f3n (esta informaci\u00f3n se facilitar\u00e1 al adjudicatario de la licitaci\u00f3n).",
    "BudgetAmount": "13612,50",
    "PlannedPeriod": "1 a\u00f1o 3 meses",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Barcelona",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractExtension": true,
    "OptionsDescription": "Seg\u00fan el establecido al art\u00edculo 303 TRLCSP, prorrogable por un plazo que no supere, aislada o conjuntamente, el plazo inicial.",
    "AwardingTerms": null,
    "Variant": false,
    "RequiredCommodityClassification": "66518100",
    "RequiredFinancialGuarantee": false,
    "BudgetAmountWOTaxes": "11250,00",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "22500,00",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "58e243d4-d205-5f25-b0a5-7206fae0e016",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=c829239b3286080bf48b4c2f879859ed&fileId=30057479&capId=11649693&idTS=29382837"
        },
        {
            "UUID": "426cd7c8-6a48-50cb-9759-ad7e11fc4d70",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=1113de9bad96b1fe48fc9553bb6e516b&fileId=30057371&capId=11649693&idTS=29382837"
        },
        {
            "UUID": "866a16ec-e04b-5dd0-8c1a-d068205ed5b1",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=fb66a2a7fc5123141d33ae29f9b4a215&fileId=30057033&capId=11649693&idTS=29382837"
        },
        {
            "UUID": "44bbfe78-9553-53c2-b13a-e8e7ed5970d4",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=3d6a3edebe76a179ff5294b417b188cb&fileId=30057318&capId=11649693&idTS=29382837"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "30056758-99999999",
            "UUID": "433e9208-ef42-5ab1-92b8-57189b925723",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=30056758"
        },
        {
            "ID": "30056758-29382851",
            "UUID": "0d60063f-a3cc-530b-8f6e-53dacdf895b5",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=30056758&version=29382851&lawType=2"
        },
        {
            "ID": "30056758-29923609",
            "UUID": "049c6748-b105-5d78-ae40-85a428b3922b",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=30056758&version=29923609&lawType=2"
        }
    ],
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "IdentificationID": "ac22f55f-ac2f-5747-8c7c-3153cfe9d3e4",
            "OccurrenceDate": "2018-04-03",
            "OccurrenceTime": "11:00",
            "Descripci\u00f3n": "Pla\u00e7a de la Merc\u00e8, 10-12, 08002 Barcelona",
            "OccurrenceLocation": "Pla\u00e7a de la Merc\u00e8, 10-12, 08002 Barcelona",
            "TypeCode": "apertura_plicas(data_prevista_l'obertura_sobre_b_corresponent_a_la_proposta_avaluable_forma_automatica.)"
        }
    ],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "48225cb3-3f61-5c7f-ad38-95ae76aa622c",
            "OccurrenceDate": "2018-03-26",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "descripcion_la_enmienda": "Per resoluci\u00f3 de 9 de mar\u00e7 de 2018 s'ha procedit a rectificar els Plecs que regeixen aquest contracte. Respecte al PCAP - A la cl\u00e0usula 8 on deia \"Dins aquest personal cal acreditar l'experi\u00e8ncia i titulaci\u00f3 que s'exigeix al Plec de Prescripcions T\u00e8cniques el responsable del contracte haur\u00e0 de disposar de la llicenciatura en dret i de l'experi\u00e8ncia de 10 anys en el sector de la mediaci\u00f3 d'assegurances i 5 anys en assegurances del sector p\u00fablic, l'executiu de comptes haur\u00e0 de disposar d'una experi\u00e8ncia m\u00ednima de 5 anys en el sector de la mediaci\u00f3 d'assegurances.\", hauria de dir \"Dins aquest personal cal acreditar l'experi\u00e8ncia i titulaci\u00f3 que s'exigeix al Plec de Prescripcions T\u00e8cniques el responsable del contracte haur\u00e0 de disposar d'una experi\u00e8ncia de 10 anys en el sector de la mediaci\u00f3 d'assegurances i 5 anys en assegurances del sector p\u00fablic i l'executiu de comptes haur\u00e0 de disposar d'una experi\u00e8ncia m\u00ednima de 5 anys en el sector de la mediaci\u00f3 d'assegurances. Dintre de l'equip que es proposi adscriure a l'execuci\u00f3 del contracte com a m\u00ednim una de les persones proposades haur\u00e0 de disposar de la llicenciatura o grau en Dret.\". - A la cl\u00e0usula 8 on deia \"L'habilitaci\u00f3 professional que exigeixen els articles 5.1, 9.1 i 27 de la Llei 26/2006 per a poder prestar el servei de mediaci\u00f3 d'assegurances. L'habilitaci\u00f3 s'acreditar\u00e0 de la forma seg\u00fcent la persona que es proposi com a responsable del contracte haur\u00e0 d'acreditar la seva inscripci\u00f3 al Registre Administratiu Especial de mediadors d'assegurances i corredors de reassegurances de la seva Comunitat Aut\u00f2noma i/o la inscripci\u00f3 al Punt \u00danic d'Informaci\u00f3 de la Direcci\u00f3 General d'Assegurances i Fons de Pensions del Ministeri d'Economia, Ind\u00fastria i Competitivitat.\" hauria de dir \"L'habilitaci\u00f3 professional que exigeixen els articles 5.1, 9.1 i 27 de la Llei 26/2006 per a poder prestar el servei de mediaci\u00f3 d'assegurances. S'haur\u00e0 d'acreditar la inscripci\u00f3 al Registre Administratiu Especial de mediadors d'assegurances i corredors de reassegurances de la seva Comunitat Aut\u00f2noma i/o la inscripci\u00f3 al Punt \u00danic d'Informaci\u00f3 de la Direcci\u00f3 General d'Assegurances i Fons de Pensions del Ministeri d'Economia, Ind\u00fastria i Competitivitat.\". Respecte al PPT - Al punt 6 on deia \"-Un responsable del contracte o coordinador que haur\u00e0 de ser mediador d'assegurances col\u00b7legiat i disposar de la llicenciatura amb dret amb una experi\u00e8ncia m\u00ednima de 10 anys en el sector de la mediaci\u00f3 d'assegurances i 5 anys en assegurances de sector p\u00fablic. -Un executiu de comptes per a la gesti\u00f3 de les p\u00f2lisses, amb una experi\u00e8ncia m\u00ednima de 5 anys en el sector de la mediaci\u00f3 d'assegurances d'aquest tipus.\" hauria de dir \"-Un responsable del contracte o coordinador que haur\u00e0 de disposar d'una experi\u00e8ncia m\u00ednima de 10 anys en el sector de la mediaci\u00f3 d'assegurances i 5 anys en assegurances de sector p\u00fablic. -Un executiu de comptes per a la gesti\u00f3 de les p\u00f2lisses, amb una experi\u00e8ncia m\u00ednima de 5 anys en el sector de la mediaci\u00f3 d'assegurances d'aquest tipus. -Dintre de l'equip que es proposi adscriure a l'execuci\u00f3 del contracte com a m\u00ednim una de les persones proposades haur\u00e0 de disposar de la llicenciatura o grau en dret.\" Atesa la naturalesa de la correcci\u00f3, s'amplia el termini de presentaci\u00f3 d'ofertes fins les 14 h. del 26 d'abril de 2018 i la data d'obertura de les ofertes a valorar mitjan\u00e7ant criteris autom\u00e0tics es preveu que sigui el 3 d'abril de 2018 a les 1100.",
        "reserva_social": "No"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=30056758&advancedSearch=false&reqCode=viewCn&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T17:12:41.512623+02:00"
    }
}