{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3646585",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=47602713&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 1085/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Puigcerd\u00e0; Importe: 3000.00; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "Estableix les condicions sota les quals s'atorgar\u00e0 la corresponent autoritzaci\u00f3 d'utilitzaci\u00f3 privativa de b\u00e9ns de domini p\u00fablic per a la realitzaci\u00f3 de l'activitat de Bar de la Festa Major de Puigcerd\u00e0 per la venda de begudes, fredes i calentes, entrepans freds i calents i tapes fredes i calentes, que tindr\u00e0 lloc els dies 19, 20, 21 i 22 de juliol de l'any 2019.\nL'activitat de Bar de la Festa Major de Puigcerd\u00e0 es realitzar\u00e0 en una barra.\nLa ubicaci\u00f3 de la barra del bar ser\u00e0 totalment exterior, a la Pla\u00e7a del Call, al costat de l'envelat de la Festa Major, segons pl\u00e0nol (Annex III) publicat en el Perfil del Contractant de l'Ajuntament de Puigcerd\u00e0.\nParticularitat: Podran treure barra exterior els bars i/o bars i restaurants que tinguin l'activitat de bar o bar/restaurant a la Pla\u00e7a del Call, sempre i quan l'ocupaci\u00f3 de la barra no superi l'ocupaci\u00f3 de la via p\u00fablica concedida mitjan\u00e7ant llic\u00e8ncia d'\u00fas privatiu per terrassa de bar. Aquesta ocupaci\u00f3 nom\u00e9s s'autoritzar\u00e0 si s'est\u00e0 al corrent de pagament dels impostos municipals amb l'Ajuntament de Puigcerd\u00e0. Aquesta barra, no caldr\u00e0 que presenti proposta per el concurs previst en aquests plecs de cl\u00e0usules",
    "updated": "2019-05-29T15:11:37.060+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "1085/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Puigcerd\u00e0"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Estableix les condicions sota les quals s'atorgar\u00e0 la corresponent autoritzaci\u00f3 d'utilitzaci\u00f3 privativa de b\u00e9ns de domini p\u00fablic per a la realitzaci\u00f3 de l'activitat de Bar de la Festa Major de Puigcerd\u00e0 per la venda de begudes, fredes i calentes, entrepans freds i calents i tapes fredes i calentes, que tindr\u00e0 lloc els dies 19, 20, 21 i 22 de juliol de l'any 2019.\nL'activitat de Bar de la Festa Major de Puigcerd\u00e0 es realitzar\u00e0 en una barra.\nLa ubicaci\u00f3 de la barra del bar ser\u00e0 totalment exterior, a la Pla\u00e7a del Call, al costat de l'envelat de la Festa Major, segons pl\u00e0nol (Annex III) publicat en el Perfil del Contractant de l'Ajuntament de Puigcerd\u00e0.\nParticularitat: Podran treure barra exterior els bars i/o bars i restaurants que tinguin l'activitat de bar o bar/restaurant a la Pla\u00e7a del Call, sempre i quan l'ocupaci\u00f3 de la barra no superi l'ocupaci\u00f3 de la via p\u00fablica concedida mitjan\u00e7ant llic\u00e8ncia d'\u00fas privatiu per terrassa de bar. Aquesta ocupaci\u00f3 nom\u00e9s s'autoritzar\u00e0 si s'est\u00e0 al corrent de pagament dels impostos municipals amb l'Ajuntament de Puigcerd\u00e0. Aquesta barra, no caldr\u00e0 que presenti proposta per el concurs previst en aquests plecs de cl\u00e0usules",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "3000"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "3000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "55410000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-13",
                "cbc:EndTime": "11:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "20190529_Contracte_Plec de cl\u00e0usules_PLEC CL\u00c0USLES BAR FESTA MAJOR 2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=1c9b9d80f30a638cf532b35b1a44bb5c&fileId=47604357&capId=2484668&idTS=47602682"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "20190528_Annex III_ Pl\u00e0nol Festa Major_2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=1dc285586336417a8d3f06d68bb40fe7&fileId=47604721&capId=2484668&idTS=47602682"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-05-29"
                }
            }
        }
    }
}