{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2366552",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=P1UcRJJ633qmq21uxhbaVQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: Exp. 2018/00002271R; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia del  Consell Insular d'Eivissa; Importe: 41975 EUR; Estado: RES"
    },
    "title": "Servicio de acogida residencial y atenci\u00f3n socioeducativa de menores con necesidades educativas especiales en situaci\u00f3n de desprotecci\u00f3n dependientes del Consell Insular d'Eivissa",
    "updated": "2018-09-27T12:11:45.491+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "Exp. 2018/00002271R",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.conselldeivissa.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L03070006"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia del  Consell Insular d'Eivissa"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Ibiza",
                    "cbc:PostalZone": "07800",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Avda. Espa\u00f1a, 49"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia del  Consell Insular d'Eivissa",
                    "cbc:Telephone": "971195413",
                    "cbc:Telefax": "971195446",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacio@conselldeivissa.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicio de acogida residencial y atenci\u00f3n socioeducativa de menores con necesidades educativas especiales en situaci\u00f3n de desprotecci\u00f3n dependientes del Consell Insular d'Eivissa",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "25"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "104937.5"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "41975"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "41975"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "85311000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Illes Balears",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES53"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:Description": "Resoluci\u00f3n de Conseller Ejecutivo del Departamento de Sanidad, Bienestar Social, Igualdad y Relaciones con entidades y asociaciones, de fecha 18/07/2018, Servicio de acogida residencial y atenci\u00f3n socioeducativa de menores con necesidades educativas especiales en situaci\u00f3n de desprotecci\u00f3n dependientes del Consell Insular d'Eivissa",
            "cbc:AwardDate": "2018-07-18",
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cac:Contract": {
                "cbc:ID": "Exp. 2018/00002271R",
                "cbc:IssueDate": "2018-08-10"
            },
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "G92928902"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Asociaci\u00f3n de Linares Von Schimiterlow (IP Dulce Nombre de Mar\u00eda)"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "41975"
                    },
                    "cbc:PayableAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "41975"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-20"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-09-27"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}