{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2251830",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=ZywixZ%2Bh9jqmq21uxhbaVQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: EXPDTE. 25/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Bail\u00e9n ; Importe: 826.45 EUR; Estado: RES"
    },
    "title": "Autorizaci\u00f3n para la ocupaci\u00f3n temporal del dominio p\u00fablico, aprovechamiento y explotaci\u00f3n, con motivo de la celebraci\u00f3n de las Fiestas Conmemorativas de la Batalla de Bail\u00e9n 2018, de 1 Caseta anexa al Auditorio Mpal.",
    "updated": "2018-08-17T12:31:31.889+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "EXPDTE. 25/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.ayto-bailen.com",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01230102"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Bail\u00e9n"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Bail\u00e9n (Ja\u00e9n)",
                    "cbc:PostalZone": "23710",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza de la Constituci\u00f3n 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Bail\u00e9n",
                    "cbc:Telephone": "953678540",
                    "cbc:Telefax": "953671205",
                    "cbc:ElectronicMail": "martos.secretaria@ayto-bailen.com"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Autorizaci\u00f3n para la ocupaci\u00f3n temporal del dominio p\u00fablico, aprovechamiento y explotaci\u00f3n, con motivo de la celebraci\u00f3n de las Fiestas Conmemorativas de la Batalla de Bail\u00e9n 2018, de 1 Caseta anexa al Auditorio Mpal.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/PatrimonialContractCode-2.02.gc",
                "#text": "100"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "826.45"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1000"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "826.45"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "70130000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Ja\u00e9n",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES616"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-07-17",
                "cbc:EndDate": "2018-07-22"
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cac:OptionValidityPeriod": {
                    "cbc:Description": "NO PROCEDE"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:Description": "Adjudicar el uso com\u00fan especial del dominio p\u00fablico referido, salvo derecho de propiedad y sin perjuicio de terceros, para el aprovechamiento y explotaci\u00f3n de la Caseta anexa al Auditorio Municipal con motivo de la celebraci\u00f3n de las Fiestas Conmemorativas de la Batalla de Bail\u00e9n, a celebrar durante los d\u00edas 17 al 22 de julio de 2018, a favor de la ASOCIACI\u00d3N PROVINCIAL DE CERAMISTAS con CIF G-23032477",
            "cbc:AwardDate": "2018-07-13",
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cbc:LowerTenderAmount": {
                "@currencyID": "EUR",
                "#text": "826.45"
            },
            "cbc:HigherTenderAmount": {
                "@currencyID": "EUR",
                "#text": "826.45"
            },
            "cbc:StartDate": "2018-07-13",
            "cac:Contract": {
                "cbc:ID": "25/2018",
                "cbc:IssueDate": "2018-07-13"
            },
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "G23032477"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "ASOCIACI\u00d3N PROVINCIAL DE CERAMISTAS"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "826.45"
                    },
                    "cbc:PayableAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "1000"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:LiabilityAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Experiencia en el sector",
                        "cbc:WeightNumeric": "30"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Carta de tapas y raciones",
                        "cbc:WeightNumeric": "30"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Propuesta de decoraci\u00f3n y ambientaci\u00f3n",
                        "cbc:WeightNumeric": "40"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-04",
                "cbc:EndTime": "12:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-04",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "BASES FERIA JULIO 2018 CASETA CERAMISTAS.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=2a1ce3a4-9ea9-4ca4-85f1-85c9b14e147e",
                    "cbc:DocumentHash": "Q84FyuFpUs9BoQLFe5VRzW7XvMw="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "BASES FERIA JULIO 2018 CASETA CERAMISTAS.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=8091e293-c2aa-490f-bb30-c45061162a35",
                    "cbc:DocumentHash": "Q84FyuFpUs9BoQLFe5VRzW7XvMw="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-17"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-06-29"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-06-29"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-17"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}