{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2106892",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=uwBU7ljvH88QK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018/003; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consejo Rector del Instituto Municipal de las Artes Esc\u00e9nicas Gran Teatro de C\u00f3rdoba; Importe: 21500 EUR; Estado: EV"
    },
    "title": "Contrato art\u00edstico de contrataci\u00f3n del concierto JORGE DEXLER a celebrar el 6 de julio de 2018 en el Teatro de la Axerqu\u00eda dentro del Festival de la Guitarra.",
    "updated": "2018-04-05T11:07:06.231+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018/003",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.teatrocordoba.org",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "LA0000035"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consejo Rector del Instituto Municipal de las Artes Esc\u00e9nicas Gran Teatro de C\u00f3rdoba"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "C\u00f3rdoba",
                    "cbc:PostalZone": "14008",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Avda. Gran Capit\u00e1n, 3"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Consejo Rector del Instituto Municipal de las Artes Esc\u00e9nicas Gran Teatro de C\u00f3rdoba",
                    "cbc:Telephone": "957760945",
                    "cbc:Telefax": "957203951",
                    "cbc:ElectronicMail": "fdelgado.imae@ayuncordoba.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrato art\u00edstico de contrataci\u00f3n del concierto JORGE DEXLER a celebrar el 6 de julio de 2018 en el Teatro de la Axerqu\u00eda dentro del Festival de la Guitarra.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "21500"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "26015"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "21500"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "C\u00f3rdoba",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES613"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-07-06",
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-04-05",
                "cbc:EndTime": "11:05:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-04-05",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "1 PCAP JORGE DREXLER.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=9da16407-9beb-47e8-b620-0c1c9b186618",
                    "cbc:DocumentHash": "13rZxvll1VxKgF4/Pbm3EyI4+oE="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT D ARTISTICA Jorge Drexler.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=2f3223b9-d3b6-45b2-bfb9-6270a70602d0",
                    "cbc:DocumentHash": "BhGd7jYCOHJ2WlyXGlc3jshOsmk="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-04-05"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-04-05"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}