{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3565694",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=46366665&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: X2019002891; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de la Bisbal d'Empord\u00e0; Importe: 1121684.38; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte del contracte s\u00f3n les obres de la fase 1 del projecte d'obra local ordin\u00e0ria \"Ordenaci\u00f3 dels carrers Ample, Antic, Valls d'en Colomer i Trinitat Aldrich (fases 5-B, 6-A i 7-A. Pla especial del Nucli Antic)\", redactat per \"Birul\u00e9s Cabr\u00e9 Romans Arquitectes SCP\", en data mar\u00e7 de 2019, amb un pressupost d'execuci\u00f3 per contracte d'1.669.412,78 euros (IVA incl\u00f2s), aprovat inicialment en la sessi\u00f3 plen\u00e0ria de 03.04.2019 i sotm\u00e8s a informaci\u00f3 p\u00fablica en el BOP de Girona de data 09.04.2019.\n\nLa fase 1, objecte de licitaci\u00f3, compr\u00e8n els carrers Ample, Antic i Valls d'en Colomer, amb un pressupost d'execuci\u00f3 per contracte d'1.357.238,11 euros (IVA incl\u00f2s), tot corresponent 1.121.684,38 euros a la base imposable (IVA no incl\u00f2s). L'actuaci\u00f3 est\u00e0 cofinan\u00e7ada pel Pla de Barris de la Generalitat.\nDescripci\u00f3 gen\u00e8rica de l'actuaci\u00f3.\n\nL'actuaci\u00f3 que es planteja \u00e9s l'ordenaci\u00f3 i la reurbanitzaci\u00f3 de l'\u00e0mbit format pels carrers Ample i Antic, Valls d'en Colomer, resolent l'entroncament d'aquests carrers amb les altres vies urbanes, en especial a la cru\u00eflla amb l'Avinguda de les Voltes - carrer dels Valls, a la cru\u00eflla amb els carrers Valent\u00ed Almirall i la Pla\u00e7a Nova.\n\nL'actuaci\u00f3 planteja una ordenaci\u00f3 i reurbanitzaci\u00f3 de caracter\u00edstiques similars a la portada a terme a les darreres actuacions al Nucli Antic de la Bisbal (pla\u00e7a Jacint Verdaguer, carrer dels Germans Sitjar i de la Canonja i pla\u00e7a de la Llibertat i al carrer dels Valls).\n\nEn aquest sentit, planteja la prioritat pels vianants o per aquelles activitats que es puguin dur a terme a la via p\u00fablica (comercials, terrasses,...), limitant la pres\u00e8ncia del vehicle al servei dels residents o de les activitats del Nucli Antic.",
    "updated": "2019-06-03T14:11:32.082+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "X2019002891",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de la Bisbal d'Empord\u00e0"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte s\u00f3n les obres de la fase 1 del projecte d'obra local ordin\u00e0ria \"Ordenaci\u00f3 dels carrers Ample, Antic, Valls d'en Colomer i Trinitat Aldrich (fases 5-B, 6-A i 7-A. Pla especial del Nucli Antic)\", redactat per \"Birul\u00e9s Cabr\u00e9 Romans Arquitectes SCP\", en data mar\u00e7 de 2019, amb un pressupost d'execuci\u00f3 per contracte d'1.669.412,78 euros (IVA incl\u00f2s), aprovat inicialment en la sessi\u00f3 plen\u00e0ria de 03.04.2019 i sotm\u00e8s a informaci\u00f3 p\u00fablica en el BOP de Girona de data 09.04.2019.\n\nLa fase 1, objecte de licitaci\u00f3, compr\u00e8n els carrers Ample, Antic i Valls d'en Colomer, amb un pressupost d'execuci\u00f3 per contracte d'1.357.238,11 euros (IVA incl\u00f2s), tot corresponent 1.121.684,38 euros a la base imposable (IVA no incl\u00f2s). L'actuaci\u00f3 est\u00e0 cofinan\u00e7ada pel Pla de Barris de la Generalitat.\nDescripci\u00f3 gen\u00e8rica de l'actuaci\u00f3.\n\nL'actuaci\u00f3 que es planteja \u00e9s l'ordenaci\u00f3 i la reurbanitzaci\u00f3 de l'\u00e0mbit format pels carrers Ample i Antic, Valls d'en Colomer, resolent l'entroncament d'aquests carrers amb les altres vies urbanes, en especial a la cru\u00eflla amb l'Avinguda de les Voltes - carrer dels Valls, a la cru\u00eflla amb els carrers Valent\u00ed Almirall i la Pla\u00e7a Nova.\n\nL'actuaci\u00f3 planteja una ordenaci\u00f3 i reurbanitzaci\u00f3 de caracter\u00edstiques similars a la portada a terme a les darreres actuacions al Nucli Antic de la Bisbal (pla\u00e7a Jacint Verdaguer, carrer dels Germans Sitjar i de la Canonja i pla\u00e7a de la Llibertat i al carrer dels Valls).\n\nEn aquest sentit, planteja la prioritat pels vianants o per aquelles activitats que es puguin dur a terme a la via p\u00fablica (comercials, terrasses,...), limitant la pres\u00e8ncia del vehicle al servei dels residents o de les activitats del Nucli Antic.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1233852.82"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1121684.38"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45233252"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES512"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "7"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-03",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "01 PCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=56bd0ecadcfefb2ec45a68a60d7c6347&fileId=46433487&capId=3314913&idTS=46366610"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "02 Projecte - 1-MEM\u00d2RIA.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=13ec0ad845c4dc9b570df0c80b9725d5&fileId=46433544&capId=3314913&idTS=46366610"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-05-08"
                }
            }
        }
    }
}