{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/1623824",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=cJXJIF5Mt7QQK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: FER INT-01/2017; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Junta de Gobierno del Ayuntamiento de Almer\u00eda; Importe: 0 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Autorizaci\u00f3n de uso com\u00fan especial para explotaci\u00f3n temporal de parcelas del recinto ferial y ambig\u00fas de la feria del mediod\u00eda, con ocasi\u00f3n de la Feria y Fiestas de Almer\u00eda 2017.",
    "updated": "2017-06-29T11:30:13.707+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "FER INT-01/2017",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.aytoalmeria.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "LA0002568"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Junta de Gobierno del Ayuntamiento de Almer\u00eda"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Almer\u00eda",
                    "cbc:PostalZone": "04003",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza de la Constituci\u00f3n, s/n"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Junta de Gobierno del Ayuntamiento de Almer\u00eda",
                    "cbc:Telephone": "950210000",
                    "cbc:Telefax": "950532987",
                    "cbc:ElectronicMail": "serviciodecontratacion@aytoalmeria.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Autorizaci\u00f3n de uso com\u00fan especial para explotaci\u00f3n temporal de parcelas del recinto ferial y ambig\u00fas de la feria del mediod\u00eda, con ocasi\u00f3n de la Feria y Fiestas de Almer\u00eda 2017.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/PatrimonialContractCode-2.02.gc",
                "#text": "10"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Almer\u00eda",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES611"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2017-08-03",
                "cbc:EndDate": "2017-09-10"
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": [
                {
                    "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                        "#text": "1"
                    },
                    "cbc:LiabilityAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "0"
                    }
                },
                {
                    "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                        "#text": "2"
                    },
                    "cbc:LiabilityAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "1000"
                    }
                }
            ],
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "ZZZ"
                    },
                    "cbc:Description": "Seg\u00fan lo requerido en el PCAP y PPT"
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "ZZZ"
                    },
                    "cbc:Description": "Seg\u00fan requisitos del PCAP y PPT"
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-07-13",
                "cbc:EndTime": "09:21:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-07-13",
                "cbc:EndTime": "09:22:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP parcelas Feria 2017.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=a64d992d-b1ae-4f37-8f12-40f54679fb3d",
                    "cbc:DocumentHash": "qqO4LR3mLSKYE20czflYnQ6p7go="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT Parcelas Feria 2017.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=31300297-cfdb-4355-abe9-6d29029a8658",
                    "cbc:DocumentHash": "hdfFeQcuywTdydCHy04cin28H3U="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "PLANORECINTOFERIAL2017-.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=5045dfca-7005-4feb-aef5-95d71e803b59",
                        "cbc:DocumentHash": "wm5rjrOmBsAmXFgmqvGiKqpC8LI="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "PLANOFERIADELMEDIODIA2017PROPUESTA.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=c1d47a85-fea6-40ad-9610-93fe8b7dc29e",
                        "cbc:DocumentHash": "rfVinvZzNcOr/WSTVeg34xqUKX4="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2017-06-29"
                }
            }
        }
    }
}