{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2182743",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=34400305&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018-04-S; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental; Importe: 1382715.84; Estado: ADJUDICADA"
    },
    "title": "L'objecte d'aquest contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 dels serveis d'acompanyament del Servei de transport escolar i del Servei de transport adaptat i assistit. \n\nEl servei complementa la prestaci\u00f3 dels serveis de transport escolar i transport adaptat i assistit i compr\u00e8n l'acompanyament de les persones usu\u00e0ries definides en la cl\u00e0usula 2 del Plec de prescripcions t\u00e8cniques, la organitzaci\u00f3 i la vigil\u00e0ncia del servei per tal de garantir que es desenvolupi en un entorn de seguretat d'acord a les necessitats de les persones usu\u00e0ries. \n\nEl servei de transport escolar del Vall\u00e8s Oriental t\u00e9 com a finalitat el despla\u00e7ament a un centre, p\u00fablic o privat, ordinari o d'educaci\u00f3 especial d'aquells alumnes que no tenen oferta educativa del seu nivell en el municipi de resid\u00e8ncia i s'han d'escolaritzar fora del seu municipi i d'aquells alumnes que tot i tenir oferta educativa del seu nivell en el seu municipi de resid\u00e8ncia, per motius de dispersi\u00f3 o per circumst\u00e0ncies especials, \u00e9s aconsellable despla\u00e7ar-los. \n\nEl servei de transport adaptat i assistit del Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental \u00e9s un servei complementari de suport als serveis socials d'atenci\u00f3 especialitzada per al perfil de persones usu\u00e0ries definides en el Reglament del servei de transport adaptat i assistit aprovat pel Ple del Consell Comarcal el 16 de maig del 2012 o aquell altre que posteriorment el substitueixi.",
    "updated": "2018-07-24T11:11:10.248+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018-04-S",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte d'aquest contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 dels serveis d'acompanyament del Servei de transport escolar i del Servei de transport adaptat i assistit. \n\nEl servei complementa la prestaci\u00f3 dels serveis de transport escolar i transport adaptat i assistit i compr\u00e8n l'acompanyament de les persones usu\u00e0ries definides en la cl\u00e0usula 2 del Plec de prescripcions t\u00e8cniques, la organitzaci\u00f3 i la vigil\u00e0ncia del servei per tal de garantir que es desenvolupi en un entorn de seguretat d'acord a les necessitats de les persones usu\u00e0ries. \n\nEl servei de transport escolar del Vall\u00e8s Oriental t\u00e9 com a finalitat el despla\u00e7ament a un centre, p\u00fablic o privat, ordinari o d'educaci\u00f3 especial d'aquells alumnes que no tenen oferta educativa del seu nivell en el municipi de resid\u00e8ncia i s'han d'escolaritzar fora del seu municipi i d'aquells alumnes que tot i tenir oferta educativa del seu nivell en el seu municipi de resid\u00e8ncia, per motius de dispersi\u00f3 o per circumst\u00e0ncies especials, \u00e9s aconsellable despla\u00e7ar-los. \n\nEl servei de transport adaptat i assistit del Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental \u00e9s un servei complementari de suport als serveis socials d'atenci\u00f3 especialitzada per al perfil de persones usu\u00e0ries definides en el Reglament del servei de transport adaptat i assistit aprovat pel Ple del Consell Comarcal el 16 de maig del 2012 o aquell altre que posteriorment el substitueixi.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "3041974.85"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1382715.84"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "63712000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": [
            {
                "cbc:ResultCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                    "#text": "8"
                },
                "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
                "cac:WinningParty": {
                    "cac:PartyIdentification": {
                        "cbc:ID": {
                            "@schemeName": "NIF",
                            "#text": "A80364243"
                        }
                    },
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "CLECE, SA"
                    }
                },
                "cac:AwardedTenderedProject": {
                    "cac:LegalMonetaryTotal": {
                        "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "26"
                        }
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ResultCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                    "#text": "8"
                },
                "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
                "cac:WinningParty": {
                    "cac:PartyIdentification": {
                        "cbc:ID": {
                            "@schemeName": "NIF",
                            "#text": "A80364243"
                        }
                    },
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "CLECE, SA"
                    }
                },
                "cac:AwardedTenderedProject": {
                    "cac:LegalMonetaryTotal": {
                        "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "19.8"
                        }
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ResultCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                    "#text": "8"
                },
                "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
                "cac:WinningParty": {
                    "cac:PartyIdentification": {
                        "cbc:ID": {
                            "@schemeName": "NIF",
                            "#text": "A80364243"
                        }
                    },
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "CLECE, SA"
                    }
                },
                "cac:AwardedTenderedProject": {
                    "cac:LegalMonetaryTotal": {
                        "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                            "@currencyID": "EUR",
                            "#text": "23"
                        }
                    }
                }
            }
        ],
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-06-25",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "DOUE",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-05-25"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-07-24"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}