{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2869894",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=xGO%2BUp3aCih7h85%2Fpmmsfw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 484/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Artana; Importe: 65488.51 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Adecuaci\u00f3n de los jardines de la zona verde de la avenida Sierra Espadan y calle Alquerias. Prolongaci\u00f3n de la calle Costera y otras mejoras en servicios p\u00fablicos y arbolado municipales.",
    "updated": "2019-01-23T14:58:42.007+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "484/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.artana.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01120167"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Artana"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Artana",
                    "cbc:PostalZone": "12527",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza del Ayuntamiento, 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Artana",
                    "cbc:Telephone": "964611011",
                    "cbc:Telefax": "964611061",
                    "cbc:ElectronicMail": "ayuntamiento@artana.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Adecuaci\u00f3n de los jardines de la zona verde de la avenida Sierra Espadan y calle Alquerias. Prolongaci\u00f3n de la calle Costera y otras mejoras en servicios p\u00fablicos y arbolado municipales.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/WorksContractCode-1.04.gc",
                "#text": "4500"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "79241.1"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "79241.1"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "65488.51"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES522"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-05",
                "cbc:EndTime": "11:13:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-05",
                "cbc:EndTime": "11:13:00",
                "cbc:Description": "Adecuaci\u00f3n de los jardines de la zona verde de la avenida Sierra Espadan y calle Alquerias. Prolongaci\u00f3n de la calle Costera y otras mejoras en servicios p\u00fablicos y arbolado municipales."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PLIEGO CONDICIONES ADECUACION JARDIN AVENIDA SIERRA ESPADAN Y CALLE ALQUERIAS.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=9328018b-321e-4104-8548-1b30505b98d7",
                    "cbc:DocumentHash": "5uFQwq7xa1F/A5ZDVCmdIb9+MM4="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PROYECTO BASICO Y EJECUCION PLAN 135 2 DEFINITIVO.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=28663d9b-a6cd-469f-bf05-2eabc3b9b7b6",
                    "cbc:DocumentHash": "YGN9eCgf2JtkIFNG/sH6RiE5aj0="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-23"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-22"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}