{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3316604",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=45035506&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: X2019000398; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Castellv\u00ed de Rosanes; Importe: 26171.84; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "L'objecte del contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei del Casal d'estiu municipal de juny i juliol de 2019 per a infant de 3 a 14 anys, a Castellv\u00ed de Rosanes.  \n\nEl Casal d'estiu municipal consistir\u00e0 en el desenvolupament d'un programa cultural, educatiu en el lleure, que s'adapti als diferents grups d'edats dels infants usuaris del servei a redactar pel mateix adjudicatari/\u00e0ria, amb el compliment del Decret 267/2016, de 5 de juliol, de les activitats d'educaci\u00f3 en el lleure en les quals participen menors de 18 anys.\n\nEl Casal d'estiu municipal es realitzar\u00e0 en les aules cedides pel CEIP Mare de D\u00e9u de Montserrat , la cuina, el menjador i els patis exteriors del mateix centre i els parcs municipals. I constar\u00e0 de cinc torns, que seran: \n-\t1a setmana: del 25 al 28 de juny,\n-\t2a setmana: del 1 al 5 de juliol, \n-\t3a setmana: del 8 al 12 de juliol, \n-\t4a setmana: del 15 al 19 de juliol i, \n-\t5a setmana: del 22 al 26 de juliol de 2019. \nI els horaris del casal: \n-\tde 09.00 a 13.00 hores i de 15.00 a 17.00 hores.\n-\tdel servei d'acollida: de 07.30 a 09.00 hores.\n-\tdel servei de menjador: de 13.00 a 15.00 hores.\n\nL'IVA que s'aplica \u00e9s diferent segons el concepte tal i com s'\u00a1ndica en la ss tabla: \nServei Casal\t     Participants\t     Preus unitaris\t    Cost sense IVA\t   % IVA\t   IVA\t       Total amb IVA\nMat\u00ed +Tarda\t     52\t                  327\t                      17.004,00\t         10%\t      1.700,40\t 18.704,40\nSols Mat\u00ed\t           14\t                  274,56\t                3.843,84\t               10%\t      384,38\t        4.228,22\nAcollida\t           11\t                  62,5\t                687,50\t               10%\t        68,75\t           756,25\nMenjador\t           33\t                  5,62\t               4.636,50\t               21%\t       973,67\t         5.610,17\nTOTAL\t           66\t \t                                       26.171,84\t \t                    \t                    29.299,04",
    "updated": "2019-04-04T15:12:18.088+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "X2019000398",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Castellv\u00ed de Rosanes"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei del Casal d'estiu municipal de juny i juliol de 2019 per a infant de 3 a 14 anys, a Castellv\u00ed de Rosanes.  \n\nEl Casal d'estiu municipal consistir\u00e0 en el desenvolupament d'un programa cultural, educatiu en el lleure, que s'adapti als diferents grups d'edats dels infants usuaris del servei a redactar pel mateix adjudicatari/\u00e0ria, amb el compliment del Decret 267/2016, de 5 de juliol, de les activitats d'educaci\u00f3 en el lleure en les quals participen menors de 18 anys.\n\nEl Casal d'estiu municipal es realitzar\u00e0 en les aules cedides pel CEIP Mare de D\u00e9u de Montserrat , la cuina, el menjador i els patis exteriors del mateix centre i els parcs municipals. I constar\u00e0 de cinc torns, que seran: \n-\t1a setmana: del 25 al 28 de juny,\n-\t2a setmana: del 1 al 5 de juliol, \n-\t3a setmana: del 8 al 12 de juliol, \n-\t4a setmana: del 15 al 19 de juliol i, \n-\t5a setmana: del 22 al 26 de juliol de 2019. \nI els horaris del casal: \n-\tde 09.00 a 13.00 hores i de 15.00 a 17.00 hores.\n-\tdel servei d'acollida: de 07.30 a 09.00 hores.\n-\tdel servei de menjador: de 13.00 a 15.00 hores.\n\nL'IVA que s'aplica \u00e9s diferent segons el concepte tal i com s'\u00a1ndica en la ss tabla: \nServei Casal\t     Participants\t     Preus unitaris\t    Cost sense IVA\t   % IVA\t   IVA\t       Total amb IVA\nMat\u00ed +Tarda\t     52\t                  327\t                      17.004,00\t         10%\t      1.700,40\t 18.704,40\nSols Mat\u00ed\t           14\t                  274,56\t                3.843,84\t               10%\t      384,38\t        4.228,22\nAcollida\t           11\t                  62,5\t                687,50\t               10%\t        68,75\t           756,25\nMenjador\t           33\t                  5,62\t               4.636,50\t               21%\t       973,67\t         5.610,17\nTOTAL\t           66\t \t                                       26.171,84\t \t                    \t                    29.299,04",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "26171.84"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "26171.84"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "55243000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "35"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-05",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP CASAL vacances 2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=b8fd81e518010fa9c6bd203276d6a7b9&fileId=45035587&capId=21459357&idTS=43946934"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCT Casal 2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=629f10c4119132b4fb9813fb0785233c&fileId=45035593&capId=21459357&idTS=43946934"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_PIN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-03-13"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-03-20"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}