{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1982153",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=25408617&lawType=2"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 443/2017; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sant Fruit\u00f3s de Bages; Importe: 84667.65; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "\u00c9s objecte del present plec de cl\u00e0usules administratives l'execuci\u00f3 de les obres contingudes en el \"projecte de reforma de la instal\u00b7laci\u00f3 de climatitzaci\u00f3 de l'Ajuntament de Sant Fruit\u00f3s de Bages (fase 1).\nTanmateix, el setembre del 2015 va finalitzar l'execuci\u00f3 de les obres de reforma de la instal\u00b7laci\u00f3 t\u00e8rmica (fase 2) del citat projecte, i que corresponen a la planta baixa de l'edifici consistorial. Donat que es va executar inicialment la fase 2, va ser necessari pel correcte funcionament de la instal\u00b7laci\u00f3 t\u00e8rmica l'execuci\u00f3 de certes partides d'obra previstes al pressupost de la fase 1. En conseq\u00fc\u00e8ncia, per executar a dia d'avui la fase 1 corresponent a la planta segona de l'edifici, es preveu una modificaci\u00f3 del fassejat sense alteraci\u00f3 del projecte, en concret del pressupost i pl\u00e0nols de la fase 1 i 3, el qual queda reflexat en la mem\u00f2ria justificativa de la modificaci\u00f3 de la delimitaci\u00f3 de la fase 1 del \"projecte de reforma de la instal\u00b7laci\u00f3 de climatitzaci\u00f3 de l'Ajuntament de Sant Fruit\u00f3s de Bages.",
    "updated": "2017-08-25T14:40:47.759+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "443/2017",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sant Fruit\u00f3s de Bages"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "\u00c9s objecte del present plec de cl\u00e0usules administratives l'execuci\u00f3 de les obres contingudes en el \"projecte de reforma de la instal\u00b7laci\u00f3 de climatitzaci\u00f3 de l'Ajuntament de Sant Fruit\u00f3s de Bages (fase 1).\nTanmateix, el setembre del 2015 va finalitzar l'execuci\u00f3 de les obres de reforma de la instal\u00b7laci\u00f3 t\u00e8rmica (fase 2) del citat projecte, i que corresponen a la planta baixa de l'edifici consistorial. Donat que es va executar inicialment la fase 2, va ser necessari pel correcte funcionament de la instal\u00b7laci\u00f3 t\u00e8rmica l'execuci\u00f3 de certes partides d'obra previstes al pressupost de la fase 1. En conseq\u00fc\u00e8ncia, per executar a dia d'avui la fase 1 corresponent a la planta segona de l'edifici, es preveu una modificaci\u00f3 del fassejat sense alteraci\u00f3 del projecte, en concret del pressupost i pl\u00e0nols de la fase 1 i 3, el qual queda reflexat en la mem\u00f2ria justificativa de la modificaci\u00f3 de la delimitaci\u00f3 de la fase 1 del \"projecte de reforma de la instal\u00b7laci\u00f3 de climatitzaci\u00f3 de l'Ajuntament de Sant Fruit\u00f3s de Bages.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "84667.65"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "84667.65"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "42512000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2017-08-01",
                "cbc:EndDate": "2017-08-31"
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B25207739"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ilerfred SL"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "67611.93"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-05-29",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-05-15"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-06-21"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-08-25"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}