{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2988620",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=44167958&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: G5038-000002/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s; Importe: 2797059.96; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte de la present contractaci\u00f3 \u00e9s el servei de transport escolar obligatori i no obligatori, gestionat pel Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s que es prestar\u00e0 tots els dies lectius del calendari escolar segons l'Ordre anual que publica el Departament d'Educaci\u00f3 la Generalitat de Catalunya, llevat de causa de for\u00e7a major, per tal que l'alumnat sigui transportat als centres educatius de la comarca de l'Alt Penedes.",
    "updated": "2019-03-26T00:10:55.258+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "G5038-000002/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte de la present contractaci\u00f3 \u00e9s el servei de transport escolar obligatori i no obligatori, gestionat pel Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s que es prestar\u00e0 tots els dies lectius del calendari escolar segons l'Ordre anual que publica el Departament d'Educaci\u00f3 la Generalitat de Catalunya, llevat de causa de for\u00e7a major, per tal que l'alumnat sigui transportat als centres educatius de la comarca de l'Alt Penedes.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "5594119.92"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "2797059.96"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "60100000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-09-12",
                "cbc:EndDate": "2022-06-22"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-25",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PLEC_CLAUS_ADM TRANSPORT ESCOLAR 18022019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=b9ef7464c7fabe7eca059aba8aeb231a&fileId=44168863&capId=2271494&idTS=42399008"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PLEC_CLAUS_TEC TRANSPORT ESCOLAR 18022019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=dc8af0c2fd4cd74272414b0a7528ccaa&fileId=44168869&capId=2271494&idTS=42399008"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "DOUE",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-02-20"
                }
            }
        }
    }
}