{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2775474",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=40237275&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018/27; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consorci urban\u00edstic per al desenvolupament del sector Eixample Nord, al T.M. de Vilanova i la Geltr\u00fa; Importe: 8160.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "\u00c9s objecte del present plec la contractaci\u00f3 de la prestaci\u00f3 del servei d'assessorament, gesti\u00f3 fiscal i laboral del Consorci urban\u00edstic per al desenvolupament del Sector Eixample Nord, al terme municipal de Vilanova i la Geltr\u00fa.  \n\nConsistent en els seg\u00fcents serveis, per un m\u00e0xim de tres treballadors:\n\n-\tAssessorament i confecci\u00f3 de fulls de salaris i documents de cotitzaci\u00f3.\n-\tBaixes i altres per incapacitat transit\u00f2ria i accidents de treball.\n-\tAssessorament, confecci\u00f3 i registre de contractes de treball i renovacions.\n-\tAssessorament i gesti\u00f3 de liquidacions de i certificats d'empresa.\n-\tGesti\u00f3 telem\u00e0tica d'altres i baixes i diferents variacions que cal comunicar a la Seguretat Social.\n-\tConfecci\u00f3 de liquidacions mensuals/trimestrals de retencions amb els models adequats.\n-\tConfecci\u00f3 de certificats de retencions.\n-\tAssessorament general en l'\u00e0mbit laboral.\n-\tConnexi\u00f3 directa a la web del contractista per disposar d'informaci\u00f3 immediata de dades laborals.\n-\tElaboraci\u00f3 i presentaci\u00f3 telem\u00e0tica de les liquidacions peri\u00f2diques d'IVA, IRPF, resums anuals i les que corresponguin a efectes d'impost de societats.\n-\tElaboraci\u00f3 de certificats de retencions.\n-\tElaboraci\u00f3 i presentaci\u00f3 de declaracions per operacions de m\u00e9s de 3.005.06 euros a partir de fitxer informatitzat.",
    "updated": "2019-01-11T14:12:17.230+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018/27",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consorci urban\u00edstic per al desenvolupament del sector Eixample Nord, al T.M. de Vilanova i la Geltr\u00fa"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Altres entitats de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "\u00c9s objecte del present plec la contractaci\u00f3 de la prestaci\u00f3 del servei d'assessorament, gesti\u00f3 fiscal i laboral del Consorci urban\u00edstic per al desenvolupament del Sector Eixample Nord, al terme municipal de Vilanova i la Geltr\u00fa.  \n\nConsistent en els seg\u00fcents serveis, per un m\u00e0xim de tres treballadors:\n\n-\tAssessorament i confecci\u00f3 de fulls de salaris i documents de cotitzaci\u00f3.\n-\tBaixes i altres per incapacitat transit\u00f2ria i accidents de treball.\n-\tAssessorament, confecci\u00f3 i registre de contractes de treball i renovacions.\n-\tAssessorament i gesti\u00f3 de liquidacions de i certificats d'empresa.\n-\tGesti\u00f3 telem\u00e0tica d'altres i baixes i diferents variacions que cal comunicar a la Seguretat Social.\n-\tConfecci\u00f3 de liquidacions mensuals/trimestrals de retencions amb els models adequats.\n-\tConfecci\u00f3 de certificats de retencions.\n-\tAssessorament general en l'\u00e0mbit laboral.\n-\tConnexi\u00f3 directa a la web del contractista per disposar d'informaci\u00f3 immediata de dades laborals.\n-\tElaboraci\u00f3 i presentaci\u00f3 telem\u00e0tica de les liquidacions peri\u00f2diques d'IVA, IRPF, resums anuals i les que corresponguin a efectes d'impost de societats.\n-\tElaboraci\u00f3 de certificats de retencions.\n-\tElaboraci\u00f3 i presentaci\u00f3 de declaracions per operacions de m\u00e9s de 3.005.06 euros a partir de fitxer informatitzat.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "10200"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "8160"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79211110"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-01-11",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "plec de clausules adm part assessorament laboral i fiscal.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2e8b1a80d85bbd5fb78b208792f57564&fileId=40237356&capId=36310218&idTS=39829906"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-12-17"
                }
            }
        }
    }
}