{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1975545",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=23657894&lawType=2"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 637/2016; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sant Joan de les Abadesses; Importe: 82464.95; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "L'execuci\u00f3 de les obres en qu\u00e8 consisteix el projecte, aix\u00ed com la seva naturalesa i extensi\u00f3 de les necessitats que pretenen cobrir-se mitjan\u00e7ant el contracte projectat, aix\u00ed com la idone\u00eftat del seu objecte i contingut per a satisfer-les, han de ser determinades amb precisi\u00f3, deixant-ne const\u00e0ncia a la documentaci\u00f3 preparat\u00f2ria, abans d'iniciar el procediment encaminat a la seva adjudicaci\u00f3, essent els motius els seg\u00fcents: execuci\u00f3 de les obres de construcci\u00f3 de noves terrasses sobre els terrenys lliures d\u00bfedificaci\u00f3 que confronten ambla fa\u00e7ana sud-est de l\u00bfedifici de la resid\u00e8ncia per a la gent gran de la Fundaci\u00f3 Emma. Es preveu la creaci\u00f3 d\u00bfuna plataforma aixecada sobre l\u00bfespai lliure existent fins la cota de la planta baixa de l\u00bfedificaci\u00f3 i a tot el llarg de la fa\u00e7ana del cos de l\u00bfedifici inicial i est\u00e0 dividida en tres zones o espais: \n\n1.- La part central de la plataforma : espai destinat a l\u00bfacc\u00e9s a l\u00bfedifici per l\u00bfentrada principal des de la Carretera de Camprodon a trav\u00e9s d\u00bfuna escala centrada sobre l\u00bfeix de simetria de la fa\u00e7ana de l\u00bfedifici inicial. \n\n2.- A cada costat de l\u00bfespai exterior d\u00bfacc\u00e9s i separat d\u00bfaquest per una cleda met\u00e0l.lica i una barda es preveuen sengles terrasses al suf i al nord respectivament. \nAmb aquesta disposici\u00f3 s\u00bfobt\u00e9 una separaci\u00f3 entre els recorreguts d\u00bfacc\u00e9s a l\u00bfedifici pel p\u00fablic en general i els recorreguts d acc\u00e9s a les terrasses exteriors per les persones residents. \n\n3.- Sota la terrassa i a tot el llarg de la fa\u00e7ana que hi confronta, es preveu una cambra per a la ventilaci\u00f3 i il.luminaci\u00f3 de les depend\u00e8ncies situades a la planta semisoterrani d\u00bfaquesta ala de l\u00bfedificaci\u00f3.",
    "updated": "2017-06-01T14:10:59.715+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "637/2016",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sant Joan de les Abadesses"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'execuci\u00f3 de les obres en qu\u00e8 consisteix el projecte, aix\u00ed com la seva naturalesa i extensi\u00f3 de les necessitats que pretenen cobrir-se mitjan\u00e7ant el contracte projectat, aix\u00ed com la idone\u00eftat del seu objecte i contingut per a satisfer-les, han de ser determinades amb precisi\u00f3, deixant-ne const\u00e0ncia a la documentaci\u00f3 preparat\u00f2ria, abans d'iniciar el procediment encaminat a la seva adjudicaci\u00f3, essent els motius els seg\u00fcents: execuci\u00f3 de les obres de construcci\u00f3 de noves terrasses sobre els terrenys lliures d\u00bfedificaci\u00f3 que confronten ambla fa\u00e7ana sud-est de l\u00bfedifici de la resid\u00e8ncia per a la gent gran de la Fundaci\u00f3 Emma. Es preveu la creaci\u00f3 d\u00bfuna plataforma aixecada sobre l\u00bfespai lliure existent fins la cota de la planta baixa de l\u00bfedificaci\u00f3 i a tot el llarg de la fa\u00e7ana del cos de l\u00bfedifici inicial i est\u00e0 dividida en tres zones o espais: \n\n1.- La part central de la plataforma : espai destinat a l\u00bfacc\u00e9s a l\u00bfedifici per l\u00bfentrada principal des de la Carretera de Camprodon a trav\u00e9s d\u00bfuna escala centrada sobre l\u00bfeix de simetria de la fa\u00e7ana de l\u00bfedifici inicial. \n\n2.- A cada costat de l\u00bfespai exterior d\u00bfacc\u00e9s i separat d\u00bfaquest per una cleda met\u00e0l.lica i una barda es preveuen sengles terrasses al suf i al nord respectivament. \nAmb aquesta disposici\u00f3 s\u00bfobt\u00e9 una separaci\u00f3 entre els recorreguts d\u00bfacc\u00e9s a l\u00bfedifici pel p\u00fablic en general i els recorreguts d acc\u00e9s a les terrasses exteriors per les persones residents. \n\n3.- Sota la terrassa i a tot el llarg de la fa\u00e7ana que hi confronta, es preveu una cambra per a la ventilaci\u00f3 i il.luminaci\u00f3 de les depend\u00e8ncies situades a la planta semisoterrani d\u00bfaquesta ala de l\u00bfedificaci\u00f3.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "82464.95"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "82464.95"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45210000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES512"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "A17444092"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "JOSEP VILANOVA, SA"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "65605.45"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-01-09",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOP",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2016-11-24"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "DOGC",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2016-11-25"
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-01-25"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOP",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2017-02-03"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "DOGC",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2017-02-02"
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}