{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1975416",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=23715823&lawType=2"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2017-1-S; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental; Importe: 82527.26; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "L'objecte d'aquest contracte compr\u00e8n les prestacions seg\u00fcents: \n\na)\tL'atenci\u00f3 psicol\u00f2gica a dones aix\u00ed com als fills i filles de dones que es poden trobar o poden haver viscut una situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia masclista, a nenes i noies adolescents menors d'edat quan es poden trobar o poden haver viscut una situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia masclista, independentment de si la mare pateix o no aquesta situaci\u00f3. En casos degudament motivats, tamb\u00e9 es podr\u00e0 atendre a l'entorn familiar de la dona si s\u00f3n aquets qui fa la demanda de suport, amb l'objectiu d'oferir pautes i acompanyament a la dona.  \n\nb)\tL'assessorament jur\u00eddic a dones.\n\nc)\tLa realitzaci\u00f3 de 15 hores anuals de formaci\u00f3, dirigida a professionals de la xarxa d'atenci\u00f3 a dones, de l'\u00c0rea B\u00e0sica de Serveis Socials Resta de Municipis del Vall\u00e8s Oriental, concretament:\n\n-\t5 hores en relaci\u00f3 amb la primera atenci\u00f3 a dones en situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia masclista.\n-\t5 hores en relaci\u00f3 amb la primera atenci\u00f3 a fills i filles de dones en situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia masclista.\n-\t5 hores en temes jur\u00eddics relacionats amb la viol\u00e8ncia masclista o amb els drets a les dones.\n\nAquesta distribuci\u00f3 d'hores pot variar en funci\u00f3 de les necessitats dels professionals.  \n\nd)\tLa gesti\u00f3 i actuacions t\u00e8cniques que es deriven de l'atenci\u00f3 psicol\u00f2gica o jur\u00eddica a la dona. Aquesta gesti\u00f3 inclou el registre d'actuacions, informes, consultes t\u00e8cniques i orientaci\u00f3 a professionals i coordinacions, entre altres que siguin necess\u00e0ries per atendre les situacions de viol\u00e8ncia masclista. \n\ne)\tLa gesti\u00f3 administrativa derivada de l'atenci\u00f3 psicol\u00f2gica, jur\u00eddica i del propi contracte. Aquesta gesti\u00f3 inclou l'emissi\u00f3 de mem\u00f2ries, informes, programaci\u00f3 d'agenda, registre, facturaci\u00f3, entre altres tasques administratives derivades de la prestaci\u00f3 del servei.",
    "updated": "2017-06-05T14:10:47.524+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2017-1-S",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte d'aquest contracte compr\u00e8n les prestacions seg\u00fcents: \n\na)\tL'atenci\u00f3 psicol\u00f2gica a dones aix\u00ed com als fills i filles de dones que es poden trobar o poden haver viscut una situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia masclista, a nenes i noies adolescents menors d'edat quan es poden trobar o poden haver viscut una situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia masclista, independentment de si la mare pateix o no aquesta situaci\u00f3. En casos degudament motivats, tamb\u00e9 es podr\u00e0 atendre a l'entorn familiar de la dona si s\u00f3n aquets qui fa la demanda de suport, amb l'objectiu d'oferir pautes i acompanyament a la dona.  \n\nb)\tL'assessorament jur\u00eddic a dones.\n\nc)\tLa realitzaci\u00f3 de 15 hores anuals de formaci\u00f3, dirigida a professionals de la xarxa d'atenci\u00f3 a dones, de l'\u00c0rea B\u00e0sica de Serveis Socials Resta de Municipis del Vall\u00e8s Oriental, concretament:\n\n-\t5 hores en relaci\u00f3 amb la primera atenci\u00f3 a dones en situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia masclista.\n-\t5 hores en relaci\u00f3 amb la primera atenci\u00f3 a fills i filles de dones en situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia masclista.\n-\t5 hores en temes jur\u00eddics relacionats amb la viol\u00e8ncia masclista o amb els drets a les dones.\n\nAquesta distribuci\u00f3 d'hores pot variar en funci\u00f3 de les necessitats dels professionals.  \n\nd)\tLa gesti\u00f3 i actuacions t\u00e8cniques que es deriven de l'atenci\u00f3 psicol\u00f2gica o jur\u00eddica a la dona. Aquesta gesti\u00f3 inclou el registre d'actuacions, informes, consultes t\u00e8cniques i orientaci\u00f3 a professionals i coordinacions, entre altres que siguin necess\u00e0ries per atendre les situacions de viol\u00e8ncia masclista. \n\ne)\tLa gesti\u00f3 administrativa derivada de l'atenci\u00f3 psicol\u00f2gica, jur\u00eddica i del propi contracte. Aquesta gesti\u00f3 inclou l'emissi\u00f3 de mem\u00f2ries, informes, programaci\u00f3 d'agenda, registre, facturaci\u00f3, entre altres tasques administratives derivades de la prestaci\u00f3 del servei.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "173307.24"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "82527.26"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "85312300"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "G60729084"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Assist\u00e8ncia i Gesti\u00f3 Integral, FP"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "82527.26"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-02-20",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-01-27"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-06-05"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-06-05"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}