{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1975281",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=23749526&lawType=2"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: ASP/EIA/CONTRACTACI\u00d3/2014/17. 2A MODIF-3A PRORROGA; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Viladecans; Importe: 63636.00; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "-SEGONA MODIFICACI\u00d3 del contracte administratiu de gesti\u00f3 de serveis p\u00fablics en la modalitat de concessi\u00f3, per a la prestaci\u00f3 del servei d'\u00e0pats i \u00e0pats a domicili en el municipi de Viladecans, adjudicat a favor del Sr. Remigio Garc\u00eda Rafael  incrementant el pressupost m\u00e0xim anual autoritzat en 30.000,00 \u20ac (IVA incl\u00f2s), amb efectes 1 de juliol de 2017. Per tant, l'import del pressupost m\u00e0xim anual per a la tercera pr\u00f2rroga ser\u00e0 de 100.000,00 \u20ac (IVA incl\u00f2s). Aquest augment de despesa es conseq\u00fc\u00e8ncia de l'increment d'usuaris, i per tant, de la demanda del servei d'\u00e0pats i \u00e0pats a domicili en el municipi de Viladecans.  \n-TERCERA PR\u00d2RROGA del contracte administratiu de gesti\u00f3 de serveis p\u00fablics en la modalitat de concessi\u00f3, per a la prestaci\u00f3 del servei d'\u00e0pats i \u00e0pats a domicili en el municipi de Viladecans.",
    "updated": "2017-06-07T09:10:41.237+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "ASP/EIA/CONTRACTACI\u00d3/2014/17. 2A MODIF-3A PRORROGA",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Viladecans"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "-SEGONA MODIFICACI\u00d3 del contracte administratiu de gesti\u00f3 de serveis p\u00fablics en la modalitat de concessi\u00f3, per a la prestaci\u00f3 del servei d'\u00e0pats i \u00e0pats a domicili en el municipi de Viladecans, adjudicat a favor del Sr. Remigio Garc\u00eda Rafael  incrementant el pressupost m\u00e0xim anual autoritzat en 30.000,00 \u20ac (IVA incl\u00f2s), amb efectes 1 de juliol de 2017. Per tant, l'import del pressupost m\u00e0xim anual per a la tercera pr\u00f2rroga ser\u00e0 de 100.000,00 \u20ac (IVA incl\u00f2s). Aquest augment de despesa es conseq\u00fc\u00e8ncia de l'increment d'usuaris, i per tant, de la demanda del servei d'\u00e0pats i \u00e0pats a domicili en el municipi de Viladecans.  \n-TERCERA PR\u00d2RROGA del contracte administratiu de gesti\u00f3 de serveis p\u00fablics en la modalitat de concessi\u00f3, per a la prestaci\u00f3 del servei d'\u00e0pats i \u00e0pats a domicili en el municipi de Viladecans.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "21"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "381818.16"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "63636"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "55320000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2017-07-01",
                "cbc:EndDate": "2018-06-30"
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "OTROS",
                        "#text": "52.209.626-V"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "REMIGIO GARC\u00cd RAFAEL"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "90909.09"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "3"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-05-22"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-06-07"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}