{
    "DocumentReference": [
        {
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n",
            "UUID": "c3ec9cbd-fc4f-59d9-a816-d5533775a8b4",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=202144"
        }
    ],
    "ContractingParty": "Departament de Territori i Sostenibilitat",
    "ContractFolderID": "PTOP-2018-933",
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "BudgetAmount": null,
    "Title": null,
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Anulaci\u00f3n del expediente",
        "descripcion_la_anulacion": "Anul.laci\u00f3 de la licitaci\u00f3 per la resoluci\u00f3 de l'\u00f2rgan de contractaci\u00f3 de data 21 de juny de 2019 en el sentit de retrotraure les actuacions a la fase d'aprovaci\u00f3 de l'expedient.",
        "fecha_la_anulacion": "21/06/19",
        "motivo_la_anulacion": "Otros"
    },
    "UUID": "1a9434e4-0634-56f6-8c64-262715c6056c",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "ID": "49273924-99999999",
    "TenderResult": {},
    "SubTypeCode": "Servicios de mantenimiento y reparaci\u00f3n",
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "UUID": "75e61d13-61f1-5dc5-888e-4eb3b8db9610",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "ID": "47675572-99999999",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=47675572"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "TypeCode": "Servicios",
    "InnovationProcurements": false,
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "IssueDate": "2019-07-02",
    "IssueTime": "13:00:50.106+0000",
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "IntellectualProperty": {
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCin&idDoc=49273924&lawType=2&mode=full",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "InformationDate": "2019-07-03T17:02:42.215729+02:00",
        "License": "CC0 Creative Commons"
    },
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcedureCode": "Abierto"
}