{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2927842",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=dlGx%2B8Ket3N7h85%2Fpmmsfw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: (A02003504)-DPZA 01/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Instituto Aragon\u00e9s de Servicios Sociales (IASS); Importe: 0 EUR; Estado: EV"
    },
    "title": "Servicio de peluquer\u00eda de se\u00f1oras en el Hogar de Personas Mayores de Boter\u00f3n (lote 1) y servicio de peluquer\u00eda mixta en los Hogares de Personas Mayores de Ejea de los Caballeros (lote 2) y de Gallur (lote 3)",
    "updated": "2019-03-06T15:15:59.864+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "(A02003504)-DPZA 01/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "A02003504"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Instituto Aragon\u00e9s de Servicios Sociales (IASS)"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Zaragoza",
                    "cbc:PostalZone": "50004",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Paseo Mar\u00eda Agust\u00edn, 16"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Instituto Aragon\u00e9s de Servicios Sociales (IASS)",
                    "cbc:ElectronicMail": "IASSContratacion@aragon.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicio de peluquer\u00eda de se\u00f1oras en el Hogar de Personas Mayores de Boter\u00f3n (lote 1) y servicio de peluquer\u00eda mixta en los Hogares de Personas Mayores de Ejea de los Caballeros (lote 2) y de Gallur (lote 3)",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "85311100"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Zaragoza",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES243"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-03-01",
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "22"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-COMPTASK"
                        },
                        "cbc:Description": "Experiencia m\u00ednima acreditada en el sector de dos a\u00f1os, dentro de los tres \u00faltimos (2016, 2017 y 2018)."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OXR-TITULOS"
                        },
                        "cbc:Description": "Titulaci\u00f3n en Formaci\u00f3n Profesional de primer grado en rama de Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica o equivalente. T\u00edtulo profesional b\u00e1sico en peluquer\u00eda y est\u00e9tica o T\u00edtulo de t\u00e9cnico en peluquer\u00eda y cosm\u00e9tica capilar."
                    }
                ],
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "3"
                    },
                    "cbc:Description": "Seguro de indemnizaci\u00f3n por riesgos profesionales por importe m\u00ednimo de 150.000,00 \u20ac (ver Anexo V P.C.A.P.)"
                }
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Inversion anual en material por un m\u00e1ximo de 500 \u20ac, con las condiciones establecidas en el P.C.A.P.",
                        "cbc:WeightNumeric": "40"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Eliminaci\u00f3n de vello y servicio de manicura, seg\u00fan condiciones establecidas en el P.C.A.P.",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Se otorgar\u00e1n 50 puntos al licitador que oferte mayor incremento sobre el canon m\u00ednimo establecido, IVA incluido, y al resto proporcionalmente de acuerdo con la f\u00f3rmula indicada en el P.C.A.P:",
                        "cbc:WeightNumeric": "50"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-20",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=7a7ed80a-e563-45ca-ae81-4af0dc43fede",
                    "cbc:DocumentHash": "U/Xs/JcYChpOHX5b2VTt2jfLRxY="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=40a6e563-5ca5-415f-a579-65fabf6dbf21",
                    "cbc:DocumentHash": "WpjOxZaEW4hNwjSS34B7/ETP1Fg="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-05"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-02-05"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-02-26"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-03-06"
                        }
                    ]
                }
            }
        ]
    }
}