{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3493724",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=45761084&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 715/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sentmenat; Importe: 44100.00; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "La gesti\u00f3 i organitzaci\u00f3 del casal d'estiu i el casalet de setembre. \nEl Casal d'Estiu 2019 es desenvolupar\u00e0 del 25 de juny al 26 de juliol de 2019 i el Casalet de setembre del 3 al 10 de setembre de 2019\nEl Casal d'Estiu 2020 (en cas de prorroga) es desenvolupar\u00e0 del 29 de juny al 31 de juliol de 2020 i el Casalet de setembre els dies previs a l'inici del curs i despres de Festa Major",
    "updated": "2019-04-23T15:42:15.832+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "715/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sentmenat"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "La gesti\u00f3 i organitzaci\u00f3 del casal d'estiu i el casalet de setembre. \nEl Casal d'Estiu 2019 es desenvolupar\u00e0 del 25 de juny al 26 de juliol de 2019 i el Casalet de setembre del 3 al 10 de setembre de 2019\nEl Casal d'Estiu 2020 (en cas de prorroga) es desenvolupar\u00e0 del 29 de juny al 31 de juliol de 2020 i el Casalet de setembre els dies previs a l'inici del curs i despres de Festa Major",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "88200"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "44100"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "85311300"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-06-25",
                "cbc:EndDate": "2019-07-26"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-08",
                "cbc:EndTime": "22:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec Administratiu Casal Estiu 2019 ( rectificat ).pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=bc62602de307a3221f67fae3e8f2f4dc&fileId=45761296&capId=10112229&idTS=45757490"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec Tecnic Casal Estiu 2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=d1df91ba0943c01cc0f861e36671bcaf&fileId=45761409&capId=10112229&idTS=45757490"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-04-23"
                }
            }
        }
    }
}