{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2119042",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=31029528&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: A2-145; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Castell\u00f3 de Farfanya; Importe: 41317.99; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "El cam\u00ed a executar en el projecte est\u00e0 situat en la part sud-oest del municipi de\nCastell\u00f3 de Farfanya. Aquest cam\u00ed comunica el municipi de Castell\u00f3 de Farfanya\namb el municipi d'Albesa (La Noguera).\n\u00c9s una cam\u00ed molt utilitzat pels habitants d'ambd\u00f3s municipis.\nEL cam\u00ed que transcorre pel terme municipal de Castell\u00f3 de Farfanya t\u00e9 dos trams de\ncaracter\u00edstiques molt diferents. El primer tram que va del nucli urb\u00e0 fins al canal\nAlgerri- Balaguer i un altre tram que va des del Canal a Albesa. El tram que va des\ndel canal a Albesa t\u00e9 m\u00e9s amplada i est\u00e0 en bones condicions, per\u00f2 el tram m\u00e9s\npr\u00f2xim a Castell\u00f3 de Farfanya t\u00e9 unes caracter\u00edstiques que originen problemes.\nActualment aquest cam\u00ed est\u00e0 situat en una cota inferior al de les finques del seu\nvoltant, cosa que fa que quan plou, sempre s'ompli de pluja de l'escorrentia natural\nde les finques privades. Aix\u00f2 fa que sempre estigui en molt males condicions i tenint\nen compte el set alt tr\u00e0nsit tant de vehicles, com de maquin\u00e0ria agr\u00edcola pesada,\naix\u00f2 fa molt dif\u00edcil mantenir un bon estat per al seu funcionament com a via de\ncomunicaci\u00f3 entre els dos municipis. \u00c9s per aix\u00f2, que s'ha cregut idoni, destinar aquesta l\u00ednia de subvencions elevar la\ncota d'aquest cam\u00ed per sobre de les finques de manera que es trobi una soluci\u00f3\ndefinitiva a aquest problema.\nLes obres a dur a terme consistirien en una reforma al llarg de tot aquest tram\nconsistent en aportaci\u00f3 de material de gravera per a elevar el nivell del cam\u00ed,\narranjant les cunetes, els passos a finques i l'encreuament al final del recorregut. En\nalguns punts el desnivell \u00e9s d'aproximadament 1 metre. S'anir\u00e0 decidint el nivell del\npaviment durant el moment del obra.\nLa llargada total del cam\u00ed \u00e9s aproximadament de 1,8 Km i la seva amplada \u00e9s\nd'una mitjana de 6 metres. La superf\u00edcie total de l'actuaci\u00f3 \u00e9s de 10.800 m2.",
    "updated": "2018-05-07T14:40:53.812+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "A2-145",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Castell\u00f3 de Farfanya"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "El cam\u00ed a executar en el projecte est\u00e0 situat en la part sud-oest del municipi de\nCastell\u00f3 de Farfanya. Aquest cam\u00ed comunica el municipi de Castell\u00f3 de Farfanya\namb el municipi d'Albesa (La Noguera).\n\u00c9s una cam\u00ed molt utilitzat pels habitants d'ambd\u00f3s municipis.\nEL cam\u00ed que transcorre pel terme municipal de Castell\u00f3 de Farfanya t\u00e9 dos trams de\ncaracter\u00edstiques molt diferents. El primer tram que va del nucli urb\u00e0 fins al canal\nAlgerri- Balaguer i un altre tram que va des del Canal a Albesa. El tram que va des\ndel canal a Albesa t\u00e9 m\u00e9s amplada i est\u00e0 en bones condicions, per\u00f2 el tram m\u00e9s\npr\u00f2xim a Castell\u00f3 de Farfanya t\u00e9 unes caracter\u00edstiques que originen problemes.\nActualment aquest cam\u00ed est\u00e0 situat en una cota inferior al de les finques del seu\nvoltant, cosa que fa que quan plou, sempre s'ompli de pluja de l'escorrentia natural\nde les finques privades. Aix\u00f2 fa que sempre estigui en molt males condicions i tenint\nen compte el set alt tr\u00e0nsit tant de vehicles, com de maquin\u00e0ria agr\u00edcola pesada,\naix\u00f2 fa molt dif\u00edcil mantenir un bon estat per al seu funcionament com a via de\ncomunicaci\u00f3 entre els dos municipis. \u00c9s per aix\u00f2, que s'ha cregut idoni, destinar aquesta l\u00ednia de subvencions elevar la\ncota d'aquest cam\u00ed per sobre de les finques de manera que es trobi una soluci\u00f3\ndefinitiva a aquest problema.\nLes obres a dur a terme consistirien en una reforma al llarg de tot aquest tram\nconsistent en aportaci\u00f3 de material de gravera per a elevar el nivell del cam\u00ed,\narranjant les cunetes, els passos a finques i l'encreuament al final del recorregut. En\nalguns punts el desnivell \u00e9s d'aproximadament 1 metre. S'anir\u00e0 decidint el nivell del\npaviment durant el moment del obra.\nLa llargada total del cam\u00ed \u00e9s aproximadament de 1,8 Km i la seva amplada \u00e9s\nd'una mitjana de 6 metres. La superf\u00edcie total de l'actuaci\u00f3 \u00e9s de 10.800 m2.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "41317.99"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "41317.99"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45233140"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES513"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-05-07",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PLEC DE CLAUSULES ADMINISTRATIVES PARTICULARS.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=55deec30ee1658756c4add52690aa3b4&fileId=31029594&capId=2108521&idTS=31027060"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-04-16"
                }
            }
        }
    }
}