{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1955392",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=14083351&reqCode=viewCin"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2015/2291; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: L01439018; Estado: RESUELTA;"
    },
    "title": "\u00c9s  objecte del  present projecte la  definici\u00f3 de  les  obres  corresponents a  la  segona fase  de  la finalitzaci\u00f3 de la urbanitzaci\u00f3 de la zona V de Riumar i la seva anella perimetral (UA9) (Deltebre).\nAquesta 2\u00aa fase t\u00e9 una superf\u00edcie de 15,92 ha i ocupa la part situada entre el passeig mar\u00edtim i la part ja executada en el marc de la 1a fase, prolongant-se fins el carrer del Bernat. Per tant, correspon al front de Riumar de 610 m de longitud que va des de l'extrem de llevant (carrer del Flamenc i front de la UA\n9) fins a l'alineaci\u00f3 del costat de llevant del carrer Bernat, per tant, sense incloure el carrer Bernat. Inclou els carrers longitudinals de la Fotja i del Sarset i els transversals de l'Adena, el Coll Verd i el tram que manca del carrer de la Guatlla.\nPer altra banda inclou una franja d'uns 95 m d'amplada contigua pel costat de ponent amb la part ja executada fins l'alineaci\u00f3 del costat de llevant del carrer del Bernat, i que va des del front litoral fins el carrer  de  l'\u00c0liga  pescatera, inclou,  per  tant,  la  prolongaci\u00f3 dels  trams  ja  urbanitzats als  carrers Capadella i Gavina.\nEn total el projecte contempla una longitud de carrers de 1.662 m.\nEl projecte contempla les obres de:\n\u00bf    Xarxa d'evacuaci\u00f3 d'aig\u00fces pluvials (actualment manca).\n\u00bf\tRenovaci\u00f3 de la xarxa de residuals, actualment en molt mal estat i ampliaci\u00f3 als trams que actualment, no disposen.\n\u00bf\tNova xarxa de distribuci\u00f3 d'aigua potable (l'actual no compleix els requeriments funcionals que es demanen).\n\u00bf    Escomesa i Ramal de reg a les zones verdes.\n\u00bf\tReposici\u00f3 i millora de la pavimentaci\u00f3 de cal\u00e7ades i voreres actualment en un estat molt dolent i, en la major part afectades per les obres de sanejament i drenatge.\n\u00bf    Jardineria i mobiliari urb\u00e0.",
    "updated": "2016-01-25T09:40:43.293+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2015/2291",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01439018"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ayuntamiento de Deltebre"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "\u00c9s  objecte del  present projecte la  definici\u00f3 de  les  obres  corresponents a  la  segona fase  de  la finalitzaci\u00f3 de la urbanitzaci\u00f3 de la zona V de Riumar i la seva anella perimetral (UA9) (Deltebre).\nAquesta 2\u00aa fase t\u00e9 una superf\u00edcie de 15,92 ha i ocupa la part situada entre el passeig mar\u00edtim i la part ja executada en el marc de la 1a fase, prolongant-se fins el carrer del Bernat. Per tant, correspon al front de Riumar de 610 m de longitud que va des de l'extrem de llevant (carrer del Flamenc i front de la UA\n9) fins a l'alineaci\u00f3 del costat de llevant del carrer Bernat, per tant, sense incloure el carrer Bernat. Inclou els carrers longitudinals de la Fotja i del Sarset i els transversals de l'Adena, el Coll Verd i el tram que manca del carrer de la Guatlla.\nPer altra banda inclou una franja d'uns 95 m d'amplada contigua pel costat de ponent amb la part ja executada fins l'alineaci\u00f3 del costat de llevant del carrer del Bernat, i que va des del front litoral fins el carrer  de  l'\u00c0liga  pescatera, inclou,  per  tant,  la  prolongaci\u00f3 dels  trams  ja  urbanitzats als  carrers Capadella i Gavina.\nEn total el projecte contempla una longitud de carrers de 1.662 m.\nEl projecte contempla les obres de:\n\u00bf    Xarxa d'evacuaci\u00f3 d'aig\u00fces pluvials (actualment manca).\n\u00bf\tRenovaci\u00f3 de la xarxa de residuals, actualment en molt mal estat i ampliaci\u00f3 als trams que actualment, no disposen.\n\u00bf\tNova xarxa de distribuci\u00f3 d'aigua potable (l'actual no compleix els requeriments funcionals que es demanen).\n\u00bf    Escomesa i Ramal de reg a les zones verdes.\n\u00bf\tReposici\u00f3 i millora de la pavimentaci\u00f3 de cal\u00e7ades i voreres actualment en un estat molt dolent i, en la major part afectades per les obres de sanejament i drenatge.\n\u00bf    Jardineria i mobiliari urb\u00e0.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1487521.49"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1487521.49"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45233252"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES514"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "291"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "4"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "0"
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2015-09-15"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DESISTIMIENTO"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2015-12-22"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}