{
    "CurrencyCode": "EUR",
    "UUID": "91863ac7-f9eb-5279-b56f-a80d3b24e4a9",
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "17255506-99999999",
            "UUID": "8680fd1a-dbc2-5939-9a4c-4290612e98b4",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=17255506"
        }
    ],
    "Description": "Arrendamiento de un veh\u00edculo de representaci\u00f3n para el Centro Corporativo de la EQUIS",
    "AwardingTerms": null,
    "ApplicableTerritoryAddress": "Catalunya",
    "ContractingParty": "Institut Catal\u00e0 de la Salut (ICS)",
    "Variant": false,
    "InnovationProcurements": false,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "SubTypeCode": "Alquiler",
    "ProcurementProjectLot": [],
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "18347,11",
    "IssueTime": "12:40:15.249+0000",
    "AdditionalInfo": {},
    "RequiredFinancialGuarantee": false,
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "InformationDate": "2018-10-21T20:14:54.012439+02:00",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=17255506&advancedSearch=false&reqCode=viewCn&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons"
    },
    "ID": "17255506-99999999",
    "PlannedPeriod": "3 a\u00f1os",
    "TypeCode": "Suministros",
    "Events": [
        {
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "OccurrenceLocation": "",
            "IdentificationID": "17012f43-9936-501f-9b85-5102dd9ff4d1",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod",
            "OccurrenceDate": "2016-08-08"
        }
    ],
    "BudgetAmount": "22200,00",
    "RequiredCommodityClassification": "34100000",
    "Title": "Arrendamiento de un veh\u00edculo de representaci\u00f3n para el Centro Corporativo de la EQUIS",
    "TenderResult": {
        "StatusCode": "Anuncio de licitaci\u00f3n"
    },
    "ProcedureCode": "Abierto",
    "ContractFolderID": "1100598096/16/PA",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "b4bed965-2888-54c1-8767-593ee56f2b7f",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=3dd1ed1aded1847f953e95a0941d6e21&fileId=17256653&capId=204588&idTS=17255485"
        },
        {
            "UUID": "2da66ba5-828d-59db-9d80-b8cc69d61c5b",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=d9fa111847920b5459564b1f048b8f3a&fileId=17256666&capId=204588&idTS=17255485"
        },
        {
            "UUID": "ce25906e-0614-572f-966b-b35084ffc631",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=6c15eaf06fa6cbbf7e9f1555867263e1&fileId=17256641&capId=204588&idTS=17255485"
        },
        {
            "UUID": "16a556cc-0eac-5e20-bb65-eac074980f28",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=a4f6e4a8146d85408080d2016e0264a3&fileId=17256676&capId=204588&idTS=17255485"
        },
        {
            "UUID": "396bfe8a-c54c-5d61-86bf-6709c9dc8fd2",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=204588"
        }
    ],
    "IssueDate": "2016-07-19",
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "OccurrenceTime": "11:00",
            "OccurrenceLocation": "Sala de la Ger\u00e8ncia de Compres (2\u00aaPlanta) del Centre Corporatiu. C/Gran Via de les Corts Catalanes, 587. 08007-Barcelona",
            "IdentificationID": "2f02b6e2-3453-5f2d-b8b7-c545515723cf",
            "Descripci\u00f3n": "Sala de la Ger\u00e8ncia de Compres (2\u00aaPlanta) del Centre Corporatiu. C/Gran Via de les Corts Catalanes, 587. 08007-Barcelona",
            "TypeCode": "apertura_plicas(obertura_dels_sobres_2_i_3)",
            "OccurrenceDate": "2016-09-01"
        }
    ],
    "BudgetAmountWOTaxes": "18347,11",
    "EstimatedOverallContractAmount": null
}