{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2847153",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=42124700&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2019F031000001; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Salt; Importe: 101138.28; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Reposici\u00f3 dels paviments asf\u00e0ltic als carrers\nEncreuament entre el passeig dels Pa\u00efsos Catalans i passeig del Marques de Camps.\nCarrer del Doctor Castany en el tram compr\u00e9s entre el carrer Major i  el passeig dels Pa\u00efsos Catalans.  (Flonjalls i asfalts)\nEncreuament entre el carrer Doctor Castany, carrer Moss\u00e8n Sebasti\u00e0 Puig i lateral del passeig dels Pa\u00efsos Catalans.\nCru\u00eflla carrer Doctor Castany, carrer Moss\u00e8n Sebasti\u00e0 Puig i lateral nord dels Pa\u00efsos Catalans.\nCarrer Rafael Mas\u00f3 entre Pa\u00efsos Catalans i carrer Guilleries canto nord, amb una amplada de 5,50 metres\nCarrer de les Filadores, en el tram compr\u00e9s entre el carrer de les Teixidores i la pla\u00e7a Pibernat.\nCarrer Torras i Bages entre Manuel de Falla i Ramon y Cajal.",
    "updated": "2019-02-11T14:11:05.836+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2019F031000001",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Salt"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Reposici\u00f3 dels paviments asf\u00e0ltic als carrers\nEncreuament entre el passeig dels Pa\u00efsos Catalans i passeig del Marques de Camps.\nCarrer del Doctor Castany en el tram compr\u00e9s entre el carrer Major i  el passeig dels Pa\u00efsos Catalans.  (Flonjalls i asfalts)\nEncreuament entre el carrer Doctor Castany, carrer Moss\u00e8n Sebasti\u00e0 Puig i lateral del passeig dels Pa\u00efsos Catalans.\nCru\u00eflla carrer Doctor Castany, carrer Moss\u00e8n Sebasti\u00e0 Puig i lateral nord dels Pa\u00efsos Catalans.\nCarrer Rafael Mas\u00f3 entre Pa\u00efsos Catalans i carrer Guilleries canto nord, amb una amplada de 5,50 metres\nCarrer de les Filadores, en el tram compr\u00e9s entre el carrer de les Teixidores i la pla\u00e7a Pibernat.\nCarrer Torras i Bages entre Manuel de Falla i Ramon y Cajal.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "101138.28"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "101138.28"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45233223"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES512"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "42"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-11",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plecs administratius esmenat de la reposici\u00f3 paviment asf\u00e0ltics.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=6e54ea0061079cffb8b2526b5110a889&fileId=42125986&capId=756170&idTS=41245943"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-01-15"
                }
            }
        }
    }
}