{
    "TypeCode": "Obras",
    "BudgetAmountWOTaxes": "379793,14",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "TendererParties": "Rehatec Fa\u00e7anes SA i Eurocatalana obres i serveis SL",
    "AdditionalInfo": {
        "contrato_armonizado": "No",
        "fecha_formalizacion_contrato": "04/06/19",
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No"
    },
    "PurchaseInnovation": false,
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "IdentificationID": "381f49c7-b99d-5cdb-9d94-7755284d6d3a",
            "OccurrenceLocation": "Sal\u00f3 de sessions de l'Ajuntament (Pau Casals, 26-34. Santa Coloma de Cervell\u00f3).",
            "OccurrenceTime": "09:00",
            "OccurrenceDate": "2019-04-24",
            "Descripci\u00f3n": "Sal\u00f3 de sessions de l'Ajuntament (Pau Casals, 26-34. Santa Coloma de Cervell\u00f3).",
            "TypeCode": "apertura_plicas(sobre_a_acte_privat_24.04.2019_a_les_900h.;_sobre_b_acte_public_24.04.2019_a_les_930h.)"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "UUID": "fb37f3c3-a830-5834-8f6f-d57e7d0a63da",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=44887681",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "ID": "44887681-99999999",
            "DocumentType": "ContractNotice"
        },
        {
            "UUID": "df2e764d-4ea8-58bb-8a84-831cbc4e0b75",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=47691792&lawType=3",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "ID": "47691792-99999999",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice"
        }
    ],
    "CurrencyCode": "EUR",
    "UUID": "58c0cb7c-f7bd-5273-8bdd-ca0f6fd4aa89",
    "PlannedPeriod": "5 meses",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "379793,14",
    "ContractingParty": "Ajuntament de Santa Coloma de Cervell\u00f3",
    "ProcurementProjectLot": [],
    "TenderResult": {
        "ReceivedTenderQuantity": "2",
        "WinningParty": "REHATEC FA\u00c7ANES SA",
        "ResultCode": "Adjudicado",
        "WinningTenderAmountWOTaxes": "297302,07",
        "StatusCode": "Formalizaci\u00f3n",
        "WinningTenderAmount": "359735,50",
        "OriginCountryCode": "Espa\u00f1a"
    },
    "InnovationProcurements": false,
    "ContractFolderID": "obr_19_03_escoles modernistes",
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "BudgetAmount": "459549,69",
    "IntellectualProperty": {
        "InformationDate": "2019-06-05T13:19:46.788649+02:00",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=47987238&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "License": "CC0 Creative Commons"
    },
    "SubTypeCode": "Acabado de edificios y obras",
    "IssueDate": "2019-06-05",
    "ID": "47987238-99999999",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "DocumentReference": [
        {
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n",
            "UUID": "7191c386-94b1-5d16-bea3-ff750de3b812",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=9893929",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        },
        {
            "UUID": "6710dee4-3b4d-5d98-9f87-5010c20b9abe",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=b08199b1ec08565b840cbb6b89b65a95&fileId=47989600&capId=9893929",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "IssueTime": "11:15:22.015+0000",
    "ProcedureCode": "Abierto",
    "AwardingTerms": null,
    "Notes": "Nom del projecte Modificaci\u00f3 i ampliaci\u00f3 del projecte de restauraci\u00f3 de les escoles modernistes de la Col\u00f2nia G\u00fcell, 2\u00aa fase.Aquest projecte es va aprovar inicialment per Junta de Govern Local de data 12/07/2018 i va quedar aprovat definitivament el 14/09/2018.",
    "AwardDate": "23/05/19",
    "Title": null,
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "b8230ccb-5b53-5389-bfef-ad771e2b9d4e",
            "OccurrenceLocation": "",
            "OccurrenceTime": "14:30",
            "OccurrenceDate": "2019-04-16",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ]
}