{
    "presentacion_ofertas__notas": [
        "Avda. Duque de Abrantes, s/ num. 11407 (Jerez de la Frontera )",
        "Fundacion Real Escuela Andaluza del Arte Ecuestre"
    ],
    "anuncios_publicados": [
        {
            "datetime": "2019-04-01T19:43:00+00:00",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=wj7IvBjtRqneMORljRwWTKvJYER37PP1&tipoPie=4",
            "descripcion": "01/04/2019 19:43, 2019-0000028862-Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "anuncio_id": " 2019-0000028862",
            "numero_expediente": "PA 06/ 2019",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n"
        },
        {
            "datetime": "2019-04-24T14:42:00+00:00",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=R%2FomJ9r5gDcTUXNBCuNJQ6vJYER37PP1&tipoPie=4",
            "descripcion": "24/04/2019 14:42, 2019-0000032069-Formalizaci\u00f3n",
            "anuncio_id": " 2019-0000032069",
            "numero_expediente": "PA 06/ 2019",
            "anuncio_desc": "Formalizaci\u00f3n"
        }
    ],
    "estado_expediente__adjudicatario": "Antonio de la Torre Timermans",
    "datosbasicos__duracion_contrato": "2 anos",
    "importes__importe_licitacion_(sin_iva)": "12.000,00EUR",
    "origen": {
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html",
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000127360.html"
    },
    "secciones": {
        "presentacion_ofertas": 6,
        "presentacion_solicitudes": 5,
        "anuncios_publicados": 9,
        "documentacion_complementaria": 2,
        "referencias_diarios_oficiales": 8,
        "estado_expediente": 1,
        "importes": 0,
        "apertura_ofertas": 7,
        "obtencion_documentacion_informacion": 3,
        "requisitos_criterios_condiciones": 4
    },
    "importes__importe_adjudicacion_(con_iva)": "13.794,00EUR",
    "datosbasicos__titulo_expediente": "Control de plagas",
    "presentacion_ofertas__fecha_limite_presentacion_ofertas": "15/04/2019 a las 14:00 horas",
    "estado_expediente__notas": [
        "24/04/2019 14:42 - Formalizacion",
        "Actualizado: Formalizacion"
    ],
    "id": 127360,
    "documentacion_complementaria": [
        {
            "descripcion": "Pliego Condiciones Particulares (pdf) (421.55Kb)",
            "numero_expediente": "PA 06/ 2019",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000028862&refDoc=2019-0000028862-0"
        },
        {
            "descripcion": "Pliego Prescripciones T\u00e9cnicas (pdf) (321.34Kb)",
            "numero_expediente": "PA 06/ 2019",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000028862&refDoc=2019-0000028862-1"
        },
        {
            "descripcion": "Mesa Contrataci\u00f3n I (pdf) (1057.21Kb)",
            "numero_expediente": "PA 06/ 2019",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000032069&refDoc=2019-0000032069-0"
        },
        {
            "descripcion": "Mesa Contrataci\u00f3n II (pdf) (1075.81Kb)",
            "numero_expediente": "PA 06/ 2019",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000032069&refDoc=2019-0000032069-1"
        },
        {
            "descripcion": "Adjudicaci\u00f3n-Formalizaci\u00f3n (pdf) (593.85Kb)",
            "numero_expediente": "PA 06/ 2019",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000032069&refDoc=2019-0000032069-3"
        }
    ],
    "datosbasicos__division_por_lotes": "No",
    "estado_expediente__estado": "Resuelta (Formalizado)",
    "importes__importe_adjudicacion_(sin_iva)": "11.400,00EUR",
    "referencias_diarios_oficiales": [],
    "obtencion_documentacion_informacion": {
        "puntos_contacto": [
            "Jefa del Area de Museos",
            "956181050",
            "documentacionymuseos@realescuela.org",
            "http://www.juntadeandalucia.org"
        ],
        "fecha_limite_obtencion": "15/04/2019 a las 14:00 horas",
        "lugar": [
            "Fundacion Real Escuela Andaluza del Arte Ecuestre",
            "Avda. Duque de Abrantes, s/ num. 11407 (Jerez de la Frontera )"
        ]
    },
    "datosbasicos__lugar_tramitacion": "CADIZ",
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Servicios",
    "datosbasicos__lugar_ejecucion_nuts": "ES612",
    "datosbasicos__tramitacion": "Ordinario",
    "importes__importe_licitacion_(con_iva)": "14.520,00EUR",
    "datosbasicos__lugar_ejecucion": "CADIZ",
    "datosbasicos__clasificacion_cpv": "90922000 Servicios de control de plagas.",
    "datosbasicos__numero_expediente": "PA 06/ 2019",
    "apertura_ofertas": {
        "lugar": [
            "Fundacion Real Escuela Andaluza del Arte Ecuestre",
            "Avda. Duque de Abrantes, s/ num. 11407 (Jerez de la Frontera )"
        ]
    },
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Fundacion Real Escuela Andaluza de Arte Ecuestre",
    "datosbasicos__procedimiento": "Abierto Supersimplificado",
    "estado_expediente__fecha_la_formalizacion": "24/04/2019",
    "estado_expediente__nif": "31639772",
    "datosbasicos__descripcion": "Prestacion servicio control plagas en el conjunto instalaciones de la Fundacion Real Escuela Andaluza del Arte Ecuestre.",
    "requisitos_criterios_condiciones": {
        "condiciones_especiales_adjudicacion_contrato": "Las establecidas en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_objetivos_para_la_seleccion_candidatos_el_procedimiento": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "requisitos_minimos_contratista": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_adjudicacion": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares"
    }
}