{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2301292",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=odf7tkB9e3yXQV0WE7lYPw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 883/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Cullar Vega; Importe: 0 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Explotaci\u00f3n del servicio de bar- cafeteria en el en el Centro de Dia sito en calle Aljibe Viejo, Cullar Vega.",
    "updated": "2018-07-30T13:13:01.721+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "883/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.cullarvega.com",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01180573"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Cullar Vega"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Cullar Vega",
                    "cbc:PostalZone": "18195",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Pablo Picaso"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Cullar Vega",
                    "cbc:ElectronicMail": "tecnico@cullarvega.com"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Explotaci\u00f3n del servicio de bar- cafeteria en el en el Centro de Dia sito en calle Aljibe Viejo, Cullar Vega.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "7"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "55410000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "55100000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "55000000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Granada",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES614"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cac:OptionValidityPeriod": {
                    "cbc:Description": "La duraci\u00f3n del contrato ser\u00e1 dos a\u00f1os a partir de la formalizaci\u00f3n del mismo, pudiendo ser prorrogado anualmente, si la evaluaci\u00f3n que realiza el Ayuntamiento sobre la gesti\u00f3n del a\u00f1o anterior es satisfactoria, sin que la duraci\u00f3n total del contrato, con pr\u00f3rrogas incluidas, pueda exceder de cuatro (4) a\u00f1os."
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "ZZZ"
                    },
                    "cbc:Description": "Los licitadores quedan exentos de los requisitos de acreditaci\u00f3n de la solvencia econ\u00f3mica y financiera y de acreditaci\u00f3n de la solvencia t\u00e9cnica y profesional."
                }
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Mejora de la apertura y cierre del establecimiento",
                        "cbc:WeightNumeric": "21"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "MAYOR CANON OFERTADO",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Experiencia profesional",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-27",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-27",
                "cbc:EndTime": "14:00:00",
                "cbc:Description": "CANON A OFERTAR MINIMO ANUAL 250 EUROS MAS IVA"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCP Y PT CAFETERIA CENTRO DE DIA OK.doc",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ef8dc29c-3764-4e17-b16a-a41089ed9dc0",
                    "cbc:DocumentHash": "SKI+oQZPmukUaDUN55OAOiOZ2Fc="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCP Y PT CAFETERIA CENTRO DE DIA OK.doc",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=3508139c-1bd1-42d3-b45d-2b02a4f703e3",
                    "cbc:DocumentHash": "SKI+oQZPmukUaDUN55OAOiOZ2Fc="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-07-20"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-07-30"
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-07-20"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-07-30"
                        }
                    ]
                }
            }
        ]
    }
}