{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2314622",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=36188645&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 610/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sant Fruit\u00f3s de Bages; Importe: 56943.52; Estado: ADJUDICADA"
    },
    "title": "Execuci\u00f3 de les obres contingudes en el Projecte de reforma parcial de planta baixa per a ampliaci\u00f3 de l'escola de M\u00fasica i Arts Navarcles-Sant Fruit\u00f3s, situat a l'empla\u00e7ament: carrer de Sant Benet, 8, al nucli de Sant Fruit\u00f3s de Bages, i redactat pel Sr. Jaume Juanola Victori, en representaci\u00f3 de Sarrate-Juanola Arquitectura SCP, aprovat inicialment per la Junta de Govern Local de data 7 de maig de 2018 (BOP de 23 de maig de 2018), i quedant aprovat definitivament en data 6 de juliol de 2018.\n\nNecessitats a satisfer amb aquest contracte: Es planteja la reforma de la part de planta baixa de l'edifici de l'escola de m\u00fasica per a habilitar-la per al seu \u00fas en condicions de seguretat, adaptar-la a normativa d'accessibilitat, dotar-la d'a\u00efllament t\u00e8rmic i climatitzaci\u00f3 aix\u00ed com de les instal\u00b7lacions i acabats necessaris, ampliant el nombre d'aules i espais disponibles de l'Escola de M\u00fasica i Arts Navarcles - Sant Fruit\u00f3s. \n\nAmb la reforma de la part de planta baixa no ocupada per l'escola es pret\u00e9n: \n-\tDotar d'una nova aula de majors dimensions. \n-\tDisposar de dos espais per a emmagatzematge d'instruments musicals i material did\u00e0ctic d'entitats o associacions col\u00b7laboradores. \n-\tDotar de cambra de neteja. \n\nAquesta reforma es planteja a partir de les necessitats expressades per la direcci\u00f3 de l'escola.",
    "updated": "2018-09-21T10:11:17.385+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "610/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sant Fruit\u00f3s de Bages"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Execuci\u00f3 de les obres contingudes en el Projecte de reforma parcial de planta baixa per a ampliaci\u00f3 de l'escola de M\u00fasica i Arts Navarcles-Sant Fruit\u00f3s, situat a l'empla\u00e7ament: carrer de Sant Benet, 8, al nucli de Sant Fruit\u00f3s de Bages, i redactat pel Sr. Jaume Juanola Victori, en representaci\u00f3 de Sarrate-Juanola Arquitectura SCP, aprovat inicialment per la Junta de Govern Local de data 7 de maig de 2018 (BOP de 23 de maig de 2018), i quedant aprovat definitivament en data 6 de juliol de 2018.\n\nNecessitats a satisfer amb aquest contracte: Es planteja la reforma de la part de planta baixa de l'edifici de l'escola de m\u00fasica per a habilitar-la per al seu \u00fas en condicions de seguretat, adaptar-la a normativa d'accessibilitat, dotar-la d'a\u00efllament t\u00e8rmic i climatitzaci\u00f3 aix\u00ed com de les instal\u00b7lacions i acabats necessaris, ampliant el nombre d'aules i espais disponibles de l'Escola de M\u00fasica i Arts Navarcles - Sant Fruit\u00f3s. \n\nAmb la reforma de la part de planta baixa no ocupada per l'escola es pret\u00e9n: \n-\tDotar d'una nova aula de majors dimensions. \n-\tDisposar de dos espais per a emmagatzematge d'instruments musicals i material did\u00e0ctic d'entitats o associacions col\u00b7laboradores. \n-\tDotar de cambra de neteja. \n\nAquesta reforma es planteja a partir de les necessitats expressades per la direcci\u00f3 de l'escola.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "56943.52"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "56943.52"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "5",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B65891475"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Serveis integrals 360 plus SL"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "51048.73"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-30",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-07-16"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-09-21"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}