{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2314334",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=34549369&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018-08-S; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental; Importe: 23505.60; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte d'aquest contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 dels serveis d'acompanyants del servei de transport adaptat i assistit.\n\nEl servei complementa la prestaci\u00f3 dels serveis de transport adaptat i assistit i compr\u00e8n l'acompanyament de les persones usu\u00e0ries, la organitzaci\u00f3 i la vigil\u00e0ncia del servei per tal de garantir que es desenvolupa en un entorn de seguretat d'acord a les necessitats de les persones usu\u00e0ries. \n\nEl servei de transport adaptat i assistit del Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental \u00e9s un servei complementari de suport als serveis socials d'atenci\u00f3 especialitzada per al perfil de persones usu\u00e0ries definides en el Reglament del servei de transport adaptat i assistit aprovat pel Ple del Consell Comarcal el 16 de maig del 2012 o aquell altre que posteriorment el substitueix. \n\nS\u00f3n destinat\u00e0ries del servei de transport adaptat i assistit aquelles persones empadronades en qualsevol dels municipis que formin part de l'\u00c0rea b\u00e0sica de serveis socials Resta del Vall\u00e8s Oriental que tenen reconeguda pla\u00e7a en un servei social especialitzat d'atenci\u00f3 di\u00fcrna de la xarxa p\u00fablica. Aquestes persones han d'acreditar que  es troben en les situacions de necessitat de transport adaptat i assistit definides en el Reglament del servei i que no poden fer \u00fas del transport ordinari degut a les seves dificultats de mobilitat per accedir als serveis socials d'atenci\u00f3 especialitzada. \n\nExcepcionalment es poden transportar a d'altres perfils de persones que el Consell Comarcal valori sempre i quan la seva necessitat sigui de la mateixa naturalesa i amb l'objectiu de garantir la seva integraci\u00f3.",
    "updated": "2018-08-10T11:11:31.733+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018-08-S",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte d'aquest contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 dels serveis d'acompanyants del servei de transport adaptat i assistit.\n\nEl servei complementa la prestaci\u00f3 dels serveis de transport adaptat i assistit i compr\u00e8n l'acompanyament de les persones usu\u00e0ries, la organitzaci\u00f3 i la vigil\u00e0ncia del servei per tal de garantir que es desenvolupa en un entorn de seguretat d'acord a les necessitats de les persones usu\u00e0ries. \n\nEl servei de transport adaptat i assistit del Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental \u00e9s un servei complementari de suport als serveis socials d'atenci\u00f3 especialitzada per al perfil de persones usu\u00e0ries definides en el Reglament del servei de transport adaptat i assistit aprovat pel Ple del Consell Comarcal el 16 de maig del 2012 o aquell altre que posteriorment el substitueix. \n\nS\u00f3n destinat\u00e0ries del servei de transport adaptat i assistit aquelles persones empadronades en qualsevol dels municipis que formin part de l'\u00c0rea b\u00e0sica de serveis socials Resta del Vall\u00e8s Oriental que tenen reconeguda pla\u00e7a en un servei social especialitzat d'atenci\u00f3 di\u00fcrna de la xarxa p\u00fablica. Aquestes persones han d'acreditar que  es troben en les situacions de necessitat de transport adaptat i assistit definides en el Reglament del servei i que no poden fer \u00fas del transport ordinari degut a les seves dificultats de mobilitat per accedir als serveis socials d'atenci\u00f3 especialitzada. \n\nExcepcionalment es poden transportar a d'altres perfils de persones que el Consell Comarcal valori sempre i quan la seva necessitat sigui de la mateixa naturalesa i amb l'objectiu de garantir la seva integraci\u00f3.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "23505.6"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "23505.6"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "63712000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-10",
                "cbc:EndTime": "11:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.doc",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=e9b46057134bfda20ee8ba86639ad8fa&fileId=34549769&capId=8400084&idTS=34549352"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.doc",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=14723b2f8203dd40c6c910e7fc5c2cf4&fileId=34549776&capId=8400084&idTS=34549352"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-07-26"
                }
            }
        }
    }
}