{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3629734",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=67GN5St8gf%2Bmq21uxhbaVQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 107/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Pleno del Ayuntamiento de La Pobla de Farnals; Importe: 1500 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "El objeto del presente contrato comprender\u00e1 las siguientes actuaciones:\n\n\u2022 La explotaci\u00f3n de la Escuela Infantil de La Pobla de Farnals \u201cLa Creu\u201d, mediante concesi\u00f3n de servicios, definido en el PCAP y el de PPT, conforme a su naturaleza y finalidad., incluyendo la realizaci\u00f3n de los servicios generales, servicios educativos, de atenci\u00f3n socioeducativa y de cuidados que requiere cualquier menor en edades comprendidas  entre 0 y 3 a\u00f1os (Primer ciclo de Educaci\u00f3n Infantil).\n\n\u2022 Explotaci\u00f3n de servicios anexos al educativo (servicios complementarios), a los que podr\u00e1n asistir ni\u00f1os y ni\u00f1as de edades comprendidas entre los 0 y los 8 a\u00f1os .\n\n\u2022 Conservaci\u00f3n y mantenimiento, durante el t\u00e9rmino de la concesi\u00f3n, de todas las instalaciones y materiales, a fin de que los servicios y actuaciones a los que aqu\u00e9llas sirven puedan ser desarrolladas adecuadamente. Comprender\u00e1, en todo caso, el mantenimiento del jard\u00edn que forma parte de las instalaciones, de la pintura, de la limpieza y dem\u00e1s trabajos descritos.",
    "updated": "2019-05-24T15:50:14.934+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "107/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.lapobladefarnals.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01461995"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Pleno del Ayuntamiento de La Pobla de Farnals"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "La Pobla de Farnals",
                    "cbc:PostalZone": "46139",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Pl. Sant Vicent, 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Pleno del Ayuntamiento de La Pobla de Farnals",
                    "cbc:Telephone": "961441252",
                    "cbc:Telefax": "961444971",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacion@lapobladefarnals.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "El objeto del presente contrato comprender\u00e1 las siguientes actuaciones:\n\n\u2022 La explotaci\u00f3n de la Escuela Infantil de La Pobla de Farnals \u201cLa Creu\u201d, mediante concesi\u00f3n de servicios, definido en el PCAP y el de PPT, conforme a su naturaleza y finalidad., incluyendo la realizaci\u00f3n de los servicios generales, servicios educativos, de atenci\u00f3n socioeducativa y de cuidados que requiere cualquier menor en edades comprendidas  entre 0 y 3 a\u00f1os (Primer ciclo de Educaci\u00f3n Infantil).\n\n\u2022 Explotaci\u00f3n de servicios anexos al educativo (servicios complementarios), a los que podr\u00e1n asistir ni\u00f1os y ni\u00f1as de edades comprendidas entre los 0 y los 8 a\u00f1os .\n\n\u2022 Conservaci\u00f3n y mantenimiento, durante el t\u00e9rmino de la concesi\u00f3n, de todas las instalaciones y materiales, a fin de que los servicios y actuaciones a los que aqu\u00e9llas sirven puedan ser desarrolladas adecuadamente. Comprender\u00e1, en todo caso, el mantenimiento del jard\u00edn que forma parte de las instalaciones, de la pintura, de la limpieza y dem\u00e1s trabajos descritos.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "22"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1393476"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1500"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1500"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "80110000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "3"
                }
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cac:OptionValidityPeriod": {
                    "cbc:Description": "N\u00famero de pr\u00f3rrogas: 2\nDuraci\u00f3n de las pr\u00f3rrogas: 2 a\u00f1os (1+1)\nEn el presente contrato est\u00e1n previstas dos posibles pr\u00f3rrogas de 1 a\u00f1o cada una. (3+1+1)."
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cbc:PersonalSituation": "Que posee habilitaci\u00f3n profesional necesaria.",
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OXR-TITULOS"
                        },
                        "cbc:Description": "El licitador deber\u00e1 aportar una relaci\u00f3n de personal t\u00e9cnico que se dispone para la ejecuci\u00f3n del servicio con las titulaciones adecuadas y exigidas seg\u00fan la normativa vigente y el PPT."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-COMPTASK"
                        },
                        "cbc:Description": "Acreditaci\u00f3n de al menos un servicio realizado de naturaleza similar que el que constituye el objeto del contrato en el curso de, como m\u00e1ximo los tres \u00faltimos a\u00f1os, en la que se indique el importe, la fecha y el destinatario, p\u00fablico o privado de los mismos."
                    }
                ],
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        },
                        "cbc:Description": "Volumen anual de negocios, o bien volumen anual de negocios en el \u00e1mbito al que se refiera el contrato, referido al mejor ejercicio dentro de los tres \u00faltimos disponibles en funci\u00f3n de las fechas de constituci\u00f3n o de inicio de actividades del empresario y de presentaci\u00f3n de las ofertas por importe igual o superior al cuartenta por ciento del valor estimado del contrato."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "3"
                        },
                        "cbc:Description": "Justificante de la existencia o compromiso vinculante de suscripci\u00f3n de los seguros\nque aparecen en el apartado 6D del presente."
                    }
                ],
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "3"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "TARIFAS SERVICIOS COMPLEMENTARIOS: ESCOLA MATINERA",
                        "cbc:WeightNumeric": "1"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "TARIFA ESCOLARIDAD 2 a 3 A\u00d1OS",
                        "cbc:WeightNumeric": "7"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "TARIFA DE ESCOLARIDAD 0 a 1 A\u00d1OS",
                        "cbc:WeightNumeric": "7"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "TARIFAS SERVICIOS COMPLEMENTARIOS: ESCOLA D'ESTIU",
                        "cbc:WeightNumeric": "1"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "CRITERIOS MEDIAMBIENTALES",
                        "cbc:WeightNumeric": "3"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "CANON OFERTADO",
                        "cbc:WeightNumeric": "15"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "TARIFA DE COMEDOR",
                        "cbc:WeightNumeric": "8"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "TARIFAS SERVICIOS COMPLEMENTARIOS: ESCOLA DE VESPRADA",
                        "cbc:WeightNumeric": "1"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "PROYECTO EDUCATIVO",
                        "cbc:WeightNumeric": "35"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "PROYECTO DE FUNCIONAMIENTO Y GESTI\u00d3N ORGANIZATIVA",
                        "cbc:WeightNumeric": "14"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "TARIFAS SERVICIOS COMPLEMENTARIOS: ESCOLA DE VACANCES",
                        "cbc:WeightNumeric": "1"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "TARIFA ESCOLARIDAD 1 a 2 A\u00d1OS",
                        "cbc:WeightNumeric": "7"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-19",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-19",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=77d42ec7-c2ae-4088-bc69-856cce843b80",
                    "cbc:DocumentHash": "52Lf0R28jjRFzSqI9ITnVGhYKxo="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=f084cb42-38f1-4571-b86c-d6a78c57bd5e",
                    "cbc:DocumentHash": "iYYVv7FErk26er0KzfD9Lpgnxg0="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "Estudio de Viablilidad Escuela Infantil Pobla de Farnals.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=804ded91-5f23-4938-b103-cd115a8dc59c",
                        "cbc:DocumentHash": "gCyt4xfCFxmfKaf2n79ZocV2hw0="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Certificado de acuerdo.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=1f475c69-1cf1-48c8-97de-fc83a8a3be79",
                        "cbc:DocumentHash": "j5DgbkcQEwHI5uluWXduF1PBDPE="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Reglamento.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=9b8583e9-a05f-4b1f-a84f-0f76dae1bf3f",
                        "cbc:DocumentHash": "NQH1wMpMs94u3ps7sCZs2GUjcYg="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Planta.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=f9f24e51-5060-4c1f-b54e-1fe4fbb9295f",
                        "cbc:DocumentHash": "qa4nYQnLpf3GBhjcfJMAR9rvoeA="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Inventario.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=0c6842ab-454a-4d5a-a350-dbfa6f0c6b37",
                        "cbc:DocumentHash": "e2T+VQDlINCVu3kBLRz1BolsAHM="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-24"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-24"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}