{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2634806",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=37174690&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 52/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Collbat\u00f3; Importe: 329025.62; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "El Casal de Cultura, de titularitat municipal, \u00e9s un equipament municipal que va ser inaugurat a l'any 2015 i alberga actualment el servei de biblioteca p\u00fablica, casal d'avis, sala polivalent, sala d'exposicions i sales de treball i reunions. Tots aquests serveis es troben situats a la planta baixa de l'edifici. La Planta primera a la qu\u00e8 s'hi accedeix mitjan\u00e7ant escala exterior i ascensor es troba actualment inacabada i sense \u00fas. \n\u00c9s objecte de la contractaci\u00f3, la finalitzaci\u00f3 de la Primera planta del Casal per adequar-lo funcionalment i ser destinat a espais polivalents per a les entitats del municipi.",
    "updated": "2018-11-16T14:11:30.407+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "52/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Collbat\u00f3"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "El Casal de Cultura, de titularitat municipal, \u00e9s un equipament municipal que va ser inaugurat a l'any 2015 i alberga actualment el servei de biblioteca p\u00fablica, casal d'avis, sala polivalent, sala d'exposicions i sales de treball i reunions. Tots aquests serveis es troben situats a la planta baixa de l'edifici. La Planta primera a la qu\u00e8 s'hi accedeix mitjan\u00e7ant escala exterior i ascensor es troba actualment inacabada i sense \u00fas. \n\u00c9s objecte de la contractaci\u00f3, la finalitzaci\u00f3 de la Primera planta del Casal per adequar-lo funcionalment i ser destinat a espais polivalents per a les entitats del municipi.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "329025.62"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "329025.62"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45200000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "7"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-11-16",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec de cl\u00e0usules administratives particulars.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=398e4fca9b3355a7830acda8a86fbc1b&fileId=37175054&capId=11062269&idTS=37174670"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec T\u00e8cnic Primera Planta Casal_signed.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=b7406f0fb8947964f6c96a59cd30e12c&fileId=37175079&capId=11062269&idTS=37174670"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-10-18"
                }
            }
        }
    }
}