{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2376857",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=FyyG8jmvbR8BPRBxZ4nJ%2Fg%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: FS2018/15; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Oviedo; Importe: 88099.07 EUR; Estado: RES"
    },
    "title": "Contrato de suministro de equipos de iluminaci\u00f3n, sonido y video, en r\u00e9gimen de\nalquiler para la programaci\u00f3n art\u00edstica que se desarrollar\u00e1 en la Plaza de la Catedral con\nmotivo de las Fiestas de San Mateo 2018.",
    "updated": "2019-02-18T17:23:15.696+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "FS2018/15",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01330447"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Oviedo"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Oviedo",
                    "cbc:PostalZone": "33002",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Calle Progreso n\u00ba 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Oviedo",
                    "cbc:ElectronicMail": "cultura@oviedo.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrato de suministro de equipos de iluminaci\u00f3n, sonido y video, en r\u00e9gimen de\nalquiler para la programaci\u00f3n art\u00edstica que se desarrollar\u00e1 en la Plaza de la Catedral con\nmotivo de las Fiestas de San Mateo 2018.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "88099.07"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "106599.87"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "88099.07"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "32321300"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "32350000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "32351000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "51313000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Asturias",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES120"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-09-13",
                "cbc:EndDate": "2018-09-24"
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:Description": "A la vista de todo lo expuesto, se eleva a la Comisi\u00f3n Delegada de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura la propuesta de adjudicaci\u00f3n del contrato de SUMINISTRO DE EQUIPOS DE ILUMINACI\u00d3N, SONIDO Y VIDEO EN R\u00c9GIMEN DE ALQUILER PARA LA PROGRAMACI\u00d3N ART\u00cdSTICA DE LA PLAZA DE LA CATEDRAL a la empresa,GAM ESPA\u00d1A SERVICIOS DE MAQUINARIA, S.L.U.CIF B33382433, en el precio 59.817,00 \u20ac IVA excluido y plazo de ejecuci\u00f3n desde el d\u00eda 13 de septiembre de 2018 a las 10:00 horas y hasta el 28 de septiembre de 2018 a las 21:00 horas, debiendo formalizarse el contrato dentro del plazo que se rese\u00f1e en el acuerdo de adjudicaci\u00f3n seg\u00fan lo previsto en el art\u00edculo 153, de la LCSP, y no pudiendo iniciarse la ejecuci\u00f3n del contrato sin su previa formalizaci\u00f3n.",
            "cbc:AwardDate": "2018-09-10",
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "3",
            "cbc:LowerTenderAmount": {
                "@currencyID": "EUR",
                "#text": "59817"
            },
            "cbc:HigherTenderAmount": {
                "@currencyID": "EUR",
                "#text": "75525.42"
            },
            "cbc:StartDate": "2018-09-13",
            "cac:Contract": {
                "cbc:ID": "1",
                "cbc:IssueDate": "2018-09-10"
            },
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "OTROS",
                        "#text": "B33382433"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "GAM ESPA\u00d1A SERVICIOS DE MAQUINARIA SLU"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "59817"
                    },
                    "cbc:PayableAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "72378.57"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cbc:Description": "Est\u00e1n facultadas para tomar parte en esta licitaci\u00f3n y\ncontratar con La FMC las personas naturales o jur\u00eddicas, espa\u00f1olas o extranjeras, que tengan plena capacidad de obrar,\nno se encuentren incursas en ninguna de las circunstancias o prohibiciones del art\u00edculo 71 del LCSP y tengan solvencia\necon\u00f3mica, financiera y t\u00e9cnica o profesional para ello."
            },
            "cac:AllowedSubcontractTerms": {
                "cbc:Rate": "50",
                "cbc:Description": "En todo caso, la subcontrataci\u00f3n deber\u00e1 ser parcial, no pudiendo ser superior al 50% del importe de\nadjudicaci\u00f3n, debiendo el contratista deber\u00e1 comunicar la subcontrataci\u00f3n anticipadamente y por escrito a la FMC."
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-09-03",
                "cbc:EndTime": "13:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=d012a069-0a7d-4e71-a225-df88eac5c5fc",
                    "cbc:DocumentHash": "lh1oT1FTmJO8NwCT7dB/dHPU1hc="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=97fdf8a7-2ba9-45f6-9a11-8325a362968d",
                    "cbc:DocumentHash": "IslilD0gX4XnS1ZE9j7s0Fn6jDQ="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "MEMORIA JUSTIFICATIVA.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=a2d1ba12-b8d1-436e-b4dc-e00f09b36002",
                    "cbc:DocumentHash": "DMG+el6lgyLhRUD5zSgU1+4nOfE="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-18"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-08-24"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-08-24"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-08-24"
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-24"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-18"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_PIN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-24"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}