{
    "ID": "31295340-99999999",
    "UUID": "527acd69-a275-5251-b0e2-17662c1b8e2d",
    "IssueDate": "2018-04-26",
    "IssueTime": "08:30:27.532+0000",
    "Description": "Segunda pr\u00f3rroga del contrato administrativo de servicios de limpieza y conservaci\u00f3n de parte de los parques y jardines as\u00ed como de la jardiner\u00eda ligada a los recintos de equipamientos p\u00fablicos de Viladecans con personal discapacitado, en concreto Parque de Can Chico, Sector Roca, Avda. del Milenario, Pl Arzobispo Modriego, Avda. Dr. Fleming, Poblado Roca, Parque de Can Patera, Pl Santiago Rusinyol. Pl Democracia, Av Can palmer, Pl Hospital (incluido parterre y rotonda de Josep Tarradellas), Avda. Gav\u00e0, Pl Primero de Mayo y Pl Libertad, zonas verdes del barrio de Can Batllori y segunda fase del Sal\u00f3n de Ponente, as\u00ed como la Jardiner\u00eda ligada a recintos de equipamientos como son los recintos de doce escuelas municipales y esporga del arbolado, Recintos de cuatro Hogares de ni\u00f1os y dependencias de Servicios personales (Biblioteca, Tueste Bar\u00f3n y Patio de la Materno).",
    "BudgetAmount": "769755,70",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Viladecans",
    "Notes": "Pressupost de litaci\u00f3 La base de la licitaci\u00f3 pels dos anys d'execuci\u00f3 del contracte \u00e9s de 769.755,70 \u20ac (inclosos l'IVA, el benefici industrial i les despeses generals), d'acord amb el seg\u00fcent detall- Import sense IVA de la neteja de zones verdes (2 anys) 344.601,20 \u20ac- IVA 10% de la neteja de zones verdes (2 anys) 34.460,12 \u20ac- Import sense IVA de la conservaci\u00f3 de zones verdes (2 anys) 242.472,44 \u20ac- IVA 21% de la conservaci\u00f3 de zones verdes (2 anys) 50.919,22 \u20ac- Import sense IVA de la neteja de recintes d'equipaments (2 anys) 52.309,79 \u20ac- IVA 10% de la neteja de recintes d'equipaments (2 anys) 5.230,98 \u20ac- Import sense IVA de la conservaci\u00f3 jardineria recintes d'equipaments municipals (2 anys) 32.861,09 \u20ac- IVA 21% de la conservaci\u00f3 jardineria recintes d'equipaments municipals(2 anys) 6.900,83 \u20ac",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "PurchaseInnovation": false,
    "AwardDate": "21/03/18",
    "TenderResult": {
        "WinningParty": "TECSAL, SA",
        "OriginCountryCode": "Espa\u00f1a",
        "WinningTenderAmount": "366461,55",
        "WinningTenderAmountWOTaxes": "320023,10",
        "ReceivedTenderQuantity": "1",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "BudgetAmountWOTaxes": "672244,52",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "1613386,85",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "c16fecf3-7082-5bf7-b711-b8a67e51280c",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=5685bb308068862b5c2fbca4afcdd558&fileId=31295428&capId=5514905"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "30610551-99999999",
            "UUID": "42a8e7fe-5272-5432-9e88-1dbe3e63ca44",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=30610551&lawType=3"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "AdditionalInfo": {
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "plazo_ejecucion": "01/06/18 - 31/05/19",
        "contrato_armonizado": "S\u00ed",
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No",
        "fecha_formalizacion_contrato": "26/03/18"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=31295340&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T19:03:14.999590+02:00"
    }
}