{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2240994",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=33138951&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 30/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Caldes de Malavella; Importe: 0.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Licitaci\u00f3 per l'atorgament d'autoritzacions d'\u00fas privatiu per a l'ocupacio temporal del doublic (Final dela Rambla Ruf\u00ed) per motiu de la Festa Major de Caldes de Malavella, que se celebrara`durant la primera setmana del mes d'agost.",
    "updated": "2018-07-10T14:40:53.679+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "30/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Caldes de Malavella"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Licitaci\u00f3 per l'atorgament d'autoritzacions d'\u00fas privatiu per a l'ocupacio temporal del doublic (Final dela Rambla Ruf\u00ed) per motiu de la Festa Major de Caldes de Malavella, que se celebrara`durant la primera setmana del mes d'agost.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "7"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-10",
                "cbc:EndTime": "14:30:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec Festa Major 2018.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=3c217eed62c65511109a9365a26a18a8&fileId=33141121&capId=2942081&idTS=33138933"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-06-25"
                }
            }
        }
    }
}