{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2728246",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=39379422&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 42/2018 (X2018001300); \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal d'Osona; Importe: 9758.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Les principals tasques i treballs que s'atribueixen a la present licitaci\u00f3 s\u00f3n els seg\u00fcents:\n\n\u00bf\tLa redacci\u00f3 de les mem\u00f2ries t\u00e8cniques de sol\u00b7licitud, una per a l'eix 4 i una per a l'eix 6.\n\u00bf\tLa coordinaci\u00f3 de la sol\u00b7licitud, entre totes les parts intervinents.\n\u00bf\tLa generaci\u00f3 del modelatge de tot el proc\u00e9s. Es prepararan els documents addicionals a nivell de modelatge administratiu per facilitar la feina del Consell Comarcal.\n\u00bf\tL'alta i entrada de la sol\u00b7licitud a l'aplicatiu SIFECAT 1420 (portal a trav\u00e9s del qual s'han de fer les sol\u00b7licituds).\n\u00bf\tL'assessorament global per la definici\u00f3 dels projectes. Implica el suport per a triar les actuacions, adequar-les al projecte de FEDER, la definici\u00f3 de l'estrat\u00e8gia global i els altres elements que han de conformar l'operaci\u00f3 que es presenta. Aix\u00f2 implica les visites i reunions necess\u00e0ries al Consell Comarcal en q\u00fcesti\u00f3, o al Departament de Governaci\u00f3, per tal de portar a terme la sol\u00b7licitud en les condicions adequades. \n\u00bf\tEl disseny \u00bf conjuntament amb el servei de comunicaci\u00f3 del Consell Comarcal - del pla de comunicaci\u00f3 del projecte FEDER.\n\u00bf\tEl disseny dels indicadors del projecte, conjuntament amb el servei de turisme (Eix 6) i l'Ag\u00e8ncia Local de l'Energia (Eix 4) del Consell Comarcal.\n\u00bf\tEl servei tamb\u00e9 va m\u00e9s enll\u00e0 de la sol\u00b7licitud, incloent el suport i coordinaci\u00f3 dels requeriments posteriors i si s'escau, tamb\u00e9 el suport en la presentaci\u00f3 d'al\u00b7legacions davant la resoluci\u00f3 provisional i l'adaptaci\u00f3 de la mem\u00f2ria si tamb\u00e9 s'escau.",
    "updated": "2018-12-14T15:13:42.764+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "42/2018 (X2018001300)",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal d'Osona"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Les principals tasques i treballs que s'atribueixen a la present licitaci\u00f3 s\u00f3n els seg\u00fcents:\n\n\u00bf\tLa redacci\u00f3 de les mem\u00f2ries t\u00e8cniques de sol\u00b7licitud, una per a l'eix 4 i una per a l'eix 6.\n\u00bf\tLa coordinaci\u00f3 de la sol\u00b7licitud, entre totes les parts intervinents.\n\u00bf\tLa generaci\u00f3 del modelatge de tot el proc\u00e9s. Es prepararan els documents addicionals a nivell de modelatge administratiu per facilitar la feina del Consell Comarcal.\n\u00bf\tL'alta i entrada de la sol\u00b7licitud a l'aplicatiu SIFECAT 1420 (portal a trav\u00e9s del qual s'han de fer les sol\u00b7licituds).\n\u00bf\tL'assessorament global per la definici\u00f3 dels projectes. Implica el suport per a triar les actuacions, adequar-les al projecte de FEDER, la definici\u00f3 de l'estrat\u00e8gia global i els altres elements que han de conformar l'operaci\u00f3 que es presenta. Aix\u00f2 implica les visites i reunions necess\u00e0ries al Consell Comarcal en q\u00fcesti\u00f3, o al Departament de Governaci\u00f3, per tal de portar a terme la sol\u00b7licitud en les condicions adequades. \n\u00bf\tEl disseny \u00bf conjuntament amb el servei de comunicaci\u00f3 del Consell Comarcal - del pla de comunicaci\u00f3 del projecte FEDER.\n\u00bf\tEl disseny dels indicadors del projecte, conjuntament amb el servei de turisme (Eix 6) i l'Ag\u00e8ncia Local de l'Energia (Eix 4) del Consell Comarcal.\n\u00bf\tEl servei tamb\u00e9 va m\u00e9s enll\u00e0 de la sol\u00b7licitud, incloent el suport i coordinaci\u00f3 dels requeriments posteriors i si s'escau, tamb\u00e9 el suport en la presentaci\u00f3 d'al\u00b7legacions davant la resoluci\u00f3 provisional i l'adaptaci\u00f3 de la mem\u00f2ria si tamb\u00e9 s'escau.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "9758"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "9758"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "71242000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-12-14",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=f1486afcbd1b5ed45990b5d6f200cf76&fileId=39379576&capId=3041119&idTS=39379189"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPTP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2fe4de22ea36c65248be07f45303b8ce&fileId=39379586&capId=3041119&idTS=39379189"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-11-30"
                }
            }
        }
    }
}