{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1995428",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=28900810&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 08/2017; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sant Pere de Ribes; Importe: 515554.42; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Execuci\u00f3 de les obres descrites en el projecte de Reparaci\u00f3 i Rehabilitaci\u00f3 de la Casa de la Vila. Executiu Fase 2 aprovat definitivament per la Junta de Govern Local en data 10 d`octubre de 2016 consistents en: \n\n-\tAdequaci\u00f3 interior de la planta sota-coberta de la Casa de la Vila (acabats, instal\u00bflacions, banys,...).\n-\tEnderroc de l'escala existent de l'edifici annex i construcci\u00f3 dels replans de connexi\u00f3 de l'edifici annex amb el nucli de comunicacions de la Casa de la Vila.\n-\tReparacions estructurals puntuals a l'edifici annex.\n-\tAdequaci\u00f3 interior de la planta primera de l'edifici annex (divis\u00f2ries, acabats, instal\u00bflacions,...)\n-\tModificacions puntuals de la fa\u00e7ana de l'edifici annex.\n-\tExecuci\u00f3 de noves soleres a la PB de l'edifici annex per permetre la connexi\u00f3 amb la Casa de la Vila.",
    "updated": "2018-03-06T00:11:03.230+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "08/2017",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sant Pere de Ribes"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Execuci\u00f3 de les obres descrites en el projecte de Reparaci\u00f3 i Rehabilitaci\u00f3 de la Casa de la Vila. Executiu Fase 2 aprovat definitivament per la Junta de Govern Local en data 10 d`octubre de 2016 consistents en: \n\n-\tAdequaci\u00f3 interior de la planta sota-coberta de la Casa de la Vila (acabats, instal\u00bflacions, banys,...).\n-\tEnderroc de l'escala existent de l'edifici annex i construcci\u00f3 dels replans de connexi\u00f3 de l'edifici annex amb el nucli de comunicacions de la Casa de la Vila.\n-\tReparacions estructurals puntuals a l'edifici annex.\n-\tAdequaci\u00f3 interior de la planta primera de l'edifici annex (divis\u00f2ries, acabats, instal\u00bflacions,...)\n-\tModificacions puntuals de la fa\u00e7ana de l'edifici annex.\n-\tExecuci\u00f3 de noves soleres a la PB de l'edifici annex per permetre la connexi\u00f3 amb la Casa de la Vila.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "611405.32"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "515554.42"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45212350"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "169"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-03-05",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "03-Casa Vila Fase 2 Plec Adm.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=95c04fe860d106f81aba631aabde65ef&fileId=28903928&capId=3070906&idTS=28900795"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOP",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-02-07"
                }
            }
        }
    }
}