{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1992500",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=27875820&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 368/ASC/SAC/PR/2017; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Viladecans; Importe: 250.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte de la llic\u00e8ncia \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei de perruqueria per a persones grans als tres espais habilitats als seg\u00fcents casals de la gent gran de Viladecans: Espai de superf\u00edcie 20,15 m2, a l'interior del local de propietat municipal ubicat al c/ Pintor Fortuny, 32-44, al barri de la Torre Roja; Espai de superf\u00edcie 8,79 m2, a l'interior del local de propietat municipal ubicat al c/ Tulipa, n\u00fam. 3 de Viladecans, on es troba ubicada la seu del Casal Alba-Rosa; Espai de superf\u00edcie 16,00 m2, a l'interior del local de propietat municipal ubicat al c/ Oriol Martorell, n\u00fam. 6, on es troba ubicada la seu del Casal de la gent Gran Can Pastera.",
    "updated": "2017-12-29T14:11:04.117+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "368/ASC/SAC/PR/2017",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Viladecans"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte de la llic\u00e8ncia \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei de perruqueria per a persones grans als tres espais habilitats als seg\u00fcents casals de la gent gran de Viladecans: Espai de superf\u00edcie 20,15 m2, a l'interior del local de propietat municipal ubicat al c/ Pintor Fortuny, 32-44, al barri de la Torre Roja; Espai de superf\u00edcie 8,79 m2, a l'interior del local de propietat municipal ubicat al c/ Tulipa, n\u00fam. 3 de Viladecans, on es troba ubicada la seu del Casal Alba-Rosa; Espai de superf\u00edcie 16,00 m2, a l'interior del local de propietat municipal ubicat al c/ Oriol Martorell, n\u00fam. 6, on es troba ubicada la seu del Casal de la gent Gran Can Pastera.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "250"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "250"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "98321000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-01-02",
                "cbc:EndDate": "2018-12-31"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-12-29",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "02NormativaReguladoraPerruqueries.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=c234961ec2aab5fd3a99c55f29378206&fileId=27877425&capId=5514905&idTS=27875791"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2017-12-20"
                }
            }
        }
    }
}