{
    "ID": "29855404-99999999",
    "UUID": "8f7e2894-b3a7-589e-9ce1-10b452b54793",
    "IssueDate": "2018-03-07",
    "IssueTime": "12:00:50.550+0000",
    "Description": "Contrate privado art\u00edstico con el Sr. Thomas Zehetmair para su actuaci\u00f3n como violinista en los tres conciertos del OBC de los d\u00edas 23, 24 y 25 de febrero de 2018",
    "BudgetAmount": "25410,00",
    "PlannedPeriod": "4 d\u00edas",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Barcelona",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "PurchaseInnovation": false,
    "AwardDate": "14/02/18",
    "TenderResult": {
        "WinningParty": "Thomas Zehetmair",
        "OriginCountryCode": "Comunitari",
        "WinningTenderAmount": "25410,00",
        "WinningTenderAmountWOTaxes": "21000,00",
        "ReceivedTenderQuantity": "1",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "BudgetAmountWOTaxes": "21000,00",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "21000,00",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "29791751-99999999",
            "UUID": "af8359fb-9a12-5397-8916-de339b594e39",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=29791751&lawType=2"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "AdditionalInfo": {
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "fecha_formalizacion_contrato": "22/02/18"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=29855404&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T19:10:50.286097+02:00"
    }
}