{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3476898",
    "link": {
        "@href": "http://www.asturias.es/portal/site/Asturias/menuitem.089a67cdc13a1bdfd9fc87b5100000f7/?vgnextoid=9b72e391ea52a610VgnVCM10000097030a0aRCRD&vgnextfmt=printer&i18n.http.lang=es"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: C/22/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Sociedad de Promoci\u00f3n Exterior del Principado de Asturias (ASTUREX); Importe:70,000;Estado:ADJUDICADA"
    },
    "title": "Dise\u00f1o, montaje y desmontaje, decoraci\u00f3n y mantenimiento para Stand AEA 6\u00aa Edici\u00f3n FORO METAL",
    "updated": "2019-05-10T13:12:09.642+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "C/22/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Sociedad de Promoci\u00f3n Exterior del Principado de Asturias (ASTUREX)"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrataci\u00f3n de los servicios de dise\u00f1o, montaje, decoraci\u00f3n, mantenimiento y desmontaje necesarios para la realizaci\u00f3n de un stand agrupado de empresas asturianas en el 6\u00ba Foro del Metal, que tendr\u00e1 lugar en Gij\u00f3n el 18 y 19 de junio en el Recinto Luis Adaro en Gij\u00f3n",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "70000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79950000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES120"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "3"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B33890872"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "VOLUMETR\u00cdA DEL PRINCIPADO, S.L."
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "69100"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-02",
                "cbc:EndTime": "12:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Memoria_C_22_2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "http://www.asturias.es/Proveedores/FICHEROS/ESTRUCTURA 2011/EMPRESAS PUBLICAS/SOCIEDAD DE PROMOCION EXTERIOR DEL PRINCIPADO DE ASTURIAS/Memoria_C_22_2019.pdf"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Prescripciones_Tecnicas_C_22_2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "http://www.asturias.es/Proveedores/FICHEROS/ESTRUCTURA 2011/EMPRESAS PUBLICAS/SOCIEDAD DE PROMOCION EXTERIOR DEL PRINCIPADO DE ASTURIAS/Prescripciones_Tecnicas_C_22_2019.pdf"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-04-16"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante de Asturias",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-04-16"
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante de Asturias",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-05-10"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-05-10"
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}