{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2408051",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=41460649&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: EXP 2/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament d'Almoster; Importe: 101322.92; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "L'objecte del present projecte \u00e9s de donar descripci\u00f3 t\u00e8cnica i normativa per a la realitzaci\u00f3 de La  rehabilitaci\u00f3 integral de les depend\u00e8ncies del cementiri municipal situats al carrer Puig d'en Cama SN, d'Almoster.\nAquestes depend\u00e8ncies s\u00f3n unes construccions dins el cementiri, adjacents a l'entrada, que havien sigut sala de vetlles, actualment es troben molt deteriorades, amb el sostre aluminosi i amb problemes generals d'humitats.\nEl projecte actual rehabilita \u00edntegrament aquesta part del cementiri a nivell constructiu, enderrocant l'existent i construint de nou aquests espais. Per tant el projecte de rehabilitaci\u00f3 integral de les depend\u00e8ncies del Cementiri II es un projecte de construcci\u00f3 dels espais f\u00edsics per tal que se'n pugui recuperar l'\u00fas sala de vetlles.\n1.2 Situaci\u00f3 i empla\u00e7ament\nEl cementiri es troba situat al Nord del municipi, a les afores del nucli del poble, concretament al carrer Puig d'en Cama sn . La fa\u00e7ana principal dona al carrer Puig d'en Cama i a la pla\u00e7a recentment condicionada, la fa\u00e7ana posterior limita amb la riera d'Almoster, al nord amb el p\u00e0rquing municipal i al sud amb cam\u00ed, les fa\u00e7anes s\u00f3n de 30 metres aproximadament.\nEl Cementiri \u00e9s de planta quadrada, presentant un mur exterior amb una sola entrada, a banda i banda de l'entrada per la part interior \u00e9s troben les depend\u00e8ncies antigues, en front de l'entrada al fons hi ha la capella i els n\u00ednxols estan disposats de forma perimetral, deixant un espai enjardinat al centre amb xipresos. La superf\u00edcie que ocupa \u00e9s de 1005 m2 .",
    "updated": "2019-01-17T17:11:37.118+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "EXP 2/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament d'Almoster"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del present projecte \u00e9s de donar descripci\u00f3 t\u00e8cnica i normativa per a la realitzaci\u00f3 de La  rehabilitaci\u00f3 integral de les depend\u00e8ncies del cementiri municipal situats al carrer Puig d'en Cama SN, d'Almoster.\nAquestes depend\u00e8ncies s\u00f3n unes construccions dins el cementiri, adjacents a l'entrada, que havien sigut sala de vetlles, actualment es troben molt deteriorades, amb el sostre aluminosi i amb problemes generals d'humitats.\nEl projecte actual rehabilita \u00edntegrament aquesta part del cementiri a nivell constructiu, enderrocant l'existent i construint de nou aquests espais. Per tant el projecte de rehabilitaci\u00f3 integral de les depend\u00e8ncies del Cementiri II es un projecte de construcci\u00f3 dels espais f\u00edsics per tal que se'n pugui recuperar l'\u00fas sala de vetlles.\n1.2 Situaci\u00f3 i empla\u00e7ament\nEl cementiri es troba situat al Nord del municipi, a les afores del nucli del poble, concretament al carrer Puig d'en Cama sn . La fa\u00e7ana principal dona al carrer Puig d'en Cama i a la pla\u00e7a recentment condicionada, la fa\u00e7ana posterior limita amb la riera d'Almoster, al nord amb el p\u00e0rquing municipal i al sud amb cam\u00ed, les fa\u00e7anes s\u00f3n de 30 metres aproximadament.\nEl Cementiri \u00e9s de planta quadrada, presentant un mur exterior amb una sola entrada, a banda i banda de l'entrada per la part interior \u00e9s troben les depend\u00e8ncies antigues, en front de l'entrada al fons hi ha la capella i els n\u00ednxols estan disposats de forma perimetral, deixant un espai enjardinat al centre amb xipresos. La superf\u00edcie que ocupa \u00e9s de 1005 m2 .",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "101322.92"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "101322.92"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45215400"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES514"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "8"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "3",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "A43029842"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "CONSTRUCCIONS VINAIXA SA"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "80823.76"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-10-02",
                "cbc:EndTime": "00:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-09-12"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-12-10"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-17"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}