{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2981731",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=42787666&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2019025; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: FUNDACI\u00d3 BARBER\u00c0 PROMOCI\u00d3; Importe: 16880.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte del contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei de doc\u00e8ncia per a l'especialitat d'Atenci\u00f3 sociosanit\u00e0ria a persones dependents en institucions socials en el marc de l'Acord Marc de Formaci\u00f3 Professional per a l'Ocupaci\u00f3 en Serveis d'Atenci\u00f3 a la Persona (SOC-LOT 10 EXP.DAM 974/18)-2019 que s'executa per la Fundaci\u00f3 Barber\u00e0 Promoci\u00f3 i que es troba emmarcada en accions formatives (annex 2) que s'inicien a partir del 24 d'abril de 2019 i finalitzen abans del 30 d'octubre de 2019.",
    "updated": "2019-03-02T00:13:00.058+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2019025",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "FUNDACI\u00d3 BARBER\u00c0 PROMOCI\u00d3"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei de doc\u00e8ncia per a l'especialitat d'Atenci\u00f3 sociosanit\u00e0ria a persones dependents en institucions socials en el marc de l'Acord Marc de Formaci\u00f3 Professional per a l'Ocupaci\u00f3 en Serveis d'Atenci\u00f3 a la Persona (SOC-LOT 10 EXP.DAM 974/18)-2019 que s'executa per la Fundaci\u00f3 Barber\u00e0 Promoci\u00f3 i que es troba emmarcada en accions formatives (annex 2) que s'inicien a partir del 24 d'abril de 2019 i finalitzen abans del 30 d'octubre de 2019.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "16880"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "16880"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "80500000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-04-24",
                "cbc:EndDate": "2019-10-30"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-01",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plecs Cl\u00e0usules Administratives i t\u00e8cniques_Doc\u00e8ncia_Acord_Marc_2019-signat.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=07fa781c3a32721b4d40d29e12453ec5&fileId=42790476&capId=33034917&idTS=42787634"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-02-15"
                }
            }
        }
    }
}