{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2981403",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=2JovgclXrMurz3GQd5r6SQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 02119 PASS; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Direcci\u00f3n General de la Sociedad P\u00fablica de Radiodifusi\u00f3n y Televisi\u00f3n Extreme\u00f1a S.A.U.; Importe: 18000 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Contrato de servicio de Unidad M\u00f3vil con motivo de la Feria de Olivenza 2019 para Canal Extremadura TV",
    "updated": "2019-02-15T14:14:01.214+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "02119 PASS",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "4"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.canalextremadura.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "A11022217"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Direcci\u00f3n General de la Sociedad P\u00fablica de Radiodifusi\u00f3n y Televisi\u00f3n Extreme\u00f1a S.A.U."
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "M\u00e9rida",
                    "cbc:PostalZone": "06800",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Avda. de las Am\u00e9ricas, 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Direcci\u00f3n General de la Sociedad P\u00fablica de Radiodifusi\u00f3n y Televisi\u00f3n Extreme\u00f1a S.A.U.",
                    "cbc:Telephone": "924387650",
                    "cbc:Telefax": "924313644",
                    "cbc:ElectronicMail": "ofertas.cexma@canalextremadura.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrato de servicio de Unidad M\u00f3vil con motivo de la Feria de Olivenza 2019 para Canal Extremadura TV",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "21780"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "18000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "32200000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Badajoz",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES431"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-03-09",
                "cbc:EndDate": "2019-03-10"
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cac:OptionValidityPeriod": {
                    "cbc:Description": "No cabe"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:LiabilityAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:AllowedSubcontractTerms": {
                "cbc:Rate": "100"
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Mejor precio",
                        "cbc:WeightNumeric": "90"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Porcentaje contrataci\u00f3n femenino",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Porcentaje contrataci\u00f3n discapacitados",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-01",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-03",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP Toro Olivenza.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ad294a16-4629-465b-90f8-39bcb91e4ca7",
                    "cbc:DocumentHash": "7Uk+e2uUf6AacwqT1nWtvARMSCw="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT OLIVENZA.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=3c15e91e-e8de-4b8b-b1ea-42ed72addadb",
                    "cbc:DocumentHash": "XDt0sAzvwU8qB0Os15Ly14PW+Ok="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "ANEXOS Toro Olivenza.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=1fac3ab7-8263-480d-856c-eb7dbf2ed051",
                    "cbc:DocumentHash": "g1QdyGAkUNiwcl/uLVZA3RbSmGU="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-15"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-15"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}