{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2907615",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=d7E3gy5MuMVvYnTkQN0%2FZA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 001/19; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Vicepresidencia de la Instituci\u00f3n Ferial de Tenerife S.A.; Importe: 95000 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Suministro e Instalaci\u00f3n de sonido e iluminaci\u00f3n para los desfiles de pasarela de caja negra, pasarela exterior, zona bloggers y pantalla exterior de la feria internacional de la moda de Tenerife 2019",
    "updated": "2019-01-31T20:17:37.438+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "001/19",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "5"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Vicepresidencia de la Instituci\u00f3n Ferial de Tenerife S.A."
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Santa Cruz de Tenerife",
                    "cbc:PostalZone": "38005",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Avda. de la Constituci\u00f3n, 12"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Vicepresidencia de la Instituci\u00f3n Ferial de Tenerife S.A.",
                    "cbc:Telephone": "922238400",
                    "cbc:Telefax": "922204740",
                    "cbc:ElectronicMail": "RAYCO.IFTSA@CABTFE.ES"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Instituci\u00f3n Ferial de Tenerife S.A."
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Sociedades del Cabildo de Tenerife"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Canarias"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "SOCIEDADES, FUNDACIONES Y CONSORCIOS ENTIDADES LOCALES"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "OTRAS ENTIDADES DEL SECTOR P\u00daBLICO"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Suministro e Instalaci\u00f3n de sonido e iluminaci\u00f3n para los desfiles de pasarela de caja negra, pasarela exterior, zona bloggers y pantalla exterior de la feria internacional de la moda de Tenerife 2019",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "101175"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "95000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "32330000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "32350000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "51313000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Tenerife",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES709"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-04-08",
                "cbc:EndDate": "2019-04-16"
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-COMPTASK"
                        },
                        "cbc:Description": "Relaci\u00f3n de los principales suministros o servicios realizados de igual o similar naturaleza que los que constituyen el objeto del contrato en el curso de, como m\u00e1ximo, los tres \u00faltimos a\u00f1os, en la que se indique el importe, la fecha y el destinatario, p\u00fablico o privado de los mismos."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-TECH"
                        },
                        "cbc:Description": "Indicaci\u00f3n del personal t\u00e9cnico o unidades t\u00e9cnicas, integradas o no en la empresa, de los que se disponga para la ejecuci\u00f3n del contrato, especialmente los encargados del control de calidad."
                    }
                ],
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "3"
                        },
                        "cbc:Description": "Seguro de indemnizaci\u00f3n por riesgos profesionales por importe superior a 1.000.000,00 \u20ac."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        },
                        "cbc:Description": "Volumen de negocios en el \u00e1mbito de este contrato superior a los 95.000\u20ac en el mejor de los tres \u00faltimos ejercicios"
                    }
                ],
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "dise\u00f1o de sonido e iluminaci\u00f3n de pasarela de moda caja negra",
                        "cbc:WeightNumeric": "20"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "mejora en tiempos de respuesta",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "experiencia y capacitaci\u00f3n del personal",
                        "cbc:WeightNumeric": "20"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "oferta economica",
                        "cbc:WeightNumeric": "40"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "certificaciones iso",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-15",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP Sonido Feria de la Moda.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=3e4c9742-c0b1-4df6-a210-29f7ee867f32",
                    "cbc:DocumentHash": "CASO1gjFQIYcJoIhkuVXIpfXkF4="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "ppt MODA.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=69408d01-b541-41fb-93f5-bb1be054d787",
                    "cbc:DocumentHash": "zT4uVJyuUfNzkQlix5m6LK6Sueg="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-31"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-31"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}