{
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "PlannedPeriod": "4 meses",
    "IssueTime": "13:26:29.989+0000",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "250000,00",
    "DocumentReference": [
        {
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=203649",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "UUID": "2d547bf9-5e69-5c18-8ea6-c013c749bd04"
        },
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=64fc00f539fb1187c774a33b76bb4375&fileId=42736868&capId=203649",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "UUID": "17b4fd93-be0a-5aa6-b6e8-3078c2c39ae5"
        }
    ],
    "UUID": "fa8273ad-eb10-53b5-be7e-1f2b4a3b478b",
    "Notes": "L'obertura de la Proposici\u00f3 Econ\u00f2mica es dur\u00e0 a terme en sessi\u00f3 p\u00fablica el dia 25 d'octubre de 2018 a les 1220 hores a les oficines d'FGC",
    "Description": "Servicio de rehabilitaci\u00f3n general a la perfiladora de balast n\u00famero 175.01, de la l\u00ednea Barcelona \u00bf Vall\u00e8s, de los Ferrocarriles de la Generalitat de Catalu\u00f1a. (PO40/18)",
    "ID": "42736780-99999999",
    "ContractFolderID": "CONTR/2018/317",
    "TenderResult": {
        "WinningTenderAmount": "269225,00",
        "WinningTenderAmountWOTaxes": "222500,00",
        "ReceivedTenderQuantity": "3",
        "OriginCountryCode": "Espa\u00f1a",
        "WinningParty": "FERROV\u00cdAS ASTUR, SA",
        "StatusCode": "Formalizaci\u00f3n",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "CurrencyCode": "EUR",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Catalunya",
    "BudgetAmountWOTaxes": "250000,00",
    "Events": [
        {
            "OccurrenceDate": "2018-10-05",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "IdentificationID": "671d3752-4987-5340-af9e-fa77dbe0e926",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod",
            "Descripci\u00f3n": ""
        }
    ],
    "Title": "Servicio de rehabilitaci\u00f3n general a la perfiladora de balast n\u00famero 175.01, de la l\u00ednea Barcelona \u00bf Vall\u00e8s, de los Ferrocarriles de la Generalitat de Catalu\u00f1a. (PO40/18)",
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "PurchaseInnovation": false,
    "BudgetAmount": "302500,00",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "UUID": "9b4611e9-cc35-59f0-894b-628812246675",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "ID": "36134127-99999999",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=36134127"
        },
        {
            "DocumentType": "ContractAwardNotice",
            "UUID": "df4cfbc8-d8d4-5ce8-8e52-cae31cf9f8f7",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "ID": "41344703-99999999",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=41344703&lawType=3"
        }
    ],
    "IssueDate": "2019-02-14",
    "SubTypeCode": "Servicios de mantenimiento y reparaci\u00f3n",
    "AdditionalInfo": {
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "fecha_formalizacion_contrato": "13/02/19",
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No",
        "contrato_armonizado": "S\u00ed"
    },
    "InnovationProcurements": false,
    "AwardDate": "14/01/19",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ProcedureCode": "Abierto",
    "ProcurementProjectLot": [],
    "ContractingParty": "Ferrocarrils de la Generalitat de Catalunya",
    "TypeCode": "Servicios",
    "IntellectualProperty": {
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=42736780&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2019-02-14T14:30:44.110814+01:00"
    }
}