{
    "ContractFolderID": "30/2018",
    "IssueTime": "09:00:22.967+0000",
    "TenderResult": {
        "StatusCode": "Anuncio de licitaci\u00f3n"
    },
    "OpenTenderEvent": [],
    "ContractingParty": "Ajuntament de Caldes de Malavella",
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "8d59849b-f8e0-59fa-8fc1-dcc51ea561d4",
            "OccurrenceTime": "14:30",
            "OccurrenceDate": "2018-07-10",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "IssueDate": "2018-06-25",
    "AdditionalInfo": {
        "apertura_plicas(es_comunicara_als_licitadors)": "11/07/18 0000",
        "reserva_social": "No"
    },
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "TypeCode": "Otra legislaci\u00f3n sectorial",
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "SubTypeCode": "Autorizaci\u00f3n demanial",
    "PlannedPeriod": "7 d\u00edas",
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "33138951-99999999",
            "UUID": "265f40c1-d741-5a90-a0d3-6b4351921b58",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=33138951",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "UUID": "733fc6c6-31a2-59b1-9cc5-93710cd0093d",
    "BudgetAmount": null,
    "Variant": false,
    "Notes": "Autoritzaci\u00f3 sotmesa al pagament d'una taxa.Durada s'haura d'efectuar les operacions de muntatge del 26 de juliol al 30 de juliol de 2018 i desmuntatge de les instal\u00b7lacions, a partir de les 7 hores del mat\u00ed del 7 d'agost.",
    "ProcedureCode": "Abierto",
    "AwardingTerms": null,
    "InnovationProcurements": false,
    "ID": "33138951-99999999",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ApplicableTerritoryAddress": "Caldes de Malavella",
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-10-21T11:52:44.197822+02:00",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=33138951&advancedSearch=false&reqCode=viewCn&&mode=full"
    },
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "d2672155-9fcc-5f87-bc52-ac8196dd658a",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=2942081",
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n"
        },
        {
            "UUID": "0796fc4d-bfa4-52f4-ab6a-fcbe542c3401",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=3c217eed62c65511109a9365a26a18a8&fileId=33141121&capId=2942081&idTS=33138933"
        }
    ],
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "RequiredFinancialGuarantee": false,
    "Description": "Licitaci\u00f3n por el otorgamiento de autorizaciones de uso privativo para el ocupacio temporal del doublic (Final dela Rambla Ruf\u00ed) por motivo de la Fiesta Mayor de Caldes de Malavella, que se celebrara`durante la primera semana del mes de agosto.",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "Title": "Licitacio por la Autorizaci\u00f3n de uso privativo para la ocupaci\u00f3n temporal del dominio p\u00fablico para atracciones y paradas de feria durante la Fiesta Mayor de Caldes de Malavella"
}