{
    "estado_expediente__notas": [
        "09/02/2016 09:46 - Formalizacion",
        "Actualizado: Formalizacion"
    ],
    "estado_expediente__estado": "Resuelta (Formalizado)",
    "datosbasicos__procedimiento": "Contratacion directa",
    "importes__importe_licitacion_(sin_iva)": "148.000,00EUR",
    "estado_expediente__adjudicatario": "Palacio de Ferias y Congresos de Malaga",
    "anuncios_publicados": [
        {
            "descripcion": "18/12/2015 10:13, 2015-0000019815-Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "datetime": "2015-12-18T10:13:00+00:00",
            "anuncio_id": " 2015-0000019815",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=gfEY7L4OWzBRw%2BptssYGqs4cenB071d7&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "5/2015",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n"
        },
        {
            "descripcion": "18/12/2015 11:16, 2015-0000020933-Convocatoria de licitaci\u00f3n (Correci\u00f3n)",
            "datetime": "2015-12-18T11:16:00+00:00",
            "anuncio_id": " 2015-0000020933",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=Vtdk3QeYYRsoEZNIY8tq26VT2q%2Bc%2Fsfz&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "5/2015",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n (Correci\u00f3n)"
        },
        {
            "descripcion": "09/02/2016 09:46, 2016-0000002691-Formalizaci\u00f3n",
            "datetime": "2016-02-09T09:46:00+00:00",
            "anuncio_id": " 2016-0000002691",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=KpEqjhVZq%2B%2BLfd0%2Fo3J4E3P4a3pxggof&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "5/2015",
            "anuncio_desc": "Formalizaci\u00f3n"
        }
    ],
    "datosbasicos__clasificacion_cpv": "70310000 70310000-7 Servicios de alquiler o venta de edificios",
    "importes__importe_adjudicacion_(sin_iva)": "148.000,00EUR",
    "estado_expediente__fecha_la_formalizacion": "25/01/2016",
    "id": 3722,
    "datosbasicos__lugar_tramitacion": "SEVILLA",
    "datosbasicos__titulo_expediente": "CONTRATACION DEL ALQUILER DE UNA SEDE QUE ALBERGUE LA CELEBRACION DE LA 5o EDICION DE TRANSFIERE",
    "presentacion_ofertas__notas": [
        "Agencia Andaluza del Conocimiento",
        "C/ Max Planck 3 41092 (Sevilla )"
    ],
    "estado_expediente__nif": "A-29233681",
    "datosbasicos__division_por_lotes": "No",
    "referencias_diarios_oficiales": [
        {
            "descripcion": "BOJA n\u00ba 26 del a\u00f1o 2016, p\u00e1gina 56. ( Env\u00edo: 04/02/2016, Publicaci\u00f3n: 09/02/2016 ) Referencia",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/eboja/2016/26/s5.1",
            "numero_expediente": "5/2015"
        },
        {
            "descripcion": "BOJA n\u00ba 244 del a\u00f1o 2015, p\u00e1gina 122 Referencia",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/eboja/2015/244/s5.1",
            "numero_expediente": "5/2015"
        }
    ],
    "importes__importe_licitacion_(con_iva)": "179.080,00EUR",
    "obtencion_documentacion_informacion": {
        "fecha_limite_obtencion": "26/12/2015 a las 23:55 horas",
        "lugar": [
            "Agencia Andaluza del Conocimiento",
            "C/ Max Planck 3 41092 (Sevilla )"
        ],
        "puntos_contacto": [
            "Servicio Juridico y Contratacion",
            "955058002/955007574"
        ]
    },
    "datosbasicos__lugar_ejecucion": "MALAGA",
    "apertura_ofertas": {
        "lugar": [
            "Agencia Andaluza del Conocimiento",
            "C/ Max Planck 3 41092 (Sevilla )"
        ]
    },
    "origen": {
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html",
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000003722.html"
    },
    "presentacion_ofertas__fecha_limite_presentacion_ofertas": "26/12/2015 a las 23:55 horas",
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Servicios",
    "documentacion_complementaria": [
        {
            "descripcion": "Resoluci\u00f3n Adjudicaci\u00f3n (pdf) (687.41Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2016-0000002691&refDoc=2016-0000002691-0",
            "numero_expediente": "5/2015"
        },
        {
            "descripcion": "Formalizaci\u00f3n Contrato (pdf) (1186.56Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2016-0000002691&refDoc=2016-0000002691-1",
            "numero_expediente": "5/2015"
        },
        {
            "descripcion": "Ppt (pdf) (96.98Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2015-0000020933&refDoc=2015-0000020933-1",
            "numero_expediente": "5/2015"
        },
        {
            "descripcion": "Pcap (pdf) (722.21Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2015-0000020933&refDoc=2015-0000020933-2",
            "numero_expediente": "5/2015"
        }
    ],
    "datosbasicos__numero_expediente": "5/2015",
    "datosbasicos__tramitacion": "Ordinario",
    "importes__importe_adjudicacion_(con_iva)": "179.080,00EUR",
    "requisitos_criterios_condiciones": {
        "requisitos_minimos_contratista": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_adjudicacion": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_objetivos_para_la_seleccion_candidatos_el_procedimiento": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "condiciones_especiales_adjudicacion_contrato": "Las establecidas en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares"
    },
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Agencia Andaluza del Conocimiento",
    "importes__valor_estimado": "148.000,00EUR",
    "secciones": {
        "documentacion_complementaria": 2,
        "presentacion_solicitudes": 5,
        "referencias_diarios_oficiales": 8,
        "apertura_ofertas": 7,
        "obtencion_documentacion_informacion": 3,
        "estado_expediente": 1,
        "requisitos_criterios_condiciones": 4,
        "presentacion_ofertas": 6,
        "importes": 0,
        "anuncios_publicados": 9
    }
}