{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2973909",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=SmyU7UI2Wk6XQV0WE7lYPw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: PA002/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia de la Autoridad Independiente de Responsabilidad Fiscal; Importe: 155500 EUR; Estado: EV"
    },
    "title": "Servicio de gabinete de prensa y comunicaci\u00f3n para la Autoridad Independiente de Responsabilidad Fiscal",
    "updated": "2019-03-18T13:30:52.391+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "PA002/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "4"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "E04972201"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Autoridad Independiente de Responsabilidad Fiscal"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Madrid",
                    "cbc:PostalZone": "28003",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Jos\u00e9 Abascal, 2 - 2\u00ba"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Autoridad Independiente de Responsabilidad Fiscal",
                    "cbc:Telephone": "918252085",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacion@airef.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicio de gabinete de prensa y comunicaci\u00f3n para la Autoridad Independiente de Responsabilidad Fiscal",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "27"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "188155"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "155500"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92400000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Madrid",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES300"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Madrid",
                    "cbc:PostalZone": "28003",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-05-18",
                "cbc:EndDate": "2020-05-17"
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cac:OptionValidityPeriod": {
                    "cbc:Description": "3 meses"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "OSR-COMPTASK"
                    },
                    "cbc:Description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os el licitador deber\u00e1 haber ejecutado, al menos: (i) un contrato de gesti\u00f3n integral de comunicaci\u00f3n por importe econ\u00f3mico, como m\u00ednimo, de 90.000 euros, IVA excluido; (ii) un contrato de relaciones con los medios por importe econ\u00f3mico, como m\u00ednimo, de 45.000 euros, IVA excluido; y (iii) un contrato de gesti\u00f3n de webs y/o community management por importe econ\u00f3mico, como m\u00ednimo, de 20.500 euros, IVA excluido."
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "El volumen anual de negocios del licitador en el \u00e1mbito de actividades correspondientes al objeto del contrato, referido al a\u00f1o de mayor volumen de negocio de los tres \u00faltimos a\u00f1os disponibles en funci\u00f3n de las fechas de constituci\u00f3n o de inicio de actividades del empresario y de presentaci\u00f3n de las ofertas deber\u00e1 ser, al menos, igual o superior a 1,5 veces el valor anual medio del contrato, es decir  233.250,00 \u20ac (IVA excluido)."
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "3"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Experiencia adicional del Director del Proyecto",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Plan estrat\u00e9gico de comunicaci\u00f3n para la Autoridad Independiente de Responsabilidad Fiscal y  entrevista personal con el Director del Proyecto",
                        "cbc:WeightNumeric": "45"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Plan estrat\u00e9gico de comunicaci\u00f3n para la AIReF. Subcriterio Adaptaci\u00f3n y coherencia con las necesidades a satisfacer con el contrato",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Plan estrat\u00e9gico de comunicaci\u00f3n para la AIReF. Subcriterio Descripci\u00f3n de las acciones de comunicaci\u00f3n",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Entrevista con el Director del Proyecto. Subcriterio Habilidades y capacidad de respuesta y soluci\u00f3n de problemas",
                        "cbc:WeightNumeric": "7"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Entrevista con el Director del proyecto. Subcriterio Grado de conocimiento y comprensi\u00f3n del entorno de comunicaci\u00f3n de la instituci\u00f3n",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "oferta econ\u00f3mica",
                        "cbc:WeightNumeric": "45"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Plan Estrat\u00e9gico de Comunicaci\u00f3n para la AIReF.  Subcriterio Claridad y precisi\u00f3n en el establecimiento de las l\u00edneas generales del Plan Estrat\u00e9gico de Comunicaci\u00f3n, con especial referencia al Plan de comunicaci\u00f3n digital",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Entrevista con el Director del proyecto. Subcriterio Grado de conocimiento y comprensi\u00f3n de las competencias y actividad de la AIReF",
                        "cbc:WeightNumeric": "3"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-15",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-15",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP.PDF",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=c50cecf2-60ba-46e0-b867-d18680b47d4c",
                    "cbc:DocumentHash": "RIPKVJBgWjaziSw5ehGdYfeHUq4="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=8be05ec2-7c0a-437c-89d7-15bc5d15c7a5",
                    "cbc:DocumentHash": "InYzs2v0cj74Ld4+SfGcsslXrxw="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOE",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-21"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-02-14"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-02-20"
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-02-14"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-02-20"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-03-18"
                        }
                    ]
                }
            }
        ]
    }
}