{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3612822",
    "link": {
        "@href": "http://www.asturias.es/portal/site/Asturias/menuitem.d0056445b8a9a2e9154ff110100000f7/?vgnextoid=46dfc47e708da610VgnVCM10000097030a0aRCRD&vgnextfmt=proceeding&i18n.http.lang=es"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: O_5/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura; Importe:179,977.9;Estado:EN PLAZO"
    },
    "title": "Obras adecuaci\u00f3n C. P. Virgen de Las Mareas para CIFP de Deporte, Avil\u00e9s",
    "updated": "2019-06-21T14:08:45.737+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "O_5/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Obras de adecuaci\u00f3n del Colegio P\u00fablico Virgen de las Mareas para el Centro Integrado de Formaci\u00f3n Profesional del Deporte, en Avil\u00e9s.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "179977.9"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "179977.9"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45453100"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES120"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "3"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-17",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Pliego_Clausulas_Administrativas_O_5_2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "http://www.asturias.es/Proveedores/FICHEROS/ESTRUCTURA 2015/CJ. EDUCACI\u00d3N Y CULTURA/Pliego_Clausulas_Administrativas_O_5_2019.pdf"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-21"
                    }
                },
                {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante de Asturias",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-21"
                    }
                }
            ]
        }
    }
}