{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2449727",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=40821678&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: E18-0191; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Barcelona Cicle de l'Aigua, S.A; Importe: 50000.00; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "Barcelona Cicle de l'Aigua, S.A., empresa de l'Ajuntament de Barcelona que gestiona el cicle de l'aigua de Barcelona aix\u00ed com la realitzaci\u00f3 d'activitats i la prestaci\u00f3 de serveis relacionats directa o indirectament amb el cicle de l'aigua, les platges, el litoral i el medi ambient, precisa la contractaci\u00f3 de serveis de tasques de recepci\u00f3 en les oficines de Barcelona Cicle de l'Aigua, S.A., contractaci\u00f3 reservada per a la inserci\u00f3 de col\u00b7lectius amb discapacitat o exclusi\u00f3 social.\n\nEl contracte es tipifica com a reservat a l'empara de la Disposici\u00f3 Addicional quarta de la LCSP amb la finalitat de foment de l'ocupaci\u00f3 de persones amb dificultats particulars d'inserci\u00f3 al mercat laboral.\n\nEntitats destinat\u00e0ries de la reserva: Centres Especials de Treball d'Iniciativa Social (CETIS) i Empreses d'Inserci\u00f3 Social (EIS). Aquestes entitats han d'estar qualificades i inscrites en el Registre P\u00fablic corresponent (art. 7 del Reial Decret 2273/1985, de 4 de desembre, pel qual s' aprova el Reglament dels Centres Especials de Treball definits a l'article 42 de la Llei 13/1982, de 7 d'abril, d'Integraci\u00f3 Social del Minusv\u00e0lid i art. 5 de la Llei 44/2007, de 13 de desembre, per a la regulaci\u00f3 del r\u00e8gim de les empreses d'inserci\u00f3).\n\nEn l'objecte del contracte s'incorporen les mesures de contractaci\u00f3 p\u00fablica sostenible seg\u00fcents:\n\nMesures socials\n\n-\tAtenci\u00f3 al grau de discapacitat.\n\n-\tManteniment durant la vig\u00e8ncia del contracte les condicions laborals i socials de les persones treballadores designades per a la seva execuci\u00f3.\n\n-\tPla d'igualtat o mesures d'igualtat.\n\n-\tLa subrogaci\u00f3 de la plantilla laboral.\n\n-\tSi en l'oferta anormalment baixa s'evidencia que els preus unitaris dels salaris de les persones treballadores s\u00f3n inferiors al que estableix el conveni sectorial d'aplicaci\u00f3 l'oferta ser\u00e0 exclosa.",
    "updated": "2019-01-03T14:41:01.050+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "E18-0191",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Barcelona Cicle de l'Aigua, S.A"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Barcelona Cicle de l'Aigua, S.A., empresa de l'Ajuntament de Barcelona que gestiona el cicle de l'aigua de Barcelona aix\u00ed com la realitzaci\u00f3 d'activitats i la prestaci\u00f3 de serveis relacionats directa o indirectament amb el cicle de l'aigua, les platges, el litoral i el medi ambient, precisa la contractaci\u00f3 de serveis de tasques de recepci\u00f3 en les oficines de Barcelona Cicle de l'Aigua, S.A., contractaci\u00f3 reservada per a la inserci\u00f3 de col\u00b7lectius amb discapacitat o exclusi\u00f3 social.\n\nEl contracte es tipifica com a reservat a l'empara de la Disposici\u00f3 Addicional quarta de la LCSP amb la finalitat de foment de l'ocupaci\u00f3 de persones amb dificultats particulars d'inserci\u00f3 al mercat laboral.\n\nEntitats destinat\u00e0ries de la reserva: Centres Especials de Treball d'Iniciativa Social (CETIS) i Empreses d'Inserci\u00f3 Social (EIS). Aquestes entitats han d'estar qualificades i inscrites en el Registre P\u00fablic corresponent (art. 7 del Reial Decret 2273/1985, de 4 de desembre, pel qual s' aprova el Reglament dels Centres Especials de Treball definits a l'article 42 de la Llei 13/1982, de 7 d'abril, d'Integraci\u00f3 Social del Minusv\u00e0lid i art. 5 de la Llei 44/2007, de 13 de desembre, per a la regulaci\u00f3 del r\u00e8gim de les empreses d'inserci\u00f3).\n\nEn l'objecte del contracte s'incorporen les mesures de contractaci\u00f3 p\u00fablica sostenible seg\u00fcents:\n\nMesures socials\n\n-\tAtenci\u00f3 al grau de discapacitat.\n\n-\tManteniment durant la vig\u00e8ncia del contracte les condicions laborals i socials de les persones treballadores designades per a la seva execuci\u00f3.\n\n-\tPla d'igualtat o mesures d'igualtat.\n\n-\tLa subrogaci\u00f3 de la plantilla laboral.\n\n-\tSi en l'oferta anormalment baixa s'evidencia que els preus unitaris dels salaris de les persones treballadores s\u00f3n inferiors al que estableix el conveni sectorial d'aplicaci\u00f3 l'oferta ser\u00e0 exclosa.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "100000"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "50000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79992000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "3",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B61098638"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "INTEGRACION SOCIAL DE MINUSVALIDOS, S.L."
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "42617.29"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-10-08",
                "cbc:EndTime": "18:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-09-21"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-12-19"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-03"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}