{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/1743541",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=xsA87UmT%2F2MQK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: CS-TIC/Po_02/2016/17; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Fundaci\u00f3 per l'Escola Superior d'Art Dram\u00e0tic de les Illes Balears (ESADIB); Importe: 7500 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "At\u00e8s que el Lot 2 del concurs per a la contractaci\u00f3, amb procediment d\u2019adjudicaci\u00f3 obert, de subministrament d\u2019equipament inform\u00e0tic i audiovisual per a la Fundaci\u00f3 per a l\u2019Escola Superior d\u2019Art Dram\u00e0tic de les Illes Balears (ESADIB) ha quedat desert, es convoca un procediment negociat sense publicitat per a l'adjudicaci\u00f3 del lot que ha quedat desert. \nAix\u00ed doncs, l\u2019objecte d\u2019aquest contracte \u00e9s establir les bases i condicions que regiran la contractaci\u00f3 de subministrament d\u2019equipament audiovisual per a la Fundaci\u00f3 per a l\u2019ESADIB, actuaci\u00f3 cofinan\u00e7ada pel Fons Europeu de Desenvolupament Regional (FEDER). \nL\u2019equipament que s\u2019ha d\u2019adquirir es el seg\u00fcent:\n- C\u00e0mera Professional de v\u00eddeo: 4K DCI & UHD Video/ 8.8MP Stills.\n- Targeta pro emmagatzematge sdxc uhs-ii 64gb 280-250Mb/\n- Bateria de recanvi \n- Micr\u00f2fon pro de ca\u00f1on espec\u00edfic per a la c\u00e0mera\n- Llampar\u00e0 led il\u00b7luminaci\u00f3 especifica per a la c\u00e0mera\n- Borsa de transport especifica per a la c\u00e0mera\n- Tr\u00edpode Pro espec\u00edfic per a la c\u00e0mera\n- Cos C\u00e0mera de fotografia sense mirall de objectiu \u00fanic digital: Sensor Live MOS, 17,20 megapixels totals,16,05 megapixels efectius.\nCos C\u00e0mera Objectiu fotogr\u00e0fic espec\u00edfic per a la c\u00e0mera de fotos: Micro Quatre Ter\u00e7os.14-140mm  / F3.5-5.6 ASPH. / Power OIS. 58mm / 2,28\u201d. Obertura m\u00ednima F22. Distancia enfoc 0.30m.\n- Targeta SD 32 GB \n- Bateria de recanvi \n- Filtre B+W 58mm \n- Borsa de transport especifica per a la c\u00e0mera\n- Tr\u00edpode Pro\n- Projector (1280 x 800), 3200 l\u00famens: Resoluci\u00f3 WXGA (1.280 x 800 p\u00edxels) nativa, Brillo de 3.200 l\u00famens i contrast de 10.000:1.\n- 2 Micr\u00f2fons de diadema: 960 freq\u00fc\u00e8ncies ajustables.",
    "updated": "2017-10-03T12:08:20.694+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "CS-TIC/Po_02/2016/17",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "5"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.esadib.com",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "A04005619"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Fundaci\u00f3 per l'Escola Superior d'Art Dram\u00e0tic de les Illes Balears (ESADIB)"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Palma",
                    "cbc:PostalZone": "07001",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Carrer del Morer, 6"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Fundaci\u00f3 per l'Escola Superior d'Art Dram\u00e0tic de les Illes Balears (ESADIB)",
                    "cbc:Telephone": "971713628",
                    "cbc:Telefax": "971713215",
                    "cbc:ElectronicMail": "info@esadib.com"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "At\u00e8s que el Lot 2 del concurs per a la contractaci\u00f3, amb procediment d\u2019adjudicaci\u00f3 obert, de subministrament d\u2019equipament inform\u00e0tic i audiovisual per a la Fundaci\u00f3 per a l\u2019Escola Superior d\u2019Art Dram\u00e0tic de les Illes Balears (ESADIB) ha quedat desert, es convoca un procediment negociat sense publicitat per a l'adjudicaci\u00f3 del lot que ha quedat desert. \nAix\u00ed doncs, l\u2019objecte d\u2019aquest contracte \u00e9s establir les bases i condicions que regiran la contractaci\u00f3 de subministrament d\u2019equipament audiovisual per a la Fundaci\u00f3 per a l\u2019ESADIB, actuaci\u00f3 cofinan\u00e7ada pel Fons Europeu de Desenvolupament Regional (FEDER). \nL\u2019equipament que s\u2019ha d\u2019adquirir es el seg\u00fcent:\n- C\u00e0mera Professional de v\u00eddeo: 4K DCI & UHD Video/ 8.8MP Stills.\n- Targeta pro emmagatzematge sdxc uhs-ii 64gb 280-250Mb/\n- Bateria de recanvi \n- Micr\u00f2fon pro de ca\u00f1on espec\u00edfic per a la c\u00e0mera\n- Llampar\u00e0 led il\u00b7luminaci\u00f3 especifica per a la c\u00e0mera\n- Borsa de transport especifica per a la c\u00e0mera\n- Tr\u00edpode Pro espec\u00edfic per a la c\u00e0mera\n- Cos C\u00e0mera de fotografia sense mirall de objectiu \u00fanic digital: Sensor Live MOS, 17,20 megapixels totals,16,05 megapixels efectius.\nCos C\u00e0mera Objectiu fotogr\u00e0fic espec\u00edfic per a la c\u00e0mera de fotos: Micro Quatre Ter\u00e7os.14-140mm  / F3.5-5.6 ASPH. / Power OIS. 58mm / 2,28\u201d. Obertura m\u00ednima F22. Distancia enfoc 0.30m.\n- Targeta SD 32 GB \n- Bateria de recanvi \n- Filtre B+W 58mm \n- Borsa de transport especifica per a la c\u00e0mera\n- Tr\u00edpode Pro\n- Projector (1280 x 800), 3200 l\u00famens: Resoluci\u00f3 WXGA (1.280 x 800 p\u00edxels) nativa, Brillo de 3.200 l\u00famens i contrast de 10.000:1.\n- 2 Micr\u00f2fons de diadema: 960 freq\u00fc\u00e8ncies ajustables.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "7500"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "9075"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "7500"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "32000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Mallorca",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES532"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2017-10-30",
                "cbc:EndDate": "2017-10-31"
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "true",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-10-19",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec clausules administratives Equipament Audiovisual.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=40f8d689-d9fd-4f53-89c2-20aa0538d1ce",
                    "cbc:DocumentHash": "NoIWPLnue2hdTheGDTNKkLQHeCs="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Prescripcions tecniques Equipament Audiovisual Fons Feder 2017.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=27a8fc73-6edb-47a1-bba7-b9faad406615",
                    "cbc:DocumentHash": "Ij84duKa6qcwNNqXi93yZ7eL8OM="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-10-03"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-10-03"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_PIN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-10-03"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}