{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2284513",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=VE83x%2F3rfL57h85%2Fpmmsfw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018/PAC/00528; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Teniente de Alcalde Delegado del \u00c1rea de Industria, Empleo, Patrimonio y Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Ibi; Importe: 206058.03 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "suministro, mediante arrendamiento con opci\u00f3n a compra, e instalaci\u00f3n de c\u00e9sped artificial en el campo de f\u00fatbol Francisco Vilaplana Mariel de Ibi (Alicante).",
    "updated": "2018-07-16T14:21:59.765+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018/PAC/00528",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.ibi.es",
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Teniente de Alcalde Delegado del \u00c1rea de Industria, Empleo, Patrimonio y Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Ibi"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Ibi",
                    "cbc:PostalZone": "03440",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Les Eres, 48"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Teniente de Alcalde Delegado del \u00c1rea de Industria, Empleo, Patrimonio y Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Ibi",
                    "cbc:Telephone": "965552450",
                    "cbc:Telefax": "965552935",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacion@ibi.es"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ibi"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Ayuntamientos"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Alicante"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "Comunidad Valenciana"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "ENTIDADES LOCALES"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "suministro, mediante arrendamiento con opci\u00f3n a compra, e instalaci\u00f3n de c\u00e9sped artificial en el campo de f\u00fatbol Francisco Vilaplana Mariel de Ibi (Alicante).",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "206058.03"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "249330.22"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "206058.03"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "39293400"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Alicante/Alacant",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES521"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "OXR-MEDIOS"
                    },
                    "cbc:Description": "La solvencia t\u00e9cnica del empresario se acreditar\u00e1 mediante una declaraci\u00f3n firmada en donde figure la maquinaria, material y equipo t\u00e9cnico del que se dispondr\u00e1 para la ejecuci\u00f3n de la obra.\nEl m\u00ednimo de maquinaria que se fija es la indicada en el pliego de prescripciones t\u00e9cnicas.\nEl equipo t\u00e9cnico estar\u00e1 formado como m\u00ednimo por:\n1. Jefe de obra con titulaci\u00f3n de Arquitecto, Ingeniero, Arquitecto T\u00e9cnico o Ingeniero T\u00e9cnico.\n2. T\u00e9cnico de seguridad con titulaci\u00f3n de T\u00e9cnico Superior en Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales."
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "3"
                    },
                    "cbc:Description": "Para la justificaci\u00f3n de la solvencia econ\u00f3mica y financiera el licitador tendr\u00e1 que aportar un\nseguro de responsabilidad civil por riesgos profesionales por importe no inferior al valor estimado del\ncontrato (206.058,03 \u20ac), que garantice el mantenimiento de la cobertura durante toda la ejecuci\u00f3n\ndel mismo."
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "9"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "12"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Reducci\u00f3n del plazo de suministro e instalaci\u00f3n",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Precio",
                        "cbc:WeightNumeric": "90"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-31",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-07-31",
                "cbc:EndTime": "14:00:00",
                "cbc:Description": "El plazo para presentar las proposiciones ser\u00e1 de 15 D\u00cdAS NATURALES, contados a partir del d\u00eda siguiente al de la publicaci\u00f3n del anuncio de licitaci\u00f3n en el perfil de contratante, conforme al art\u00edculo 156 de la LCSP."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP Cesped diligenciado.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=f1f8f72c-2992-4d61-bc55-c1209e95e776",
                    "cbc:DocumentHash": "C80EnhxVjJtJDapEMo9dDPUahiQ="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT Cesped diligenciado.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=11a058c8-5722-4fcd-bbbc-57eb073628b1",
                    "cbc:DocumentHash": "AL2XTsUHcJb8XJ+7HULnoRW3r8k="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "Anexo V - Declaracion vigencia clasificacion.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=5d90380b-6609-439d-abc5-3cb536c97c9a",
                        "cbc:DocumentHash": "BPcUBbGhfHY7NEX41Pf9yasAoWw="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo IV - Oferta.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=2a30d666-af45-45a5-ba21-157ad811185d",
                        "cbc:DocumentHash": "0Vde4VXMZdBkm03AyWbyQu5tDe4="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo III - Declaracion personas con discapacidad.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=08f5ec25-65c5-41bc-a7ee-c7a7451fded4",
                        "cbc:DocumentHash": "CfERRsez0geW1oTRA0xf/r/jM4Q="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo II - Sometimiento jurisdiccion espanola.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=034c911b-67bd-43f9-a0a1-3be89158b979",
                        "cbc:DocumentHash": "6I0GrL+Eu5OCttJxuOPAT7jv7Rg="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo I - DEUC.xml",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ae643e76-1536-4587-8099-05bb2562321d",
                        "cbc:DocumentHash": "qecq0QzIXzLm5C04rf3ES14VcBU="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Instrucciones cumplimentacion SOBRES.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=e9dbb9f5-37a9-4512-bf68-b5ab2a1a97a6",
                        "cbc:DocumentHash": "Husjc6UyBl33UjmpkTaGzTNmEMU="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo I - DEUC.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=5e3ace1a-fd4e-4344-a918-53031600d6ad",
                        "cbc:DocumentHash": "Wx3ABUeVdvpE2crgPuHvnlm93G4="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Instrucciones cumplimentacion DEUC.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=72b25997-f048-4a3d-8587-bb3cf32c8d68",
                        "cbc:DocumentHash": "+fXPMdVkMynUZBVslFEkBTDYGhI="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo VI - Compromiso constitucion UTE.odt",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=e0b2a35b-a3f4-44fd-97b8-2e2a8f2b95eb",
                        "cbc:DocumentHash": "83WnhnrxXAHyGxojEJXcPbuYM6I="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-07-16"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-07-16"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}