{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/1442536",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=7gNAeumVNa0QK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: CNMY16/06-6/69; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Vicepresidencia y Conselleria de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas; Importe: 1608703.46 EUR; Estado: RES"
    },
    "title": "Servicio de gesti\u00f3n integral del Centro de Rehabilitaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Social (CRIS) y Centro de D\u00eda de Enfermos Mentales Convento San Francisco de Valencia",
    "updated": "2018-02-01T15:15:18.430+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "CNMY16/06-6/69",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.inclusio.gva.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "A10017558"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Vicepresidencia y Conselleria de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Valencia",
                    "cbc:PostalZone": "46018",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Castan Tobe\u00f1as, 77- Ciudad Administrativa 9 de Octubre - Torre 3 planta 7"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Vicepresidencia y Conselleria de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas",
                    "cbc:Telephone": "961247449",
                    "cbc:Telefax": "961247431",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacion_bienestarsocial@gva.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicio de gesti\u00f3n integral del Centro de Rehabilitaci\u00f3n e Integraci\u00f3n Social (CRIS) y Centro de D\u00eda de Enfermos Mentales Convento San Francisco de Valencia",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "25"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "3234511.32"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1673051.6"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1608703.46"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "85311200"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:Description": "Ser la oferta con mejor puntuaci\u00f3n en la clasificaci\u00f3n",
            "cbc:AwardDate": "2017-10-31",
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "13",
            "cbc:StartDate": "2018-01-25",
            "cac:Contract": {
                "cbc:ID": "CNMY16/06-6/69",
                "cbc:IssueDate": "2018-01-24"
            },
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B96875158"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "PALMA SERVICIOS SOCIALES,SL"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "914076.8"
                    },
                    "cbc:PayableAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "950639.87"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "OSR-COMPTASK"
                    },
                    "cbc:Description": "La solvencia profesional o t\u00e9cnica se deber\u00e1 acreditar conforme a lo dispuesto en el art\u00edculo 78, letra a) del TRLCSP, mediante la experiencia aportada por la empresa y por los profesionales en atenci\u00f3n a personas con diversidad funcional y otros servicios relacionados con el \u00e1mbito socio-sanitario, concretamente mediante:\n\nUna relaci\u00f3n de los principales servicios o trabajos de atenci\u00f3n a personas con diversidad funcional u otros servicios relacionados con el \u00e1mbito socio-sanitario realizados por la empresa en los \u00faltimos 5 a\u00f1os, que incluya importe, fechas y destinatario, p\u00fablico o privado, de los mismos. El importe anual que el empresario deber\u00e1 acreditar como ejecutado en el a\u00f1o de mayor ejecuci\u00f3n del periodo citado deber\u00e1 ser como m\u00ednimo de 643,481,38 euros. \n\nLos servicios o trabajos efectuados se acreditar\u00e1n mediante certificados expedidos o visados por el \u00f3rgano competente, cuando el destinatario sea una entidad del sector p\u00fablico. No ser\u00e1 necesario presentar dicho certificado en relaci\u00f3n con contratos formalizados con la Vicepresidencia y Conselleria de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas, (antes Conselleria de Bienestar Social), en cuyo caso bastar\u00e1 la mera relaci\u00f3n de dichos trabajos.\n\nCuando el destinatario sea un sujeto privado, se acreditar\u00e1 mediante un certificado expedido por \u00e9ste o, a falta de este certificado, mediante una declaraci\u00f3n del empresario.\n\nLa relaci\u00f3n de contratos de servicios realizados en los cinco \u00faltimos a\u00f1os, acompa\u00f1ada de la documentaci\u00f3n pertinente, deber\u00e1 venir referida a a\u00f1os completos, (ejercicios 2011, 2012, 2013, 2014 y 2015). \n\nPor tratarse de un servicio de gesti\u00f3n integral en centro de atenci\u00f3n social a personas con diversidad funcional de conformidad con lo previsto en el art. 67.7.b) del Reglamento General de la Ley de Contratos de las Administraciones P\u00fablicas, se tendr\u00e1n en cuenta la acreditaci\u00f3n de servicios que est\u00e9n justificados e incluidos dentro de la clasificaci\u00f3n 85 del CPV como \u201cServicios de salud y asistencia social\u201d"
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "Declaraci\u00f3n responsable sobre el volumen anual de negocios en el \u00e1mbito objeto del contrato, de los tres \u00faltimos a\u00f1os concluidos (2013, 2014 y 2015) que, en el a\u00f1o de mayor volumen, deber\u00e1 ser como m\u00ednimo de 643,481,38 euros"
                }
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-03-20",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-03-20",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PTCAP.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=f5548b19-ce5a-4450-939a-a89532fa9e2e",
                    "cbc:DocumentHash": "wKMVsfpfu+YljF2y0iJJgiDRQ9g="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=22f1d106-4e4f-4d33-8856-31cd05010954",
                    "cbc:DocumentHash": "tR/njyfi8bQ6DRc2D170T2/2YI0="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Anexo I 69.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ee3c56f9-c7ec-4a0a-8bd2-b2cd0aa72cdc",
                    "cbc:DocumentHash": "qriCrfi1TzKAFpEyDiMuB2XYztY="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-11-07"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-02-01"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-02-01"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-02-01"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}