{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3266128",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=t8umr4VhUesBPRBxZ4nJ%2Fg%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: FS 2019/6; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Oviedo; Importe: 44000 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Constituye el objeto del contrato la adjudicaci\u00f3n del suministro de la escenograf\u00eda para la producci\u00f3n \u201cel D\u00fao de la Africana\u201d, cuya representaci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el Jueves, d\u00eda 09 y s\u00e1bado d\u00eda 11 de mayo a las 20:00 horas, dentro de la vig\u00e9simo sexta edici\u00f3n del Festival de Teatro L\u00edrico Espa\u00f1ol de Oviedo, 2019.\nAteni\u00e9ndonos a la disposici\u00f3n presupuestaria al efecto, el Festival estar\u00e1 integrado por cuatro t\u00edtulos con doble funci\u00f3n y por dos actividades complementarias.\n\nEl tercero de los t\u00edtulos previstos, se corresponde con una producci\u00f3n propia de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Oviedo, bajo el t\u00edtulo de \u201cEl d\u00fao de la Africana\u201d de Manuel Fern\u00e1ndez Caballero. Joan Font (Comediants) ser\u00e1 el encargado de ofrecer una renovada versi\u00f3n de uno de los cl\u00e1sicos del g\u00e9nero chico con Miquel Ortega como director musical y la asturiana Beatriz D\u00edaz encabezando un reparto en el que estar\u00e1n tambi\u00e9n Alejandro del Cerro o Jorge Eleazar.",
    "updated": "2019-03-15T14:31:01.217+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "FS 2019/6",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01330447"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Oviedo"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Oviedo",
                    "cbc:PostalZone": "33002",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Calle Progreso n\u00ba 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Oviedo",
                    "cbc:ElectronicMail": "cultura@oviedo.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Constituye el objeto del contrato la adjudicaci\u00f3n del suministro de la escenograf\u00eda para la producci\u00f3n \u201cel D\u00fao de la Africana\u201d, cuya representaci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el Jueves, d\u00eda 09 y s\u00e1bado d\u00eda 11 de mayo a las 20:00 horas, dentro de la vig\u00e9simo sexta edici\u00f3n del Festival de Teatro L\u00edrico Espa\u00f1ol de Oviedo, 2019.\nAteni\u00e9ndonos a la disposici\u00f3n presupuestaria al efecto, el Festival estar\u00e1 integrado por cuatro t\u00edtulos con doble funci\u00f3n y por dos actividades complementarias.\n\nEl tercero de los t\u00edtulos previstos, se corresponde con una producci\u00f3n propia de la Fundaci\u00f3n Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Oviedo, bajo el t\u00edtulo de \u201cEl d\u00fao de la Africana\u201d de Manuel Fern\u00e1ndez Caballero. Joan Font (Comediants) ser\u00e1 el encargado de ofrecer una renovada versi\u00f3n de uno de los cl\u00e1sicos del g\u00e9nero chico con Miquel Ortega como director musical y la asturiana Beatriz D\u00edaz encabezando un reparto en el que estar\u00e1n tambi\u00e9n Alejandro del Cerro o Jorge Eleazar.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GoodsContractCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "44000"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "53240"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "44000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "45000000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "45223000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Asturias",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES120"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Oviedo",
                    "cbc:PostalZone": "33002",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "12"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "XSX-CERTCALIDAD"
                    },
                    "cbc:Description": "La solvencia t\u00e9cnica deber\u00e1 ser acreditada mediante la relaci\u00f3n de los principales suministros relacionados con el objeto del contrato realizados durante los tres \u00faltimos a\u00f1os, acompa\u00f1ada de los certificados de buena ejecuci\u00f3n expedidos o visados por el \u00f3rgano competente, cuando el destinatario sea una entidad del sector p\u00fablico o, cuando el destinatario sea un sujeto privado, mediante certificado expedido por \u00e9ste o, a falta de este certificado, mediante una declaraci\u00f3n responsable del empresario. Ser\u00e1 requisito m\u00ednimo que el importe m\u00ednimo anual acumulado en uno de estos a\u00f1os sea igual o superior a 30.800\u20ac."
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "La solvencia econ\u00f3mica y financiera deber\u00e1 acreditarse mediante el volumen anual de negocios correspondiente a los tres \u00faltimos ejercicios concluidos, debiendo justificar en el a\u00f1o de mayor volumen que \u00e9ste es igual o superior a 66.000,00\u20ac"
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "9"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AllowedSubcontractTerms": {
                "cbc:Rate": "50",
                "cbc:Description": "La subcontrataci\u00f3n se ajustar\u00e1 a lo dispuesto en los art\u00edculos 215  LCSP.\nLa subcontrataci\u00f3n  no podr\u00e1 ser superior al 50% del importe de adjudicaci\u00f3n."
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": {
                    "cbc:Description": "La oferta mas econ\u00f3mica",
                    "cbc:WeightNumeric": "100"
                }
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-28",
                "cbc:EndTime": "10:15:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-03-23",
                "cbc:EndTime": "23:59:00",
                "cbc:Description": "Debido a problemas inform\u00e1ticos se ampl\u00eda el plazo de presentaci\u00f3n hasta el 23-03-2019"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Pliego Administrativo  Pliego suministros 1 criterio.PDF",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=a1caf3b0-5b36-4716-a227-37b7aac251e6",
                    "cbc:DocumentHash": "hlz3Afq+j6VGQHrwN+3ljP+7YC0="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT ESCENOGRAFIA EL DUO DE LA AFRICANA.PDF",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=768f3549-03d8-4435-a0f7-0d74802c4e63",
                    "cbc:DocumentHash": "CPsIjflPtQODAJzrHQzgGeZlI5s="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "MEMORIA TECNICA.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=eb4ccd12-615d-45f2-ad18-888580caaa72",
                    "cbc:DocumentHash": "lRZ2Qw+WnFlk/n1i0rJE01VT1Wc="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-03-01"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-03-15"
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_PIN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-03-01"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}