{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2965486",
    "link": {
        "@href": "http://www.asturias.es/portal/site/Asturias/menuitem.db4da62d9159b0efd9fc87b5100000f7/?vgnextoid=cc24d4ef5b4e8610VgnVCM10000097030a0aRCRD&vgnextfmt=search&i18n.http.lang=es"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 38/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Fundaci\u00f3n Centro Cultural Internacional Oscar Niemeyer-Principado de Asturias; Importe:2,800;Estado:RESUELTA"
    },
    "title": "Mantenimiento y reparaci\u00f3n m\u00e1quinas fotocopiadoras y equipos multifunci\u00f3n instalados en Niemeyer",
    "updated": "2019-03-26T12:45:30.309+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "38/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Fundaci\u00f3n Centro Cultural Internacional Oscar Niemeyer-Principado de Asturias"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicios de mantenimiento y reparaci\u00f3n de m\u00e1quinas fotocopiadoras y equipos multifunci\u00f3n instalados en la Fundaci\u00f3n Centro Cultural Internacional Oscar Niemeyer del Principado de Asturias",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "14000"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "2800"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "50313200"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "50313000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES120"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "5",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B33072430"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alonso y Rodr\u00edguez Copiadoras S.L."
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "1962.5"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-28",
                "cbc:EndTime": "13:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Pliego_Condiciones_Administrativas_38_2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "http://www.asturias.es/Proveedores/FICHEROS/ESTRUCTURA 2011/FUNDACIONES PUBLICAS/FUNDACION CENTRO CULTURAL INTERNACIONAL OSCAR NIEMEYER/Pliego_Condiciones_Administrativas_38_2019.pdf"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Pliego_Prescripciones_Tecnicas_38_2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "http://www.asturias.es/Proveedores/FICHEROS/ESTRUCTURA 2011/FUNDACIONES PUBLICAS/FUNDACION CENTRO CULTURAL INTERNACIONAL OSCAR NIEMEYER/Pliego_Prescripciones_Tecnicas_38_2019.pdf"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante de Asturias",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-02-13"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-02-13"
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-03-13"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante de Asturias",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-03-13"
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-03-26"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante de Asturias",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2019-03-26"
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}