{
    "datosbasicos__lugar_ejecucion": "ALMERIA",
    "apertura_ofertas": {
        "lugar": [
            "Agencia Publica Andaluza de Educacion",
            "Edificacion modular Finca Santa Isabel. Paseo de la Caridad, no 125 04008 (ALMERIA )"
        ]
    },
    "presentacion_ofertas__fecha_limite_presentacion_ofertas": "19/03/2019 a las 23:55 horas",
    "origen": {
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html",
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000121696.html"
    },
    "documentacion_complementaria": [
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000029319&refDoc=2019-0000029319-0",
            "descripcion": "PLIEGO CL\u00c1USULAS ADMINISTRATIVAS_572318 (pdf) (3721.26Kb)",
            "numero_expediente": "00279/ISE/2018/AL"
        },
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000029319&refDoc=2019-0000029319-1",
            "descripcion": "PLIEGOS PRESCRIPCIONES T\u00c9CNICAS_572319 (pdf) (42.17Kb)",
            "numero_expediente": "00279/ISE/2018/AL"
        },
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000029319&refDoc=2019-0000029319-2",
            "descripcion": "ACTA N\u00daMERO 1: CALIFICACI\u00d3N DE LA DOCUMENTACI\u00d3N_582873 (pdf) (120.99Kb)",
            "numero_expediente": "00279/ISE/2018/AL"
        },
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000029319&refDoc=2019-0000029319-3",
            "descripcion": "ACTA N\u00daMERO 2: SUBSANACI\u00d3N DE DOCUMENTACI\u00d3N_585732 (pdf) (107.85Kb)",
            "numero_expediente": "00279/ISE/2018/AL"
        }
    ],
    "obtencion_documentacion_informacion": {
        "fecha_limite_obtencion": "19/03/2019 a las 14:00 horas",
        "lugar": [
            "Agencia Publica Andaluza de Educacion",
            "Edificacion modular Finca Santa Isabel. Paseo de la Caridad, no 125 04008 (ALMERIA )"
        ]
    },
    "datosbasicos__numero_expediente": "00279/ISE/2018/AL",
    "estado_expediente__estado": "Evaluacion",
    "anuncios_publicados": [
        {
            "descripcion": "21/02/2019 11:27, 2019-0000020107-Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "numero_expediente": "00279/ISE/2018/AL",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=LJZecSaEcZVtw6z1u%2Fw5MnlqT3SzUohr&tipoPie=4",
            "anuncio_id": " 2019-0000020107",
            "datetime": "2019-02-21T11:27:00+00:00"
        },
        {
            "descripcion": "29/03/2019 12:12, 2019-0000028498-Convocatoria de licitaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "numero_expediente": "00279/ISE/2018/AL",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=TY1v2P0fem1uqVSd01xwQaVT2q%2Bc%2Fsfz&tipoPie=4",
            "anuncio_id": " 2019-0000028498",
            "datetime": "2019-03-29T12:12:00+00:00"
        },
        {
            "descripcion": "03/04/2019 11:32, 2019-0000029319-Convocatoria de licitaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "numero_expediente": "00279/ISE/2018/AL",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=NZU0bBMWGWIM%2FwDdfBa8%2BoJinNB9TyKu&tipoPie=4",
            "anuncio_id": " 2019-0000029319",
            "datetime": "2019-04-03T11:32:00+00:00"
        }
    ],
    "importes__importe_licitacion_(sin_iva)": "817.861,79EUR",
    "importes__valor_estimado": "817.861,79EUR",
    "datosbasicos__lugar_ejecucion_nuts": "ES611",
    "referencias_diarios_oficiales": [],
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Agencia Publica Andaluza de Educacion",
    "datosbasicos__departamento_que_contrata": "Este expediente pertenecio a AGENCIA PUBLICA ANDALUZA DE EDUCACION",
    "datosbasicos__division_por_lotes": "No",
    "datosbasicos__lugar_tramitacion": "ALMERIA",
    "datosbasicos__titulo_expediente": "OBRAS DE AMPLIACION DE ESPACIOS EDUCATIVOS EN CEIP LA MOLINA DE ROQUETAS DE MAR",
    "id": 121696,
    "secciones": {
        "apertura_ofertas": 8,
        "anuncios_publicados": 10,
        "referencias_diarios_oficiales": 9,
        "presentacion_solicitudes": 6,
        "importes": 0,
        "documentacion_complementaria": 2,
        "obtencion_documentacion_informacion": 3,
        "estado_expediente": 1,
        "clausulas_sociales_ambientales_innovacion_tecnologica": 5,
        "requisitos_criterios_condiciones": 4,
        "presentacion_ofertas": 7
    },
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Obras",
    "datosbasicos__procedimiento": "Abierto",
    "presentacion_ofertas__notas": [
        "Agencia Publica Andaluza de Educacion",
        "Edificacion modular Finca Santa Isabel. Paseo de la Caridad, no 125 04008 (ALMERIA )"
    ],
    "datosbasicos__tramitacion": "Ordinario",
    "datosbasicos__clasificacion_cpv": "45214200 Trabajos de construccion de edificios escolares",
    "datosbasicos__descripcion": "OBRAS DE AMPLIACION DE ESPACIOS EDUCATIVOS EN CEIP LA MOLINA DE ROQUETAS DE MAR",
    "estado_expediente__notas": [
        "03/04/2019 11:32 - Convocatoria de licitacion (Infor.Adicional)",
        "Actualizado: Convocatoria de licitacion (Infor.Adicional)",
        "INCORPORACION ACTA SUBSANACION"
    ],
    "requisitos_criterios_condiciones": {
        "requisitos_minimos_contratista": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_adjudicacion": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "condiciones_especiales_adjudicacion_contrato": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_objetivos_para_la_seleccion_candidatos_el_procedimiento": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares"
    }
}