{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3728628",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=49231848&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2019/017; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Promoci\u00f3 Econ\u00f2mica de Sabadell, SL; Importe: 38152.82; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte del contracte del servei de suport en la comunicaci\u00f3 i difusi\u00f3 del Projecte d'Especialitzaci\u00f3 i Competitivitat Territorial \"VALL\u00c8S INDUSTRIAL, Innovaci\u00f3 i Disseny de la Ind\u00fastria Europea\" (en endavant PECT) \u00e9s el disseny i execuci\u00f3 d'un Pla de Comunicaci\u00f3 i difusi\u00f3 pel projecte. \nEl Pla de Comunicaci\u00f3 t\u00e9 la missi\u00f3 donar a con\u00e8ixer el projecte i les seves aportacions al territori i a la ciutadania en general i aix\u00ed difondre el projecte PECT, un projecte complex, ampli i adre\u00e7at a p\u00fablics diana, a vegades diferents, segons actuaci\u00f3 i/o operaci\u00f3. La idea general \u00e9s aconseguir coneixement, sensibilitzaci\u00f3, participaci\u00f3 i implicaci\u00f3 dels agents de la qu\u00e0druple h\u00e8lix a l'estrat\u00e8gia d'especialitzaci\u00f3, al projecte i integrar les seves aportacions en l'ecosistema innovador del territori. \u00c9s per aix\u00f2 que un element fonamental per a tota la comunicaci\u00f3 del PECT \u00e9s definir una marca pr\u00f2pia del PECT a fi d'establir un vincle com\u00fa entre les diferents operacions, actuacions i accions que es porten a terme amb un relat i coher\u00e8ncia entre tots els missatges. \nEl Pla de Comunicaci\u00f3 tamb\u00e9 ha ser capa\u00e7 de fer tangibles les idees i objectius del PECT, sobretot all\u00f2 que gira entorn a les operacions que configuren el projecte PECT. \nDonada la complexitat del projecte PECT i els seus diferents \u00e0mbits d'actuaci\u00f3 i/o impacte, l'objecte del contracte t\u00e9 diferents apartats i ha estat configurat per uns elements b\u00e0sics com: objectius, p\u00fablic, missatges, eines i accions, calendaritzaci\u00f3 per la seva execuci\u00f3 (i per tant, planificar les accions a curt i llarg termini).",
    "updated": "2019-07-02T14:11:32.515+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2019/017",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Promoci\u00f3 Econ\u00f2mica de Sabadell, SL"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte del servei de suport en la comunicaci\u00f3 i difusi\u00f3 del Projecte d'Especialitzaci\u00f3 i Competitivitat Territorial \"VALL\u00c8S INDUSTRIAL, Innovaci\u00f3 i Disseny de la Ind\u00fastria Europea\" (en endavant PECT) \u00e9s el disseny i execuci\u00f3 d'un Pla de Comunicaci\u00f3 i difusi\u00f3 pel projecte. \nEl Pla de Comunicaci\u00f3 t\u00e9 la missi\u00f3 donar a con\u00e8ixer el projecte i les seves aportacions al territori i a la ciutadania en general i aix\u00ed difondre el projecte PECT, un projecte complex, ampli i adre\u00e7at a p\u00fablics diana, a vegades diferents, segons actuaci\u00f3 i/o operaci\u00f3. La idea general \u00e9s aconseguir coneixement, sensibilitzaci\u00f3, participaci\u00f3 i implicaci\u00f3 dels agents de la qu\u00e0druple h\u00e8lix a l'estrat\u00e8gia d'especialitzaci\u00f3, al projecte i integrar les seves aportacions en l'ecosistema innovador del territori. \u00c9s per aix\u00f2 que un element fonamental per a tota la comunicaci\u00f3 del PECT \u00e9s definir una marca pr\u00f2pia del PECT a fi d'establir un vincle com\u00fa entre les diferents operacions, actuacions i accions que es porten a terme amb un relat i coher\u00e8ncia entre tots els missatges. \nEl Pla de Comunicaci\u00f3 tamb\u00e9 ha ser capa\u00e7 de fer tangibles les idees i objectius del PECT, sobretot all\u00f2 que gira entorn a les operacions que configuren el projecte PECT. \nDonada la complexitat del projecte PECT i els seus diferents \u00e0mbits d'actuaci\u00f3 i/o impacte, l'objecte del contracte t\u00e9 diferents apartats i ha estat configurat per uns elements b\u00e0sics com: objectius, p\u00fablic, missatges, eines i accions, calendaritzaci\u00f3 per la seva execuci\u00f3 (i per tant, planificar les accions a curt i llarg termini).",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "44885.67"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "38152.82"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79341000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "18"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-07-02",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCA EXP 2019_017 COMUNICACI\u00d3 PECT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=6b6052694af437c65681edd309c99001&fileId=49231990&capId=30469358&idTS=48543972"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT EXP 2019_017 COMUNICACI\u00d3 PECTok.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=64428925e677dca9bc35b6a873eedede&fileId=49232123&capId=30469358&idTS=48543972"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-06-17"
                }
            }
        }
    }
}