{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2103972",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=31295573&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: AEP/ASG/GESTI\u00d3 PATRIMONI/2016/04. PR\u00d2RROGA.; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Viladecans; Importe: 15281.25; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "Pr\u00f2rroga de la concessi\u00f3 de domini p\u00fablic per la instal\u00bflaci\u00f3 i explotaci\u00f3, als terrenys situats al Parc de Negocis de Viladecans, de les diverses atraccions i parades de la festa major de Viladecans, durant l'any 2018, a favor de la COORDINADORA DE INDUSTRIALES FERIANTES DE L'HOSTPITALET, ESPLUGUES Y DEL BAIX LLOBREGAT, per un import anual de 6.187,50 \u20ac (en concepte de taxa per la utilitzaci\u00f3 privativa o aprofitament especial del domini p\u00fablic), i un c\u00e0non anual de 9.300,50 \u20ac (en concepte d'explotaci\u00f3 de les atraccions i parades). \n\n\u00bf\tLa concession\u00e0ria haur\u00e0 efectius aquests imports, com a m\u00e0xim el dia 30 d'agost de 2018, en dos xecs bancaris conformats, un per cada un dels conceptes esmentats.\n\n\u00bf\tEl termini de muntatge, realitzaci\u00f3 de la fira i desmuntatge, ser\u00e0 el per\u00edode compr\u00e8s entre el dia 7 de setembre de 2018 i l'11 de setembre de 2018 ambd\u00f3s inclosos, amb dos dies abans (a partir del 05.09.2018) i dos dies despr\u00e8s (fins al 13.09.2018) pel muntatge i desmuntatge.",
    "updated": "2018-04-26T11:11:12.282+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "AEP/ASG/GESTI\u00d3 PATRIMONI/2016/04. PR\u00d2RROGA.",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Viladecans"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Pr\u00f2rroga de la concessi\u00f3 de domini p\u00fablic per la instal\u00bflaci\u00f3 i explotaci\u00f3, als terrenys situats al Parc de Negocis de Viladecans, de les diverses atraccions i parades de la festa major de Viladecans, durant l'any 2018, a favor de la COORDINADORA DE INDUSTRIALES FERIANTES DE L'HOSTPITALET, ESPLUGUES Y DEL BAIX LLOBREGAT, per un import anual de 6.187,50 \u20ac (en concepte de taxa per la utilitzaci\u00f3 privativa o aprofitament especial del domini p\u00fablic), i un c\u00e0non anual de 9.300,50 \u20ac (en concepte d'explotaci\u00f3 de les atraccions i parades). \n\n\u00bf\tLa concession\u00e0ria haur\u00e0 efectius aquests imports, com a m\u00e0xim el dia 30 d'agost de 2018, en dos xecs bancaris conformats, un per cada un dels conceptes esmentats.\n\n\u00bf\tEl termini de muntatge, realitzaci\u00f3 de la fira i desmuntatge, ser\u00e0 el per\u00edode compr\u00e8s entre el dia 7 de setembre de 2018 i l'11 de setembre de 2018 ambd\u00f3s inclosos, amb dos dies abans (a partir del 05.09.2018) i dos dies despr\u00e8s (fins al 13.09.2018) pel muntatge i desmuntatge.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "15281.25"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "15281.25"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79950000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-09-05",
                "cbc:EndDate": "2018-09-13"
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "OTROS",
                        "#text": "G-58.343.476"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "ASOC. EMPRESARIAL COORDINADORA DE INDUSTRIALES FERIANTES DE L'HOSPITALET, ESPLUGUES YDEL BAIX LLOBREGAT."
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "6187.5"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-04-03"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-04-26"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}