{
    "ID": "17934467-99999999",
    "UUID": "9a40b5ed-ca9f-56cd-a569-11738194e2a6",
    "IssueDate": "2016-08-23",
    "IssueTime": "14:45:07.301+0000",
    "ReceivedTenderQuantity": "0",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "17847049-99999999",
            "UUID": "4ddcdd88-60a8-5b13-a49b-feda21cfa478",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=17847049"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Renuncia",
        "descripcion_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "Per resoluci\u00f3 de l'Alcalde de data 23 d'agost de 2016, ha pres l'acord de deixar sense efecte la convocat\u00f2ria de licitaci\u00f3 del contracte per a la prestaci\u00f3 dels serveis de sonoritzaci\u00f3 i il\u00b7luminaci\u00f3 dels diversos espais municipals i de les activitats que realitzi l'ajuntament; aix\u00ed com de l'arrendament, manteniment i reparaci\u00f3 dels equips audiovisuals dels diversos edificis municipals, convocada mitjan\u00e7ant anunci al perfil del contractant de 19 d'agostde 2016 , ja que s'ha produit una modificaci\u00f3 en l'annex VII del Plec de cl\u00e0usules administratives particulars. Per tant 1. Est\u00e0 prevista la publicaci\u00f3 immediata d'un nou anunci de licitaci\u00f3 en el Perfil del contractant, amb la nova convocat\u00f2ria de licitaci\u00f3. 2. Est\u00e0 prevista l'anul\u00b7laci\u00f3 d'aquest anunci de licitaci\u00f3 del Perfil del contractant, I de deixar sense efecte aquesta convocat\u00f2ria de licitaci\u00f3.",
        "fecha_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "23/08/16"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=17934467&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T21:00:21.000703+02:00"
    }
}