{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3799210",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=SRf%2FA6ewp4emq21uxhbaVQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: FUGEN_ESP/2/UB1306SD_UB1307SD_OK; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia de la Fundaci\u00f3 General de la Universitat Jaume I, Fundaci\u00f3 de la Comunitat Valenciana; Importe: 0 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Autorizaciones de ocupaci\u00f3n temporal de espacios 70 m2 en UB1306SD y 18,01 m2 en UB1307SD",
    "updated": "2019-07-04T15:20:00.397+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "FUGEN_ESP/2/UB1306SD_UB1307SD_OK",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "5"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "https://www.uji.es/serveis/fundacio/general/",
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Fundaci\u00f3 General de la Universitat Jaume I, Fundaci\u00f3 de la Comunitat Valenciana"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Castell\u00f3n de la Plana",
                    "cbc:PostalZone": "12071",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Edificio ESPAITEC1, Av. Vicent Sos Baynat, s. n."
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Fundaci\u00f3 General de la Universitat Jaume I, Fundaci\u00f3 de la Comunitat Valenciana",
                    "cbc:Telephone": "964387390",
                    "cbc:Telefax": "964387011",
                    "cbc:ElectronicMail": "fundacio-general@uji.es"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Fundaci\u00f3 General de la Universitat Jaume I, Fundaci\u00f3 de la Comunitat Valenciana"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Universidad Jaume I"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Comunidad Valenciana"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "UNIVERSIDADES"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "OTRAS ENTIDADES DEL SECTOR P\u00daBLICO"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Autorizaciones de ocupaci\u00f3n temporal de espacios 70 m2 en UB1306SD y 18,01 m2 en UB1307SD",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/PatrimonialContractCode-2.02.gc",
                "#text": "10"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "73000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES522"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Castell\u00f3n de la Plana",
                    "cbc:PostalZone": "12071",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "1"
                }
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cbc:OptionsDescription": "Duracion: desde el dia siguiente a la formalizaci\u00f3n, hasta el 30 de junio del a\u00f1o siguiente, pudiendo prorrogarse por mutuo acuerdo de las partes y con anterioridad a su finalizaci\u00f3n hasta un m\u00e1ximo de CUATRO A\u00d1OS (periodo inicial m\u00e1s pr\u00f3rrogas)"
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "ZZZ"
                    },
                    "cbc:Description": "La entidad solicitante deber\u00e1 acreditar disponer de resoluci\u00f3n del Rectorado de la UJI, de admisi\u00f3n a los servicios del Parque Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico de la UJI, en vigor, seg\u00fan el procedimiento establecido en la p\u00e1gina web: http://ujiapps.uji.es/serveis/ocit/base/empresa/parc/. La admisi\u00f3n implica la aceptaci\u00f3n por parte del adjudicatario de las condiciones bajo las que la entidad que tiene encomendada la gesti\u00f3n del Parque presta los servicios comunes."
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "6"
                    },
                    "cbc:Description": "Patrimonio neto positivo, o bien ratio entre activos y pasivos exigibles superior a la unidad. Adem\u00e1s, en el supuesto de sociedades, el patrimonio neto deber\u00e1 superar el m\u00ednimo establecido en la legislaci\u00f3n mercantil para no incurrir en causa de disoluci\u00f3n. Todo ello al cierre de los tres \u00faltimos ejercicios econ\u00f3micos para los que est\u00e9 vencida la obligaci\u00f3n de las cuentas anuales La acreditaci\u00f3n se efectuar\u00e1 mediante la aportaci\u00f3n de las tres \u00faltimas cuentas anuales que legalmente deban estar aprobadas. No obstante lo anterior, tambi\u00e9n se admitir\u00e1 copia firmada por persona con poder suficiente de la \u00faltima declaraci\u00f3n del impuesto sobre sociedades, siempre que \u00e9sta corresponda al mismo ejercicio de las \u00faltimas cuentas anuales que legalmente deban estar aprobadas. Los empresarios individuales no inscritos deber\u00e1n presentar su libro de inventarios y cuentas anuales legalizado por el Registro Mercantil."
                }
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Importe de los contratos de investigaci\u00f3n",
                        "cbc:WeightNumeric": "30"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "N\u00famero de proyectos colaborativos",
                        "cbc:WeightNumeric": "30"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Porcentaje de la plantilla ocupado por personal con titulaci\u00f3n universitaria",
                        "cbc:WeightNumeric": "40"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-07-05",
                "cbc:EndTime": "13:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-07-05",
                "cbc:EndTime": "13:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PliegoAdministrativoFUGENESPAITEC2_v20_signed.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=abc2a557-74fb-4801-ae5b-862b048b6230",
                    "cbc:DocumentHash": "XeibRJPtohFzUEwUkXeAOLvikLk="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PliegoTecnicoFUGENESPAITEC2_v20_signed.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=5354ec1e-ad69-406d-a236-b38d4700dc00",
                    "cbc:DocumentHash": "f9frIUBlohF8qHtwlACDIOmGIJc="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "Anexo6modeloUTEFUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=b2a7c26a-4d12-4751-8fd7-98d9c20095cf",
                        "cbc:DocumentHash": "cHI4LLYbZjx+Wl8Manu8HA9fMUs="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo5modeloAportacionDocsProcsAnterioresFUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=dbd20636-44b2-4f8d-a639-c852df8cbdc5",
                        "cbc:DocumentHash": "NVzf9AwUVO98/uNRQgSZMv+IN3k="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo4modeloDeclaracionEmpresasExtranjerasFUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=5d976936-3aec-47d3-afe7-ec29bf706da7",
                        "cbc:DocumentHash": "tIjpEb2BRFAS+7q+v34RUdH/tKw="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo3modeloDeclaracionResponsableFUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=2de2ed50-3a96-44b1-ab28-0f545d390597",
                        "cbc:DocumentHash": "HAnpNEK/mNJxio0Th4SjL8usLMY="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexos_indice_ESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=003c0875-07d4-48f8-85ed-0be89d2d7cc8",
                        "cbc:DocumentHash": "5d75OYu4I6oUtYxT5nl481sQfrU="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo2modeloDeclaracionVigenciaPoderesFUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ad5a0f0d-a2cb-48f6-97ff-5bcae0c2dd21",
                        "cbc:DocumentHash": "3+7IyLgyIo7DAHBOWtVQCFfMWFU="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo9PLanosESPAITEC2FUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ea34eb3f-05db-40e3-b147-6f217542575b",
                        "cbc:DocumentHash": "oXeOkelabUSlE9RnnczV8CIumiI="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo1modeloProposicionFUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=c3daf154-60e2-4457-a543-a05b469e8cfd",
                        "cbc:DocumentHash": "TmSvsDpCdsxO4kGzCM0ptFOR9vI="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo8ProtocoloFUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ac2cf4e7-9086-4669-815d-c2715772996d",
                        "cbc:DocumentHash": "jvbILjVZu66mK1u+AiGEFzFbcFc="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo10DisponibilidadESPAITEC2FUGENESPAITEC.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=5f47db5f-b0dc-4c8f-b0d3-817595fa3151",
                        "cbc:DocumentHash": "zefdfFr7zIVgFC+tLqJTTOg6GSA="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo7NormativaEBTFUGENESPAITEC2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=83971fc9-a05e-49a3-852c-247083737f90",
                        "cbc:DocumentHash": "gjRHPgQwtiCm28vOJaNcJdCYI28="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-07-04"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-07-04"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_PIN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-07-04"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}