{
    "ID": "32493160-99999999",
    "UUID": "7f00eb55-84bc-5319-9536-d0b3b0a15770",
    "IssueDate": "2018-06-06",
    "IssueTime": "13:00:25.106+0000",
    "ReceivedTenderQuantity": "0",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "29003083-99999999",
            "UUID": "002d42ed-3419-5523-9c7d-dead8653ad93",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=29003083"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Decisi\u00f3n de no adjudicar un contrato",
        "descripcion_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "RENUNCIAR a la celebraci\u00f3 del contracte n\u00famero 18000431 que t\u00e9 per objecte l'execuci\u00f3 de les obres de manteniment i conservaci\u00f3 de les vessants de teula \u00e0rab, el badalot d'escala i el terrat pla de la coberta, de l'edifici ubicat a la pla\u00e7a Carles Pi i Sunyer n\u00ba 8 de Barcelona, amb mesures de contractaci\u00f3 p\u00fablica sostenible, amb un pressupost base de licitaci\u00f3 de 182.898,09 euros, IVA incl\u00f2s, pels motius d'inter\u00e8s p\u00fablic degudament justificats als informes que figuren a l'expedient. L'inici d'aquest expedient va ser aprovat per resoluci\u00f3 de 7 de febrer 2018 i la convocat\u00f2ria de licitaci\u00f3 va ser publicada al perfil del contractant en data 9 febrer 2018, sense que se n'hagi presentat de cap oferta. ANUL\u00bfLAR L'AUTORITZACI\u00d3 DE DESPESA per l'import esmentat, amb c\u00e0rrec al pressupost i partida indicats en aquest mateix document.",
        "fecha_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "05/06/18"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=32493160&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T20:58:08.585937+02:00"
    }
}