{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2861463",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=41415425&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 1/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament d'Orist\u00e0; Importe: 247022.41; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "\u00c9s l'objecte d'aquest contracte les obres per a la remodelaci\u00f3 de la Pla\u00e7a Catalunya del nucli antic d'Orist\u00e0, d'acord amb el Projecte t\u00e8cnic aprovat, redactat per l'arquitecte Sr. Jaume Tuneu i Alabr\u00f3.\n\nLes obres comprenen la totalitat de la Pla\u00e7a Catalunya, en l'\u00e0mbit delimitat pel carrer Roqueta i els tres carrers perimetrals que l'envolten, trobant-se als l\u00edmits nord i nord-oest de l'\u00e0mbit la sala polivalent i el Centre C\u00edvic, segons descriu el projecte. \n\nDita pla\u00e7a constitueix actualment el veritable centre urb\u00e0 del nucli d'Orist\u00e0, tant per la seva ubicaci\u00f3 com per ra\u00f3 dels equipaments de qu\u00e8 disposa (escola, centre c\u00edvic, sala polivalent). \n\nEn aquest sentit, el projecte t\u00e9 com a objectiu principal el d'assolir la unificaci\u00f3 de la totalitat de l'espai que conforma l'\u00e0mbit d'actuaci\u00f3, per tal que dit espai esdevingui un \u00fanic \u00e0mbit amb caracter\u00edstiques d'espai central, de forma que la remodelaci\u00f3 permeti que la pla\u00e7a tingui la funci\u00f3 principal d'espai de reuni\u00f3 i de trobada dels habitants del nucli d'Orist\u00e0 i dels usuaris dels seus equipaments.",
    "updated": "2019-01-18T12:12:38.086+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "1/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament d'Orist\u00e0"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "\u00c9s l'objecte d'aquest contracte les obres per a la remodelaci\u00f3 de la Pla\u00e7a Catalunya del nucli antic d'Orist\u00e0, d'acord amb el Projecte t\u00e8cnic aprovat, redactat per l'arquitecte Sr. Jaume Tuneu i Alabr\u00f3.\n\nLes obres comprenen la totalitat de la Pla\u00e7a Catalunya, en l'\u00e0mbit delimitat pel carrer Roqueta i els tres carrers perimetrals que l'envolten, trobant-se als l\u00edmits nord i nord-oest de l'\u00e0mbit la sala polivalent i el Centre C\u00edvic, segons descriu el projecte. \n\nDita pla\u00e7a constitueix actualment el veritable centre urb\u00e0 del nucli d'Orist\u00e0, tant per la seva ubicaci\u00f3 com per ra\u00f3 dels equipaments de qu\u00e8 disposa (escola, centre c\u00edvic, sala polivalent). \n\nEn aquest sentit, el projecte t\u00e9 com a objectiu principal el d'assolir la unificaci\u00f3 de la totalitat de l'espai que conforma l'\u00e0mbit d'actuaci\u00f3, per tal que dit espai esdevingui un \u00fanic \u00e0mbit amb caracter\u00edstiques d'espai central, de forma que la remodelaci\u00f3 permeti que la pla\u00e7a tingui la funci\u00f3 principal d'espai de reuni\u00f3 i de trobada dels habitants del nucli d'Orist\u00e0 i dels usuaris dels seus equipaments.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "247022.41"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "247022.41"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45233252"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-07",
                "cbc:EndTime": "12:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "plec de clausules administratives particulars.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=a386dc7ed1abfc6c879484335018dc44&fileId=41427831&capId=810921&idTS=41415261"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-01-18"
                }
            }
        }
    }
}