{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/1255908",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=zpEyNUpOiswQK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: C17/16; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Bueu; Importe: 62184.85 EUR; Estado: EV"
    },
    "title": "Rehabilitaci\u00f3n do firme do cami\u00f1o de Chans no concello de Bueu con cargo ao Plan Marco da Axencia Galega de desenvolvemento rural(AGADER)de mellora de cami\u00f1os municipais de acceso a explotaci\u00f3ns agrarias 2016, cofinanciado polo Fondo Europeo de Desenvolvemento Rural (FEADER) ao abeiro do Plan de Desenvolvemento rural de Galicia(PDR) 2014-2020.",
    "updated": "2016-11-25T14:21:52.164+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "C17/16",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.concellodebueu.org",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01360046"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Bueu"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Bueu",
                    "cbc:PostalZone": "36930",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Eduardo Vincenti, 8"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento de Bueu",
                    "cbc:ElectronicMail": "secretaria@concellodebueu.org"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Rehabilitaci\u00f3n do firme do cami\u00f1o de Chans no concello de Bueu con cargo ao Plan Marco da Axencia Galega de desenvolvemento rural(AGADER)de mellora de cami\u00f1os municipais de acceso a explotaci\u00f3ns agrarias 2016, cofinanciado polo Fondo Europeo de Desenvolvemento Rural (FEADER) ao abeiro do Plan de Desenvolvemento rural de Galicia(PDR) 2014-2020.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/WorksContractCode-1.04.gc",
                "#text": "4523"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "62184.85"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "75243.67"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "62184.85"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "45233252"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "45233222"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "34996000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "45262350"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "ESPA\u00d1A",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/NUTS-2009.gc",
                    "#text": "ES"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cbc:FundingProgramCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/FundingProgramCode-2.02.gc",
                "#text": "EU"
            },
            "cbc:FundingProgram": "cofinaciado polo Fondo Europeo de Desenvolvemento Rural (FEADER) ao 75%",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cbc:PersonalSituation": "Os licitadores debr\u00e1n contar coa habilitaci\u00f3n empresarial ou profesional que, no seu caso, sexa esixible para a realizaci\u00f3n da actividade ou prestaci\u00f3ns que constit\u00faan o obxecto do contrato.\nAs persoas xur\u00eddicas s\u00f3 poder\u00e1n ser adxudicatarias de contratos que cuxas prestaci\u00f3ns estean comprendidas dentro dos fins obxecto ou \u00e1mbito de actividade que, a tenor dos seus propios estatutos ou regras funcionais lle sexan propios.",
                "cbc:Description": "A solvencia econ\u00f3mica-financieira acreditarase da seguinte forma:\na) Entidades con personalidade xur\u00eddica propia(sociedades mercantis):\nContas  anuais dos tres derradeiros anos presentadas no rexistro mercant\u00edl ou rexistro oficial correspondente e/ou modelos 200 (Declaraci\u00f3n-liquidaci\u00f3n do imposto de sociedades) dos tres derradeiros anos\nb) Titulares de actividades econ\u00f3micas no \u00e1mbito do IRPF: Empresarios ou profesionais con tributaci\u00f3n do IRPF m\u00e9todo estimaci\u00f3n directa normal ou simplificada/Empresarios ou profesionais con tributaci\u00f3n do IRPF m\u00e9todo estimaci\u00f3n obxectiva.\nb.1.)Empresarios ou profesionais con tributaci\u00f3n do IRPF m\u00e9todo estimaci\u00f3n directa normal ou simplificada:Libro rexistro de ventas e ingresos dos derradeiros tres anos e modelo 390 (declaraci\u00f3n resumo anual IVE) dos tres derradeiros anos e/ou modelo 100 (documento de ingreso ou devoluci\u00f3n da declaraci\u00f3n do IRPF) dos tres derradeiros anos.\nb.2.Empresarios ou profesionais con tributaci\u00f3n do IRPF m\u00e9todo estimaci\u00f3n obxectiva:Libro rexistro de ventas e ingresos dos derradeiros tres anos e modelo 100 (documento de ingreso ou devoluci\u00f3n da declaraci\u00f3n do IRPF) dos tres derradeiros anos) e declaraci\u00f3n responsable asinada por representante legal da empresa que acredite que o libro rexistro de vendas e ingresos reflicte a imaxe real da actividade econ\u00f3mica da empresa. No caso de non dispor de libro rexistro de vendas e ingresos a declaraci\u00f3n debe acreditar que o rendemento neto da actividade reflicte a imaxe fiel da actividade econ\u00f3mica da empresa.\nA documentaci\u00f3n xustificativa aportarase en funci\u00f3n da data de creaci\u00f3n ou inicio das actividades do licitador. No caso de que, por raz\u00f3ns xustificadas, o licitador non estea en condici\u00f3ns de presentar as referencias solicitadas, se autorizar\u00e1 a acreditar  a s\u00faa solvencia econ\u00f3mico-financieira mediante calesquera outros medios dos recollidos no art.75 do TRLCSP que se consideren apropiados polo \u00f3rgano de contrataci\u00f3n, atendendo ao obxecto do contrato.",
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "ZZZ"
                    },
                    "cbc:Description": "-Presentaci\u00f3n do certificado de clasificaci\u00f3n administrativa (Grupo G, subgrupo 4).\n-Relaci\u00f3n obras executadas nos dez \u00faltimos anos.\n-Declaraci\u00f3n indicando os t\u00e9cnicos ou unidades t\u00e9cnicas dos que esta dispo\u00f1a para a execuci\u00f3n das obras, \nT\u00edtulos acad\u00e9micos e profesionais do empresario e directivos da empresa .\nDeclaraci\u00f3n sobre o plantel media anual da empresa e a importancia do seu persoal directivo durante os tres \u00faltimos anos, \nDeclaraci\u00f3n, co compromiso de adscrici\u00f3n, indicando a maquinaria, material e equipo t\u00e9cnico do que se dispor\u00e1 para a execuci\u00f3n das obras"
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "Volume anual de negocios no \u00e1mbito ao que se refira o contrato, polo importe igual ou superior ao valor estimado do contrato.O volume de negocios anual m\u00ednimo esixigo nunca ser\u00e1 superior ao dobre do valor estimado do contrato, segundo o indicado no artigo 58.3 da Directiva 2014/24/UE do Parlamento Europeo e do consello de 26 de febreiro de 2014."
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AllowedSubcontractTerms": {
                "cbc:Rate": "60",
                "cbc:Description": "O adxudicatario non poder\u00e1 concertar con terceiros a realoizaci\u00f3n parcial das obras sen previa comunicaci\u00f3n ao \u00f3rgano competente da Corporaci\u00f3n e cos requisitos e condici\u00f3ns establecidas no TRLCSP e nos PCAP rexedores do contrato."
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2016-08-22",
                "cbc:EndTime": "23:59:00",
                "cbc:Description": "As ofertas deber\u00e1n presentarse nun sobre \u00fanico pechado subtitulado no que figurar\u00e1 externamente o nome do licitador e no seu caso, do  representante, domicilio social, tel\u00e9fono, correo electr\u00f3nico e fax, a efectos de comunicaci\u00f3n, as\u00ed como o t\u00edtulo da obra \u201cREHABILITACI\u00d3N DE FIRME CAMI\u00d1O CHANS\u201d e incluir\u00e1 a documentaci\u00f3n e requisitos esixidos na cl\u00e1usula 10.2.2  dos PCAP."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP CHANS URXENTE.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=f55a4fc0-41e8-41ad-a05a-b8dd3b037a86",
                    "cbc:DocumentHash": "KPVTU/vaiJeNmCwg436IHPSJ318="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "proyecto chans visado.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=e37b1d37-6183-4a4f-8335-268f0e273772",
                    "cbc:DocumentHash": "qAUljMzuiOuPXcXXWun0cIOW36Y="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "subvencion chans.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=fb4d10cf-66d0-44c7-a417-d77e5f72ba26",
                        "cbc:DocumentHash": "9t8VPKxB4m+UAG/9EMpxvTvw4FM="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "PROVIDENCIA INCOACION CHANS.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=35877634-c6c7-4acc-b792-d0bed1133340",
                        "cbc:DocumentHash": "RJCzrgFxqDbC0gORSbhS4G1e3Ik="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "informe titulariade chans arquitecto tecnico.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=4bb5564c-d4a0-4fea-8f06-544c3beed9e6",
                        "cbc:DocumentHash": "h2MkInKgvYzagKjZy3mtyntVDc4="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "CADRO CARACTERISTICAS.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=2e3fbeaf-b711-4070-829b-abe3e4aca6e7",
                        "cbc:DocumentHash": "wg8IGGl6NxBtQI58CI+mOx+4hn4="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "autorizacion patrimonio.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=e2a1f2f6-72d4-4492-86bb-835250018b06",
                        "cbc:DocumentHash": "UaBLiKYxbLzSx6HUkyJapscDI1I="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "AMPLIACION PRAZO SUBVENCION CHANS.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=830e5f5c-8d65-4130-938d-20f8452e1687",
                        "cbc:DocumentHash": "G+NtYzqSYh7P6rrPK3m4she+B98="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Boletin Oficial de la Provincia de Pontevedra",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2016-08-09"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2016-08-09"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2016-08-09"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}