{
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "TenderResult": {
        "StatusCode": "Adjudicaci\u00f3n",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "IssueDate": "2018-12-19",
    "ContractFolderID": "18004015",
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=35054306",
            "ID": "35054306-99999999",
            "UUID": "24b56b86-2d85-5b75-a8ec-ae97fdb5a0ec",
            "DocumentType": "ContractNotice"
        }
    ],
    "BudgetAmount": "69586,11",
    "AwardingTerms": null,
    "DocumentReference": [
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2f11554274f331bdaf76ca7eed688cdf&fileId=40250820&capId=15937468&idTS=35054289",
            "UUID": "fc3b2f48-616a-50ee-bd0a-cda519b204ea"
        },
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=4518466e58e732e2a6f08417b4bfad70&fileId=40250886&capId=15937468",
            "UUID": "c52b1ad9-9951-5ad9-9465-c7f121b2da6e"
        },
        {
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=15937468",
            "UUID": "b5e49908-cbb8-54b1-8830-751e907a750d",
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n"
        }
    ],
    "CurrencyCode": "EUR",
    "TendererParties": "No es presenta cap oferta",
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "SubTypeCode": "Otros servicios",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "69586,11",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "IntellectualProperty": {
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=40249962&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewPcan&aggregatedPublication=false&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-12-19T12:53:05.187052+01:00",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda"
    },
    "UUID": "0cf839c6-48f6-5a2f-a9a6-65842812dad3",
    "ContractingParty": "Ajuntament de Barcelona",
    "AwardDate": "23/10/18",
    "ProcurementProjectLot": [],
    "IssueTime": "11:46:45.235+0000",
    "OpenTenderEvent": [],
    "TypeCode": "Servicios",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Barcelona",
    "BudgetAmountWOTaxes": "57509,18",
    "InnovationProcurements": false,
    "Events": [
        {
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "OccurrenceDate": "2018-10-02",
            "IdentificationID": "cbc1ce66-02a5-5b97-8368-acb5f6118662",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "Description": "El objeto del contrato es servicios para la celebraci\u00f3n de la IV Feria de Consumo Responsable y de Econom\u00eda Social y Solid\u00e0ria.en el objeto del contrato se incorporan medidas de contrataci\u00f3n p\u00fablica sostenible como- Mantenimiento de las condiciones laborales de las personas que ejecutan el contrato durante todo el periodo contractual.- Posibilidad de subcontrataci\u00f3n a empresas de econom\u00eda social.- Pago del precio a las empresas subcontratadas.- Comunicaci\u00f3n inclusiva.- Ambientales papel, material de madera con procedencia de explotaciones forestales sostenibles.- Medidas de paridad de g\u00e9nero",
    "ProcedureCode": "Abierto",
    "RequiredCommodityClassification": "79952100",
    "ID": "40249962-99999999",
    "Title": "Servicios para la celebraci\u00f3n de la IV Feria de Consumo Responsable y de Econom\u00eda Social y Solidaria (Exp.2018/551)",
    "AdditionalInfo": {
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No",
        "plazo_ejecucion": "19/10/18 - 31/01/19",
        "reserva_social": "No",
        "apertura_plicas(obertura_sobre_2a_a_la_seu_central_la_gerencia_politica_economica_i_desenvolupament_local.)": "04/10/18 1400",
        "unidad_contratacion": "Ger\u00e8ncia de Pol\u00edtica Econ\u00f2mica i Desenvolupament Local",
        "contrato_armonizado": "No"
    }
}