{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2616034",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=40507004&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: G5038-0043/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s; Importe: 19236.90; Estado: ADJUDICADA"
    },
    "title": "L'objecte del contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei de transport adaptat, adre\u00e7at a les persones amb diversitat funcional de la comarca de l'Alt Pened\u00e8s, que durant l'any utilitzen rutes de transport escolar, per\u00f2 que queden sense servei els dies de lliure elecci\u00f3 escolar i vacances de Nadal, Setmana Santa i estiu, i que necessiten ser despla\u00e7ades als centres socials d'atenci\u00f3 especialitzada, o a aquells altres serveis o programes que els permetin garantir i/o afavorir la seva integraci\u00f3.\n \nGarantir el dret b\u00e0sic de mobilitat d'aquestes persones \u00e9s l'objectiu principal del servei de transport adaptat, el qual consistir\u00e0 a recollir-les i traslladar-les des de les diferents parades d'origen fins a les parades de  destinaci\u00f3, llevat causa de for\u00e7a major.\n\nLa realitzaci\u00f3 del servei tamb\u00e9 inclou la vigil\u00e0ncia i l'atenci\u00f3 de les persones usu\u00e0ries per part d'una persona acompanyant del servei, durant l'estona que dura el trajecte, des que les persones usu\u00e0ries pugen a les parades d'origen fins al seu dest\u00ed, aix\u00ed com en els trajectes de tornada des de la sortida i fins a l'arribada a les parades d'origen.",
    "updated": "2018-12-24T17:41:05.524+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "G5038-0043/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei de transport adaptat, adre\u00e7at a les persones amb diversitat funcional de la comarca de l'Alt Pened\u00e8s, que durant l'any utilitzen rutes de transport escolar, per\u00f2 que queden sense servei els dies de lliure elecci\u00f3 escolar i vacances de Nadal, Setmana Santa i estiu, i que necessiten ser despla\u00e7ades als centres socials d'atenci\u00f3 especialitzada, o a aquells altres serveis o programes que els permetin garantir i/o afavorir la seva integraci\u00f3.\n \nGarantir el dret b\u00e0sic de mobilitat d'aquestes persones \u00e9s l'objectiu principal del servei de transport adaptat, el qual consistir\u00e0 a recollir-les i traslladar-les des de les diferents parades d'origen fins a les parades de  destinaci\u00f3, llevat causa de for\u00e7a major.\n\nLa realitzaci\u00f3 del servei tamb\u00e9 inclou la vigil\u00e0ncia i l'atenci\u00f3 de les persones usu\u00e0ries per part d'una persona acompanyant del servei, durant l'estona que dura el trajecte, des que les persones usu\u00e0ries pugen a les parades d'origen fins al seu dest\u00ed, aix\u00ed com en els trajectes de tornada des de la sortida i fins a l'arribada a les parades d'origen.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "71512.32"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "19236.9"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "60130000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B27383454"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "La Hispano Igualadina SL"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "18082.58"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-11-14",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-10-30"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-12-24"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}