{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2954489",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=42596186&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 5627_2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal del Baix Pened\u00e8s; Importe: 90846.91; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "El servei d'atenci\u00f3 di\u00fcrna \u00e9s un servei preventiu, que dona suport, estimula i potencia l'estructuraci\u00f3 i el desenvolupament de la personalitat, la socialitzaci\u00f3, l'adquisici\u00f3 d'aprenentatges b\u00e0sics i l'esbarjo, i compensa les defici\u00e8ncies socioeducatives dels menors atesos mitjan\u00e7ant el treball individualitzat, el grupal, la fam\u00edlia, el treball en xarxa i amb la comunitat. Pretenen iniciar accions educatives i compensat\u00f2ries de cara a prevenir la dissociabilitat de menors.\nEl servei ha d'estar integrat a la xarxa de Serveis d'Intervenci\u00f3 Socioeducativa (SIS). Els professionals dels serveis d'atenci\u00f3 di\u00fcrna han de coordinar-se amb els referents dels altres serveis que atenen a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia en risc (SSB, EAIA, Servei d'Atenci\u00f3 a les Fam\u00edlies, etc.), per abordar de forma transversal i multidisciplinar la problem\u00e0tica dels menors atesos.\nHa de tenir un car\u00e0cter preventiu, de capacitaci\u00f3 i suport, i de tractament, en funci\u00f3 del risc de cada infant / adolescent. Ha de ser un servei flexible i adaptable a les diferents necessitats dels menors atesos, i tot i que el gruix important de les activitats es realitzen en un espai concret, ha de tenir una visi\u00f3 m\u00e9s \u00e0mplia que permeti en moments concrets realitzar activitats i atencions fora d'aquest espai (acompanyaments a altres serveis, activitats concretes realitzades dins d'altres serveis, etc.).",
    "updated": "2019-03-01T00:12:23.197+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "5627_2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal del Baix Pened\u00e8s"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "El servei d'atenci\u00f3 di\u00fcrna \u00e9s un servei preventiu, que dona suport, estimula i potencia l'estructuraci\u00f3 i el desenvolupament de la personalitat, la socialitzaci\u00f3, l'adquisici\u00f3 d'aprenentatges b\u00e0sics i l'esbarjo, i compensa les defici\u00e8ncies socioeducatives dels menors atesos mitjan\u00e7ant el treball individualitzat, el grupal, la fam\u00edlia, el treball en xarxa i amb la comunitat. Pretenen iniciar accions educatives i compensat\u00f2ries de cara a prevenir la dissociabilitat de menors.\nEl servei ha d'estar integrat a la xarxa de Serveis d'Intervenci\u00f3 Socioeducativa (SIS). Els professionals dels serveis d'atenci\u00f3 di\u00fcrna han de coordinar-se amb els referents dels altres serveis que atenen a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia en risc (SSB, EAIA, Servei d'Atenci\u00f3 a les Fam\u00edlies, etc.), per abordar de forma transversal i multidisciplinar la problem\u00e0tica dels menors atesos.\nHa de tenir un car\u00e0cter preventiu, de capacitaci\u00f3 i suport, i de tractament, en funci\u00f3 del risc de cada infant / adolescent. Ha de ser un servei flexible i adaptable a les diferents necessitats dels menors atesos, i tot i que el gruix important de les activitats es realitzen en un espai concret, ha de tenir una visi\u00f3 m\u00e9s \u00e0mplia que permeti en moments concrets realitzar activitats i atencions fora d'aquest espai (acompanyaments a altres serveis, activitats concretes realitzades dins d'altres serveis, etc.).",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "361206.73"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "90846.91"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "85311300"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES514"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "10"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-28",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "QCC PCAP SADI 2019 [5627-2018].pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=dfa3e7b4ded53486760c860006eb449a&fileId=42598390&capId=2618488&idTS=42595976"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPTP SADI 2019 [5627-2018].pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2087dcc4cd3e3c25ffbf874caea8afbf&fileId=42598523&capId=2618488&idTS=42595976"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-02-12"
                }
            }
        }
    }
}