{
    "ID": "25598188-99999999",
    "UUID": "590f1ab8-121b-58cc-955b-2975d071eb00",
    "IssueDate": "2017-09-07",
    "IssueTime": "09:05:18.101+0000",
    "Description": "El objeto del contrato es la contrataci\u00f3n de los servicios de uno/a profesor/a especialista para impartir los m\u00f3dulos de taller del ciclo formativo de grado mediano de alfarer\u00eda del Instituto de la Bisbal, en convenio con el Departamento de Ense\u00f1anza, el Ayuntamiento de la Bisbal y la Asociaci\u00f3n de Empresarios Ceramistes de la Bisbal y Comarca.el ciclo formativo de grado mediano de alfarer\u00eda forma parte de las ense\u00f1anzas de artes pl\u00e1sticas y dise\u00f1o para la formaci\u00f3n de t\u00e9cnicos. El Decreto 7/2015, de 27 de enero, estableci\u00f3 los curr\u00edculums de los ciclos formativos grado mediano de artes pl\u00e1sticas y dise\u00f1o de decoraci\u00f3n cer\u00e1mica y de alfarer\u00eda.",
    "BudgetAmount": "43480,14",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Bisbal d'Empord\u00e0",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractExtension": true,
    "OptionsDescription": "Dado que el contrato est\u00e1 condicionado a la vigencia del convenio con el Departamento de Ense\u00f1anza de la Generalitat de Catalu\u00f1a, se plantean estos 2 supuestos a) Si el grupo de 1r curso del curso 2017-18 (2a promoci\u00f3n) llegara al m\u00ednimo de alumnos la duraci\u00f3n del servicio ser\u00e1 de 11 meses, concretamente del 1/09/2017 al 31/07/2018 (37,50 horas semanales para los grupos de 1r y 2n curso), con posibilidad de pr\u00f3rroga de 11 meses m\u00e1s, concretamente del 1/09/2018 al 31/07/2019 (18,75 horas semanales para el grupo de 2n curso (2a promoci\u00f3n)). b) Si el grupo de 1r curso del curso 2017-18 (2a promoci\u00f3n) no llegara al m\u00ednimo de alumnos la duraci\u00f3n del servicio ser\u00e1 de 11 meses, concretamente del 1/09/2017 al 31/07/2018 (18,75 horas semanales para el grupo de 2n curso (2a promoci\u00f3n)), sin posibilidad de pr\u00f3rroga.",
    "PurchaseInnovation": false,
    "AwardDate": "30/08/17",
    "TenderResult": {
        "WinningParty": "ANNA BALLEST\u00c9 TARRES",
        "OriginCountryCode": "Espa\u00f1a",
        "ReceivedTenderQuantity": "1",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "BudgetAmountWOTaxes": "35934,00",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "57494,40",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "3899b493-3fc8-58e3-89bb-6b6278a4c145",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=9febb9b382519f028eb403a6ea57e758&fileId=25598258&capId=3314913"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "23797751-99999999",
            "UUID": "90c05514-b21d-53ce-9012-93fcfdedd03b",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=23797751"
        },
        {
            "ID": "25597695-99999999",
            "UUID": "e84f56bf-6358-5315-9031-0c4aa00727a4",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=25597695&lawType=2"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "IdentificationID": "e1285de1-9f5a-5404-9790-9f602253e049",
            "OccurrenceDate": "2017-07-03",
            "OccurrenceTime": "12:00",
            "Descripci\u00f3n": "Ajuntament",
            "OccurrenceLocation": "Ajuntament",
            "TypeCode": "apertura_plicas(sala_juntes)"
        }
    ],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "69cef3e7-f22a-5950-a8fc-875a4bfba7d2",
            "OccurrenceDate": "2017-06-23",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "AdditionalInfo": {
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "plazo_ejecucion": "01/09/17 - 31/07/18",
        "fecha_formalizacion_contrato": "01/09/17"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=25598188&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T19:38:11.740579+02:00"
    }
}