{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2125615",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=31097473&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 59/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Mancomunitat Intermunicipal de la Vall del Tenes; Importe: 23700.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "\u00c9s objecte del present plec la contractaci\u00f3 promoguda per la Mancomunitat Intermunicipal de la Vall del Tenes del servei per l'elaboraci\u00f3 d'un Estudi Estrat\u00e8gic de Dinamitzaci\u00f3 Agr\u00edcola de la Vall del Tenes (municipis de Lli\u00e7\u00e0 de Vall, Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt, Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana i Bigues i Riells).\n\nEls objectius de l'elaboraci\u00f3 d'aquest estudi s\u00f3n:\n-\tObtenir una radiografia sint\u00e8tica de la situaci\u00f3 agr\u00edcola actual de La Vall del Tenes.\n-\tIdentificar sobre pl\u00e0nol els s\u00f2ls d'aptitud agr\u00edcola de La Vall del Tenes.\n-\tIdentificar els principals impactes del canvi clim\u00e0tic sobre l'agricultura.\n-\tIdentificar els cultius susceptibles de ser recuperats o mantinguts\n-\tIdentificar sobre pl\u00e0nol el potencial d'extensi\u00f3 d'aquests cultius\n-\tEstimaci\u00f3 de producci\u00f3\n-\tElaboraci\u00f3 d'estrat\u00e8gia econ\u00f2mic-productiva.\n\nL'estudi constar\u00e0 de les seg\u00fcents fases:\n-\tDiagnosi: recopilaci\u00f3 i obtenci\u00f3 d'informaci\u00f3 necess\u00e0ria per poder realitzar diagnosi del sector agr\u00edcola en l'\u00e0mbit d'estudi segons par\u00e0metres de producci\u00f3, rendiment, ocupaci\u00f3, impacte econ\u00f2mic, sostenibilitat i altres que signifiquin oportunitats per al sector.\n-\tElaboraci\u00f3 del Pla d'Actuaci\u00f3 Estrat\u00e8gica: redacci\u00f3 dels eixos de l'actuaci\u00f3 estrat\u00e8gica.\n-\tPla de participaci\u00f3: Pel sup\u00f2sit en que la Mancomunitat de la Vall del Tenes obtingui la subvenci\u00f3 escaient, s'afegir\u00e0 com objecte del present contracte un pla de participaci\u00f3 dels agents del sector agr\u00edcola, per tal de compartir la diagnosi i definir les l\u00ednies estrat\u00e8giques d'actuaci\u00f3. Aquesta tercera fase es podr\u00e0 incloure com una modificaci\u00f3 del contracte (ampliaci\u00f3), en els termes que es determinaran en la corresponent cl\u00e0usula del present plec.",
    "updated": "2018-05-04T00:10:55.036+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "59/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Mancomunitat Intermunicipal de la Vall del Tenes"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "\u00c9s objecte del present plec la contractaci\u00f3 promoguda per la Mancomunitat Intermunicipal de la Vall del Tenes del servei per l'elaboraci\u00f3 d'un Estudi Estrat\u00e8gic de Dinamitzaci\u00f3 Agr\u00edcola de la Vall del Tenes (municipis de Lli\u00e7\u00e0 de Vall, Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt, Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana i Bigues i Riells).\n\nEls objectius de l'elaboraci\u00f3 d'aquest estudi s\u00f3n:\n-\tObtenir una radiografia sint\u00e8tica de la situaci\u00f3 agr\u00edcola actual de La Vall del Tenes.\n-\tIdentificar sobre pl\u00e0nol els s\u00f2ls d'aptitud agr\u00edcola de La Vall del Tenes.\n-\tIdentificar els principals impactes del canvi clim\u00e0tic sobre l'agricultura.\n-\tIdentificar els cultius susceptibles de ser recuperats o mantinguts\n-\tIdentificar sobre pl\u00e0nol el potencial d'extensi\u00f3 d'aquests cultius\n-\tEstimaci\u00f3 de producci\u00f3\n-\tElaboraci\u00f3 d'estrat\u00e8gia econ\u00f2mic-productiva.\n\nL'estudi constar\u00e0 de les seg\u00fcents fases:\n-\tDiagnosi: recopilaci\u00f3 i obtenci\u00f3 d'informaci\u00f3 necess\u00e0ria per poder realitzar diagnosi del sector agr\u00edcola en l'\u00e0mbit d'estudi segons par\u00e0metres de producci\u00f3, rendiment, ocupaci\u00f3, impacte econ\u00f2mic, sostenibilitat i altres que signifiquin oportunitats per al sector.\n-\tElaboraci\u00f3 del Pla d'Actuaci\u00f3 Estrat\u00e8gica: redacci\u00f3 dels eixos de l'actuaci\u00f3 estrat\u00e8gica.\n-\tPla de participaci\u00f3: Pel sup\u00f2sit en que la Mancomunitat de la Vall del Tenes obtingui la subvenci\u00f3 escaient, s'afegir\u00e0 com objecte del present contracte un pla de participaci\u00f3 dels agents del sector agr\u00edcola, per tal de compartir la diagnosi i definir les l\u00ednies estrat\u00e8giques d'actuaci\u00f3. Aquesta tercera fase es podr\u00e0 incloure com una modificaci\u00f3 del contracte (ampliaci\u00f3), en els termes que es determinaran en la corresponent cl\u00e0usula del present plec.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "29600"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "23700"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "71356200"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "6"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-05-03",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PlecsadminsitatiusPlaEstrat\u00e8gicDinamitzaci\u00f3Agr\u00edcola_bo.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=9a46841da826a61644f1c3ef72080817&fileId=31099567&capId=28693511&idTS=31097460"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-04-19"
                }
            }
        }
    }
}