{
    "estado_expediente__notas": [
        "07/10/2016 10:49 - Convocatoria de licitacion (Suspendido)",
        "Actualizado: Convocatoria de licitacion (Suspendido)",
        "RESOLUCION DE 4 DE OCTUBRE DE 2016 DE LA DELEGACIA?N DEL GOBIERNO DE JAEN POR LA QUE SE DECLARA DESIERTO EL PROCEDIMIENTO DE LICITACION DENOMINADO \"SERVICIO DE MEDIACION INTERCULTURAL PARA ATENCIA?N A LAS PERSONAS INMIGRANTES DURANTE LA CAMPAA?A DE ACEITUNA 2016-2017\""
    ],
    "estado_expediente__estado": "",
    "datosbasicos__procedimiento": "Negociado sin publicidad",
    "importes__importe_licitacion_(sin_iva)": "29.752,07EUR",
    "anuncios_publicados": [
        {
            "descripcion": "16/09/2016 14:22, 2016-0000016878-Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "datetime": "2016-09-16T14:22:00+00:00",
            "anuncio_id": " 2016-0000016878",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=H%2FB6jAUdnRv2Pu2LeytV6IJinNB9TyKu&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "CONTR 2016/103657",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n"
        },
        {
            "descripcion": "07/10/2016 10:49, 2016-0000018255-Convocatoria de licitaci\u00f3n (Suspendido)",
            "datetime": "2016-10-07T10:49:00+00:00",
            "anuncio_id": " 2016-0000018255",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=bBpfSbGQ7qp5ulOcL0jrKnlqT3SzUohr&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "CONTR 2016/103657",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n (Suspendido)"
        }
    ],
    "presentacion_ofertas__notas": [
        "Delegacion del Gobierno de Jaen (Secretaria General Provincial de Justicia e Interior de Jaen).",
        "Paseo de la Estacion 21 23003 (Jaen )"
    ],
    "documentacion_complementaria": [
        {
            "descripcion": "Pliego de Clausulas Administrativas Particulares (doc) (320Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2016-0000018255&refDoc=2016-0000018255-0",
            "numero_expediente": "CONTR 2016/103657"
        },
        {
            "descripcion": "Pliego de Prescripciones T\u00e9cnicas. (doc) (118.5Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2016-0000018255&refDoc=2016-0000018255-1",
            "numero_expediente": "CONTR 2016/103657"
        },
        {
            "descripcion": "RESOLUC\u00cdON DE 4 DE OCTUBRE DE 2016 DE LA DELEGACI\u00d3N DEL GOBIERNO DE JA\u00c9N. (doc) (304.5Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2016-0000018255&refDoc=2016-0000018255-2",
            "numero_expediente": "CONTR 2016/103657"
        }
    ],
    "id": 2268,
    "datosbasicos__lugar_tramitacion": "JAEN",
    "datosbasicos__titulo_expediente": "Contrato Servicio Mediacion Intercultural 2016/2017. CampaA?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?AC/A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?AC/A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A?A+-a Aceituna",
    "datosbasicos__descripcion": "CONTRATO SERVICIO MEDIACION INTERCULTURAL 2016/2017. CAMPAA?A?A ACEITUNA 2016 -2017",
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Delegacion del Gobierno de la Junta de Andalucia en Jaen",
    "datosbasicos__division_por_lotes": "No",
    "referencias_diarios_oficiales": [],
    "importes__importe_licitacion_(con_iva)": "36.000,00EUR",
    "obtencion_documentacion_informacion": {
        "fecha_limite_obtencion": "03/10/2016 a las 14:00 horas",
        "lugar": [
            "Delegacion del Gobierno (Secretaria General Provincial de Justicia e Interior de Jaen).",
            "Paseo de la Estacion 21 23071 (Jaen )"
        ],
        "puntos_contacto": [
            "Serafin Herrero Huertas (Seccion Contratacion)",
            "953961006",
            "953334032",
            "serafin.herrero@juntadeandalucia.es"
        ]
    },
    "datosbasicos__lugar_ejecucion": "JAEN",
    "apertura_ofertas": {
        "lugar": [
            "Delegacion del Gobierno (Secretaria General Provincial de Justicia e Interior de Jaen).",
            "Paseo de la Estacion 21 23071 (Jaen )"
        ]
    },
    "origen": {
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html",
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000002268.html"
    },
    "presentacion_ofertas__fecha_limite_presentacion_ofertas": "03/10/2016 a las 14:00 horas",
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Servicios",
    "datosbasicos__numero_expediente": "CONTR 2016/103657",
    "datosbasicos__tramitacion": "Ordinario",
    "requisitos_criterios_condiciones": {
        "requisitos_minimos_contratista": "Los establecidos en el pliego de cl\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a2\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a2\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a1usulas administrativas particulares",
        "criterios_adjudicacion": "Los establecidos en el pliego de cl\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a2\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a2\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a1usulas administrativas particulares",
        "criterios_objetivos_para_la_seleccion_candidatos_el_procedimiento": "Los establecidos en el pliego de cl\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a2\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a2\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a1usulas administrativas particulares",
        "condiciones_especiales_adjudicacion_contrato": "Las establecidas en el pliego de cl\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a2\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a2\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00bf\u00c3\u00bf\u00c2\u00a1usulas administrativas particulares"
    },
    "secciones": {
        "documentacion_complementaria": 2,
        "presentacion_solicitudes": 5,
        "referencias_diarios_oficiales": 8,
        "apertura_ofertas": 7,
        "obtencion_documentacion_informacion": 3,
        "estado_expediente": 1,
        "requisitos_criterios_condiciones": 4,
        "presentacion_ofertas": 6,
        "importes": 0,
        "anuncios_publicados": 9
    }
}