{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2771176",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=42467442&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018/139 (02.08.01); \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de la Granadella; Importe: 103361.87; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "La rehabilitaci\u00f3 de l'edifici conegut com la \"Casa del Mestre\", per obtenir un alberg municipal de 36 places, amb els serveis higi\u00e8nics i comunitaris necessaris, ubicat en el centre del municipi i molt proper a l'Institut, a l'Escola infantil, i als equipaments del Museu de l'Oli i el Centre de la Cultura de l'Oli.\n\nUn equipament residencial especial necessari per completar l'oferta tur\u00edstica d'aquesta comarca, posar en un curt termini una oferta de 16 places que correspondr\u00e0 a la Fase I d'aquest projecte.\n\nLa proposta de reforma consisteix en millorar l'estructura de l'edifici mitjan\u00e7ant estructura met\u00e0l.lica de refor\u00e7, l'envolvent de l'edificaci\u00f3 amb la rehabilitaci\u00f3 de les fa\u00e7anes existents i de la solera de planta baixa; aconseguint aix\u00ed millores t\u00e8rmiques, ac\u00fastiques i de salubritat. Tamb\u00e9 es construeix una rampa d'acc\u00e9s per tal de ser un edifici accessible.\n\nLa resta d'obres a realitzar s\u00f3n obres en l'interior dels habitatges per tal d'obtenir les peces que conformen l'alberg amb dimensions i condicions de confort actual. (Segons l'apartat 3.2.1 de la Mem\u00f2ria del Projecte).",
    "updated": "2019-02-08T14:56:41.213+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018/139 (02.08.01)",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de la Granadella"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "La rehabilitaci\u00f3 de l'edifici conegut com la \"Casa del Mestre\", per obtenir un alberg municipal de 36 places, amb els serveis higi\u00e8nics i comunitaris necessaris, ubicat en el centre del municipi i molt proper a l'Institut, a l'Escola infantil, i als equipaments del Museu de l'Oli i el Centre de la Cultura de l'Oli.\n\nUn equipament residencial especial necessari per completar l'oferta tur\u00edstica d'aquesta comarca, posar en un curt termini una oferta de 16 places que correspondr\u00e0 a la Fase I d'aquest projecte.\n\nLa proposta de reforma consisteix en millorar l'estructura de l'edifici mitjan\u00e7ant estructura met\u00e0l.lica de refor\u00e7, l'envolvent de l'edificaci\u00f3 amb la rehabilitaci\u00f3 de les fa\u00e7anes existents i de la solera de planta baixa; aconseguint aix\u00ed millores t\u00e8rmiques, ac\u00fastiques i de salubritat. Tamb\u00e9 es construeix una rampa d'acc\u00e9s per tal de ser un edifici accessible.\n\nLa resta d'obres a realitzar s\u00f3n obres en l'interior dels habitatges per tal d'obtenir les peces que conformen l'alberg amb dimensions i condicions de confort actual. (Segons l'apartat 3.2.1 de la Mem\u00f2ria del Projecte).",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "103361.87"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "103361.87"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45220000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES513"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "5"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "5",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B43429562"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "CONSTRUCCIONS JAEN VALLES SL"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "89921.19"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-01-08",
                "cbc:EndTime": "12:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-12-14"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-30"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-08"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}