{
    "ID": "34400305-99999999",
    "UUID": "5ee397ef-829c-5c9a-9076-883e61d97b71",
    "IssueDate": "2018-07-24",
    "IssueTime": "09:00:55.225+0000",
    "Description": "El objeto de este contrato es la prestaci\u00f3n de los servicios de acompa\u00f1amiento del Servicio de transporte escolar y del Servicio de transporte adaptado y asistido. El servicio complementa la prestaci\u00f3n de los servicios de transporte escolar y transporte adaptado y asistido y comprende el acompa\u00f1amiento de las personas usuarias definidas en la cl\u00e1usula 2 del Pliegue de prescripciones t\u00e9cnicas, la organizaci\u00f3n y la vigilancia del servicio para garantizar que se desarrolle en uno en torno a seguridad seg\u00fan las necesidades de las personas usuarias. El servicio de transporte escolar del Vall\u00e8s Oriental tiene como finalidad el desplazamiento a un centro, p\u00fablico o privado, encomendero o de educaci\u00f3n especial de aquellos alumnos que no tienen oferta educativa de su nivel en el municipio de residencia y se tienen que escolarizar fuera de su municipio y de aquellos alumnos que a pesar de tener oferta educativa de su nivel en su municipio de residencia, por motivos de dispersi\u00f3n o por circunstancias especiales, es aconsejable desplazarlos. El servicio de transporte adaptado y asistido del Consejo Comarcal del Vall\u00e8s Oriental es un servicio complementario de apoyo a los servicios sociales de atenci\u00f3n especializada para el perfil de personas usuarias definidas en el Reglamento del servicio de transporte adaptado y asistido aprobado por el Pleno del Consejo Comarcal el 16 de mayo del 2012 o aquel otro que posteriormente lo sustituya.",
    "BudgetAmount": "1520987,42",
    "PlannedPeriod": "2 a\u00f1os",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Vall\u00e8s Oriental",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractExtension": true,
    "OptionsDescription": "El contrato se puede prorrogar por periodos sucesivos de un a\u00f1o hasta un m\u00e1ximo de dos",
    "PurchaseInnovation": false,
    "AwardDate": "18/07/18",
    "ReceivedTenderQuantity": "2",
    "RequiredCommodityClassification": "63712000",
    "BudgetAmountWOTaxes": "1382715,84",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "3041974,85",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "751c4dac-b7b1-57e4-b65e-5584535f6e6a",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=87a34c842858cf4a3e6727374b138ef9&fileId=34401962&capId=8400084&idTS=32131999"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "32132070-99999999",
            "UUID": "ca0b27c8-e18f-57eb-8294-3c1cadb0b496",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=32132070"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "25794c6c-54cb-550e-87dd-6a0c428ddf40",
            "OccurrenceDate": "2018-06-25",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "contrato_armonizado": "S\u00ed",
        "apertura_plicas(sobre_2_2/7/2018_a_les_10_horessobre_2_9/7/2018_a_les_10_hores)": "02/07/18 1000",
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "S\u00ed",
        "reserva_social": "No",
        "datos_las_empresas_adjudicatarias": "Denominaci\u00f3n CLECE, SA Nacionalidad Espanya Importe 21,78 \u20ac con IVA Importe sin IVA 19,80 \u20ac Denominaci\u00f3n CLECE, SA Nacionalidad Espanya Importe 25,30 \u20ac con IVA Importe sin IVA 23,00 \u20ac Denominaci\u00f3n CLECE, SA Nacionalidad Espanya Importe 28,60 \u20ac con IVA Importe sin IVA 26,00 \u20ac"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=34400305&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewPcan&aggregatedPublication=false&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T17:36:49.790208+02:00"
    }
}