{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3424782",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=45064338&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 221/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sabadell; Importe: 27000.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte del contracte \u00e9s el disseny de les activitats l\u00fadiques, festives i art\u00edstiques  que s'han de dur a terme als espais tallats al tr\u00e0fic, el dia 12 de maig de 2019, la producci\u00f3 de tots els aspectes t\u00e8cnics que comporta la realitzaci\u00f3 del programa anomenat \"l'Aplec al carrer\" i la realitzaci\u00f3 el dia 13 de maig de  2019 del programa d'activitats i les instal\u00b7lacions que siguin necess\u00e0ries per a dur-les a terme.",
    "updated": "2019-04-25T00:11:13.496+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "221/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sabadell"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte \u00e9s el disseny de les activitats l\u00fadiques, festives i art\u00edstiques  que s'han de dur a terme als espais tallats al tr\u00e0fic, el dia 12 de maig de 2019, la producci\u00f3 de tots els aspectes t\u00e8cnics que comporta la realitzaci\u00f3 del programa anomenat \"l'Aplec al carrer\" i la realitzaci\u00f3 el dia 13 de maig de  2019 del programa d'activitats i les instal\u00b7lacions que siguin necess\u00e0ries per a dur-les a terme.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "28350"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "27000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79952100"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "10"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-24",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plecs cl\u00e0usules administratives.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=abc3b7072315b69052b66a4397f53433&fileId=45065348&capId=28279948&idTS=45064316"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec prescripcions t\u00e8cniques.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=58aa946a6d68ba42ea19b8613d137a2f&fileId=45065512&capId=28279948&idTS=45064316"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-04-08"
                }
            }
        }
    }
}