{
    "ID": "32559736-99999999",
    "UUID": "4fef07c6-ae4a-5d9b-bbd7-104c724fa21f",
    "IssueDate": "2018-06-08",
    "IssueTime": "12:30:17.929+0000",
    "Description": "Servicio consistente en la gesti\u00f3n e impartici\u00f3n de las seg\u00faents actividades deportivas y de ocio actividades deportivas destinadas a ni\u00f1os de 3 a 12 a\u00f1os a impartir en horario extraescolar durante el periodo del curso escolar, actividades deportivas destinadas a p\u00fablico adulto y Casals deportivos destinados a ni\u00f1os de 3 a 12 a\u00f1os a impartir durante los periodos vacacionales del curso escolar.",
    "BudgetAmount": "38500,00",
    "PlannedPeriod": "1 a\u00f1o",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Calders",
    "Notes": "La licitaci\u00f3 s'estableix mitjan\u00e7ant els preus unitaris hora per cada tipus de servei, essent els m\u00e0xims els seg\u00fcents, que els licitadors hauran d'igualar o disminuir en la seva ofertaa) Activitats esportives destinades a infants de 3 a 12 anys a impartir en horari extraescolar durant el per\u00edode del curs escolar (d'octubre a juny). - 40 \u20acb) Activitats esportives destinades a p\u00fablic adult a impartir durant tots els mesos de l'any, excepte el mes d'agost. - 50 \u20acc) Casals esportius destinats a infants de 3 a 12 anys a impartir durant els per\u00edodes vacacionals del curs escolar. - 55 \u20ac (fins a 24 infants) i 65 \u20ac (a partir de 25 infants).",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractExtension": true,
    "OptionsDescription": "La pr\u00f3rroga se acordar\u00e1 por parte del \u00f3rgano de contrataci\u00f3n y ser\u00e1 obligatoria para el contratista, siempre que su preaviso se produzca al menos con 2 meses de antelaci\u00f3n a la finalizaci\u00f3n del plazo de duraci\u00f3n del contrato.",
    "AwardingTerms": null,
    "Variant": false,
    "RequiredCommodityClassification": "92000000",
    "RequiredFinancialGuarantee": false,
    "BudgetAmountWOTaxes": "35000,00",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "77000,00",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "06c28699-f09c-5295-9d78-5c34e4ca8235",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=cc1889de3efe689cffd67147cf38614c&fileId=32563137&capId=2270860&idTS=32559712"
        },
        {
            "UUID": "0ba3e5ed-342f-5b2a-a7f5-bdc15c271f96",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=4efc90c4d74b76173f754321168404a4&fileId=32597333&capId=2270860&idTS=32559712"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "32559736-99999999",
            "UUID": "a218e07b-e614-576d-bb7d-0891e7a8f55f",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=32559736"
        }
    ],
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "IdentificationID": "1fae5161-51b1-5d56-a0c7-c2fcad608484",
            "OccurrenceDate": "2018-07-09",
            "OccurrenceTime": "12:00",
            "Descripci\u00f3n": "Sala de Plens de l'Ajuntament de Calders",
            "OccurrenceLocation": "Sala de Plens de l'Ajuntament de Calders",
            "TypeCode": "apertura_plicas(obertura_sobre_3)"
        }
    ],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "25794c6c-54cb-550e-87dd-6a0c428ddf40",
            "OccurrenceDate": "2018-06-25",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "contrato_armonizado": "No",
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "S\u00ed",
        "reserva_social": "No"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=32559736&advancedSearch=false&reqCode=viewCn&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T17:09:01.705626+02:00"
    }
}