{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3559679",
    "link": {
        "@href": "http://www.asturias.es/portal/site/Asturias/menuitem.d0056445b8a9a2e9154ff110100000f7/?vgnextoid=8bd3df8cd469a610VgnVCM10000097030a0aRCRD&vgnextfmt=proceeding&i18n.http.lang=es"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: O_1/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura; Importe:234,694.46;Estado:PENDIENTE DE ADJUDICACION"
    },
    "title": "Obras construcci\u00f3n adecuaci\u00f3n espacios planta 1\u00aa y accesibilidad C.R.A. Coro\u00f1a, Nava",
    "updated": "2019-07-12T14:05:38.637+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "O_1/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Obras construcci\u00f3n de adecuaci\u00f3n de espacios planta 1\u00aa y cumplimiento accesibilidad C.R.A. Coro\u00f1a, Nava",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "234694.46"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "234694.46"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45214210"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES120"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "3"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-03",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Resolucion_autorizacion_gasto_O_1_2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "http://www.asturias.es/Proveedores/FICHEROS/ESTRUCTURA 2015/CJ. EDUCACI\u00d3N Y CULTURA/Resolucion_autorizacion_gasto_O_1_2019.pdf"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-08"
                    }
                },
                {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante de Asturias",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-08"
                    }
                }
            ]
        }
    }
}