{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3559317",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=xKDO4lc2FFuXQV0WE7lYPw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: Serv-E0051/2019/1; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcald\u00eda del Ayuntamiento des Migjorn Gran; Importe: 177918.38 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Contracte de serveis Escola de M\u00fasica des Migjorn Gran",
    "updated": "2019-05-08T13:22:00.571+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "Serv-E0051/2019/1",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.ajmigjorngran.org",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01079028"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento des Migjorn Gran"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Es Migjorn Gran",
                    "cbc:PostalZone": "07749",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Pla de l'Esgl\u00e8sia, 3"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcald\u00eda del Ayuntamiento des Migjorn Gran",
                    "cbc:Telephone": "971370110",
                    "cbc:Telefax": "971370372",
                    "cbc:ElectronicMail": "general@ajmigjorngran.org"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contracte de serveis Escola de M\u00fasica des Migjorn Gran",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "26"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "249707.43"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "177918.38"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "177918.38"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "80000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Illes Balears",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES53"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-COMPTASK"
                        },
                        "cbc:Description": "Relaci\u00f3 dels principals serveis o treballs realitzats d'igual o similar naturalesa que els que constitueixin l'objecte del contracte, com a m\u00e0xim els tres darrers anys, en el que s'indiqui l'import, la data i el destinatari, p\u00fablic o privat dels mateixos"
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-TECH"
                        },
                        "cbc:Description": "Indicaci\u00f3 del personal t\u00e8cnic o de les unitats t\u00e8cniques, integrades o no en l'empresa, participants en el contracte, especialmente aquells encarregats del control de qualitat."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OXR-PLANTILLA"
                        },
                        "cbc:Description": "Declaraci\u00f3 sobre la plantilla mitja anual de l'empresa i el n\u00famero de directius durant els darrers tres anys, acompanyada de la documentaci\u00f3 justificativa"
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "ZZZ"
                        },
                        "cbc:Description": "t\u00edtols acad\u00e8mics i professionals de l'empresari i dels directius de l'empresa i, en particular, del responsable o responsables de l'execuci\u00f3 del contracte aix\u00ed com dels t\u00e8cnics encarregats directament de la mateixa."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OXR-TITULOS"
                        },
                        "cbc:Description": "L'adjudicatari haur\u00e0 de disposar del personal necessari  per tal que cobreixin el servei d'acord amb els horaris establerts amb els seg\u00fcents m\u00ednims:\n- 1 persona per dur a terme les classes de cant, amb t\u00edtol professional o superior de m\u00fasica o habilitaci\u00f3 espec\u00edfica del Govern Balear en l'especialitat.\n- 1 persona per dur a terme les classes de percussi\u00f3, amb t\u00edtol professional o superior en especialitat percussi\u00f3 o habilitaci\u00f3 espec\u00edfica del Govern Balear en l'especialitat.\n- 1 persona per dur a terme les classes de vent metall, amb t\u00edtol professional o superior en especialitat tuba.\n- 1 persona per dur a terme les classes de clarinet, amb t\u00edtol professional o superior en especialitat clarinet.\n- 1 persona per dur a terme les classes de guitarra, amb estudis en guitarra moderna o diplomatura en m\u00fasica moderna.\n- 1 persona per dur a terme les classes de piano i llenguatge musical, amb t\u00edtol professional o superior en especialitat en piano.\n- 1 persona per dur a terme les classes de obo\u00e8, amb t\u00edtol professional o superior en especialitat en obo\u00e8.\n- 1 persona per dur a terme les classes de saxo, amb t\u00edtol professional o superior en especialitat en saxo.\n- 1 persona per dur a terme les classes de flauta, amb t\u00edtol professional o superior en especialitat en flauta."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "XSR-CALIDAD"
                        },
                        "cbc:Description": "Descripci\u00f3 de les instal\u00b7lacions t\u00e8cniques, de les mesures utilitzades per l'empresari per garantir la qualitat i els mitjans d'estudi e investigaci\u00f3 de l'empresa"
                    }
                ],
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "ZZZ"
                    },
                    "cbc:Description": "El criteri per acreditar la solv\u00e8ncia econ\u00f2mica i financera ser\u00e0 la exist\u00e8ncia d'una asseguran\u00e7a de responsabilitat civil per riscos professionals, per import no inferior al valor estimat del contracte. Aquest requisit s'entendr\u00e0 complert pel licitador o candidat quan inclogui en la seva oferta un comprom\u00eds vinculant de subscripci\u00f3, en el cas de resultar adjudicatari, de l'asseguran\u00e7a exigida, comprom\u00eds que s'haur\u00e0 de fer efectiu dintre del termini de deu dies h\u00e0bils al que es refereix l'apartat 2 de l'article 150 de la LCSP."
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "9"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "3"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "PLA DE FORMACI\u00d3 MUSICAL INTEGRADORA",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "PLA DE RENDIBILITZACI\u00d3 DE LES INSTAL\u00b7LACIONS DURANT EL CURS",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "PLA DE RECURSOS HUMANS APORTATS",
                        "cbc:WeightNumeric": "15"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "millores voluntaries del servei",
                        "cbc:WeightNumeric": "20"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "oferta economica",
                        "cbc:WeightNumeric": "35"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "EXPERI\u00c8NCIA DEL PERSONAL A ADSCRIURE AL SERVEI",
                        "cbc:WeightNumeric": "15"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-23",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-23",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plecs de clausules administratives particulars definitives.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=c19d1a12-ad39-4be5-b6cc-862d735d140a",
                    "cbc:DocumentHash": "2MMExBQsyq63L1axvSrNinf3OXk="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "plecs de clausules tecniques.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=19049d25-0d25-41a5-863d-c7a45f038ccd",
                    "cbc:DocumentHash": "V47qSdRGLtQ7j+kDdutqseNEgMo="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-08"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-08"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}