{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3484540",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=45648241&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: X2018003544; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Santa Coloma de Farners; Importe: 48687.68; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Alienaci\u00f3 d'una casa de poble situada en el carrer de la Rosa, 25 de Santa Coloma de Farners. \nDescripci\u00f3 de l'immoble:\na) Descripci\u00f3 de l'immoble: Casa sita en Santa Coloma de Farners, carrer de la Rosa, de baixos i un pis amb hort. Li correspon el n\u00fam. 19, avui 25 i el solar t\u00e9 una superf\u00edcie de 153,90 m2, dels quals 83,25m2 s\u00f3n edificats i els 70,65m2 s\u00f3n hort. \nb) Llindars: Limita a l'esquerra sud, honors de Mariano  Coll, avui Pilar Sons; a la dreta nord, amb hereus de Mariano Riu, avui Pere Puig; per darrera Est, amb honors de Teresa Rod\u00f3 avui Antoni Planas; i per davant Oest amb el carrer de la Rosa.\nc) Superf\u00edcie constru\u00efda: 153,90m2\nd)) Refer\u00e8ncia cadastral: 2344412DG7324S0001UU\nQue est\u00e0 inscrita al Registre de la Propietat al tom 589, llibre 59, foli 217, finca 33/D, inscripci\u00f3 en el Registre de la Propietat 17\u00aa.\"",
    "updated": "2019-05-14T00:12:04.834+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "X2018003544",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Santa Coloma de Farners"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Alienaci\u00f3 d'una casa de poble situada en el carrer de la Rosa, 25 de Santa Coloma de Farners. \nDescripci\u00f3 de l'immoble:\na) Descripci\u00f3 de l'immoble: Casa sita en Santa Coloma de Farners, carrer de la Rosa, de baixos i un pis amb hort. Li correspon el n\u00fam. 19, avui 25 i el solar t\u00e9 una superf\u00edcie de 153,90 m2, dels quals 83,25m2 s\u00f3n edificats i els 70,65m2 s\u00f3n hort. \nb) Llindars: Limita a l'esquerra sud, honors de Mariano  Coll, avui Pilar Sons; a la dreta nord, amb hereus de Mariano Riu, avui Pere Puig; per darrera Est, amb honors de Teresa Rod\u00f3 avui Antoni Planas; i per davant Oest amb el carrer de la Rosa.\nc) Superf\u00edcie constru\u00efda: 153,90m2\nd)) Refer\u00e8ncia cadastral: 2344412DG7324S0001UU\nQue est\u00e0 inscrita al Registre de la Propietat al tom 589, llibre 59, foli 217, finca 33/D, inscripci\u00f3 en el Registre de la Propietat 17\u00aa.\"",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "48687.68"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "48687.68"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-13",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec de cl\u00e0usules jur\u00eddic administratives.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=7fb17992313f28dcc042f875281d864c&fileId=45648836&capId=17512130&idTS=45648217"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-04-17"
                }
            }
        }
    }
}