{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2296714",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=34247213&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 18003056; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Barcelona; Importe: 51000.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Creativitat i imatge gr\u00e0fica de la campanya de Nadal 2018, per comunicar totes les activitats i esdeveniments vinculats a les festes de Nadal de la ciutat de Barcelona, amb mesures de contractaci\u00f3 p\u00fablica sostenible.L'enc\u00e0rrec consisteix en  la creaci\u00f3 d'una estrat\u00e8gia comunicativa,  la conceptualitzaci\u00f3 i disseny gr\u00e0fic de la campanya de Nadal de l'any 2018 a la ciutat de Barcelona. La l\u00ednia gr\u00e0fica proposada s'haur\u00e0 d'adaptar  als diferents esdeveniments tenint en compte les especificitats de cadascun d'ells.\n\nEls objectius s\u00f3n:\n\u00bf\tComunicar, amb un concepte creatiu i imatge gr\u00e0fica, totes les activitats i esdeveniments vinculats a les festes de Nadal de la ciutat de Barcelona, convidant a la ciutadania a implicar-s'hi i a participar-hi.\n\u00bf\tComunicar, posant-les en valor, les accions solid\u00e0ries i de sensibilitzaci\u00f3 que s'organitzin\n\u00bf\tDinamitzar i promoure el comer\u00e7 arreu de la ciutat en general; i les fires i mostres, el comer\u00e7 de proximitat i els eixos comercials de districte en particular\n\u00bf\tDonar a con\u00e8ixer l'exist\u00e8ncia d'un web municipal on es concentraran tota la informaci\u00f3 i comunicacions municipals relatives al per\u00edode Nadalenc i l'agenda detallada d'activitats organitzades i promogudes per l'Ajuntament i  generar tr\u00e0nsit i visites al web \n\nLes activitats principals a comunicar s\u00f3n: \n1. Imatge gen\u00e8rica\n2. Encesa de llums \n3. Comer\u00e7 de proximitat \n4. Fires ( Santa Ll\u00facia, Sagrada Fam\u00edlia, Gran Via) \n5. Reciclatge d'arbres post-festes \n6. Activitats a la Pla\u00e7a de Catalunya \n7. Fira de consum responsable \n8. Joguines no sexistes  \n9. Festa de Cap d'Any \n10. Festa de Reis \n11. Nadal \u00e9s cultura \n12. Nadala institucional (offline i online)",
    "updated": "2018-08-18T14:10:44.557+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "18003056",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Barcelona"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Creativitat i imatge gr\u00e0fica de la campanya de Nadal 2018, per comunicar totes les activitats i esdeveniments vinculats a les festes de Nadal de la ciutat de Barcelona, amb mesures de contractaci\u00f3 p\u00fablica sostenible.L'enc\u00e0rrec consisteix en  la creaci\u00f3 d'una estrat\u00e8gia comunicativa,  la conceptualitzaci\u00f3 i disseny gr\u00e0fic de la campanya de Nadal de l'any 2018 a la ciutat de Barcelona. La l\u00ednia gr\u00e0fica proposada s'haur\u00e0 d'adaptar  als diferents esdeveniments tenint en compte les especificitats de cadascun d'ells.\n\nEls objectius s\u00f3n:\n\u00bf\tComunicar, amb un concepte creatiu i imatge gr\u00e0fica, totes les activitats i esdeveniments vinculats a les festes de Nadal de la ciutat de Barcelona, convidant a la ciutadania a implicar-s'hi i a participar-hi.\n\u00bf\tComunicar, posant-les en valor, les accions solid\u00e0ries i de sensibilitzaci\u00f3 que s'organitzin\n\u00bf\tDinamitzar i promoure el comer\u00e7 arreu de la ciutat en general; i les fires i mostres, el comer\u00e7 de proximitat i els eixos comercials de districte en particular\n\u00bf\tDonar a con\u00e8ixer l'exist\u00e8ncia d'un web municipal on es concentraran tota la informaci\u00f3 i comunicacions municipals relatives al per\u00edode Nadalenc i l'agenda detallada d'activitats organitzades i promogudes per l'Ajuntament i  generar tr\u00e0nsit i visites al web \n\nLes activitats principals a comunicar s\u00f3n: \n1. Imatge gen\u00e8rica\n2. Encesa de llums \n3. Comer\u00e7 de proximitat \n4. Fires ( Santa Ll\u00facia, Sagrada Fam\u00edlia, Gran Via) \n5. Reciclatge d'arbres post-festes \n6. Activitats a la Pla\u00e7a de Catalunya \n7. Fira de consum responsable \n8. Joguines no sexistes  \n9. Festa de Cap d'Any \n10. Festa de Reis \n11. Nadal \u00e9s cultura \n12. Nadala institucional (offline i online)",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "51000"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "51000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79340000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "3"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-18",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "0791 Plec Administratiu.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=6acb8772028f5462510bb7d5a7082678&fileId=34248302&capId=15937468&idTS=34247168"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "0791 Plec T\u00e8cnic.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=ecd9953e0eceb183ae8d0659c34d5107&fileId=34248318&capId=15937468&idTS=34247168"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-07-19"
                }
            }
        }
    }
}