{
    "ID": "25406852-99999999",
    "UUID": "f734e261-17b1-5b6b-8b92-22462a3149f5",
    "IssueDate": "2017-08-29",
    "IssueTime": "10:45:13.940+0000",
    "ReceivedTenderQuantity": "6",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "74448d9f-0ac0-538e-ab29-be7b687972dc",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "http//ted.europa.eu/udl?uri=TEDNOTICE338981-2017TEXTESHTML&tabId=1",
            "DocumentType": "Publicaci\u00f3n al DOUE"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "21976217-99999999",
            "UUID": "dd8bec20-5a8c-5b40-82b5-a9fc8a5ef439",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=21976217"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "publicacion_al_doue": "Acceso al DOUE - 29/08/17",
        "tipo_anulacion": "Renuncia",
        "descripcion_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "Tot i incoar l'expedient de licitaci\u00f3 amb antelaci\u00f3 suficient per poder iniciar la prestaci\u00f3 del servei amb el nou contracte a partir del curs escolar 2017-2018, en data 30.06.2017 es va rebre la Resoluci\u00f3 del Tribunal de contractes estimant parcialment el recurs de reposici\u00f3 interposat i que anul\u00b7la una de les cl\u00e0usules recorregudes. Per aquest motiu, el Ple del Consell comarcal en sessi\u00f3 de 4 d'agost de 2017 ha acordat renunciar al contracte, donat que \u00e9s materialment impossible que el dia d'inici del nou curs escolar 2017-2018, estigui novament licitat i adjudicat el contracte a la vista de les consideracions del Tribunal.",
        "fecha_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "04/08/17"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=25406852&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T20:59:19.282525+02:00"
    }
}