{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1993306",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=30466327&lawType=null"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 17/113; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Privada Hospital de la Santa Creu i Sant Pau; Importe: 123247.00; Estado: ADJUDICADA"
    },
    "title": "L'objecte d'aquest projecte \u00e9s la reforma de l'interior dels esmentats  habitatges, sense afectar l'estructura ni altres parts de l'edifici. \n\nEl projecte de reforma t\u00e9 previst l'enderroc de totes les parets no estructurals, el cel ras de canya, totes les fusteries interiors i les exteriors de fa\u00e7ana principal i posterior, per deixar els pisos buits per fer una nova distribuci\u00f3 amb plaques de cartr\u00f3 guix, totes les instal\u00b7lacions noves adequades a les noves normatives, i amb calefacci\u00f3.\nLa nova distribuci\u00f3 s'organitza fent la zona de dia en la part del pis que dona sobre la fa\u00e7ana del Passatge Jaume Roig, amb una sala oberta a cuina i passad\u00eds a l'habitatge dePlanta Baixa i cuina separada a planta primera. En el centre concentrem cuina i banys, que aprofitan la ubicaci\u00f3 dels dos Patis interiors per ventilar. La fa\u00e7ana posterior, donant a illa, \u00e9s on es situen els dos dormitoris, amb menys soroll. A la fa\u00e7ana principal es reconvertir\u00e0 el buit d'una de les dues portes existents en finestra, tot igualant la part inferior del buit a la finestra existent. A la fa\u00e7ana posterior es dividir\u00e0 l'obertura existent en dues de m\u00e9s petites reomplint l'espai intermig i eliminant una finestra a planta baixa. A la coberta s'hi realitzar\u00e0 una impermeabilitzaci\u00f3 a base de pintura superficial de cloro cautx\u00fa aplicada amb rodet, pr\u00e8via neteja i decapat de la base de paviment existent, inclosa formaci\u00f3 de minvell. A la zona dels patis s'hi repicar\u00e0 el parament de morter deteriorat i s'arrebossar\u00e0 i pintar\u00e0 de nou. Els paviments seran tamb\u00e9 substitu\u00efts per paviment de rajola de semi-gres extru\u00eft antilliscant. A les zones comunit\u00e0ries es repicaran els paraments en mal estat de conservaci\u00f3 per tal d'enguixar-los i pintar-los de nou. Es realitzar\u00e0 una obertura a la zona comunit\u00e0ria per donar acc\u00e9s a l'habitatge de planta baixa mitjan\u00e7ant la col\u00b7locaci\u00f3 de dues UPN 120.",
    "updated": "2018-03-22T14:40:53.024+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "17/113",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital de la Santa Creu i Sant Pau"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Departaments i Sector P\u00fablic de la Generalitat"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte d'aquest projecte \u00e9s la reforma de l'interior dels esmentats  habitatges, sense afectar l'estructura ni altres parts de l'edifici. \n\nEl projecte de reforma t\u00e9 previst l'enderroc de totes les parets no estructurals, el cel ras de canya, totes les fusteries interiors i les exteriors de fa\u00e7ana principal i posterior, per deixar els pisos buits per fer una nova distribuci\u00f3 amb plaques de cartr\u00f3 guix, totes les instal\u00b7lacions noves adequades a les noves normatives, i amb calefacci\u00f3.\nLa nova distribuci\u00f3 s'organitza fent la zona de dia en la part del pis que dona sobre la fa\u00e7ana del Passatge Jaume Roig, amb una sala oberta a cuina i passad\u00eds a l'habitatge dePlanta Baixa i cuina separada a planta primera. En el centre concentrem cuina i banys, que aprofitan la ubicaci\u00f3 dels dos Patis interiors per ventilar. La fa\u00e7ana posterior, donant a illa, \u00e9s on es situen els dos dormitoris, amb menys soroll. A la fa\u00e7ana principal es reconvertir\u00e0 el buit d'una de les dues portes existents en finestra, tot igualant la part inferior del buit a la finestra existent. A la fa\u00e7ana posterior es dividir\u00e0 l'obertura existent en dues de m\u00e9s petites reomplint l'espai intermig i eliminant una finestra a planta baixa. A la coberta s'hi realitzar\u00e0 una impermeabilitzaci\u00f3 a base de pintura superficial de cloro cautx\u00fa aplicada amb rodet, pr\u00e8via neteja i decapat de la base de paviment existent, inclosa formaci\u00f3 de minvell. A la zona dels patis s'hi repicar\u00e0 el parament de morter deteriorat i s'arrebossar\u00e0 i pintar\u00e0 de nou. Els paviments seran tamb\u00e9 substitu\u00efts per paviment de rajola de semi-gres extru\u00eft antilliscant. A les zones comunit\u00e0ries es repicaran els paraments en mal estat de conservaci\u00f3 per tal d'enguixar-los i pintar-los de nou. Es realitzar\u00e0 una obertura a la zona comunit\u00e0ria per donar acc\u00e9s a l'habitatge de planta baixa mitjan\u00e7ant la col\u00b7locaci\u00f3 de dues UPN 120.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "123247"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "123247"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "5"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B66355900"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "GESTI\u00d3 D'OBRES I SERVEIS SOSTENIBLES, S.L."
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "116720.36"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-12-20",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-11-24"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-03-22"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}