{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2446805",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=42189547&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: S-0028/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Reus; Importe: 90582.19; Estado: ADJUDICADA"
    },
    "title": "\u00c9s el servei de jardineria i neteja dels patis de les escoles p\u00fabliques i les escoles bressol municipals de Reus.\n\nEs reserva la contractaci\u00f3 d'aquest servei a empreses considerades centres especials de treball d'iniciativa social, que no tinguin \u00e0nim de lucre, de conformitat amb la legislaci\u00f3 vigent, i a l'empara de la Disposici\u00f3 Addicional quarta de la LCSP.\n\nLes empreses licitadores a m\u00e9s a m\u00e9s, han de ser Centres Especials de Treball d'iniciactiva social que tinguin Unitats de Suport d'Ajudes Personals i Socials als Treballadors.",
    "updated": "2019-02-05T13:26:01.364+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "S-0028/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Reus"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "\u00c9s el servei de jardineria i neteja dels patis de les escoles p\u00fabliques i les escoles bressol municipals de Reus.\n\nEs reserva la contractaci\u00f3 d'aquest servei a empreses considerades centres especials de treball d'iniciativa social, que no tinguin \u00e0nim de lucre, de conformitat amb la legislaci\u00f3 vigent, i a l'empara de la Disposici\u00f3 Addicional quarta de la LCSP.\n\nLes empreses licitadores a m\u00e9s a m\u00e9s, han de ser Centres Especials de Treball d'iniciactiva social que tinguin Unitats de Suport d'Ajudes Personals i Socials als Treballadors.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "398561.68"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "90582.19"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "77311000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES514"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "G43036185"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "ASSOCIACI\u00d3 DE FAMILIARS DE PERSONES AMB DISCAPACITAT INTEL\u00b7LECTUAL I DEL DESENVOLUPAMENT TBC"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "90000"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-10-22",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-09-20"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-05"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}