{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1972615",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=15800758&reqCode=viewCin"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 26b/2015; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Sant Pere de Ribes; Importe: 0.00; Estado: ANULADA"
    },
    "title": "Les presents cl\u00e0usules tenen com a objecte regular l'atorgament de la llic\u00e8ncia temporal, per a l'\u00fas privatiu de b\u00e9ns de domini p\u00fablic, dels espais de venda (parades) relacionades en l'Annex 1 i dels seus corresponents magatzems del Mercat la S\u00ednia, ubicat al c. Roger de Flor, 31, les Roquetes, Sant Pere de Ribes.\nCodi N\u00fam. Planta baixa Superf\u00edcie total m2 Quota participaci\u00f3 global\nP4 Parada 4 20,24 m2 2,3045 %\nM4 Magatzem 4 11,76 m2 \nP13 Parada 13 20,00 m2 2,3045 %\nM13 Magatzem 13 10,57 m2 \nLa parada i el magatzem conformen un \u00fanic conjunt per l'atorgament de llic\u00e8ncia (no es poden atorgar per separat)\nEn aquests espais no poden ubicar-se activitats del Peix i marisc fresc, ja que s\u00f3n parades no preparades per aquesta activitat a nivell d'impermeabilitzaci\u00f3.\n\nPreu m\u00ednim per 4 ANYS (en proporci\u00f3 als 25 anys de concessi\u00f3):\nESPAIS OBJECTE LLIC\u00c8NCIA (parada + magatzem) Superf\u00edcie m2 SECTOR ALIMENTACI\u00d3 SECTOR NO ALIMENTACI\u00d3\nParada 4 20,24 m2 1.133,44 \u20ac 647,68 \u20ac\nMagatzem 4 11,76 m2 376,32 \u20ac 376,32 \u20ac\nPreu M\u00ednim sortida per parada i magatzem 4 = 1.509,76 \u20ac 1.024,00 \u20ac\n\nParada 13 20,00 m2 1.120,00 \u20ac 640,00 \u20ac\nMagatzem 13 10,57 m2 338,24 \u20ac 338,24 \u20ac\nPreu M\u00ednim sortida per parada i magatzem 13 = 1.458,24 \u20ac 978,24 \u20ac",
    "updated": "2017-04-04T09:41:16.596+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "26b/2015",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ANUL"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Sant Pere de Ribes"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Les presents cl\u00e0usules tenen com a objecte regular l'atorgament de la llic\u00e8ncia temporal, per a l'\u00fas privatiu de b\u00e9ns de domini p\u00fablic, dels espais de venda (parades) relacionades en l'Annex 1 i dels seus corresponents magatzems del Mercat la S\u00ednia, ubicat al c. Roger de Flor, 31, les Roquetes, Sant Pere de Ribes.\nCodi N\u00fam. Planta baixa Superf\u00edcie total m2 Quota participaci\u00f3 global\nP4 Parada 4 20,24 m2 2,3045 %\nM4 Magatzem 4 11,76 m2 \nP13 Parada 13 20,00 m2 2,3045 %\nM13 Magatzem 13 10,57 m2 \nLa parada i el magatzem conformen un \u00fanic conjunt per l'atorgament de llic\u00e8ncia (no es poden atorgar per separat)\nEn aquests espais no poden ubicar-se activitats del Peix i marisc fresc, ja que s\u00f3n parades no preparades per aquesta activitat a nivell d'impermeabilitzaci\u00f3.\n\nPreu m\u00ednim per 4 ANYS (en proporci\u00f3 als 25 anys de concessi\u00f3):\nESPAIS OBJECTE LLIC\u00c8NCIA (parada + magatzem) Superf\u00edcie m2 SECTOR ALIMENTACI\u00d3 SECTOR NO ALIMENTACI\u00d3\nParada 4 20,24 m2 1.133,44 \u20ac 647,68 \u20ac\nMagatzem 4 11,76 m2 376,32 \u20ac 376,32 \u20ac\nPreu M\u00ednim sortida per parada i magatzem 4 = 1.509,76 \u20ac 1.024,00 \u20ac\n\nParada 13 20,00 m2 1.120,00 \u20ac 640,00 \u20ac\nMagatzem 13 10,57 m2 338,24 \u20ac 338,24 \u20ac\nPreu M\u00ednim sortida per parada i magatzem 13 = 1.458,24 \u20ac 978,24 \u20ac",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOP",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2016-01-28"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "ANUL_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOP",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2016-05-05"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "DOGC",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2016-05-05"
                        }
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}