{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3462752",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=45071534&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2019/95; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Guissona; Importe: 33057.85; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte del contracte \u00e9s la gesti\u00f3 de la 23ena edici\u00f3 del Mercat Rom\u00e0 de Iesso i dels Capvespres a la Romana, per l'any 2019. Aquesta activitat suposa la planificaci\u00f3 dels diferents esdeveniments i la seva escenografia que han de donar contingut a la festivitat de Mercat Rom\u00e0 de Iesso que es celebra el 20 de juliol de 2019 i dels Capvespres a la Romana, que es celebren entre el 15 i el 19 de juliol, essent un m\u00ednim de 3 dies; aix\u00ed com la corresponent contractaci\u00f3 i assumpci\u00f3 del cost d'empreses o entitats que ho portaran a terme. \nL'eix conductor del XXIII Mercat rom\u00e0 i capvespres a la romana per l'anualitat 2019 \u00e9s \"LA FI DE LA REP\u00daBLICA: JULI CESAR\". \nLa col\u00bflaboraci\u00f3 per efectuar altres activitats a c\u00e0rrec de les entitats socioculturals del municipi i de la Cle\u00f2patra i C\u00e8sar (persones guanyadores del concurs d'orat\u00f2ria celebrat en la festa Bakanal 2018) aniran a c\u00e0rrec de l'Ajuntament. Per aquest motiu, l'adjudicatari es compromet a mantenir una coordinaci\u00f3 amb l'Ajuntament de Guissona per encabir les dues propostes culturals i d'activitats per la festivitat esmentada.",
    "updated": "2019-04-27T14:41:15.612+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2019/95",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Guissona"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte \u00e9s la gesti\u00f3 de la 23ena edici\u00f3 del Mercat Rom\u00e0 de Iesso i dels Capvespres a la Romana, per l'any 2019. Aquesta activitat suposa la planificaci\u00f3 dels diferents esdeveniments i la seva escenografia que han de donar contingut a la festivitat de Mercat Rom\u00e0 de Iesso que es celebra el 20 de juliol de 2019 i dels Capvespres a la Romana, que es celebren entre el 15 i el 19 de juliol, essent un m\u00ednim de 3 dies; aix\u00ed com la corresponent contractaci\u00f3 i assumpci\u00f3 del cost d'empreses o entitats que ho portaran a terme. \nL'eix conductor del XXIII Mercat rom\u00e0 i capvespres a la romana per l'anualitat 2019 \u00e9s \"LA FI DE LA REP\u00daBLICA: JULI CESAR\". \nLa col\u00bflaboraci\u00f3 per efectuar altres activitats a c\u00e0rrec de les entitats socioculturals del municipi i de la Cle\u00f2patra i C\u00e8sar (persones guanyadores del concurs d'orat\u00f2ria celebrat en la festa Bakanal 2018) aniran a c\u00e0rrec de l'Ajuntament. Per aquest motiu, l'adjudicatari es compromet a mantenir una coordinaci\u00f3 amb l'Ajuntament de Guissona per encabir les dues propostes culturals i d'activitats per la festivitat esmentada.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "66115.7"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "33057.85"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92312000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES513"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-06-25",
                "cbc:EndDate": "2019-07-25"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-27",
                "cbc:EndTime": "14:30:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec Cl\u00e0usules Mercat Rom\u00e0.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=0862d5f6af86e797f2fcfee19d0ada1f&fileId=45472981&capId=1771844&idTS=45071169"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-04-12"
                }
            }
        }
    }
}