{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2358848",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=85AkfEsJkcKrz3GQd5r6SQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: IV-MY015/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Direcci\u00f3n General del Instituto Valenciano de Atenci\u00f3n Social-Sanitaria (IVASS); Importe: 163415.16 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Servicio externo de transporte terrestre en autob\u00fas adaptado con acompa\u00f1ante para los usuarios de los Centros de D\u00eda de la Residencia Jubalcoy de Elche y de la Residencia Carmen Pico de Alzira y servicio de transporte terrestre en autob\u00fas sin adaptaci\u00f3n con acompa\u00f1ante para los usuarios del Centro de Atenci\u00f3n Diurna Mare de Deu del Castell de Cullera, gestionados por IVASS, para el periodo comprendido entre el 3 de septiembre de 2.018 al 31 de julio de 2019.",
    "updated": "2018-08-17T11:17:41.586+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "IV-MY015/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "4"
            },
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Direcci\u00f3n General del Instituto Valenciano de Atenci\u00f3n Social-Sanitaria (IVASS)"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Valencia",
                    "cbc:PostalZone": "46010",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Amadeo de Saboya, 2"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Direcci\u00f3n General del Instituto Valenciano de Atenci\u00f3n Social-Sanitaria (IVASS)",
                    "cbc:Telephone": "963869460",
                    "cbc:Telefax": "963869550",
                    "cbc:ElectronicMail": "blesa_mam@gva.es"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Comunidad Valenciana"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "SOCIEDADES, FUNDACIONES Y CONSORCIOS COMUNIDADES AUT\u00d3NOMAS"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "OTRAS ENTIDADES DEL SECTOR P\u00daBLICO"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicio externo de transporte terrestre en autob\u00fas adaptado con acompa\u00f1ante para los usuarios de los Centros de D\u00eda de la Residencia Jubalcoy de Elche y de la Residencia Carmen Pico de Alzira y servicio de transporte terrestre en autob\u00fas sin adaptaci\u00f3n con acompa\u00f1ante para los usuarios del Centro de Atenci\u00f3n Diurna Mare de Deu del Castell de Cullera, gestionados por IVASS, para el periodo comprendido entre el 3 de septiembre de 2.018 al 31 de julio de 2019.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "27"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "163415.16"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "179756.68"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "163415.16"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "60130000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "12"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cbc:PersonalSituation": "Declaraci\u00f3n responsable de la posesi\u00f3n de los permisos de circulaci\u00f3n y de las tarjetas de transporte, as\u00ed como de las fichas t\u00e9cnicas de los veh\u00edculos que proponga adscribir al servicio, que deber\u00e1 incluirse en la documentaci\u00f3n administrativa",
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": [
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "OSR-COMPTASK"
                        },
                        "cbc:Description": "relaci\u00f3n de los principales servicios o trabajos realizados de igual o similar naturaleza que los que constituyen el objeto del contrato en el curso de los tres \u00faltimos a\u00f1os, en la que se indique el importe, la fecha y el destinatario, p\u00fablico o privado de los mismos. Cuando el destinatario sea una entidad del sector p\u00fablico, los trabajos efectuados se acreditar\u00e1n mediante certificados expedidos o visados por el \u00f3rgano competente. Cuando el destinatario sea un sujeto privado, se acreditar\u00e1 mediante una declaraci\u00f3n del empresario acompa\u00f1ados de los documentos obrantes en poder del mismo que acrediten la realizaci\u00f3n de la prestaci\u00f3n. \n\nEl importe anual que el licitador deber\u00e1 acreditar, en servicios de igual o similar naturaleza de los que constituyen el objeto del contrato, tomando como criterio de correspondencia entre los servicios ejecutados por el empresario y los que constituyen el objeto del contrato, los tres primeros d\u00edgitos de los respectivos c\u00f3digos de la CPV (601), por importe igual o superior al presupuesto de licitaci\u00f3n del lote o, en el caso de concurrir a varios lotes deber\u00e1 ser igual o superior a la suma del conjunto del presupuesto base de licitaci\u00f3n de los lotes que, en su caso, se licite."
                    },
                    {
                        "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "ZZZ"
                        },
                        "cbc:Description": "declaraci\u00f3n  Y DEUC firmada de forma electronica"
                    }
                ],
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "cumplimentaci\u00f3n del DEUC, debidamente firmado"
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Flota de Veh\u00edculos destinada y afecta a la ejecuci\u00f3n del contrato",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Edad Media de la flota de veh\u00edculos",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "oferta economica",
                        "cbc:WeightNumeric": "85"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-31",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-08-31",
                "cbc:EndTime": "14:00:00",
                "cbc:Description": "Servicio externo de transporte terrestre en autob\u00fas adaptado con acompa\u00f1ante para los usuarios de los Centros de D\u00eda de la Residencia Jubalcoy de Elche y de la Residencia Carmen Pico de Alzira y servicio de transporte terrestre en autob\u00fas sin adaptaci\u00f3n con acompa\u00f1ante para los usuarios del Centro de Atenci\u00f3n Diurna Mare de Deu del Castell de Cullera, gestionados por IVASS, para el periodo comprendido entre el 3 de septiembre de 2.018 al 31 de julio de 2019."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "04_PLIEGO TIPO SERVICIOS ABIERTO.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=8babf7d6-211f-4660-b9aa-efcdd50706fb",
                    "cbc:DocumentHash": "fz2/Fn8xT5t3WhI9QqbhfO1flVU="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "04_PPT TRANSPORTES firmado.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=97f040c4-9871-46b1-808c-cc9d343ca235",
                    "cbc:DocumentHash": "8JmSFrKUxXvRFRG6iSMFE8ngIRc="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "04_ANEXO I PCAP TRANSPORTES firmado.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=4d50dc22-9915-4d02-bb07-6f7e93fb3c8e",
                    "cbc:DocumentHash": "+pYVeYYsIqkq54DnR3kLJk277zs="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-08-16"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-08-17"
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-08-16"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}