{
    "IssueDate": "2019-01-17",
    "Title": "Suministro, por sistema de arrendamiento, de los parqu\u00edmetros por la regulaci\u00f3n de la zona azul de Sant Joan Desp\u00ed",
    "IssueTime": "13:00:15.268+0000",
    "ContractFolderID": "1-2015",
    "UrgencyCode": "Ordinari",
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "UUID": "c7d37bde-1760-5032-b8fb-56eed55023de",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=13705268",
            "ID": "13705268-99999999",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "OpenTenderEvent": [],
    "Events": [],
    "BudgetAmount": null,
    "ID": "25667904-99999999",
    "TypeCode": "Subministraments",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "ProcurementProjectLot": [],
    "SubTypeCode": "Lloguer",
    "IntellectualProperty": {
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=25667904&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2019-01-17T14:02:34.275295+01:00",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda"
    },
    "ProcedureCode": "Obert",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "7fb39fbd-3536-528f-ad73-b612aa494cb3",
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=7156886",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "ContractingParty": "Aparcaments Desp\u00ed, SA (ADSA)",
    "AwardingTerms": null,
    "UUID": "571374b5-0b45-5cfa-b515-f6e5e0ac10da",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Anulaci\u00f3n del expediente",
        "motivo_la_anulacion": "Otros",
        "descripcion_la_anulacion": "Per acord del Consell d'Administraci\u00f3 de data 29 de mar\u00e7 de 2016 es declara desert",
        "fecha_la_anulacion": "29/03/16"
    }
}