{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2377115",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=35341323&reqCode=viewPin"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: OBRES 3/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament d'Ullastret; Importe: 40783.65; Estado: ANUNCIO PREVIO"
    },
    "title": "Millora del cam\u00ed al dip\u00f2sit d'aigua municipal i arranjament del cam\u00ed asfaltat de l'Era de la Vila\nEl cam\u00ed que parteix de la carretera a Matajudaica i entronca des del cam\u00ed del Mol\u00ed d'en Bou cap al dip\u00f2sit d'abastament d'aigua municipal. Actualment \u00e9s de terra i presenta desnivells laterals per l'acci\u00f3 de l'aigua. T\u00e9 una amplada mitjana de 3,5 metres i no presenta cunetes als costats. Aquest cam\u00ed accedeix a un servei b\u00e0sic com \u00e9s l'abastament d'aigua potable del municipi d'Ullastret.\n\nEl tram de cam\u00ed pavimentat amb aglomerat asf\u00e0ltic que parteix en el l\u00edmit de s\u00f2l urb\u00e0 des del carrer Era de la Vila fins a la carretera Gi-644 que connecta Serra de Dar\u00f3 amb Vulpellac, i que passa pel municipi d'Ullastret. Aquest tram presenta esquerdes centrals i deteriorament del paviment aix\u00ed com una manca de formaci\u00f3 de cunetes. Aquest tram \u00e9s un dels dos accessos principals del nucli d'Ullastret i permet connectar directament des de la Gi-644 amb  la urbanitzaci\u00f3 Les Miralles on es troba situat el CEIP l'Estany d'Ullastret i la llar d'infants municipal, a banda de la connexi\u00f3 directa amb la carretera de Matajudaica (T.M. de Cor\u00e7\u00e0), essent una via molt utilitzada per la pagesia.\n\n Normativa d'aplicaci\u00f3\n\n-\tPla General d'ordenaci\u00f3 d'Ullastret, revisat l'any 2002.\n-\tOrdre FOM/3460/2003, de 28 de novembre, por la que se aprueba la norma 6.1-IC \"Secciones de firme\", de la instrucci\u00f3n de Carreteras.\n49.346,40\u20ac",
    "updated": "2018-08-24T16:10:51.344+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "OBRES 3/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PRE"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament d'Ullastret"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Millora del cam\u00ed al dip\u00f2sit d'aigua municipal i arranjament del cam\u00ed asfaltat de l'Era de la Vila\nEl cam\u00ed que parteix de la carretera a Matajudaica i entronca des del cam\u00ed del Mol\u00ed d'en Bou cap al dip\u00f2sit d'abastament d'aigua municipal. Actualment \u00e9s de terra i presenta desnivells laterals per l'acci\u00f3 de l'aigua. T\u00e9 una amplada mitjana de 3,5 metres i no presenta cunetes als costats. Aquest cam\u00ed accedeix a un servei b\u00e0sic com \u00e9s l'abastament d'aigua potable del municipi d'Ullastret.\n\nEl tram de cam\u00ed pavimentat amb aglomerat asf\u00e0ltic que parteix en el l\u00edmit de s\u00f2l urb\u00e0 des del carrer Era de la Vila fins a la carretera Gi-644 que connecta Serra de Dar\u00f3 amb Vulpellac, i que passa pel municipi d'Ullastret. Aquest tram presenta esquerdes centrals i deteriorament del paviment aix\u00ed com una manca de formaci\u00f3 de cunetes. Aquest tram \u00e9s un dels dos accessos principals del nucli d'Ullastret i permet connectar directament des de la Gi-644 amb  la urbanitzaci\u00f3 Les Miralles on es troba situat el CEIP l'Estany d'Ullastret i la llar d'infants municipal, a banda de la connexi\u00f3 directa amb la carretera de Matajudaica (T.M. de Cor\u00e7\u00e0), essent una via molt utilitzada per la pagesia.\n\n Normativa d'aplicaci\u00f3\n\n-\tPla General d'ordenaci\u00f3 d'Ullastret, revisat l'any 2002.\n-\tOrdre FOM/3460/2003, de 28 de novembre, por la que se aprueba la norma 6.1-IC \"Secciones de firme\", de la instrucci\u00f3n de Carreteras.\n49.346,40\u20ac",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "38900"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "40783.65"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45233222"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES512"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-10-02",
                "cbc:EndDate": "2018-11-06"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_PIN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-08-24"
                }
            }
        }
    }
}