{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1977555",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=24386311&lawType=2"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: CCE-2017-00330; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Catal\u00e0 de l'Esport; Importe: 855.00; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "El Consell Catal\u00e0 de l'Esport t\u00e9 la necessitat de contractar la inserci\u00f3 d'anuncis de publicitat institucional a diferents mitjans escrits amb l'objectiu de fomentar entre els pares i mares amb fills d'edat escolar la necessitat que apuntin els seus fills a fer esport de cara al nou curs escolar i promoure els beneficis de la pr\u00e0ctica de l'activitat f\u00edsica i esportiva per a la salut dels seus fills. \nEs tracta d'estar presents a diferents suports durant el per\u00edode que va des de la finalitzaci\u00f3 de l'actual curs escolar fins a l'inici del nou curs, doncs \u00e9s el moment en qu\u00e8 les fam\u00edlies es plantegen les activitats extraescolars dels seus fills.\nEn concret  es vol sortir al proper n\u00famero de la revista El Culturista, una revista bimestral, en paper i gratu\u00efta, amb una tirada de 10.000 exemplars per n\u00famero,  dirigida al p\u00fablic familiar amb fills de 0 a 12 anys, que presenta tota mena de propostes culturals i educatives. En definitiva una agenda cultural de Barcelona de refer\u00e8ncia per a fam\u00edlies, que fa tres anys que est\u00e0 en marxa i que ja compta amb una audi\u00e8ncia significativa i segmentada, tan en quantitat com en qualitat que, a grans trets, es pot resumir en fam\u00edlies urbanes amb nens petits i uns interessos i h\u00e0bits de consum que giren al voltant de la cultura, l'educaci\u00f3, l'oci i tot all\u00f2 relacionat amb un estil de vida modern i saludable.\nTamb\u00e9 es considera oport\u00fa aprofitar publicacions especials amb motiu d'esdeveniments concrets, com per exemple \"La festa del futbol valles\u00e0\" que es preveu aglutini un p\u00fablic molt familiar. Aix\u00f2 ens permet fer arribar el nostre missatge en una \u00e0rea amb un pes important com \u00e9s el Vall\u00e8s Oriental la qual t\u00e9 un percentatge de nens i nenes de 0-14 anys per damunt de la mitjana de Catalunya (dades 2016 Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya - Idescat).\nRemarcar que ambdues publicacions s\u00f3n de distribuci\u00f3 gratu\u00efta per la qual cosa ens permet arribar a un tipus de p\u00fablic molt concret que d'altra manera no hi arribar\u00edem.",
    "updated": "2017-07-03T17:40:47.256+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "CCE-2017-00330",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Catal\u00e0 de l'Esport"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Departaments i Sector P\u00fablic de la Generalitat"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "El Consell Catal\u00e0 de l'Esport t\u00e9 la necessitat de contractar la inserci\u00f3 d'anuncis de publicitat institucional a diferents mitjans escrits amb l'objectiu de fomentar entre els pares i mares amb fills d'edat escolar la necessitat que apuntin els seus fills a fer esport de cara al nou curs escolar i promoure els beneficis de la pr\u00e0ctica de l'activitat f\u00edsica i esportiva per a la salut dels seus fills. \nEs tracta d'estar presents a diferents suports durant el per\u00edode que va des de la finalitzaci\u00f3 de l'actual curs escolar fins a l'inici del nou curs, doncs \u00e9s el moment en qu\u00e8 les fam\u00edlies es plantegen les activitats extraescolars dels seus fills.\nEn concret  es vol sortir al proper n\u00famero de la revista El Culturista, una revista bimestral, en paper i gratu\u00efta, amb una tirada de 10.000 exemplars per n\u00famero,  dirigida al p\u00fablic familiar amb fills de 0 a 12 anys, que presenta tota mena de propostes culturals i educatives. En definitiva una agenda cultural de Barcelona de refer\u00e8ncia per a fam\u00edlies, que fa tres anys que est\u00e0 en marxa i que ja compta amb una audi\u00e8ncia significativa i segmentada, tan en quantitat com en qualitat que, a grans trets, es pot resumir en fam\u00edlies urbanes amb nens petits i uns interessos i h\u00e0bits de consum que giren al voltant de la cultura, l'educaci\u00f3, l'oci i tot all\u00f2 relacionat amb un estil de vida modern i saludable.\nTamb\u00e9 es considera oport\u00fa aprofitar publicacions especials amb motiu d'esdeveniments concrets, com per exemple \"La festa del futbol valles\u00e0\" que es preveu aglutini un p\u00fablic molt familiar. Aix\u00f2 ens permet fer arribar el nostre missatge en una \u00e0rea amb un pes important com \u00e9s el Vall\u00e8s Oriental la qual t\u00e9 un percentatge de nens i nenes de 0-14 anys per damunt de la mitjana de Catalunya (dades 2016 Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya - Idescat).\nRemarcar que ambdues publicacions s\u00f3n de distribuci\u00f3 gratu\u00efta per la qual cosa ens permet arribar a un tipus de p\u00fablic molt concret que d'altra manera no hi arribar\u00edem.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "855"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "855"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79341200"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2017-07-03",
                "cbc:EndDate": "2017-09-30"
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "A28343358"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Carat Espa\u00f1a SAU"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "800"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "7"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-06-30",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-07-03"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2017-07-03"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}