{
    "ApplicableTerritoryAddress": "Montcada i Reixac",
    "OptionsDescription": "De forma expresa, por dos periodos de un a\u00f1o cada cual, sin que la duraci\u00f3n de su vigencia, incluidas las pr\u00f3rrogas, pueda exceder de cuatro a\u00f1os.",
    "IntellectualProperty": {
        "InformationDate": "2019-02-04T12:02:42.639011+01:00",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=42175782&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "License": "CC0 Creative Commons"
    },
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": "34571,04",
    "ID": "42175782-99999999",
    "ContractExtension": true,
    "IssueTime": "11:01:30.444+0000",
    "TenderResult": {
        "ResultCode": "Adjudicado",
        "ReceivedTenderQuantity": "2",
        "WinningTenderAmount": "15690,08",
        "WinningParty": "COMPANYIA DE FORMACI\u00d3 VGCC, SL",
        "OriginCountryCode": "Espa\u00f1a",
        "WinningTenderAmountWOTaxes": "15690,08",
        "StatusCode": "Formalizaci\u00f3n"
    },
    "AwardingTerms": null,
    "PlannedPeriod": "2 a\u00f1os",
    "DocumentReference": [
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=cd7558cbb8f98ccd9a01a87ed3835325&fileId=42175921&capId=3974594",
            "UUID": "d04c193b-94ae-59aa-ab17-518c8cf9b811",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        },
        {
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=3974594",
            "UUID": "f7dc1ff7-f00d-5fe3-af6b-33b4d3f31d9a",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "AdditionalInfo": {
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No",
        "fecha_formalizacion_contrato": "04/02/19",
        "contrato_armonizado": "No",
        "tramitacion_simplificada": "S\u00ed",
        "mas_datos_adjudicacion": {}
    },
    "TypeCode": "Servicios",
    "ProcurementProjectLot": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "38245649-99999999",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=38245649",
            "UUID": "896d31b4-738e-5f8b-bcc8-233a80aa0bc5",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "ContractNotice"
        },
        {
            "ID": "41898585-99999999",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=41898585&lawType=3",
            "UUID": "97eb5c22-3805-5d95-8e6f-8dac19e2f9a2",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "ContractNotice"
        }
    ],
    "ProcedureCode": "Abierto",
    "AwardDate": "15/01/19",
    "InnovationProcurements": false,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "82970,50",
    "PurchaseInnovation": false,
    "SubTypeCode": "Servicios de educaci\u00f3n y formaci\u00f3n profesional",
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "Title": "Aviso",
    "Events": [
        {
            "TypeCode": "PresentationPeriod",
            "OccurrenceTime": "23:59",
            "IdentificationID": "8de6123c-07ff-5315-922b-5c331e12d375",
            "OccurrenceDate": "2018-11-28",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": ""
        }
    ],
    "BudgetAmount": "34571,04",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "UUID": "22a32bcd-8495-5a08-bdc1-c0a9aa6af7f6",
    "ContractFolderID": "26/2018-COSS",
    "IssueDate": "2019-02-04",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "TypeCode": "apertura_plicas(obertura_dels_sobres_digitals_b_)",
            "OccurrenceTime": "11:30",
            "IdentificationID": "3b688a66-5cbb-5fd7-b92d-e36bbf0f4661",
            "OccurrenceDate": "2018-12-13",
            "Descripci\u00f3n": "Sala de reunions de l\u00bf\u00c0rea econ\u00f2mica situada a l'edifici de depend\u00e8ncies municipals (Av. de la Unitat, n\u00fam. 6, planta baixa 08110-Montcada i Reixac)",
            "OccurrenceLocation": "Sala de reunions de l\u00bf\u00c0rea econ\u00f2mica situada a l'edifici de depend\u00e8ncies municipals (Av. de la Unitat, n\u00fam. 6, planta baixa 08110-Montcada i Reixac)"
        }
    ],
    "ContractingParty": "Ajuntament de Montcada i Reixac"
}