{
    "ID": "34031438-99999999",
    "UUID": "10c59433-0bc5-538d-b4ab-3e993eed1fb0",
    "IssueDate": "2018-07-13",
    "IssueTime": "13:00:36.717+0000",
    "Description": "Uso privativo de la Plaza de la Villa para ubicar varias barras de bar por la Fiesta Mayor del a\u00f1o 2017. El edicto que se adjunta explica las condiciones y opciones de licitaci\u00f3n, pues se quiere instalar 2 barras de bar. Hay un canon m\u00ednimo a la alza, aqu\u00ed figura como canon de explotaci\u00f3n la suma de los c\u00e1nones de salida de las barras de bar que se licitan.",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
    "Notes": "S'estableix un canon minim de sortida per cada barra de bar. El c\u00e0non que figura mes abaix es la suma dels 2 canon de sortida. A mes del que es demana en l'edicte, cada interessat ha d'aportar el DNI o NIF.",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "AwardingTerms": null,
    "Variant": false,
    "RequiredFinancialGuarantee": false,
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "4f938420-e8c7-51eb-b5a4-e0200660207a",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=9af96a23531d3865d2268ced509bd9e7&fileId=34031512&capId=3331258&idTS=33917860"
        },
        {
            "UUID": "22bbba37-c4b2-51f2-a6d2-e9cffc1e823c",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=253dc9cf5aceddc76d07bbc74ca4477f&fileId=34031518&capId=3331258&idTS=33917860"
        },
        {
            "UUID": "efc94aff-54aa-5285-b181-bddf2834a296",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=093e1168e33ea61318c00bb229a35f61&fileId=34031524&capId=3331258&idTS=33917860"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "34031438-99999999",
            "UUID": "1b051bb8-595c-55e5-9dfb-53fd6caec027",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=34031438"
        },
        {
            "ID": "34031438-33917874",
            "UUID": "c3c18c69-e6ae-57d8-ba9e-8582f00d2989",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=34031438&version=33917874&lawType=3"
        }
    ],
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "IdentificationID": "1bc560fe-1deb-5d14-9c6d-5dee74e1a9da",
            "OccurrenceDate": "2018-07-19",
            "OccurrenceTime": "12:00",
            "Descripci\u00f3n": "Serveis Generals de l'Ajuntament (6\u00aa planta).",
            "OccurrenceLocation": "Serveis Generals de l'Ajuntament (6\u00aa planta).",
            "TypeCode": "apertura_plicas(obertura_les_ofertes_presentades.)"
        }
    ],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "07504817-d8c7-51c1-9343-defb0b4181ce",
            "OccurrenceDate": "2018-07-18",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "descripcion_la_enmienda": "El decret de la regidoria delegada d'Espai P\u00fablic, Conviv\u00e8ncia i Civisme que convoca la concurr\u00e8ncia per a l'atorgament d'aquestes llic\u00e8ncies, cont\u00e9 un error material al tercer fet, on diu \"En data 6 de juliol de 2017...\", ha de dir \"En data 6 de juliol de 2018\" i un altre error material a la data d'aprovaci\u00f3 d'aquesta resoluci\u00f3, que \u00e9s 6 de juliol de 2018 i no 6 de juliol de 2017 com diu.",
        "plazo_ejecucion": "07/09/18 - 11/09/18",
        "canon_explotacion": "2.500,00 \u20ac",
        "reserva_social": "No"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=34031438&advancedSearch=false&reqCode=viewCn&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T17:04:06.295234+02:00"
    }
}