{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2879374",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=rmKTDSFrjmKXQV0WE7lYPw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2019/65W; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Alcaldia del Ayuntamiento de Marratx\u00ed; Importe: 43664 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Prestaci\u00f3 del servei de disseny, muntatge, lloguer i desmuntatge de carpes i altres elements amb motiu de la XXXV fira del fang 2019, amb l\u2019explotaci\u00f3 de bar, vigil\u00e0ncia nocturna i redacci\u00f3 de pla d\u2019autoprotecci\u00f3 mitjan\u00e7ant procediment obert.",
    "updated": "2019-01-25T13:58:33.247+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2019/65W",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.marratxi.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01070368"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Alcaldia del Ayuntamiento de Marratx\u00ed"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Marratx\u00ed",
                    "cbc:PostalZone": "07141",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Cam\u00ed de Nolesa 66"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Alcaldia del Ayuntamiento de Marratx\u00ed",
                    "cbc:Telephone": "971788100",
                    "cbc:ElectronicMail": "contractacio@marratxi.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Prestaci\u00f3 del servei de disseny, muntatge, lloguer i desmuntatge de carpes i altres elements amb motiu de la XXXV fira del fang 2019, amb l\u2019explotaci\u00f3 de bar, vigil\u00e0ncia nocturna i redacci\u00f3 de pla d\u2019autoprotecci\u00f3 mitjan\u00e7ant procediment obert.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "26"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "43664"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "52833.44"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "43664"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45223100"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Illes Balears",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES53"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Marratx\u00ed (Sant Mar\u00e7al - Sa Cabaneta)",
                    "cbc:PostalZone": "07141",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-03-06",
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "15"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "OSR-COMPTASK"
                    },
                    "cbc:Description": "Mitjans:\nAportaci\u00f3 de documents que acreditin els seg\u00fcents criteris.\nCriteris de selecci\u00f3 i requisits m\u00ednims:\na) Empreses amb antiguitat igual o superior a 5 anys:\n\u2022 Relaci\u00f3 dels principals serveis o treballs realitzats d\u2019igual o similar naturalesa que\nels que constitueixen l\u2019objecte del contracte en el decurs dels tres darrers anys.\nAquests serveis s\u2019acreditaran mitjan\u00e7ant certificats expedits o visats per l\u2019\u00f2rgan\ncompetent quan el destinatari sigui una entitat del sector p\u00fablic, quan el destinatari\nsigui un subjecte privat, mitjan\u00e7ant certificat expedit per aquest o, a falta d\u2019aquest\ncertificat, mitjan\u00e7ant una declaraci\u00f3 de l\u2019empresari acompanyat dels documents\nobrants en poder del mateix que acreditin la realitzaci\u00f3 de la prestaci\u00f3.\nb) Empreses de nova creaci\u00f3 (amb una antiguitat inferior a 5 anys):\n\u2022 Declaraci\u00f3 indicant el personal t\u00e8cnic dels que disposi l\u2019empresa per a l\u2019execuci\u00f3\nde les obres acompanyada de documents acreditatius.\n\u2022 T\u00edtols acad\u00e8mics i professionals de l\u2019empresari i dels directius de l\u2019empresa."
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "Mitjans.\nAportaci\u00f3 de documents que acreditin un volum anual de negocis del licitador dins\nl\u2019\u00e0mbit al qual es refereix el plec per import igual o superior a l\u2019exigit a l\u2019anunci de\nlicitaci\u00f3 que s\u2019acreditar\u00e0 per qualsevol dels seg\u00fcets criteris.\nCriteris de selecci\u00f3 i requisits m\u00ednims.\nAcreditaci\u00f3 d\u2019un volum anual de negocis del licitador que referit a l\u2019any de major\nvolum de negoci dels tres darrers disponibles sigui almanco igual a l\u2019import de\nlicitaci\u00f3 presentant algun dels seg\u00fcents documents:\n- Comptes anuals aprovades i dipositades en el Registre Mercantil, si l\u2019ermpresari\nestigu\u00e9s inscrit a l\u2019esmentat registre, en cas contrari per les dipositades en el\nregistre oficial en el que hagi d\u2019estar inscrit. Els empresaris individuals no inscrits\nen el Registre Mercantil acreditaran el seu volum anual de negocis mitjan\u00e7ant els\nseus llibres d\u2019inventaris i comptes anuals legalitzats per part del Registre Mercantil.\n- Declaraci\u00f3 sobre el volum anual de negocis referida als tres darrers exercicis\ndisponibles."
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "12"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "9"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "3"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AllowedSubcontractTerms": {
                "cbc:Description": "Veure lletra Q del quadre de caracter\u00edstiques del contracte PCAP"
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Oferta econ\u00f2mica. Explotaci\u00f3 del bar",
                        "cbc:WeightNumeric": "20"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criteri t\u00e8cnic. Caracter\u00edstiques est\u00e8tiques i funcionals (Respecta a l'Explotaci\u00f3 Bar)",
                        "cbc:WeightNumeric": "4"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criteri t\u00e8cnic. Projecte o mem\u00f2ria de gesti\u00f3",
                        "cbc:WeightNumeric": "6"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criteri t\u00e8cnic. Caracter\u00edstiques est\u00e8tiques i funcionals (Respecta al muntatge, lloguer, desmuntatge, vigil\u00e0ncia nocturna i pla d'autoprotecci\u00f3)",
                        "cbc:WeightNumeric": "14"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Oferta econ\u00f2mica. Respecte al servei de muntatge, lloguer, desmuntatge, vigil\u00e0ncia nocturna i redacci\u00f3 pla d'autoprotecci\u00f3",
                        "cbc:WeightNumeric": "40"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criteri t\u00e8cnic. Difusi\u00f3 de la Fira i les seves condicions",
                        "cbc:WeightNumeric": "6"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criteri t\u00e8cnic. Estudi del proc\u00e8s de disseny i muntatge",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-08",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-02-08",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP XXXV FIRA DEL FANG 2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=14a8eec8-8e6c-46d7-b8b9-38ad8668f4bd",
                    "cbc:DocumentHash": "roh/KD8ENsj64N8mHqc0joa7rA4="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT Fira del Fang 2019.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=3a383696-5671-4f49-8bac-77878a7d3550",
                    "cbc:DocumentHash": "bamfsD94fHds0H6w+gk+SJi3tQM="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "CARTELL XXXV FIRA DEL FANG - ADRIAN RUBIO.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=636d75fd-386c-44a5-a514-4b0a2cbe8185",
                        "cbc:DocumentHash": "QobAiTCoP+WyGU2a9gL/8de+Ilg="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "CONDICIONS TECNIQUES PLA AUTOPROTECCIO FIRA FANG 2019.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=59f5e969-31a4-4bf8-af55-9b138022b42f",
                        "cbc:DocumentHash": "lm3KChT8NZoAYr5vTvro3VA7h1Y="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "PLANOL 2.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=9198a0bf-a4c8-49fe-acad-3609ada25b69",
                        "cbc:DocumentHash": "eEZOBlD9I0lKF9H8lm3Ucsgekis="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "PLANOL 1.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=eab60694-b978-441d-979d-107f5cb0c466",
                        "cbc:DocumentHash": "xBbs9BOa/Z9ATMjDKp5N5U6OE54="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "CONDICIONS TECNIQUES SERVEI DE BAR FIRA DEL FANG 2019.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=538f0559-d575-421f-8aec-c1684accec36",
                        "cbc:DocumentHash": "eUy3g5JEfgvZsU2xUJo+IPGiTWg="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-01-24"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-01-25"
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-01-24"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2019-01-25"
                        }
                    ]
                }
            }
        ]
    }
}