{
    "datosbasicos__numero_expediente": "1CAE/2012",
    "estado_expediente__estado": "Adjudicado",
    "apertura_ofertas": {
        "aclaraciones": "Las mesas de contratacion se celebraran en la Sala de Juntas de la 5a Planta",
        "lugar": [
            "Delegacion Provincial de la Consejeria para la Igualdad y Bienestar Social de Jaen",
            "Paseo de la Estacion 19 23008 (Jaen )",
            "Fecha Apertura del sobre de criterios de adjudicacion que dependen de un juicio de valor : 10/05/2012 a las 09:00 horas",
            "Fecha Apertura del sobre de criterios de adjudicacion evaluables por aplicacion de formulas : 14/05/2012 a las 09:00 horas"
        ]
    },
    "referencias_diarios_oficiales": [],
    "importes__importe_licitacion_(sin_iva)": "0,00EUR",
    "datosbasicos__titulo_expediente": "EXPLOTACION DEL SERVICIO DE PELUQUERIA DE LOS CENTROS DE DIA PARA PERSONAS MAYORES DE VALDEPENAS DE JAEN Y DE ANDUJAR",
    "estado_expediente__notas": [
        "04/06/2012 09:24 - Formalizacion",
        "Actualizado: Formalizacion",
        "Ver lotes"
    ],
    "informacion_lotes_adjudicados_o_resueltos": [
        {
            "lote_lote_1_centro_de_dia_para_personas_mayores_de_andujar__nif": "31851998B",
            "lote_lote_1_centro_de_dia_para_personas_mayores_de_andujar__adjudicatario": "ASUNCION LOPEZ RANA",
            "lote_lote_1_centro_de_dia_para_personas_mayores_de_andujar__importe_adjudicacion_(sin_iva)": "0,00EUR",
            "id": "lote_lote_1_centro_de_dia_para_personas_mayores_de_andujar",
            "numero_expediente": "1CAE/2012"
        },
        {
            "lote_lote_2_centro_de_dia_para_personas_mayores_de_valdepenas_de_jaen__nif": "77346955W",
            "lote_lote_2_centro_de_dia_para_personas_mayores_de_valdepenas_de_jaen__adjudicatario": "ANA MARIA LENDINEZ VALDIVIA",
            "id": "lote_lote_2_centro_de_dia_para_personas_mayores_de_valdepenas_de_jaen",
            "numero_expediente": "1CAE/2012",
            "lote_lote_2_centro_de_dia_para_personas_mayores_de_valdepenas_de_jaen__importe_adjudicacion_(sin_iva)": "0,00EUR"
        }
    ],
    "documentacion_complementaria": [
        {
            "descripcion": "Resoluci\u00f3n de aprobaci\u00f3n de expediente de contrataci\u00f3n (pdf) (43.47Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2012-0000002541&refDoc=2012-0000002541-0",
            "numero_expediente": "1CAE/2012"
        },
        {
            "descripcion": "Pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares (pdf) (678.68Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2012-0000002541&refDoc=2012-0000002541-1",
            "numero_expediente": "1CAE/2012"
        },
        {
            "descripcion": "Pliego de Prescripciones T\u00e9cnicas (pdf) (99.77Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2012-0000002541&refDoc=2012-0000002541-2",
            "numero_expediente": "1CAE/2012"
        },
        {
            "descripcion": "Resoluci\u00f3n composici\u00f3n de la mesa de contrataci\u00f3n (pdf) (45.73Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2012-0000002541&refDoc=2012-0000002541-3",
            "numero_expediente": "1CAE/2012"
        },
        {
            "descripcion": "RESOLUCI\u00d3N DE ADJUDICACI\u00d3N (pdf) (57.08Kb)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2012-0000003838&refDoc=2012-0000003838-0",
            "numero_expediente": "1CAE/2012"
        }
    ],
    "anuncios_publicados": [
        {
            "descripcion": "11/04/2012 00:05, 2012-0000002512-Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "anuncio_id": " 2012-0000002512",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=8%2FDW6OOk0uC8BpZo6ZY0K3lqT3SzUohr&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "1CAE/2012",
            "datetime": "2012-04-11T00:05:00+00:00"
        },
        {
            "descripcion": "11/04/2012 09:06, 2012-0000002541-Convocatoria de licitaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "anuncio_id": " 2012-0000002541",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=BGclDDxaA6VeDkBDBMouV84cenB071d7&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "1CAE/2012",
            "datetime": "2012-04-11T09:06:00+00:00"
        },
        {
            "descripcion": "24/05/2012 13:06, 2012-0000003838-Adjudicaci\u00f3n",
            "anuncio_id": " 2012-0000003838",
            "anuncio_desc": "Adjudicaci\u00f3n",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=5GEPsvEVFYj%2FtuyyNYLTWymkfG71%2BFxx&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "1CAE/2012",
            "datetime": "2012-05-24T13:06:00+00:00"
        },
        {
            "descripcion": "04/06/2012 09:24, 2012-0000004100-Formalizaci\u00f3n",
            "anuncio_id": " 2012-0000004100",
            "anuncio_desc": "Formalizaci\u00f3n",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=fSGDv8fLj2uHiY57zqx7%2FavJYER37PP1&tipoPie=4",
            "numero_expediente": "1CAE/2012",
            "datetime": "2012-06-04T09:24:00+00:00"
        }
    ],
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Delegacion Territorial de Igualdad, Salud y Politicas Sociales en Jaen",
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Servicios",
    "datosbasicos__division_por_lotes": "Si",
    "importes__notas": "Este contrato administrativo especial no origina gastos para la administracion.",
    "datosbasicos__numero_lotes": "2",
    "requisitos_criterios_condiciones": {
        "requisitos_minimos_contratista": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_adjudicacion": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "condiciones_especiales_adjudicacion_contrato": "Las establecidas en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_objetivos_para_la_seleccion_candidatos_el_procedimiento": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares"
    },
    "importes__importes_adjudicacion": "Ver lotes",
    "secciones": {
        "documentacion_complementaria": 3,
        "anuncios_publicados": 10,
        "requisitos_criterios_condiciones": 5,
        "referencias_diarios_oficiales": 9,
        "estado_expediente": 1,
        "apertura_ofertas": 8,
        "presentacion_solicitudes": 6,
        "importes": 0,
        "informacion_lotes_adjudicados_o_resueltos": 2,
        "presentacion_ofertas": 7,
        "obtencion_documentacion_informacion": 4
    },
    "presentacion_ofertas__notas": [
        "Delegacion Provincial de la Consejeria para la Igualdad y Bienestar Social de Jaen",
        "Paseo de la Estacion 19 23008 (Jaen )"
    ],
    "datosbasicos__lugar_tramitacion": "JAEN",
    "datosbasicos__procedimiento": "Abierto",
    "datosbasicos__lugar_ejecucion": "JAEN",
    "origen": {
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html",
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000059177.html"
    },
    "presentacion_ofertas__fecha_limite_presentacion_ofertas": "30/04/2012 a las 14:00 horas",
    "datosbasicos__descripcion": "CONTRATO ADMINISTRATIVO ESPECIAL POR LOTES DE EXPLOTACION DEL SERVICIO DE PELUQUERIA DE LOS CENTROS DE DIA PARA PERSONAS MAYORES DE VALDEPENAS DE JAEN Y DE ANDUJAR",
    "id": 59177,
    "obtencion_documentacion_informacion": {
        "fecha_limite_obtencion": "30/04/2012 a las 14:00 horas",
        "puntos_contacto": [
            "Seccion de Gestion Economica y Contratacion",
            "953013084",
            "953013548"
        ],
        "lugar": [
            "Delegacion Provincial de la Consejeria para la Igualdad y Bienestar Social de Jaen",
            "Paseo de la Estacion 19 23008 (Jaen )"
        ]
    }
}