{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3418939",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=NrEB50JvUxiXQV0WE7lYPw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 711/2018/22468; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: \u00c1rea de Gobierno de Desarrollo Urbano Sostenible; Importe: 0 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Constituci\u00f3n y cesi\u00f3n de un derecho de superficie a t\u00edtulo gratuito, sobre la rasante, vuelo y subsuelo de la parcela municipal M2-11 del API 19.04 \"Pol\u00edgono Industrial de Vic\u00e1lvaro\", en el distrito de Vic\u00e1lvaro, para su edificaci\u00f3n y destino a centro de integraci\u00f3n laboral y formativa de personas con discapacidad intelectual.",
    "updated": "2019-04-05T12:53:28.769+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "711/2018/22468",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.madrid.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "LA0007389"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "\u00c1rea de Gobierno de Desarrollo Urbano Sostenible"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Madrid",
                    "cbc:PostalZone": "28042",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Ribera del Sena, 21"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "\u00c1rea de Gobierno de Desarrollo Urbano Sostenible",
                    "cbc:Telephone": "915883430",
                    "cbc:Telefax": "915883490",
                    "cbc:ElectronicMail": "dcontratacionurb@madrid.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Constituci\u00f3n y cesi\u00f3n de un derecho de superficie a t\u00edtulo gratuito, sobre la rasante, vuelo y subsuelo de la parcela municipal M2-11 del API 19.04 \"Pol\u00edgono Industrial de Vic\u00e1lvaro\", en el distrito de Vic\u00e1lvaro, para su edificaci\u00f3n y destino a centro de integraci\u00f3n laboral y formativa de personas con discapacidad intelectual.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/PatrimonialContractCode-2.02.gc",
                "#text": "100"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "2375673.85"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Madrid",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES300"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Madrid",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "75"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "ZZZ"
                    },
                    "cbc:Description": "De conformidad con lo especificado en la Cl\u00e1usula 13.3.4 de los PCAP."
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "4"
                    },
                    "cbc:Description": "De conformidad con lo especificado en la Cl\u00e1usula 13.3.3 de los PCAP."
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de la propuesta t\u00e9cnica de dise\u00f1o de la edificaci\u00f3n.- Tratamiento de la superficie libre de parcela",
                        "cbc:WeightNumeric": "3"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social.- Formaci\u00f3n espec\u00edfica del equipo t\u00e9cnico e innovaci\u00f3n.",
                        "cbc:WeightNumeric": "6"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social. Experiencia en formaci\u00f3n para el empleo de personas con discapacidad intelectual",
                        "cbc:WeightNumeric": "4"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social. N\u00famero de alumnos formados con discapacidad intelectual",
                        "cbc:WeightNumeric": "4"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de la propuesta t\u00e9cnica de dise\u00f1o de la edificaci\u00f3n.- Sistemas de ahorro energ\u00e9tico.",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social.- Proximidad del entorno geogr\u00e1fico habitual",
                        "cbc:WeightNumeric": "6"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social. N\u00famero de cursos que actualmente presta la entidad",
                        "cbc:WeightNumeric": "4"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de la propuesta t\u00e9cnica de dise\u00f1o de la edificaci\u00f3n.- Ventilaci\u00f3n cruzada",
                        "cbc:WeightNumeric": "3"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social.- Antig\u00fcedad de la entidad.",
                        "cbc:WeightNumeric": "4"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Recursos T\u00e9cnicos",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social.- Reserva de formaci\u00f3n para residentes en el distrito de Vic\u00e1lvaro",
                        "cbc:WeightNumeric": "12"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de la propuesta t\u00e9cnica de dise\u00f1o de la edificaci\u00f3n.- Soleamiento",
                        "cbc:WeightNumeric": "3"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de la propuesta t\u00e9cnica de dise\u00f1o de la edificaci\u00f3n.-Elementos reguladores de las condiciones ambientales",
                        "cbc:WeightNumeric": "3"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social.- N\u00famero de cursos con acreditaci\u00f3n oficial.",
                        "cbc:WeightNumeric": "4"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social.- Certificados de calidad",
                        "cbc:WeightNumeric": "6"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de la propuesta t\u00e9cnica de dise\u00f1o de la edificaci\u00f3n. Certificaci\u00f3n de la eficiencia de la edificaci\u00f3n.",
                        "cbc:WeightNumeric": "3"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social. Antiguedad del personal de direcci\u00f3n de la entidad",
                        "cbc:WeightNumeric": "4"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Proyecto social",
                        "cbc:WeightNumeric": "10"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Criterios de valoraci\u00f3n de car\u00e1cter social. - Experiencia en actividades generadoras de empleo para personas con discapacidad intelectual",
                        "cbc:WeightNumeric": "6"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-06",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-06",
                "cbc:EndTime": "23:59:00",
                "cbc:Description": "Observaciones: Cl\u00e1usula 12.1 del PCAP.\nLas proposiciones se presentar\u00e1n en el Registro del \u00c1rea de Gobierno de Desarrollo Urbano Sostenible, calle Ribera del Sena 21, planta baja, Madrid 28042, (horario 9:00 a 14:00 h.)"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "pcap.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=8e4f7fae-dcc2-4707-ab49-e59cf6affb02",
                    "cbc:DocumentHash": "ofNTt9vOsrdFJglK+CYUwJDMmio="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=c4a3a01e-d7ef-4a22-b14f-f7aed869963d",
                    "cbc:DocumentHash": "oSIKH66KCGgJ5/xtKOgox0ufgk0="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "memoria justificativa.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=da48337d-4d94-484e-8e0c-7c0cf86e6138",
                        "cbc:DocumentHash": "rXti0zwv7eiu1PACD0tn1EDf1MY="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Informe valoracion.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=9ef742c8-e6d5-4ea9-baec-e6adefc4e157",
                        "cbc:DocumentHash": "77OCSHNG1MlE30yrgnF4v8Ym6ec="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "decreto aprobacion pliegos.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=6763ed8a-1394-4a7a-ab3b-2ae7d99c7091",
                        "cbc:DocumentHash": "dkWLcTsFPuybbGQPV6jSEQ6O2wI="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo IV.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=e13a0bfe-e8d1-4404-8de6-b9a7939416b2",
                        "cbc:DocumentHash": "fLrk+GIbAIRZC6WICN5U7uLCPsA="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo III.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=74adaa1e-863b-4041-96d1-7e905b6e9c2b",
                        "cbc:DocumentHash": "6WtAhj0rgwVktooGtC20hNWWEhE="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo II.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=4b3f47e8-3a62-458d-83d5-5755702b296e",
                        "cbc:DocumentHash": "HjNRceFku6i8I2Mgx9b9wlhvcwY="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo I.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=d88f32d3-827f-4b0e-bf12-c895532f033e",
                        "cbc:DocumentHash": "ORNNILjkBYfYhtsED1Z/ZMXfokI="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-04-05"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-04-05"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}