{
    "ID": "33976392-99999999",
    "UUID": "0e99411e-5bd0-5a54-be0a-b49d5d9b39d5",
    "IssueDate": "2018-07-12",
    "IssueTime": "14:15:25.996+0000",
    "Description": "Concesi\u00f3n del servicio p\u00fablico de la escuela cuna Mar y Cielo que incluye la guarda, custodia y ensenyan\u00e7a de los ni\u00f1os de 0 a 3 a\u00f1os, aixi como los gastos de gesti\u00f3n, administracio, mantenimiento, suministros y limpieza del centro.",
    "BudgetAmount": "1032939,84",
    "PlannedPeriod": "4 a\u00f1os",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Torroella de Montgr\u00ed",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractExtension": true,
    "OptionsDescription": "Se prev\u00e9 una pr\u00f3rroga de 2 a\u00f1os (1+1)",
    "Variant": false,
    "RequiredCommodityClassification": "80490000",
    "RequiredFinancialGuarantee": false,
    "BudgetAmountWOTaxes": "1032939,84",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "1549409,76",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "a98d9d7b-3584-544d-8cac-d3c50bee9485",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=01910f1971e0b1baede953247b7aa762&fileId=33976472&capId=21717345&idTS=33097263"
        },
        {
            "UUID": "60f77e9f-9a04-5e4d-bbea-b787971eeae0",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=3e03417bbccc80da7a554bc6f47561a7&fileId=33976507&capId=21717345&idTS=33097263"
        },
        {
            "UUID": "287ed28c-470f-5c9d-af44-e90369a69d83",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=dad98cdf5c45f9f0fda4061a4fed87ab&fileId=33976601&capId=21717345&idTS=33097263"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "33976392-99999999",
            "UUID": "e3dfc96c-7c69-5e8f-b7d9-e5f1e1b82f85",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=33976392"
        },
        {
            "ID": "33976392-33105770",
            "UUID": "7e22e2a2-4e0e-5b42-b63f-9b4903e9fb7a",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=33976392&version=33105770&lawType=3"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "IdentificationID": "d4e57867-f234-5260-b6b3-82b218dc78a8",
            "OccurrenceDate": "2018-08-10",
            "OccurrenceTime": "09:00",
            "Descripci\u00f3n": "Entitat Municipal descentralitzada de l'Estartit C. del Port, 25 - l'Estartit",
            "OccurrenceLocation": "Entitat Municipal descentralitzada de l'Estartit C. del Port, 25 - l'Estartit",
            "TypeCode": "apertura_plicas(obertura_sobre_a_i_si_escau_sobre_c)"
        }
    ],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "788365a8-6114-536a-bdab-5bb29f630a65",
            "OccurrenceDate": "2018-08-07",
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "descripcion_la_enmienda": "Mitjan\u00e7ant resoluci\u00f3 de data 12/07/2018 s'ha pres el present acord \"Primer.- Deixar sense efectes el termini de presentaci\u00f3 de proposicions d'acord amb la publicaci\u00f3 de l'anunci de licitaci\u00f3 publicat al perfil del contractant el dia 22 de juny de 2018. Segon.- Rectificar el plec de prescripcions t\u00e8cniques que ha de regir la licitaci\u00f3, per procediment obert (diversos criteris d'adjudicaci\u00f3) del contracte, mitjan\u00e7ant concessi\u00f3, de la gesti\u00f3 del servei p\u00fablic de l'Escola Bressol municipal Mar i Cel, d'acord amb el seg\u00fcent On diu \"j) Casalet d'estiu Funcionar\u00e0 independentment del programa escolar anual i es desenvolupar\u00e0 durant els mesos de juliol i agost. El casalet d'estiu es desenvolupar\u00e0 amb les mateixes condicions hor\u00e0ries, de serveis i econ\u00f2miques que el curs escolar. Podran assistir-hi els infants que utilitzen l'espai durant el curs escolar. En el cas que quedin places vacants podran sol\u00b7licitar-ho altres fam\u00edlies. El contractista no ingressar\u00e0 les quotes de juliol i agost per\u00f2 ingressar\u00e0 el % dels serveis complementaris (acollida/ servei migdia/ servei dinar i descans).\" Ha de dir \"j) Casalet d'estiu Funcionar\u00e0 independentment del programa escolar anual i es desenvolupar\u00e0 durant els mesos de juliol i agost. El casalet d'estiu es desenvolupar\u00e0 amb les mateixes condicions hor\u00e0ries, de serveis i econ\u00f2miques que el curs escolar. Podran assistir-hi els infants que utilitzen l'espai durant el curs escolar. En el cas que quedin places vacants podran sol\u00b7licitar-ho altres fam\u00edlies. El concessionari gestionar\u00e0 i percebr\u00e0 directament dels usuaris les tarifes que seran les aprovades per l'EMD de l'Estartit. Els ingressos procedents de la recaptaci\u00f3 d'aquestes tarifes seran ingressats a l'EMD de l'Estartit mensualment.\" Tercer.- Publicar el present acord al perfil del contractant de l'Entitat Municipal Descentralitzada de l'Estartit. Quart.- Obrir un nou termini de presentaci\u00f3 de les proposicions de 26 dies naturals a partir de l'endem\u00e0 de la publicaci\u00f3 del present anunci al perfil del contractant. Cinqu\u00e8.- Fer constar que en el cas que algun licitador hagi presentat oferta d'acord amb l'anunci de licitaci\u00f3 publicat el dia 22 de juny de 2018 al perfil del contractant de l'EMD de l'Estartit, tindr\u00e0 l'opci\u00f3 de retirar-la i presentar-ne una de nou o b\u00e9 confirmar-la. Sis\u00e8.- Ratificar la present resoluci\u00f3 a la pr\u00f2xima junta de ve\u00efns que es celebri.\" Previsi\u00f3 d'obertura dels sobres A i si s'escau C el dia 10 d'agost de 2018",
        "contrato_armonizado": "No",
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No",
        "reserva_social": "No"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=33976392&advancedSearch=false&reqCode=viewCn&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T17:04:35.444791+02:00"
    }
}