{
    "ID": "36395486-99999999",
    "UUID": "5eeb893d-c136-5f8e-b73b-cc2ed952c54d",
    "IssueDate": "2018-09-26",
    "IssueTime": "12:40:19.366+0000",
    "Description": "Provisi\u00f3n del veh\u00edculo Seat Ateca de Servicios Policiales mediante el suministro en la modalidad de arrendamiento destinado a los servicios de esta entidad local",
    "BudgetAmount": "35898,83",
    "PlannedPeriod": "4 a\u00f1os",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Sant Fruit\u00f3s de Bages",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "PurchaseInnovation": false,
    "AwardDate": "26/07/18",
    "TendererParties": "Alphabet Espa\u00f1a Fleet Management SA",
    "TenderResult": {
        "WinningParty": "Alphabet Espa\u00f1a Fleet Management SA",
        "OriginCountryCode": "Espa\u00f1a",
        "WinningTenderAmount": "35898,84",
        "WinningTenderAmountWOTaxes": "29668,46",
        "ReceivedTenderQuantity": "1",
        "ResultCode": "Adjudicado"
    },
    "BudgetAmountWOTaxes": "29668,46",
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "29668,46",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "d44e3271-506b-5e07-b2cd-d26ecbfa7359",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=a4fa8cba25365e0b2a97814f8ac3c5e3&fileId=36395710&capId=1087006"
        }
    ],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "36286293-99999999",
            "UUID": "2ebd77c9-57c6-59b4-811e-17092dd7cc79",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=36286293&lawType=3"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "AdditionalInfo": {
        "mas_datos_adjudicacion": {},
        "contrato_armonizado": "No",
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No",
        "fecha_formalizacion_contrato": "20/09/18"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=36395486&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-09-26T16:08:45.071103+00:00"
    }
}