{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1978752",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=23550340&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2017/094; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal del Montsi\u00e0; Importe: 146830.48; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte d'aquest procediment de contractaci\u00f3 \u00e9s l'adjudicaci\u00f3 del contracte administratiu per a la prestaci\u00f3 del servei de transport adaptat del Montsi\u00e0 de diferents rutes amb destinaci\u00f3 als serveis de centre de dia ocupacional per a persones amb discapacitat (STO/STO-A), servei de centre de dia ocupacional d'inversi\u00f3 (SOI) per persones amb discapacitat intel\u00b7lectual dels Municipis d'Alcanar, Amposta, Campred\u00f3 i Santa B\u00e0rbara, i servei de centre de dia de gent gran de Sant Jaume d'Enveja.",
    "updated": "2017-06-15T14:12:03.237+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2017/094",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal del Montsi\u00e0"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte d'aquest procediment de contractaci\u00f3 \u00e9s l'adjudicaci\u00f3 del contracte administratiu per a la prestaci\u00f3 del servei de transport adaptat del Montsi\u00e0 de diferents rutes amb destinaci\u00f3 als serveis de centre de dia ocupacional per a persones amb discapacitat (STO/STO-A), servei de centre de dia ocupacional d'inversi\u00f3 (SOI) per persones amb discapacitat intel\u00b7lectual dels Municipis d'Alcanar, Amposta, Campred\u00f3 i Santa B\u00e0rbara, i servei de centre de dia de gent gran de Sant Jaume d'Enveja.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "190741.76"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "146830.48"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "60100000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES514"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2017-09-01",
                "cbc:EndDate": "2018-07-31"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-06-15",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PLEC DE CL\u00c0USULES ADMINISTRATIVES DEL TRANSPORT ADAPTAT 2017 2018 modificat per intervenci\u00f3 II-3.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=62d114603fc138f2cbf4a9a78ffc0562&fileId=23553405&capId=10016369&idTS=23549292"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PLEC DE PRESCRIPCIONS T\u00c8CNIQUES DEL TRANSPORT ADAPTAT 2017 2018.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=efc0ae3be25816ea3ba9b97ade9cd2d2&fileId=23553411&capId=10016369&idTS=23549292"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOP",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2017-05-25"
                }
            }
        }
    }
}