{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2066775",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=iKKZuAFVI40QK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 709/2018 IB-JOVE; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Instituto Balear de la Juventud; Importe: 39669.42 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "L\u2019objecte del contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei d\u2019ag\u00e8ncies de viatges, per a la gesti\u00f3 i assist\u00e8ncia en viatges i dels serveis complementaris necessaris per a les actuacions que realitzi el personal extern que no presti servei a l\u2019Institut Balear de la Joventut i que participa i/o col\u2022labora en els programes de l\u2019IB-Jove, d'acord amb les condicions que s'estableixen en el Plec de Prescripcions T\u00e8cniques que, juntament amb el present Plec, l'oferta presentada per l'adjudicat\u00e0ria i el document de formalitzaci\u00f3 del contracte, tenen car\u00e0cter contractual.\n\nL\u2019Institut Balear de la Joventut (l\u2019IB-Jove), per poder dur a terme els seus objectius, necessita disposar de la prestaci\u00f3 del servei d\u2019ag\u00e8ncia de viatges, per a la gesti\u00f3 i assist\u00e8ncia en viatges i d'altres serveis complementaris que s'adaptin a les seves necessitats i que agilitzin l'organitzaci\u00f3 de les diferents activitats que realitza, en concret, la gesti\u00f3 de la reserva, de l\u2019emissi\u00f3, de la modificaci\u00f3, de l\u2019anul\u2022laci\u00f3, si s\u2019escau, del lliurament de bitllets de transport aeri, terrestre i mar\u00edtim, d\u2019allotjament  i de lloguer de vehicles i, en general, de qualsevol servei propi de les ag\u00e8ncies de viatges. El despla\u00e7ament ser\u00e0 de personal extern que no presti servei a l\u2019IB-Jove i que s\u00f3n participants i/o col\u2022laboradors a diversos programes o esdeveniments de l\u2019Institut Balear de la Joventut, com per exemple el Programa Juniors.",
    "updated": "2018-03-09T10:41:49.056+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "709/2018 IB-JOVE",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://ibjove.caib.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "A04013611"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Instituto Balear de la Juventud"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Palma de Mallorca",
                    "cbc:PostalZone": "07010",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "C/ de l'Uruguai, s/n Edificio Palma Arena"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Instituto Balear de la Juventud",
                    "cbc:Telephone": "971178949",
                    "cbc:Telefax": "971178914",
                    "cbc:ElectronicMail": "contractacio@ibjove.caib.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L\u2019objecte del contracte \u00e9s la prestaci\u00f3 del servei d\u2019ag\u00e8ncies de viatges, per a la gesti\u00f3 i assist\u00e8ncia en viatges i dels serveis complementaris necessaris per a les actuacions que realitzi el personal extern que no presti servei a l\u2019Institut Balear de la Joventut i que participa i/o col\u2022labora en els programes de l\u2019IB-Jove, d'acord amb les condicions que s'estableixen en el Plec de Prescripcions T\u00e8cniques que, juntament amb el present Plec, l'oferta presentada per l'adjudicat\u00e0ria i el document de formalitzaci\u00f3 del contracte, tenen car\u00e0cter contractual.\n\nL\u2019Institut Balear de la Joventut (l\u2019IB-Jove), per poder dur a terme els seus objectius, necessita disposar de la prestaci\u00f3 del servei d\u2019ag\u00e8ncia de viatges, per a la gesti\u00f3 i assist\u00e8ncia en viatges i d'altres serveis complementaris que s'adaptin a les seves necessitats i que agilitzin l'organitzaci\u00f3 de les diferents activitats que realitza, en concret, la gesti\u00f3 de la reserva, de l\u2019emissi\u00f3, de la modificaci\u00f3, de l\u2019anul\u2022laci\u00f3, si s\u2019escau, del lliurament de bitllets de transport aeri, terrestre i mar\u00edtim, d\u2019allotjament  i de lloguer de vehicles i, en general, de qualsevol servei propi de les ag\u00e8ncies de viatges. El despla\u00e7ament ser\u00e0 de personal extern que no presti servei a l\u2019IB-Jove i que s\u00f3n participants i/o col\u2022laboradors a diversos programes o esdeveniments de l\u2019Institut Balear de la Joventut, com per exemple el Programa Juniors.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "39669.42"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "48000"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "39669.42"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "63510000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Illes Balears",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES53"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Palma de Mallorca",
                    "cbc:PostalZone": "07010",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-05-01",
                "cbc:EndDate": "2018-12-31"
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cbc:PersonalSituation": "DECLARACI\u00d3 RESPONSABLE (ESPEC\u00cdFICA) SOBRE HABILITACI\u00d3 EMPRESARIAL O PROFESSIONAL EXIGIDA",
                "cac:TechnicalEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/TechnicalCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "OSR-COMPTASK"
                    },
                    "cbc:Description": "Mitjans: D\u2019acord amb el TRLCSP s\u2019ha d\u2019aportar una relaci\u00f3 dels principals serveis efectuats durant els cinc darrers anys, indicant el seu import, dates i destinataris p\u00fablics o privats dels mateixos. Els serveis efectuats s\u2019acreditaran mitjan\u00e7ant certificats expedits o visats per l\u2019\u00f2rgan competent quan el destinatari sigui una entitat del sector p\u00fablic o quan el destinatari sigui un comprador privat, mitjan\u00e7ant un certificat expedit per aquest o mitjan\u00e7ant una declaraci\u00f3 del empresari. En defecte de l\u2019exposat, tamb\u00e9 es pot acreditar qualsevol del altres requisits inclosos a l\u2019article 78 del TRLC\n\nCriteris de selecci\u00f3 i requisits m\u00ednims: Acreditar un import igual o superior a l\u2019import de licitaci\u00f3 del contracte IVA incl\u00f2s per a cada lot que es presentin, essent 28.000 (IVA incl\u00f2s), pel Lot 1 i de 20.000 (IVA incl\u00f2s), pel Lot 2 en serveis d\u2019igual o similar naturalesa que els que constitueixen l\u2019objecte del contracte."
                },
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "5"
                    },
                    "cbc:Description": "Mitjans: Declaraci\u00f3 responsables degudament complimentada i signada\n\nCriteris de selecci\u00f3 i requisits m\u00ednims: S\u2019ha de acreditar una mitjana de la xifra de negocis global en l\u2019\u00e0mbit d\u2019aquesta contractaci\u00f3 dels tres darrers exercicis, per quantitat  igual o superior a l\u2019import de licitaci\u00f3 del lot/lots presentat/s per cada entitat o empresa licitadora que \u00e9s de 23.140,50 (IVA excl\u00f2s) pel Lot 1 i de 16.528,92 (IVA excl\u00f2s) pel Lot 2. En defecte del que s\u2019ha exposat, tamb\u00e9 es pot acreditar qualsevol dels altres requisits de l\u2019article 75 del TRLCSP."
                },
                "cac:SpecificTendererRequirement": [
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "7"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "2"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "9"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "4"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "3"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "5"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "12"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc:RequirementTypeCode": {
                            "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                            "#text": "1"
                        }
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-04-03",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-04-03",
                "cbc:EndTime": "14:00:00",
                "cbc:Description": "Les sol\u2022licituds es presentaran a la seu de l\u2019IB-Jove (Edifici Palma Arena); C/ de l\u2019Uruguai, s/n 07010 Palma.\n\nData l\u00edmit: 25 dies naturals a comptar des del dia seg\u00fcent al de la publicaci\u00f3 de l\u2019anunci de la licitaci\u00f3 en el BOIB. En el cas que aquest dia fos dissabte, diumenge o festiu a les Illes Balears, el termini se prorrogar\u00e0 al primer dia h\u00e0bil seg\u00fcent.\n\nHora l\u00edmit: 14.00 h.\n\nTel. 971 17 89 65 / 971 17 89 40"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "2018 VIATGES CLAUSULES PARTICULARS.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=22eafe81-3815-47b8-be94-e07b8487a319",
                    "cbc:DocumentHash": "WThCwruaCOCVI/4e2dcH3LZWIpk="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "2018 VIATGES PRESCRIPCIONS TECNIQUES.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=a2690a48-84f3-4511-b028-1959c2669946",
                    "cbc:DocumentHash": "rBwmJvHS+vEJjttbxPhSVhxbOzQ="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOIB, Bolet\u00edn Oficial de les Illes Balears",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-03-08"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-03-09"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-03-09"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}