{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1959474",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewDcan&idDoc=16467763&lawType=2"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: CON-PO 03/2015; Estado: RESUELTA;"
    },
    "title": "Servei de disseny gr\u00e0fic de SUMAR, Empresa d'Acci\u00f3 Social, S.L., que compr\u00e8n: \n1. Disseny gr\u00e0fic i maquetaci\u00f3 de la mem\u00f2ria corporativa anual de SUMAR, Empresa d'Acci\u00f3 Social, S.L., en versi\u00f3 paper i digital.\n2. Disseny gr\u00e0fic i maquetaci\u00f3 de 5 revistes d'empresa en versi\u00f3 paper i digital, que inclou: \n-\tRevista SUMEM dels Centres de Serveis, el centre de dia les Bernardes, la resid\u00e8ncia i centre de dia de Sant Hilari Sacalm, la resid\u00e8ncia Bondia Grau, i la resid\u00e8ncia i centre de serveis de Sant Pere de Torell\u00f3. \n-\t2 edicions anuals.\n3. Disseny gr\u00e0fic i maquetaci\u00f3 de cat\u00e0legs i documents ja editats per SUMAR, que inclou:\n-\tFlyers dels centres de gent gran en format quadr\u00edptics.\n-\tDocuments del programa \"Tu decideixes com vols envellir\".\n-\tGuies d'Innovaci\u00f3 Social.\n-\tEdicions puntuals i espor\u00e0diques.\n4. Disseny gr\u00e0fic i maquetaci\u00f3 de suports de comunicaci\u00f3 per a jornades organitzades per SUMAR, que inclou:\n-\tImatge de la jornada, logotips, banners, programa,...\n-\t2 jornades anuals (una jornada fixa - 10x10' C\u00e0psules d'Innovaci\u00f3 Social).",
    "updated": "2016-06-10T12:40:31.926+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "CON-PO 03/2015",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "SUMAR Empresa d'Acci\u00f3 Social, SL"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servei de disseny gr\u00e0fic de SUMAR, Empresa d'Acci\u00f3 Social, S.L., que compr\u00e8n: \n1. Disseny gr\u00e0fic i maquetaci\u00f3 de la mem\u00f2ria corporativa anual de SUMAR, Empresa d'Acci\u00f3 Social, S.L., en versi\u00f3 paper i digital.\n2. Disseny gr\u00e0fic i maquetaci\u00f3 de 5 revistes d'empresa en versi\u00f3 paper i digital, que inclou: \n-\tRevista SUMEM dels Centres de Serveis, el centre de dia les Bernardes, la resid\u00e8ncia i centre de dia de Sant Hilari Sacalm, la resid\u00e8ncia Bondia Grau, i la resid\u00e8ncia i centre de serveis de Sant Pere de Torell\u00f3. \n-\t2 edicions anuals.\n3. Disseny gr\u00e0fic i maquetaci\u00f3 de cat\u00e0legs i documents ja editats per SUMAR, que inclou:\n-\tFlyers dels centres de gent gran en format quadr\u00edptics.\n-\tDocuments del programa \"Tu decideixes com vols envellir\".\n-\tGuies d'Innovaci\u00f3 Social.\n-\tEdicions puntuals i espor\u00e0diques.\n4. Disseny gr\u00e0fic i maquetaci\u00f3 de suports de comunicaci\u00f3 per a jornades organitzades per SUMAR, que inclou:\n-\tImatge de la jornada, logotips, banners, programa,...\n-\t2 jornades anuals (una jornada fixa - 10x10' C\u00e0psules d'Innovaci\u00f3 Social).",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "54300"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "9050"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79822500"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "6"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "8",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "77910734M"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Isabel Oliver Corominas"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "49800"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2015-07-21",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": [
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "BOP",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2015-07-03"
                        }
                    },
                    {
                        "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "DOGC",
                        "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                            "cbc:IssueDate": "2015-06-29"
                        }
                    }
                ]
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2016-06-10"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2016-06-10"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}