{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3723689",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=HhGd6BW9pcPnSoTX3z%2F7wA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: E-0022-2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia Ejecutiva de la Entidad P\u00fablica Empresarial Mostra de Val\u00e8ncia e Iniciativas Audiovisuales; Importe: 10000 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Servicio de transporte nacional e internacional de pel\u00edculas para la 34a edici\u00f3n del festival \"Mostra de Val\u00e8ncia i Iniciatives Audiovisuals\"",
    "updated": "2019-06-17T13:36:50.937+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "E-0022-2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "4"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.lamostradevalencia.com",
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia Ejecutiva de la Entidad P\u00fablica Empresarial Mostra de Val\u00e8ncia e Iniciativas Audiovisuales"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Valencia",
                    "cbc:PostalZone": "46023",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Passeig de l'Albereda, 30"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia Ejecutiva de la Entidad P\u00fablica Empresarial Mostra de Val\u00e8ncia e Iniciativas Audiovisuales",
                    "cbc:Telephone": "962088044",
                    "cbc:ElectronicMail": "direccio@lamostradevalencia.com"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entidad P\u00fablica Empresarial Mostra de Val\u00e8ncia e Iniciativas Audiovisuales"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Valencia"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Comunidad Valenciana"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "SOCIEDADES, FUNDACIONES Y CONSORCIOS ENTIDADES LOCALES"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "OTRAS ENTIDADES DEL SECTOR P\u00daBLICO"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicio de transporte nacional e internacional de pel\u00edculas para la 34a edici\u00f3n del festival \"Mostra de Val\u00e8ncia i Iniciatives Audiovisuals\"",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "27"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "30000"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "12100"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "10000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "60161000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "92100000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "5"
                }
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cac:OptionValidityPeriod": {
                    "cbc:Description": "La duraci\u00f3n del contrato es desde el d\u00eda siguiente al de la formalizaci\u00f3n del mismo, hasta el d\u00eda 31-12-2019, pudi\u00e9ndose prorrogar por dos ediciones m\u00e1s del festival."
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Por haber prestado los servicios solicitados en  festivales internacionales de largometrajes.",
                        "cbc:WeightNumeric": "40"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Porcentaje m\u00e1s bajo de recargo sobre tarifa en el caso de que la organizaci\u00f3n demande servicio \"expres\".",
                        "cbc:WeightNumeric": "35"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Baja econ\u00f3mica al tipo de licitaci\u00f3n",
                        "cbc:WeightNumeric": "25"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-21",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-07-02",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP Transporte.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ad5de92a-dfb3-4d12-914c-2df95be6fa8b",
                    "cbc:DocumentHash": "SO0NNEks6mgiZR7BarV3ZLMMBEg="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT Transporte.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=eb2439e1-3ace-4725-8452-4054d58a8fe2",
                    "cbc:DocumentHash": "2GNtKj3jvyIpDS7dXBVy6Cpn+ik="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "Anexo II Transporte.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=9275faa4-fad0-4cea-85d3-f4a12998812e",
                        "cbc:DocumentHash": "jI//j1FDKGLhe8ibh9yOo1c1yx0="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "Anexo I Transporte.pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=73d706fe-51a4-4c08-a75c-7c002dc0bac8",
                        "cbc:DocumentHash": "xQ+6IbNn1V5HchgyvTO1nwFW2Q0="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-06-17"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-06-17"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}