{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3587888",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=48726017&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 01/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: VINSEUM Museu de les Cultures del Vi de Catalunya; Importe: 0.00; Estado: ADJUDICADA"
    },
    "title": "L'objecte d'aquest Plec de Cl\u00e0usules Administratives Particulars, \u00e9s la regulaci\u00f3 del procediment obert per a l'adjudicaci\u00f3, per part de la Fundaci\u00f3 VINSEUM Museu de les Cultures del Vi de Catalunya (en endavant, VINSEUM) del Contracte de lloguer de l'espai de la TAVERNA DEL PALAU REIAL ubicat a l'edifici Palau Reial de Vilafranca, aix\u00ed com la cessi\u00f3 tamb\u00e9 del mobiliari i maquin\u00e0ria inclosos en el projecte executiu i que estaran a disposici\u00f3 de l'ADJUDICATARI de l'activitat.\n\nQualsevol altre servei que vulgui instal\u00b7lar l'adjudicatari com pugui ser tel\u00e8fon, wifi, internet, etc. anir\u00e0 \u00fanica i exclusivament al seu c\u00e0rrec i condicionat a la pr\u00e8via autoritzaci\u00f3 de VINSEUM.",
    "updated": "2019-06-19T15:42:40.841+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "01/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "VINSEUM Museu de les Cultures del Vi de Catalunya"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte d'aquest Plec de Cl\u00e0usules Administratives Particulars, \u00e9s la regulaci\u00f3 del procediment obert per a l'adjudicaci\u00f3, per part de la Fundaci\u00f3 VINSEUM Museu de les Cultures del Vi de Catalunya (en endavant, VINSEUM) del Contracte de lloguer de l'espai de la TAVERNA DEL PALAU REIAL ubicat a l'edifici Palau Reial de Vilafranca, aix\u00ed com la cessi\u00f3 tamb\u00e9 del mobiliari i maquin\u00e0ria inclosos en el projecte executiu i que estaran a disposici\u00f3 de l'ADJUDICATARI de l'activitat.\n\nQualsevol altre servei que vulgui instal\u00b7lar l'adjudicatari com pugui ser tel\u00e8fon, wifi, internet, etc. anir\u00e0 \u00fanica i exclusivament al seu c\u00e0rrec i condicionat a la pr\u00e8via autoritzaci\u00f3 de VINSEUM.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "2",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "46682224K"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Anna CRUZ PLAZA"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "4800"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-30",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-15"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-06-19"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}