{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3587786",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=46783454&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 19000613; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Barcelona; Importe: 322159.01; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Amb l'objectiu de dibuixar un escenari futur ordenat de la instal\u00b7laci\u00f3 el\u00e8ctrica de les Cases Consistorials el 2016 es redact\u00e0 un pla director el\u00e8ctric que marca la l\u00ednia a seguir en les actuacions que es realitzin en endavant a la instal\u00b7laci\u00f3 el\u00e8ctrica de les Cases Consistorials de l'Ajuntament de Barcelona.\nEl pla director proposa uns seguit de fases amb l'objectiu d'assolir l'escenari futur. La primera d'aquestes Fases (Quadres Generals de Distribuci\u00f3) \u00e9s l'objecte d'aquest contracte. Aquesta actuaci\u00f3 est\u00e0 centrada a m\u00e9s del Quadre en l'adequaci\u00f3 de la sala t\u00e8cnica, tot ubicat al soterrani de l'edifici Nov\u00edssim, de les Cases Consistorials de l'Ajuntament de Barcelona. El\u00e8ctricament s'afectar\u00e0 a la totalitat de les Cases Consistorials.\nEl projecte contempla les seg\u00fcents actuacions.\n\u00bf Senyalitzaci\u00f3 delimitaci\u00f3 zones de treball\n\u00bf Despla\u00e7ament de bateries de condensadors i altres instal\u00b7lacions ubicades a l'altell.\n\u00bf Retirada dels quadres fora de servei.\n\u00bf Desmuntatge d'altell de comunicacions\n\u00bf Instal\u00b7laci\u00f3 nou Quadre General de Distribuci\u00f3 (QGD)\n\u00bf Reconnexi\u00f3 de les l\u00ednies el\u00e8ctriques actuals i instal\u00b7laci\u00f3 de noves l\u00ednies entre els quadres.\n\u00bf Desmantellament dels m\u00f2duls fora d'us de l'actual QGD\n\u00bf Compartimentaci\u00f3 de la sala t\u00e8cnica amb tancament EI-90 i portes EI2-45\n\u00bf Adequaci\u00f3 de les instal\u00b7lacions pr\u00f2pies de la sala t\u00e8cnica.\n\u00bf Integraci\u00f3 dels elements de supervisi\u00f3 a l'actual sistema de gesti\u00f3 centralitzada de l'edifici.\n\u00bf Posada en marxa, regulaci\u00f3 i proves de funcionament.",
    "updated": "2019-06-10T20:11:02.919+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "19000613",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Barcelona"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Amb l'objectiu de dibuixar un escenari futur ordenat de la instal\u00b7laci\u00f3 el\u00e8ctrica de les Cases Consistorials el 2016 es redact\u00e0 un pla director el\u00e8ctric que marca la l\u00ednia a seguir en les actuacions que es realitzin en endavant a la instal\u00b7laci\u00f3 el\u00e8ctrica de les Cases Consistorials de l'Ajuntament de Barcelona.\nEl pla director proposa uns seguit de fases amb l'objectiu d'assolir l'escenari futur. La primera d'aquestes Fases (Quadres Generals de Distribuci\u00f3) \u00e9s l'objecte d'aquest contracte. Aquesta actuaci\u00f3 est\u00e0 centrada a m\u00e9s del Quadre en l'adequaci\u00f3 de la sala t\u00e8cnica, tot ubicat al soterrani de l'edifici Nov\u00edssim, de les Cases Consistorials de l'Ajuntament de Barcelona. El\u00e8ctricament s'afectar\u00e0 a la totalitat de les Cases Consistorials.\nEl projecte contempla les seg\u00fcents actuacions.\n\u00bf Senyalitzaci\u00f3 delimitaci\u00f3 zones de treball\n\u00bf Despla\u00e7ament de bateries de condensadors i altres instal\u00b7lacions ubicades a l'altell.\n\u00bf Retirada dels quadres fora de servei.\n\u00bf Desmuntatge d'altell de comunicacions\n\u00bf Instal\u00b7laci\u00f3 nou Quadre General de Distribuci\u00f3 (QGD)\n\u00bf Reconnexi\u00f3 de les l\u00ednies el\u00e8ctriques actuals i instal\u00b7laci\u00f3 de noves l\u00ednies entre els quadres.\n\u00bf Desmantellament dels m\u00f2duls fora d'us de l'actual QGD\n\u00bf Compartimentaci\u00f3 de la sala t\u00e8cnica amb tancament EI-90 i portes EI2-45\n\u00bf Adequaci\u00f3 de les instal\u00b7lacions pr\u00f2pies de la sala t\u00e8cnica.\n\u00bf Integraci\u00f3 dels elements de supervisi\u00f3 a l'actual sistema de gesti\u00f3 centralitzada de l'edifici.\n\u00bf Posada en marxa, regulaci\u00f3 i proves de funcionament.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "322159.01"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "322159.01"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45310000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "5"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-10",
                "cbc:EndTime": "20:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "0219 PCAP sign.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=ea13c0b8643b384371e0db3858ca3921&fileId=46790903&capId=15937468&idTS=46781407"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "0219 PPT sign.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=5758c1a77ec14b7c04ca52c7e98b6f0b&fileId=46790925&capId=15937468&idTS=46781407"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-05-15"
                }
            }
        }
    }
}