{
    "ID": "34989696-99999999",
    "UUID": "373dc0e9-86d4-55fb-88a9-598a97fcc6a8",
    "IssueDate": "2018-08-07",
    "IssueTime": "11:10:25.306+0000",
    "Description": "Autorizaciones municipales para la explotaci\u00f3n de los servicios de temporada vacantes a las playas del t\u00e9rmino municipal de Blandas, relacionadas en el pliegue y autorizadas por la Direcci\u00f3n general de Puertos y Costas u organismo administrativo de costas competente y de acuerdo con las caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas definidas en en el pliegue de cl\u00e1usulas (7 lugares de alquiler de gandulas y toldos, y 5 lugares de alquiler de embarcaciones sin motor).",
    "PlannedPeriod": "1 a\u00f1o",
    "ApplicableTerritoryAddress": "Blanes",
    "Notes": "Els c\u00e0nons m\u00ednims anuals establerts per cada un dels usos s\u00f3n els detallats en l'Annex 4 del plec de cl\u00e0usules i podran ser millorats a l'al\u00e7a pels licitadors en la presentaci\u00f3 de l'oferta econ\u00f2mica. Les ofertes hauran d'igualar o superar els esmentats imports. Es podr\u00e0 presentar una proposta per a cada \u00fas, per\u00f2 no es podr\u00e0 ser adjudicatari de m\u00e9s de dos usos de gandules i tendals ni de m\u00e9s de dos usos de lloguer d'embarcacions sense motor en la totalitat de les platges de Blanes. S'haur\u00e0 de dipositar l'import establert de garantia provisional per cada un dels usos al que es presentin.Per a qualsevol informaci\u00f3 que necessiteu sobre la presentaci\u00f3 d'ofertes us podeu adre\u00e7ar al tel\u00e8fon 972379342. Per a qualsevol dubte sobre les prescripcions t\u00e8cniques del contracte o sobre la seva execuci\u00f3 us podeu adre\u00e7ar al Departament de Medi Ambient, tel. 972379371.",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "ContractExtension": true,
    "OptionsDescription": "El Ayuntamiento renovar\u00e1 las autorizaciones de explotaci\u00f3n para la temporada siguiente mediante un acuerdo de la Junta de Gobierno Local y la expedici\u00f3n de la correspondiente autorizaci\u00f3n, siempre que el adjudicatario solicite la pr\u00f3rroga del servicio dentro del mes de octubre de la temporada anterior. Las autorizaciones ser\u00e1n prorrogadas anualmente hasta un m\u00e1ximo de dos temporadas m\u00e1s, hasta el a\u00f1o 2020 incluido.",
    "PurchaseInnovation": false,
    "AwardDate": "01/06/18",
    "ReceivedTenderQuantity": "15",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "31290444-99999999",
            "UUID": "9a43bb64-4114-5ac6-84e6-fb479b375af1",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=31290444"
        },
        {
            "ID": "34139922-99999999",
            "UUID": "753fd92d-814e-573f-b8a8-527cf1a114e8",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=34139922&lawType=3"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "IdentificationID": "fd5effd7-2e4f-5e3e-95d7-d37a427d388e",
            "OccurrenceDate": "2018-04-19",
            "OccurrenceTime": "08:15",
            "Descripci\u00f3n": "Ajuntament de Blanes, passeig de dintre, 29, Sala de Juntes situada al primer pis a Serveis Jur\u00eddics.",
            "OccurrenceLocation": "Ajuntament de Blanes, passeig de dintre, 29, Sala de Juntes situada al primer pis a Serveis Jur\u00eddics.",
            "TypeCode": "apertura_plicas(mesa_contractacio_per_al'obertura_sobre_num._1_(documentacio_administrativa)._acte_no_public.)"
        },
        {
            "IdentificationID": "c875d329-50e4-516e-9b20-533c58b49564",
            "OccurrenceDate": "2018-04-27",
            "OccurrenceTime": "13:30",
            "Descripci\u00f3n": "Sala de Juntes, situada al primer pis de l'Ajuntament de Blanes, passeig de Dintre, 29 de Blanes.",
            "OccurrenceLocation": "Sala de Juntes, situada al primer pis de l'Ajuntament de Blanes, passeig de Dintre, 29 de Blanes.",
            "TypeCode": "apertura_plicas(acte_public_per_a_l'obertura_sobre_num._2)"
        }
    ],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [
        {
            "IdentificationID": "ffc55bc6-bac8-57bd-9ac0-ecad4be87200",
            "OccurrenceDate": "2018-04-12",
            "OccurrenceTime": "14:30",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceLocation": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod"
        }
    ],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "fecha_formalizacion_contrato": "08/06/18",
        "datos_las_empresas_adjudicatarias": "Denominaci\u00f3n SRA. ROSA MARIA PE\u00d1A F\u00c1BREGA Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 1.007,00 \u20ac con IVA Importe sin IVA 1.007,00 \u20ac Denominaci\u00f3n SR. KILIAN APARICIO P\u00c9REZ Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 6.125,00 \u20ac con IVA Importe sin IVA 6.125,00 \u20ac Denominaci\u00f3n SRA. DOLORES CALDER\u00d3N FLORIDO Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 5.507,00 \u20ac con IVA Importe sin IVA 5.507,00 \u20ac Denominaci\u00f3n SRA. DOLORES CALDER\u00d3N FLORIDO Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 2.805,00 \u20ac con IVA Importe sin IVA 2.805,00 \u20ac Denominaci\u00f3n SR. PEDRO GARC\u00cdA CALDER\u00d3N Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 3.015,00 \u20ac con IVA Importe sin IVA 3.015,00 \u20ac Denominaci\u00f3n SR. PEDRO GARC\u00cdA CALDER\u00d3N Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 1.505,00 \u20ac con IVA Importe sin IVA 1.505,00 \u20ac Denominaci\u00f3n SR. PEDRO GARC\u00cdA CALDER\u00d3N Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 1.010,00 \u20ac con IVA Importe sin IVA 1.010,00 \u20ac Denominaci\u00f3n SR. ROBERTO JOS\u00c9 VAN BLADEL Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 1.500,00 \u20ac con IVA Importe sin IVA 1.500,00 \u20ac"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=34989696&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T18:43:25.979036+02:00"
    }
}