{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/1974214",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=22716993&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: exp_contractacio_serveis_publics_1/2017; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Mai\u00e0 de Montcal; Importe: 3700.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte del contracte \u00e9s la gesti\u00f3 del servei p\u00fablic del casal d'estiu que s'ha de realitzar durant els mesos de juny, juliol i agost de l'any 2017 a Mai\u00e0 a Montcal. \n\nLa codificaci\u00f3 del contracte d'acord amb el Reglament (CE) N\u00famero 2195/2002 del Parlament Europeu i del Consell de data 5 de novembre de 2002, pel qual s'aprova el vocabulari com\u00fa de contractes p\u00fablics (CPV) \u00e9s: CPV 55243000. \n\nL'Ajuntament de Mai\u00e0 de Montcal assumeix com a pr\u00f2pia la compet\u00e8ncia de promoci\u00f3 de l'esport i instal\u00bflacions esportives i l'ocupaci\u00f3 del temps lliure que resta reconeguda a l'article 25.2.l) de la Llei 7/1985 de 2 d'abril reguladora de les bases de r\u00e8gim local. \n\nL'Ajuntament ent\u00e9n que l'organitzaci\u00f3 d'una activitat de lleure, vinculada a la promoci\u00f3 i pr\u00e0ctica de l'esport entre el col.lectiu d'infants i joves del poble, durant els mesos de l'estiu, \u00e9s necess\u00e0ria i contribueix al benestar de la comunitat ve\u00efnal. \n\nEl servei de gesti\u00f3 del Casal d'estiu s'haur\u00e0 de prestar amb subjecci\u00f3 estricta al plec de condicions t\u00e8cniques, que esdev\u00e9 un document contractual d'obligat compliment, i d'acord amb les directrius de la regidoria de cultura, ensenyament i piscina de l'Ajuntament de Mai\u00e0 de Montcal.  \n\nEl present Plec de cl\u00e0usules econ\u00f2mico-administratives compr\u00e8n les condicions jur\u00eddiques, econ\u00f2miques i administratives que serviran de base per contractar la gesti\u00f3 del servei de casals d'estiu que promou i organitza l'Ajuntament de Mai\u00e0 de Montcal. \n\nEl Plec de condicions t\u00e8cniques detalla les caracter\u00edstiques del casal i la resta de serveis i condicions que han de regir la prestaci\u00f3 del servei.",
    "updated": "2017-04-28T15:10:35.258+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "exp_contractacio_serveis_publics_1/2017",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Mai\u00e0 de Montcal"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte \u00e9s la gesti\u00f3 del servei p\u00fablic del casal d'estiu que s'ha de realitzar durant els mesos de juny, juliol i agost de l'any 2017 a Mai\u00e0 a Montcal. \n\nLa codificaci\u00f3 del contracte d'acord amb el Reglament (CE) N\u00famero 2195/2002 del Parlament Europeu i del Consell de data 5 de novembre de 2002, pel qual s'aprova el vocabulari com\u00fa de contractes p\u00fablics (CPV) \u00e9s: CPV 55243000. \n\nL'Ajuntament de Mai\u00e0 de Montcal assumeix com a pr\u00f2pia la compet\u00e8ncia de promoci\u00f3 de l'esport i instal\u00bflacions esportives i l'ocupaci\u00f3 del temps lliure que resta reconeguda a l'article 25.2.l) de la Llei 7/1985 de 2 d'abril reguladora de les bases de r\u00e8gim local. \n\nL'Ajuntament ent\u00e9n que l'organitzaci\u00f3 d'una activitat de lleure, vinculada a la promoci\u00f3 i pr\u00e0ctica de l'esport entre el col.lectiu d'infants i joves del poble, durant els mesos de l'estiu, \u00e9s necess\u00e0ria i contribueix al benestar de la comunitat ve\u00efnal. \n\nEl servei de gesti\u00f3 del Casal d'estiu s'haur\u00e0 de prestar amb subjecci\u00f3 estricta al plec de condicions t\u00e8cniques, que esdev\u00e9 un document contractual d'obligat compliment, i d'acord amb les directrius de la regidoria de cultura, ensenyament i piscina de l'Ajuntament de Mai\u00e0 de Montcal.  \n\nEl present Plec de cl\u00e0usules econ\u00f2mico-administratives compr\u00e8n les condicions jur\u00eddiques, econ\u00f2miques i administratives que serviran de base per contractar la gesti\u00f3 del servei de casals d'estiu que promou i organitza l'Ajuntament de Mai\u00e0 de Montcal. \n\nEl Plec de condicions t\u00e8cniques detalla les caracter\u00edstiques del casal i la resta de serveis i condicions que han de regir la prestaci\u00f3 del servei.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "21"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "3700"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "3700"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "55243000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES512"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "47"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2017-04-28",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec_cl\u00e0usules_econ\u00f2mico_administratives_particulars.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=5d48e2edab82a3a7edd91e19e5f0aab3&fileId=22717184&capId=892473&idTS=22716975"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec_cl\u00e0usules_t\u00e8cniques_particulars.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=a717e519d0fe23fb6476dad415256cc6&fileId=22717200&capId=892473&idTS=22716975"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2017-04-18"
                }
            }
        }
    }
}