{
    "DocumentReference": [
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=d563b30f5ad60cb2efcd208db13857d5&fileId=36856708&capId=22321266",
            "UUID": "fea6b7c0-9712-5462-87c5-720d339166d0",
            "DocumentTypeCode": "URL"
        }
    ],
    "BudgetAmount": "39000,00",
    "TenderResult": {
        "ResultCode": "Adjudicado",
        "StatusCode": "Formalizaci\u00f3n"
    },
    "ProcurementProjectLot": [],
    "AwardingTerms": null,
    "PurchaseInnovation": false,
    "PlannedPeriod": "1 a\u00f1o",
    "AwardDate": "30/07/18",
    "BudgetAmountWOTaxes": "39000,00",
    "IntellectualProperty": {
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?idDoc=36856536&advancedSearch=false&lawType=3&reqCode=viewDcan&&mode=full",
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "InformationDate": "2018-10-08T12:59:53.220215+02:00",
        "License": "CC0 Creative Commons"
    },
    "OpenTenderEvent": [],
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "40950,00",
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "ApplicableTerritoryAddress": "Santa Coloma de Gramenet",
    "Description": "El objeto de este contrato consiste en la contrataci\u00f3n de una especialidad formativa del acuerdo marco por la homologaci\u00f3n de los expertos docentes que impartir\u00e1n cursos de formaci\u00f3n ocupacional que organizan los servicios de formaci\u00f3n de GRAMEIMPULS, S.A. que no se pudo adjudicar al expediente de contrataci\u00f3n 4/2018 porque los licitadores no cumplieron con el establecido a los Pliegues reguladores.",
    "Title": "Acuerdo marco por la homologaci\u00f3n del servicio de expertos docentes para impartir cursos de formaci\u00f3n ocupacional a GRAMEIMPULS, S.A. (expediente 6/2018)",
    "Events": [
        {
            "OccurrenceLocation": "",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "OccurrenceTime": "13:00",
            "OccurrenceDate": "2018-07-27",
            "TypeCode": "PresentationPeriod",
            "IdentificationID": "9ff92d81-f8fe-5b10-af0f-ded31939cf01"
        }
    ],
    "ReceivedTenderQuantity": "7",
    "UUID": "87063c1c-057e-591d-b2bc-0f64774975a0",
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=33972897",
            "ID": "33972897-99999999",
            "UUID": "a537a20a-3ec8-5c99-a983-2911b0b9324b",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "ContractNotice"
        },
        {
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=34284585&lawType=3",
            "ID": "34284585-99999999",
            "UUID": "eb84e553-3849-5042-b352-eec3ef47d335",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "ContractAwardNotice"
        }
    ],
    "ID": "36856536-99999999",
    "CurrencyCode": "EUR",
    "AdditionalInfo": {
        "datos_las_empresas_adjudicatarias": "Denominaci\u00f3n MONICA CHAMORRO AIRA Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 2,50 \u20ac con IVA Importe sin IVA 2,50 \u20ac Denominaci\u00f3n SUSANA TOLOSANA CHECA Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 2,50 \u20ac con IVA Importe sin IVA 2,50 \u20ac Denominaci\u00f3n EDUARD CERRO RODERO Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 2,50 \u20ac con IVA Importe sin IVA 2,50 \u20ac Denominaci\u00f3n JAUME COLILLAS TRAVESET Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 2,50 \u20ac con IVA Importe sin IVA 2,50 \u20ac Denominaci\u00f3n SONIA JIMENEZ RODRIGUEZ Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 2,50 \u20ac con IVA Importe sin IVA 2,50 \u20ac Denominaci\u00f3n XAQUELINE CASTILLO MARTINEZ Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 2,50 \u20ac con IVA Importe sin IVA 2,50 \u20ac Denominaci\u00f3n VICTOR ARRIAGA FUNDAZURI Nacionalidad Espa\u00f1a Importe 2,50 \u20ac con IVA Importe sin IVA 2,50 \u20ac",
        "fecha_formalizacion_contrato": "20/08/18",
        "contrato_armonizado": "No",
        "se_preven_modificaciones_a_pliegos": "No"
    }
}