{
    "ID": "12615833-99999999",
    "UUID": "97fc9f10-d33d-58eb-8beb-c169dadc4df0",
    "IssueDate": "2015-10-06",
    "IssueTime": "06:18:04.243+0000",
    "ReceivedTenderQuantity": "0",
    "BudgetAmount": null,
    "BudgetAmountWOTaxes": null,
    "EstimatedOverallContractAmount": null,
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": null,
    "CurrencyCode": "EUR",
    "DocumentReference": [],
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "10153985-99999999",
            "UUID": "a14c1d2e-1a14-5db6-98d1-17fa54a96d42",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=10153985"
        }
    ],
    "AwardingTerms": null,
    "OpenTenderEvent": [],
    "ProcurementProjectLot": [],
    "Events": [],
    "TenderResult": {},
    "AdditionalInfo": {
        "tipo_anulacion": "Renuncia",
        "descripcion_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "Durant el termini en que s'ha dut a terme la present licitaci\u00f3 s'ha generat un increment de les incid\u00e8ncies de les impressores de xarxa compartides i de les impressores locals. De l'an\u00e0lisi d'aquesta situaci\u00f3 s'ha concl\u00f2s que es necessita un nou servei per a la millora de la configuraci\u00f3 i del parc d'impressores, per tal de poder assolir un nivell en el servei d'impressi\u00f3 i els corresponents SLAs exigits en aquesta fundaci\u00f3. Dur a terme aquesta implantaci\u00f3 generaria una reestructuraci\u00f3 d'un 5%, aproximadament, de les tasques descrites al present plec de prescripcions t\u00e8cniques i la inclusi\u00f3 dins de l'objecte del contracte de prestacions que no han estat definides. Aix\u00f2 suposa que, per una banda les ofertes presentades pels licitadors no responen al nou model de servei que necessita la FGS, at\u00e8s que la licitaci\u00f3 no ho satisf\u00e0; i per una altra banda, una possible modificaci\u00f3 del plecs suposaria un canvi substancial de l'objecte del contracte i de totes les prestacions previstes.",
        "fecha_la_decision_no_adjudicar_o_subscribir_el_contrato": "29/09/15"
    },
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=12615833&advancedSearch=false&lawType=2&reqCode=viewCin&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons",
        "InformationDate": "2018-08-22T21:00:51.311687+02:00"
    }
}