{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/1952403",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=84AX6fFaHE8QK2TEfXGy%2BA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: se 72/17; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Concejal\u00eda Delegada del \u00c1rea de Educaci\u00f3n, Infancia e Igualdad del Ayuntamiento de Valladolid; Importe: 35900 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Contrataci\u00f3n de las prestaciones de la escuela municipal de m\u00fasica \"Mariano de las Heras\" para los cursos 18/19 y 19/20",
    "updated": "2018-03-26T11:01:02.090+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "se 72/17",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.valladolid.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L01471868"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada del \u00c1rea de Educaci\u00f3n, Infancia e Igualdad del Ayuntamiento de Valladolid"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Valladolid",
                    "cbc:PostalZone": "47003",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Monasterio de San Benito, 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada del \u00c1rea de Educaci\u00f3n, Infancia e Igualdad del Ayuntamiento de Valladolid",
                    "cbc:ElectronicMail": "ceii@ava.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrataci\u00f3n de las prestaciones de la escuela municipal de m\u00fasica \"Mariano de las Heras\" para los cursos 18/19 y 19/20",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "24"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "1110000"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "35900"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "35900"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": [
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "80000000"
                    }
                },
                {
                    "cbc:ItemClassificationCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                        "#text": "80500000"
                    }
                }
            ],
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valladolid",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES418"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-09-01",
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:FinancialEvaluationCriteria": {
                    "cbc:EvaluationCriteriaTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/FinancialCapabilityTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "2"
                    },
                    "cbc:Description": "Deber\u00e1 justificarse una cifra anual de negocios declarada en los tres \u00faltimos ejercicios, que deber ser como m\u00ednimo equivalente a la del valor estimado del contrato para un a\u00f1o, acreditada mediante copia simple de la declaraci\u00f3n a la AEAT en el modelo 390. Cuando el licitador sea una entidad que no est\u00e9 obligada a realizar declaraci\u00f3n de IVA, ese porcentaje deber\u00e1 reflejarse en las cuentas anuales de la entidad de los tres \u00faltimos ejercicios, aprobadas por el \u00f3rgano competente, e inscritas, en su caso, en el Registro p\u00fablico correspondiente. Alternativamente podr\u00e1 acreditarse mediante la justificaci\u00f3n de un patrimonio neto al cierre del \u00faltimo ejercicio econ\u00f3mico para el que est\u00e9 vencida la obligaci\u00f3n de presentar las cuentas anuales, equivalente al valor estimado del contrato para un a\u00f1o. \n\nAs\u00ed mismo podr\u00e1 acreditar la solvencia econ\u00f3mica por medio de un seguro de indemnizaci\u00f3n por riesgos profesionales, cuyo plazo de vigencia m\u00ednima ser\u00e1 de un a\u00f1o, por un valor equivalente al menos al valor estimado del contrato por un a\u00f1o (seguro de responsabilidad civil)."
                }
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationTenderingProcessCode-2.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-04-02",
                "cbc:EndTime": "08:01:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-04-02",
                "cbc:EndTime": "08:01:00",
                "cbc:Description": "El plazo de presentaci\u00f3n de ofertas finaliza el d\u00eda 2 de abril de 2018 a las 14:30 horas.\nLa mesa de apertura de los sobres n\u00ba 1 y 2 ser\u00e1 el d\u00eda 5 de abril a las 13 horas en la sala de comisiones del Ayuntamiento de Valladolid."
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "pliego Clausulas adm EMM.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=8f8a5c0e-78e7-4480-bb66-a2a9e709e333",
                    "cbc:DocumentHash": "VgrP9uzkbZFpQaBrT3SJsbpMnAc="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Pliego prescripciones tecnicas.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=4c6a6693-7fe6-4d9e-af71-a3cf7d08a79d",
                    "cbc:DocumentHash": "m3Dm7YkFZjINuXTrRJ+6MXBGEfk="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "boletin oficial de la provincia de vallladolid",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-02-13"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-03-12"
                        }
                    ]
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": [
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-02-13"
                        },
                        {
                            "cbc:IssueDate": "2018-03-26"
                        }
                    ]
                }
            }
        ]
    }
}