{
    "datosbasicos__lugar_ejecucion": "JAEN",
    "datosbasicos__numero_lotes": "2",
    "estado_expediente__notas": [
        "19/06/2019 13:12 - Convocatoria de licitacion (Infor.Adicional)",
        "Actualizado: Convocatoria de licitacion (Infor.Adicional)",
        "senalamiento dia y hora de la reunion del organo de contratacion"
    ],
    "datosbasicos__division_por_lotes": "Si",
    "secciones": {
        "documentacion_complementaria": 3,
        "informacion_lotes_adjudicados_o_resueltos": 2,
        "presentacion_ofertas": 8,
        "referencias_diarios_oficiales": 10,
        "apertura_ofertas": 9,
        "anuncios_publicados": 11,
        "importes": 0,
        "requisitos_criterios_condiciones": 5,
        "estado_expediente": 1,
        "presentacion_solicitudes": 7,
        "obtencion_documentacion_informacion": 4,
        "clausulas_sociales_ambientales_innovacion_tecnologica": 6
    },
    "apertura_ofertas": {
        "lugar": [
            "SECRETARIA GENERAL DE EMPLEO, EMPRESA Y COMERCIO dELEGACION TERRITORIAL EFTAECEU DE JAEN",
            "PASEO DE LA ESTACION 19 23007 (JAEN Espana)"
        ]
    },
    "datosbasicos__lugar_tramitacion": "JAEN",
    "id": 140234,
    "importes__valor_estimado": "22.143,29EUR",
    "importes__importe_licitacion_(con_iva)": "26.793,38EUR",
    "presentacion_ofertas__notas": [
        "PASEO DE LA ESTACION 19 23007 (JAEN Espana)",
        "SERVICIO DE ATENCION AL CIUDADANO DELEGACION TERRITORIAL EFTAECEU DE JAEN"
    ],
    "datosbasicos__titulo_expediente": "MANTENIMIENTO Y CONSERVACION DE ASCENSORES RTL Y CPRL",
    "datosbasicos__clasificacion_cpv": "50750000 Servicios de mantenimiento de ascensores",
    "datosbasicos__descripcion": "mantenimiento y conservacion de los ascensores en la Residencia de Siles y en el Centro de Prevencion de Jaen",
    "requisitos_criterios_condiciones": {
        "criterios_adjudicacion": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "requisitos_minimos_contratista": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "condiciones_especiales_adjudicacion_contrato": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_objetivos_para_la_seleccion_candidatos_el_procedimiento": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares"
    },
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Servicios",
    "documentacion_complementaria": [
        {
            "descripcion": "Pliego de prescripciones t\u00e9cnicas (PDF) (135.97Kb)",
            "numero_expediente": "CONTR 2019 0000121610",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000068023&refDoc=2019-0000068023-0"
        },
        {
            "descripcion": "Memoria justificativa (PDF) (138.3Kb)",
            "numero_expediente": "CONTR 2019 0000121610",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000068023&refDoc=2019-0000068023-1"
        },
        {
            "descripcion": "Pliego de Cl\u00e1usula Administrativa (PDF) (425.55Kb)",
            "numero_expediente": "CONTR 2019 0000121610",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000068023&refDoc=2019-0000068023-2"
        },
        {
            "descripcion": "Resoluci\u00f3n de aprobaci\u00f3n del expediente (PDF) (111.47Kb)",
            "numero_expediente": "CONTR 2019 0000121610",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000068023&refDoc=2019-0000068023-3"
        },
        {
            "descripcion": "se\u00f1almiento d\u00eda y hora reuni\u00f3n (PDF) (66.66Kb)",
            "numero_expediente": "CONTR 2019 0000121610",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2019-0000068023&refDoc=2019-0000068023-4"
        }
    ],
    "datosbasicos__numero_expediente": "CONTR 2019 0000121610",
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Delegacion Territorial de Empleo, Formacion, Trabajo Autonomo, Economia, Conocimiento, Empresas y Universidad en Jaen",
    "obtencion_documentacion_informacion": {
        "fecha_limite_obtencion": "07/06/2019 a las 13:00 horas",
        "lugar": [
            "SECRETARIA GENERAL DE EMPLEO, EMPRESA Y COMERCIO DELEGACION TERRITORIAL DE EFTAECEU DE JAEN",
            "PASEO DE LA ESTACION 19 23007 (JAEN Espana)"
        ],
        "puntos_contacto": [
            "MARIA DEL MAR HERREROS HUETA",
            "671592251",
            "953013392",
            "contratacion.ja.cefta@juntadeandalucia.es",
            "ww.juntadeandalucia.es/contratacion"
        ]
    },
    "estado_expediente__estado": "Evaluacion",
    "origen": {
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000140234.html",
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html"
    },
    "importes__importe_licitacion_(sin_iva)": "22.143,29EUR",
    "anuncios_publicados": [
        {
            "descripcion": "30/05/2019 12:54, 2019-0000046323-Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "datetime": "2019-05-30T12:54:00+00:00",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=w7QWnB0HLsZRtxJFfnj8KSmkfG71%2BFxx&tipoPie=4",
            "anuncio_id": " 2019-0000046323",
            "numero_expediente": "CONTR 2019 0000121610",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n"
        },
        {
            "descripcion": "19/06/2019 13:12, 2019-0000068023-Convocatoria de licitaci\u00f3n (Infor.Adicional)",
            "datetime": "2019-06-19T13:12:00+00:00",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=MXN9M9IDVX7HBQ4KhreonvI9rwqOEXGf&tipoPie=4",
            "anuncio_id": " 2019-0000068023",
            "numero_expediente": "CONTR 2019 0000121610",
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n (Infor.Adicional)"
        }
    ],
    "informacion_lotes_adjudicados_o_resueltos": [],
    "presentacion_ofertas__fecha_limite_presentacion_ofertas": "14/06/2019 a las 13:00 horas",
    "datosbasicos__procedimiento": "Abierto Supersimplificado",
    "datosbasicos__tramitacion": "Ordinario",
    "datosbasicos__lugar_ejecucion_nuts": "ES616",
    "referencias_diarios_oficiales": []
}