{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3713130",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=48353753&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: N774190030; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Barber\u00e0 del Vall\u00e8s; Importe: 6318.90; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "Servei de subministrament de menjar preparat en l\u00ednia calenta, amb criteris de sostenibilitat ambiental i social, per al Servei Educatiu de Juliol a les Llars d'Infants P\u00fabliques Municipals de Barber\u00e0 del Vall\u00e8s dels estius 2019 i 2020, i segons es detalla en l'Annex 2 Plec de prescripcions t\u00e8cniques.\n\nLa durada del contracte ser\u00e0 durant el mes de de Juliol a les Llars d'Infants P\u00fabliques Municipals de Barber\u00e0 del Vall\u00e8s dels estius 2019 i 2020, condicionat a que hi hagi la demanda m\u00ednima que estableix l'Ordenan\u00e7a general reguladora dels Preus P\u00fablics per poder dur a  terme el Servei, sense possibilitat de pr\u00f2rroga.",
    "updated": "2019-06-28T00:11:30.980+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "N774190030",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servei de subministrament de menjar preparat en l\u00ednia calenta, amb criteris de sostenibilitat ambiental i social, per al Servei Educatiu de Juliol a les Llars d'Infants P\u00fabliques Municipals de Barber\u00e0 del Vall\u00e8s dels estius 2019 i 2020, i segons es detalla en l'Annex 2 Plec de prescripcions t\u00e8cniques.\n\nLa durada del contracte ser\u00e0 durant el mes de de Juliol a les Llars d'Infants P\u00fabliques Municipals de Barber\u00e0 del Vall\u00e8s dels estius 2019 i 2020, condicionat a que hi hagi la demanda m\u00ednima que estableix l'Ordenan\u00e7a general reguladora dels Preus P\u00fablics per poder dur a  terme el Servei, sense possibilitat de pr\u00f2rroga.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "6318.9"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "6318.9"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "55524000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-27",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "N774190030 PLECS CLAUSULES ADM..pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=d5e562543226c32ba92d98db9c39d920&fileId=48356066&capId=2094792&idTS=48353588"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-06-13"
                }
            }
        }
    }
}