{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3713086",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=48209222&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 93/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Vacarisses; Importe: 80324.02; Estado: ADJUDICADA"
    },
    "title": "\u00c9s objecte de la prestaci\u00f3 \u00e9s la contractaci\u00f3 promoguda per l'Ajuntament de Vacarisses del contracte de serveis de Casals d'Estiu i Casals de Setembre,  organitzats des de la Regidoria d'Educaci\u00f3 de l'Ajuntament de Vacarisses, durant els estius 2019 i 2020, adre\u00e7ada a infants de P3 a 4rt d'ESO, oferint-los un recurs educatiu, cultural i esportiu per gaudir del temps de lleure durant les vacances d'estiu.\nEl servei d'activitats d'estiu es configura de la seg\u00fcent manera:\n- Casals d'Estiu: adre\u00e7ada a infants de P3 a 5\u00e8.\n- Casals de setembre: adre\u00e7ada a infants i joves de P3 (que hagin cursat P3) fins a 4rt d'ESO.",
    "updated": "2019-06-13T14:12:00.323+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "93/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Vacarisses"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "\u00c9s objecte de la prestaci\u00f3 \u00e9s la contractaci\u00f3 promoguda per l'Ajuntament de Vacarisses del contracte de serveis de Casals d'Estiu i Casals de Setembre,  organitzats des de la Regidoria d'Educaci\u00f3 de l'Ajuntament de Vacarisses, durant els estius 2019 i 2020, adre\u00e7ada a infants de P3 a 4rt d'ESO, oferint-los un recurs educatiu, cultural i esportiu per gaudir del temps de lleure durant les vacances d'estiu.\nEl servei d'activitats d'estiu es configura de la seg\u00fcent manera:\n- Casals d'Estiu: adre\u00e7ada a infants de P3 a 5\u00e8.\n- Casals de setembre: adre\u00e7ada a infants i joves de P3 (que hagin cursat P3) fins a 4rt d'ESO.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "80324.02"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "80324.02"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "55243000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "45"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "F64422207"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "E.I.L'EINA,SCCL"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "72903.64"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-06-13",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-05-31"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-06-13"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}