{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3401814",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=44910263&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: X2019001878; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de la Bisbal d'Empord\u00e0; Importe: 125224.29; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte del contracte consisteix en el moblament i condicionament interior de l'edifici de l'ajuntament vell de la Bisbal d'Empord\u00e0 (C. Mesures, 17 de la Bisbal d'Empord\u00e0 i finca cadastral n\u00fam. 3355904EG0435N0001SM), mitjan\u00e7ant el subministrament i col\u00b7locaci\u00f3 de mobiliari de cat\u00e0leg; de mobiliari a mida; de senyal\u00e8tica; d'equipament audiovisual; del sistema d'alarma i videovigil\u00e0ncia; i d'adaptacions de l'immoble per a la seva instal.laci\u00f3, tot d'acord amb les determinacions del Plec de prescripcions t\u00e8cniques (Mem\u00f2ria t\u00e8cnica) de la licitaci\u00f3.\n\nLes actuacions a portar a terme s\u00f3n les requerides per a dotar del mobiliari, dels complements, del conjunt de senyalitzaci\u00f3 i del sistema audiovisual, en resum, dels aspectes que resultin necessaris pel condicionament de l'edifici de l'ajuntament vell de la Bisbal d'Empord\u00e0 que li permetin entrar en \u00fas.",
    "updated": "2019-04-17T14:11:12.764+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "X2019001878",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de la Bisbal d'Empord\u00e0"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte del contracte consisteix en el moblament i condicionament interior de l'edifici de l'ajuntament vell de la Bisbal d'Empord\u00e0 (C. Mesures, 17 de la Bisbal d'Empord\u00e0 i finca cadastral n\u00fam. 3355904EG0435N0001SM), mitjan\u00e7ant el subministrament i col\u00b7locaci\u00f3 de mobiliari de cat\u00e0leg; de mobiliari a mida; de senyal\u00e8tica; d'equipament audiovisual; del sistema d'alarma i videovigil\u00e0ncia; i d'adaptacions de l'immoble per a la seva instal.laci\u00f3, tot d'acord amb les determinacions del Plec de prescripcions t\u00e8cniques (Mem\u00f2ria t\u00e8cnica) de la licitaci\u00f3.\n\nLes actuacions a portar a terme s\u00f3n les requerides per a dotar del mobiliari, dels complements, del conjunt de senyalitzaci\u00f3 i del sistema audiovisual, en resum, dels aspectes que resultin necessaris pel condicionament de l'edifici de l'ajuntament vell de la Bisbal d'Empord\u00e0 que li permetin entrar en \u00fas.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "125224.29"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "125224.29"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "39000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES512"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "45"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-17",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "02 PCAP mobil Aj vell+ signat.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=339e7a6e9b8013440f798c52bbedc5af&fileId=44910303&capId=3314913&idTS=44910248"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "03 PPT 1-2.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=d1d67c1fb27927c4657e471d3705fe07&fileId=44910310&capId=3314913&idTS=44910248"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-04-02"
                }
            }
        }
    }
}