{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3401517",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=ozJZZ%2FA9xgurz3GQd5r6SQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2019CS04; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Direcci\u00f3n General de la Fundaci\u00f3n General de la Universidad Complutense de Madrid; Importe: 15430 EUR; Estado: PRE"
    },
    "title": "Servicios de transporte de personas en autom\u00f3vil con conductor a disposici\u00f3n de la organizaci\u00f3n de Cursos de Verano de la UCM, organizados por la Fundaci\u00f3n General de la UCM, en San Lorenzo del Escorial, Madrid (Edici\u00f3n 2019).",
    "updated": "2019-04-02T14:41:55.756+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2019CS04",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PRE"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "5"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "https://www.ucm.es/fundacion/perfil-del-contratante",
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Direcci\u00f3n General de la Fundaci\u00f3n General de la Universidad Complutense de Madrid"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Madrid",
                    "cbc:PostalZone": "28040",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Doctor Severo Ochoa, 7"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Direcci\u00f3n General de la Fundaci\u00f3n General de la Universidad Complutense de Madrid",
                    "cbc:Telephone": "913946493",
                    "cbc:Telefax": "913946482",
                    "cbc:ElectronicMail": "asesoriafundacion@rect.ucm.es"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Fundaci\u00f3n General de la Universidad Complutense de Madrid"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Universidad Complutense de Madrid"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Comunidad de Madrid"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "UNIVERSIDADES"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "OTRAS ENTIDADES DEL SECTOR P\u00daBLICO"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicios de transporte de personas en autom\u00f3vil con conductor a disposici\u00f3n de la organizaci\u00f3n de Cursos de Verano de la UCM, organizados por la Fundaci\u00f3n General de la UCM, en San Lorenzo del Escorial, Madrid (Edici\u00f3n 2019).",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "31785.8"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "16973"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "15430"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "60120000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Madrid",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES300"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "27"
                }
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cbc:OptionsDescription": "Prorroga por otros 27 d\u00edas en la edici\u00f3n de Cursos de Verano de la UCM a celebrar en el ejercicio 2020, a coincidir con las fechas de su celebraci\u00f3n.",
                "cac:OptionValidityPeriod": {
                    "cbc:Description": "27 dias en el ejercicio 2020"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:AwardingTerms": {
                "cac:AwardingCriteria": [
                    {
                        "cbc:Description": "Precio del traslado de Madrid almendra central a estaciones de tren de Madrid /Traslado de Estaciones de tren a la almendra central de Madrid (SERVICIOS CLASES E-F-G-H)",
                        "cbc:WeightNumeric": "20"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "N\u00famero de veh\u00edculos adaptados a personas con movilidad reducida adicionales al m\u00ednimo exigido en el Pliego de Prescripciones T\u00e9cnicas",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Precio del traslado de Madrid almendra central a Aeropuerto / Traslado de Aeropuerto a Madrid almendra central (SERVICIOS CLASES C Y D)",
                        "cbc:WeightNumeric": "30"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "Precio del traslado de Madrid (Aeropuerto, estaci\u00f3n de tren o autob\u00fas) a San Lorenzo del Escorial /Traslado de San Lorenzo del Escorial a Madrid (Aeropuerto, estaci\u00f3n de tren o autob\u00fas) (SERVICIOS CLASES A Y B)",
                        "cbc:WeightNumeric": "40"
                    },
                    {
                        "cbc:Description": "N\u00famero de veh\u00edculos cuyas Emisiones de CO2 sean inferiores a las previstas en las especificaciones recogidas en el Pliego de Prescripciones T\u00e9cnicas",
                        "cbc:WeightNumeric": "5"
                    }
                ]
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-17",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-24",
                "cbc:EndTime": "10:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "2019CS04_ PCA_SERVICIO_AUTOMOVIL CON CONDUCTOR.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=b4bf5e7e-72d9-49e4-811f-4ca3d2baec1f",
                    "cbc:DocumentHash": "uSZB8kEhBiDwvr8wdqHcf/Ll1vI="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "2019CS04_PPT_SERVICIO AUTOMOVIL CON CONDUCTOR.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=21c53e81-6b5e-4463-b1f0-576395255c68",
                    "cbc:DocumentHash": "ACf6j1apFtXClZkuN8O1c9BIOfY="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "2019CS04_ANEXOS EN WORD.docx",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=e35ff11c-1e37-4eaf-9a24-c0df24022c10",
                    "cbc:DocumentHash": "w89KZ6wXkCPf9sjcOeBRAq6zIAY="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_PIN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-04-02"
                }
            }
        }
    }
}