{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3488272",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=ZQmUY8L4Jmkuf4aBO%2BvQlQ%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 31/6283/19/4; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia de la Fundaci\u00f3 Universitat-Empresa de Val\u00e9ncia (Consell Social de la Universitat de Val\u00e9ncia. Estudi General de Val\u00e9ncia) de la Comunitat Valenciana  ; Importe: 196659 EUR; Estado: PUB"
    },
    "title": "Servicios de catering para los Congresos GR22/AMALDI13 2019 y SIP 2019 que son gestionados por la Fundaci\u00f3 Universitat - Empresa de Val\u00e8ncia (ADEIT)",
    "updated": "2019-04-18T12:34:27.620+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "31/6283/19/4",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "5"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.adeituv.es",
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Fundaci\u00f3 Universitat-Empresa de Val\u00e9ncia (Consell Social de la Universitat de Val\u00e9ncia. Estudi General de Val\u00e9ncia) de la Comunitat Valenciana"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Valencia",
                    "cbc:PostalZone": "46001",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza Virgen de la Paz, 3"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Fundaci\u00f3 Universitat-Empresa de Val\u00e9ncia (Consell Social de la Universitat de Val\u00e9ncia. Estudi General de Val\u00e9ncia) de la Comunitat Valenciana",
                    "cbc:Telephone": "962057986",
                    "cbc:ElectronicMail": "beatriz.montes@fundacions.uv.es"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Fundaci\u00f3 Universitat-Empresa de Val\u00e9ncia (Consell Social de la Universitat de Val\u00e9ncia. Estudi General de Val\u00e9ncia) de la Comunitat Valenciana"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Comunidad Valenciana"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "SOCIEDADES, FUNDACIONES Y CONSORCIOS COMUNIDADES AUT\u00d3NOMAS"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "OTRAS ENTIDADES DEL SECTOR P\u00daBLICO"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Servicios de catering para los Congresos GR22/AMALDI13 2019 y SIP 2019 que son gestionados por la Fundaci\u00f3 Universitat - Empresa de Val\u00e8ncia (ADEIT)",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "17"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "235990.8"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "216324.9"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "196659"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "55000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cbc:CityName": "Valencia",
                    "cbc:PostalZone": "46015",
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "2"
                }
            },
            "cac:ContractExtension": {
                "cac:OptionValidityPeriod": {
                    "cbc:Description": "El plazo de ejecuci\u00f3n ser\u00e1 de dos meses aproximadamente, desde la formalizaci\u00f3n del contrato prevista para principios de junio de 2019 hasta la finalizaci\u00f3n de los congresos."
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cbc:PriceRevisionFormulaDescription": "No procede",
            "cac:RequiredFinancialGuarantee": {
                "cbc:GuaranteeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/GuaranteeTypeCode-1.04.gc",
                    "#text": "2"
                },
                "cbc:AmountRate": "5"
            },
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:AllowedSubcontractTerms": {
                "cbc:Description": "Ver apartado 20 del Pliego de Cl\u00e1usulas Administrativas Particulares."
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:DocumentAvailabilityPeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-07",
                "cbc:EndTime": "15:00:00"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-05-08",
                "cbc:EndTime": "15:00:00",
                "cbc:Description": "Servicios de catering para los Congresos GR22/AMALDI13 2019 y SIP 2019 que son gestionados por la Fundaci\u00f3n ADEIT y que tendr\u00e1n lugar en el Palacio de Congresos de Valencia en julio de 2019."
            },
            "cac:EconomicOperatorShortList": {
                "cbc:LimitationDescription": "\u00danicamente existe un licitador que cumple con los requisitos exigidos en los Pliegos que pueda realizar el servicio. Existe exclusividad para la prestaci\u00f3n del servicio de catering en el Palacio de Congresos de Valencia",
                "cbc:ExpectedQuantity": "1",
                "cbc:MaximumQuantity": "1",
                "cbc:MinimumQuantity": "1"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "4PCC .pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=7d27e135-8a95-47bb-a3a0-457b338d6f70",
                    "cbc:DocumentHash": "UzzcmnHTQMVtLpcM1fmX/eOFzUg="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "5PPT .pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=279aa191-e2ae-4157-9cb1-5840062f41a7",
                    "cbc:DocumentHash": "RX0LrQmYgYn3pdW+RTICI6I0Ocw="
                }
            }
        },
        "cac:AdditionalDocumentReference": [
            {
                "cbc:ID": "7OFERTA ECONoMICA .docx",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=1b3bd5f3-1c32-4a44-80f3-fef0cf6b5801",
                        "cbc:DocumentHash": "WMbTZUoqvXPOcWb00/harEFu/68="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "7ANEXOS III y ss .docx",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=1eedb4a0-1ae0-4603-96a5-a2f46e6ff3a8",
                        "cbc:DocumentHash": "bWluotzqCdHmHGo1h253ikMyeXE="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "7ANEXOS II .docx",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=08246f8e-81ab-498d-a8ae-378ac6baecbf",
                        "cbc:DocumentHash": "YtEBsoJc+M32BD9lnW8GyqdcQWc="
                    }
                }
            },
            {
                "cbc:ID": "6CUADRO DE CARACTERISTICAS .pdf",
                "cac:Attachment": {
                    "cac:ExternalReference": {
                        "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=ed5c0075-c613-4118-a990-6bd542176942",
                        "cbc:DocumentHash": "hTNZIhgSaM4REvLNPBgEuUmqXx4="
                    }
                }
            }
        ],
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CD"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-04-18"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-04-18"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}