{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2485549",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=36722257&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 23/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal d'Osona; Importe: 25400.00; Estado: EN PLAZO"
    },
    "title": "La gesti\u00f3 del fang produ\u00eft a les depuradores sense tractament mec\u00e0nic de deshidrataci\u00f3 als llits de Macr\u00f2fits plantats ha estat un \u00e8xit. El transport per carretera de fang l\u00edquid d'aquestes depuradores a una planta m\u00e9s gran per completar la deshidrataci\u00f3 es va acabar, el control de la planta va millorar molt i les caracter\u00edstiques del fang tractat als llits de Macr\u00f2fits en el moment de buidar-los quan han passat entre 8 i 10 anys d'acumulaci\u00f3 permeten pensar en un dest\u00ed directe a agricultura sense haver de passar per una planta de compostatge com es fa actualment seguint la legislaci\u00f3 del nostre pa\u00eds i no essent aix\u00ed en pa\u00efsos europeus com Dinamarca. Per aquest motiu es proposa un estudi per avaluar la viabilitat de gestionar el fang produ\u00eft als llits de macr\u00f2fits directament per \u00fas agr\u00edcola i, amb el suport de l'ACA, fomentar un canvi legislatiu que sigui d'aplicaci\u00f3 a tots els tractaments de fang amb Macr\u00f2fits que hi ha en funcionament a Catalunya que s'estima que s\u00f3n m\u00e9s de 30 plantes.\n\nL'actuaci\u00f3 consisteix en realitzar un estudi en el qu\u00e8 s'aprofitar\u00e0 que el sistema de tractament de fang amb Macr\u00f2fits instal\u00b7lat a l'EDAR d'Alpens ha arribat al final del cicle i s'ha de buidar i que es disposa de terreny per \u00fas agr\u00edcola dins el per\u00edmetre de la EDAR de Tona per fer els assajos d'aplicaci\u00f3 directe del fang de l'EDAR d'Alpens al terreny de l'EDAR de Tona en diferents condicions i en parcel\u00b7les de 2x2 metres en un ambient privat i controlat per tal d'elaborar un protocol de buidat dels llits, temps de rep\u00f2s i aplicaci\u00f3 del fang com a adob.",
    "updated": "2018-10-04T08:11:25.130+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "23/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "PUB"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal d'Osona"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "La gesti\u00f3 del fang produ\u00eft a les depuradores sense tractament mec\u00e0nic de deshidrataci\u00f3 als llits de Macr\u00f2fits plantats ha estat un \u00e8xit. El transport per carretera de fang l\u00edquid d'aquestes depuradores a una planta m\u00e9s gran per completar la deshidrataci\u00f3 es va acabar, el control de la planta va millorar molt i les caracter\u00edstiques del fang tractat als llits de Macr\u00f2fits en el moment de buidar-los quan han passat entre 8 i 10 anys d'acumulaci\u00f3 permeten pensar en un dest\u00ed directe a agricultura sense haver de passar per una planta de compostatge com es fa actualment seguint la legislaci\u00f3 del nostre pa\u00eds i no essent aix\u00ed en pa\u00efsos europeus com Dinamarca. Per aquest motiu es proposa un estudi per avaluar la viabilitat de gestionar el fang produ\u00eft als llits de macr\u00f2fits directament per \u00fas agr\u00edcola i, amb el suport de l'ACA, fomentar un canvi legislatiu que sigui d'aplicaci\u00f3 a tots els tractaments de fang amb Macr\u00f2fits que hi ha en funcionament a Catalunya que s'estima que s\u00f3n m\u00e9s de 30 plantes.\n\nL'actuaci\u00f3 consisteix en realitzar un estudi en el qu\u00e8 s'aprofitar\u00e0 que el sistema de tractament de fang amb Macr\u00f2fits instal\u00b7lat a l'EDAR d'Alpens ha arribat al final del cicle i s'ha de buidar i que es disposa de terreny per \u00fas agr\u00edcola dins el per\u00edmetre de la EDAR de Tona per fer els assajos d'aplicaci\u00f3 directe del fang de l'EDAR d'Alpens al terreny de l'EDAR de Tona en diferents condicions i en parcel\u00b7les de 2x2 metres en un ambient privat i controlat per tal d'elaborar un protocol de buidat dels llits, temps de rep\u00f2s i aplicaci\u00f3 del fang com a adob.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "25400"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "25400"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "73100000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES51"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "15"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-10-19",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec adminisratiu.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=3c891f1025d4cde2b0a20d7fd0db4f5b&fileId=36722286&capId=3041119&idTS=36722240"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Plec tecnic.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=d340a8a9c853806df64b15d174ee70b9&fileId=36722294&capId=3041119&idTS=36722240"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-10-04"
                }
            }
        }
    }
}