{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2846967",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=43375706&reqCode=viewCin"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2018-06-009; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Solivella; Importe: 47225.36; Estado: RESUELTA"
    },
    "title": "1.2 - Antecedents\nA l'actualitat, l'Ajuntament de Solivella disposa d'una pista coberta, amb tancaments perimetrals i\ninstal\u00b7lacions, amb un us d'espai polivalent de dinamitzaci\u00f3 del patrimoni hist\u00f2ric i cultural de\nSolivella. Aquest espai s'ubica a la zona esportiva municipal del carrer Dels diumenges s/n\u00ba, a la\nzona d`equipaments municipals, propera al celler i agrobotiga de Viticultors de Solivella.\n1.3 - Objecte\nL'objecte d'aquest projecte \u00e9s definir t\u00e8cnicament les obres necess\u00e0ries per a la millora de l'espai\npolivalent de dinamitzaci\u00f3 del patrimoni hist\u00f2ric i cultural de Solivella. Es projecten les seg\u00fcents\nmillores;\n\u00bf Subministrament i instal\u00b7laci\u00f3 de cel ras de plaques de fibres vegetals m\u00e9s capa de llana\nmineral de roca, amb acabat de la cara vista de fibra vegetal color beig , de 600x 1200 mm,\n(25+40 mm) de gruix, amb cantell recte de la serie Heradesign fine d'AMF o equivalent ,\namb classificaci\u00f3 de resist\u00e8ncia al foc B-s1, d0, muntat a estructura existent (sota coberta\nancorada a les corretges i en parets laterals ancorada a perfils existents de subjecci\u00f3 dels\npanells de fa\u00e7ana) amb perfileria oculta d'acer galvanitzat format per perfils omega de\n20x40x40x40x20 de 0,8mm de gruix instal\u00b7lats cada 600 mm, inclou tamb\u00e9 una plataforma\nelevadora d'estisora, autopropulsada electrica de fins a 14 m d'al\u00e7\u00e0ria m\u00e0xima de treball",
    "updated": "2019-02-28T14:13:12.099+01:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2018-06-009",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Solivella"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "1.2 - Antecedents\nA l'actualitat, l'Ajuntament de Solivella disposa d'una pista coberta, amb tancaments perimetrals i\ninstal\u00b7lacions, amb un us d'espai polivalent de dinamitzaci\u00f3 del patrimoni hist\u00f2ric i cultural de\nSolivella. Aquest espai s'ubica a la zona esportiva municipal del carrer Dels diumenges s/n\u00ba, a la\nzona d`equipaments municipals, propera al celler i agrobotiga de Viticultors de Solivella.\n1.3 - Objecte\nL'objecte d'aquest projecte \u00e9s definir t\u00e8cnicament les obres necess\u00e0ries per a la millora de l'espai\npolivalent de dinamitzaci\u00f3 del patrimoni hist\u00f2ric i cultural de Solivella. Es projecten les seg\u00fcents\nmillores;\n\u00bf Subministrament i instal\u00b7laci\u00f3 de cel ras de plaques de fibres vegetals m\u00e9s capa de llana\nmineral de roca, amb acabat de la cara vista de fibra vegetal color beig , de 600x 1200 mm,\n(25+40 mm) de gruix, amb cantell recte de la serie Heradesign fine d'AMF o equivalent ,\namb classificaci\u00f3 de resist\u00e8ncia al foc B-s1, d0, muntat a estructura existent (sota coberta\nancorada a les corretges i en parets laterals ancorada a perfils existents de subjecci\u00f3 dels\npanells de fa\u00e7ana) amb perfileria oculta d'acer galvanitzat format per perfils omega de\n20x40x40x40x20 de 0,8mm de gruix instal\u00b7lats cada 600 mm, inclou tamb\u00e9 una plataforma\nelevadora d'estisora, autopropulsada electrica de fins a 14 m d'al\u00e7\u00e0ria m\u00e0xima de treball",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "47225.36"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "47225.36"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45000000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES514"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2019-02-11",
                "cbc:EndDate": "2019-03-11"
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "4"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4"
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-01-30",
                "cbc:EndTime": "19:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_PIN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "DOUE",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-15"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-01-15"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-28"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DESISTIMIENTO"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2019-02-28"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}