{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2490256",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=s5OmHe5I3HKXQV0WE7lYPw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: CONT-053/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Concejal\u00eda Delegada de Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Gand\u00eda; Importe: 0 EUR; Estado: RES"
    },
    "title": "Contrato de servicios consistente en gesti\u00f3n, producci\u00f3n y realizaci\u00f3n de los espect\u00e1culos a celebrar en el espacio p\u00fablico Parque Ausias March \"Parc de la Festa\" durante la Feria y Fiestas de Gandia 2018.",
    "updated": "2018-10-05T08:06:26.388+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "CONT-053/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "RES"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.gandia.org",
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada de Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Gand\u00eda"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Gand\u00eda",
                    "cbc:PostalZone": "46701",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza Major, 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada de Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Gand\u00eda",
                    "cbc:Telephone": "962959460",
                    "cbc:Telefax": "966443135",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacion.patrimonio@gandia.org"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Gand\u00eda"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Ayuntamientos"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Valencia"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "Comunidad Valenciana"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "ENTIDADES LOCALES"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrato de servicios consistente en gesti\u00f3n, producci\u00f3n y realizaci\u00f3n de los espect\u00e1culos a celebrar en el espacio p\u00fablico Parque Ausias March \"Parc de la Festa\" durante la Feria y Fiestas de Gandia 2018.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ServiceContractCode-1.04.gc",
                "#text": "27"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "32012"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "0"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92312000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-09-29",
                "cbc:EndDate": "2018-09-30"
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:Description": "Adjudicaci\u00f3n directa por razones t\u00e9cnicas",
            "cbc:AwardDate": "2018-09-26",
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cac:Contract": {
                "cbc:ID": "2018-0040",
                "cbc:IssueDate": "2018-09-27"
            },
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "OTROS",
                        "#text": "B53237103"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Prodenat Musics, S.L."
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "0"
                    },
                    "cbc:PayableAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "0"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-09-26",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP aprobado por decreto.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=9ea75fd4-d0d9-4452-bdcc-d7d1a8a998f0",
                    "cbc:DocumentHash": "FZ+yrzfJSB/PglYv7rRJ0lJxEoQ="
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Anexo 6.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=841ddc79-62c0-49c8-a246-7688935ab6bf",
                    "cbc:DocumentHash": "s22cHfs6kI606YoylJ/tJcH7L5A="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-10-05"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_FORM"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-10-05"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}