{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/3453128",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=45466084&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 2019/fv; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Ajuntament de Carme; Importe: 2970.00; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "L'objecte d'aquest contracte \u00e9s el servei d'organitzaci\u00f3, coordinaci\u00f3 i gesti\u00f3 del mercat \"Fira Verd\", que es celebra amb car\u00e0cter anual el segon diumenge del mes de maig al municipi de Carme. El mercat es configura a trav\u00e9s de dos grans \u00e0mbits: la mostra d'oficis i l'espai de mercat. \n\nLa mostra d'oficis t\u00e9 per objecte donar a con\u00e8ixer diferents oficis tradicionals als visitants de Fira Verd. En aquest sentit, l'empresa adjudicat\u00e0ria haur\u00e0 de coordinar i gestionar la pres\u00e8ncia d'un m\u00ednim de dos oficis durant el desenvolupament de cada edici\u00f3 del Fira Verd.  Aquests oficis hauran de relacionar-se en els seg\u00fcents \u00e0mbits: el metall, el vidre, el cuir, la filatura, la pintura, l'escriptura, el vi, l'apicultura, la cer\u00e0mica o la fusta. Tanmateix, les parades hauran de gaudir d'una ambientaci\u00f3 adequada que permeti als visitants situar els diferents oficis amb l'\u00e8poca en la que es desenvolupaven. \n\nPel que fa a l'espai de mercat, el Fira Verd destina gran part del seu espai al comer\u00e7 de productes artesanals i de proximitat. Concretament aposta per la mostra de: \n\n-\tProductes naturals i/o ecol\u00f2gics\n-\tL'elaboraci\u00f3 i transformaci\u00f3 de producci\u00f3 ecol\u00f2gica\n-\tMercat de productes alimentaris de proximitat \n-\tMercat d'artesania de qualitat \n\nLes tasques a desenvolupar per l'adjudicat\u00e0ria en el marc de Fira Verd s\u00f3n les seg\u00fcents: \n\n1.\tCoordinaci\u00f3 i gesti\u00f3 del mercat (mostra d'oficis, paradistes, etc.)\n2.\tAportaci\u00f3 i muntatge de la infraestructura necess\u00e0ria pel mercat (taules, taulells, decoraci\u00f3, sostres de roba, il\u00b7luminaci\u00f3, etc. )\n3.\tTransport i muntatge de la infraestructura del mercat \n4.\tCoordinaci\u00f3 i dinamitzaci\u00f3 del Fira Verd, d'acord amb la tipologia de productes i parades que s'hi exposaran. \n5.\tDecoraci\u00f3 dels carrers on es desenvolupar\u00e0 el mercat\n6.\tDisposar de la corresponent p\u00f2lissa de responsabilitat civil. El contractista disposar\u00e0 d'una p\u00f2lissa d'asseguran\u00e7a de responsabilitat civil que far\u00e0 extensiva als aspectes organitzatius de la fira quedant l'ajuntament de Ca",
    "updated": "2019-04-29T23:11:20.127+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "2019/fv",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Ajuntament de Carme"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'objecte d'aquest contracte \u00e9s el servei d'organitzaci\u00f3, coordinaci\u00f3 i gesti\u00f3 del mercat \"Fira Verd\", que es celebra amb car\u00e0cter anual el segon diumenge del mes de maig al municipi de Carme. El mercat es configura a trav\u00e9s de dos grans \u00e0mbits: la mostra d'oficis i l'espai de mercat. \n\nLa mostra d'oficis t\u00e9 per objecte donar a con\u00e8ixer diferents oficis tradicionals als visitants de Fira Verd. En aquest sentit, l'empresa adjudicat\u00e0ria haur\u00e0 de coordinar i gestionar la pres\u00e8ncia d'un m\u00ednim de dos oficis durant el desenvolupament de cada edici\u00f3 del Fira Verd.  Aquests oficis hauran de relacionar-se en els seg\u00fcents \u00e0mbits: el metall, el vidre, el cuir, la filatura, la pintura, l'escriptura, el vi, l'apicultura, la cer\u00e0mica o la fusta. Tanmateix, les parades hauran de gaudir d'una ambientaci\u00f3 adequada que permeti als visitants situar els diferents oficis amb l'\u00e8poca en la que es desenvolupaven. \n\nPel que fa a l'espai de mercat, el Fira Verd destina gran part del seu espai al comer\u00e7 de productes artesanals i de proximitat. Concretament aposta per la mostra de: \n\n-\tProductes naturals i/o ecol\u00f2gics\n-\tL'elaboraci\u00f3 i transformaci\u00f3 de producci\u00f3 ecol\u00f2gica\n-\tMercat de productes alimentaris de proximitat \n-\tMercat d'artesania de qualitat \n\nLes tasques a desenvolupar per l'adjudicat\u00e0ria en el marc de Fira Verd s\u00f3n les seg\u00fcents: \n\n1.\tCoordinaci\u00f3 i gesti\u00f3 del mercat (mostra d'oficis, paradistes, etc.)\n2.\tAportaci\u00f3 i muntatge de la infraestructura necess\u00e0ria pel mercat (taules, taulells, decoraci\u00f3, sostres de roba, il\u00b7luminaci\u00f3, etc. )\n3.\tTransport i muntatge de la infraestructura del mercat \n4.\tCoordinaci\u00f3 i dinamitzaci\u00f3 del Fira Verd, d'acord amb la tipologia de productes i parades que s'hi exposaran. \n5.\tDecoraci\u00f3 dels carrers on es desenvolupar\u00e0 el mercat\n6.\tDisposar de la corresponent p\u00f2lissa de responsabilitat civil. El contractista disposar\u00e0 d'una p\u00f2lissa d'asseguran\u00e7a de responsabilitat civil que far\u00e0 extensiva als aspectes organitzatius de la fira quedant l'ajuntament de Ca",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "16335"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "2970"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92331100"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "ANN",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2019-04-29",
                "cbc:EndTime": "23:00:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PCAP Serveis FiraVerd.docx",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=014e303af97dbc5fef916d7a2e6d325b&fileId=45466163&capId=2439975&idTS=45410978"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "PPT - Fira verd.docx",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=b6112107ad616ea8e32473326316af3b&fileId=45466171&capId=2439975&idTS=45410978"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-04-11"
                }
            }
        }
    }
}