{
    "CurrencyCode": "EUR",
    "UUID": "cdeb0594-f188-5df1-a908-f3134a558aba",
    "UrgencyCode": "Ordinario",
    "NoticeDocumentReference": [
        {
            "ID": "28651236-99999999",
            "UUID": "1d0fb9d6-c02a-55ec-9d8e-d93b34c3e899",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "ContractNotice",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?reqCode=viewCn&idDoc=28651236"
        }
    ],
    "Description": "Obras de reforma del edificio entre medianeras destinado a Centro C\u00edvico de la Plana.",
    "AwardingTerms": null,
    "ApplicableTerritoryAddress": "Vila-seca",
    "ContractingParty": "Ajuntament de Vila-seca",
    "Variant": false,
    "InnovationProcurements": false,
    "AuctionConstraintIndicator": false,
    "SubTypeCode": "Construcci\u00f3n",
    "ProcurementProjectLot": [],
    "EstimatedOverallContractAmountWOTaxes": "89418,25",
    "IssueTime": "12:50:13.020+0000",
    "AdditionalInfo": {
        "reserva_social": "No",
        "clasificacion_empresarial": "Classificaci\u00f3 anterior a l'entrada en vigor del RD 773/2015 (v\u00e0dlid fins 01/01/2020). Grup C, subgrup tots, categoria b Classificaci\u00f3 amb posterioritat a l'entrada en vigor del RD 773/2015 Grup C, subgrup tots, categoria 1",
        "bop": "Acceso al BOP - 25/01/18",
        "tramitacion_con_medidas_gestion_eficiente": "No"
    },
    "RequiredFinancialGuarantee": false,
    "IntellectualProperty": {
        "Source": "Generalitat de Catalu\u00f1a. Departament de la Vicepresid\u00e8ncia i d'Economia i Hisenda",
        "InformationDate": "2018-10-21T18:13:40.441312+02:00",
        "URL": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/es_ES/notice.pscp?idDoc=28651236&advancedSearch=false&reqCode=viewCn&&mode=full",
        "License": "CC0 Creative Commons"
    },
    "ID": "28651236-99999999",
    "PlannedPeriod": "5 meses",
    "TypeCode": "Obras",
    "Events": [
        {
            "OccurrenceTime": "14:00",
            "OccurrenceLocation": "",
            "IdentificationID": "0005825f-ca7a-5276-86e9-b03927f080a3",
            "Descripci\u00f3n": "",
            "TypeCode": "PresentationPeriod",
            "OccurrenceDate": "2018-02-20"
        }
    ],
    "BudgetAmount": "90163,40",
    "RequiredCommodityClassification": "45215222",
    "Title": "Exp. TRAMITADO CON MOTIVO DE LA CONTRATACI\u00d3N DE LAS OBRAS DE REFORMA DEL EDIFICIO ENTRE MEDIANERAS DESTINADO A CENTRO C\u00cdVICO DE LA PLANA.",
    "TenderResult": {
        "StatusCode": "Anuncio de licitaci\u00f3n"
    },
    "ProcedureCode": "Abierto",
    "ContractFolderID": "887/2017",
    "DocumentReference": [
        {
            "UUID": "5843e865-308a-598b-87fd-35a7839d5af7",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=414df708a24fe12376c28ceeb3d218a2&fileId=28653239&capId=9598270&idTS=28651204"
        },
        {
            "UUID": "881b1243-f88b-5478-abfe-96f79504ffd0",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=2199b2bf1fa5cc4ff9855ffb79a15fe2&fileId=28653507&capId=9598270&idTS=28651204"
        },
        {
            "UUID": "f1d35cdf-d247-5d5e-a7ee-b15e7d713552",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "BOP",
            "Attachment": "https//www.diputaciodetarragona.cat/ebop/index.php?op=dwn&tipus=i&data=20180125&anyp=2018&num=00578&v=i"
        },
        {
            "UUID": "3ba4c2af-7478-5962-ac09-e63454b6b14b",
            "DocumentTypeCode": "URL",
            "DocumentType": "\u00d3rgano de contrataci\u00f3n",
            "Attachment": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/cap.pscp?reqCode=viewDetail&idCap=9598270"
        }
    ],
    "IssueDate": "2018-01-26",
    "OpenTenderEvent": [
        {
            "OccurrenceTime": "11:30",
            "OccurrenceLocation": "Obertura pliques. Sobre 1 05/03/2018 a les 11'30 h Acte no p\u00fablic. Sobre 2 12/03/2018 a les 11'30 h. Acte p\u00fablic.",
            "IdentificationID": "98cb5a14-3174-584b-a772-632d5fd5ffc9",
            "Descripci\u00f3n": "Obertura pliques. Sobre 1 05/03/2018 a les 11'30 h Acte no p\u00fablic. Sobre 2 12/03/2018 a les 11'30 h. Acte p\u00fablic.",
            "TypeCode": "apertura_plicas(obertura_pliques_2a._planta_l'edifici_l'ajuntament_vila-seca_sala_junta_govern_local)",
            "OccurrenceDate": "2018-03-05"
        }
    ],
    "BudgetAmountWOTaxes": "74515,21",
    "EstimatedOverallContractAmount": null
}