{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/2476760",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=tu9Zl8sJMJ9vYnTkQN0%2FZA%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: CONT-047/2018 (14940/2018); \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Concejal\u00eda Delegada de Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Gand\u00eda; Importe: 40000 EUR; Estado: EV"
    },
    "title": "Contrato privado consistente  enla organizaci\u00f3n, producci\u00f3n y realizaci\u00f3n del concierto musical  del grupo \"VETUSTA MORLA\" a celebrar en el patio del IES Mar\u00eda Enr\u00edquez de Gandia.",
    "updated": "2018-10-02T13:58:43.668+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "CONT-047/2018 (14940/2018)",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.gandia.org",
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada de Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Gand\u00eda"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Gand\u00eda",
                    "cbc:PostalZone": "46701",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza Major, 1"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Concejal\u00eda Delegada de Contrataci\u00f3n del Ayuntamiento de Gand\u00eda",
                    "cbc:Telephone": "962959460",
                    "cbc:Telefax": "966443135",
                    "cbc:ElectronicMail": "contratacion.patrimonio@gandia.org"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Gand\u00eda"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                    "cac:PartyName": {
                        "cbc:Name": "Ayuntamientos"
                    },
                    "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                        "cac:PartyName": {
                            "cbc:Name": "Valencia"
                        },
                        "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                            "cac:PartyName": {
                                "cbc:Name": "Comunidad Valenciana"
                            },
                            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                "cac:PartyName": {
                                    "cbc:Name": "ENTIDADES LOCALES"
                                },
                                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                                    "cac:PartyName": {
                                        "cbc:Name": "Sector P\u00fablico"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Contrato privado consistente  enla organizaci\u00f3n, producci\u00f3n y realizaci\u00f3n del concierto musical  del grupo \"VETUSTA MORLA\" a celebrar en el patio del IES Mar\u00eda Enr\u00edquez de Gandia.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "248000"
                },
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "48400"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "40000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "92312120"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Valencia/Val\u00e8ncia",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES523"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:StartDate": "2018-09-29",
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "1"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cbc:VariantConstraintIndicator": "false",
            "cac:TendererQualificationRequest": {
                "cbc:Description": "Justificar la exclusividad",
                "cac:SpecificTendererRequirement": {
                    "cbc:RequirementTypeCode": {
                        "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.0/DeclarationTypeCode-2.0.gc",
                        "#text": "1"
                    }
                }
            },
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-09-06",
                "cbc:EndTime": "13:35:00"
            },
            "cac:EconomicOperatorShortList": {
                "cbc:ExpectedQuantity": "1"
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "Pptp.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contrataciondelestado.es/wps/wcm/connect/PLACE_es/Site/area/docAccCmpnt?srv=cmpnt&cmpntname=GetDocumentsById&source=library&DocumentIdParam=dd6c6b28-5cfe-4e83-bf08-60b60b9f32bb",
                    "cbc:DocumentHash": "mYSVOD2BR0xllzD0aH7LZrJQP4k="
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-10-02"
                }
            }
        }
    }
}