{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2138405",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/notice.pscp?idDoc=31323216&reqCode=viewCn"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: \"(Expedient 147 2017 224 L 08 09); \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Consell Comarcal de l'Alta Ribagor\u00e7a; Importe: 167132.41; Estado: EVALUACION"
    },
    "title": "La seu del Consell Comarcal de l'Alta Ribagor\u00e7a  \u00e9s un edifici que la corporaci\u00f3 va adquirir a EHNER l'any 1990 i va condicionar com tal seu durant l'any 1991 iniciant la seva funci\u00f3 a finals d'aquest any.\nEs tracta d'un edifici situat al conjunt constru\u00eft per ENHER els anys 40 tenint, aquest edifici concret, la funci\u00f3 d'allotjament - resid\u00e8ncia destinat a les necessitats de dita empresa hidroel\u00e8ctrica.\nL'actuaci\u00f3 de 1991 va consistir en reformes de distribuci\u00f3 d'espais i estructurals a la planta baixa (creaci\u00f3 de la recepci\u00f3, sala de plens, despatxos, acc\u00e9s) aix\u00ed com certes operacions de condicionament a les plantes primera i sota coberta.\nUns vuit anys despr\u00e8s, es van plantejar unes segones obres de condicionament i habilitaci\u00f3 d'espais en el context de la creaci\u00f3 de l'actual sala de sessions, despla\u00e7ament del despatx de la Presid\u00e8ncia, reubicaci\u00f3 dels Serveis Socials i Ger\u00e8ncia i altres actuacions puntuals.\nActualment l'edifici de la seu comarcal te pendents dues q\u00fcestions :\n- Necessitat de m\u00e9s espai de treball / disponibilitat d'espai per ubicar-lo. \n- Necessitat de salvar barreres arquitect\u00f2niques en l'acc\u00e9s a les plantes primera i sota coberta i de comptar amb un bany adaptat. \nPer tractar les anteriors mancances, fou encarregada la redacci\u00f3 d'un projecte de reforma i condicionament el qual va ser aprovat inicialment pel Ple 184-3/2017 8; 11/10/2017 i, despr\u00e8s de la seva tramitaci\u00f3, definitivament pel Ple 187-1/2018 8; 22/03/2018.\nEs concreten les obres en l'habilitaci\u00f3 de nous espais operatiu a la part del darrera de l'edifici, ocupant part de l'antic jard\u00ed i integraci\u00f3 de dits espais a l'edifici general i en les obres de reforma a l'edifici existent per a la instal\u00b7laci\u00f3 d'un aparell elevador i la formaci\u00f3 d'un bany adaptat.",
    "updated": "2018-05-17T00:10:58.160+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "\"(Expedient 147 2017 224 L 08 09)",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "EV"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Consell Comarcal de l'Alta Ribagor\u00e7a"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "La seu del Consell Comarcal de l'Alta Ribagor\u00e7a  \u00e9s un edifici que la corporaci\u00f3 va adquirir a EHNER l'any 1990 i va condicionar com tal seu durant l'any 1991 iniciant la seva funci\u00f3 a finals d'aquest any.\nEs tracta d'un edifici situat al conjunt constru\u00eft per ENHER els anys 40 tenint, aquest edifici concret, la funci\u00f3 d'allotjament - resid\u00e8ncia destinat a les necessitats de dita empresa hidroel\u00e8ctrica.\nL'actuaci\u00f3 de 1991 va consistir en reformes de distribuci\u00f3 d'espais i estructurals a la planta baixa (creaci\u00f3 de la recepci\u00f3, sala de plens, despatxos, acc\u00e9s) aix\u00ed com certes operacions de condicionament a les plantes primera i sota coberta.\nUns vuit anys despr\u00e8s, es van plantejar unes segones obres de condicionament i habilitaci\u00f3 d'espais en el context de la creaci\u00f3 de l'actual sala de sessions, despla\u00e7ament del despatx de la Presid\u00e8ncia, reubicaci\u00f3 dels Serveis Socials i Ger\u00e8ncia i altres actuacions puntuals.\nActualment l'edifici de la seu comarcal te pendents dues q\u00fcestions :\n- Necessitat de m\u00e9s espai de treball / disponibilitat d'espai per ubicar-lo. \n- Necessitat de salvar barreres arquitect\u00f2niques en l'acc\u00e9s a les plantes primera i sota coberta i de comptar amb un bany adaptat. \nPer tractar les anteriors mancances, fou encarregada la redacci\u00f3 d'un projecte de reforma i condicionament el qual va ser aprovat inicialment pel Ple 184-3/2017 8; 11/10/2017 i, despr\u00e8s de la seva tramitaci\u00f3, definitivament pel Ple 187-1/2018 8; 22/03/2018.\nEs concreten les obres en l'habilitaci\u00f3 de nous espais operatiu a la part del darrera de l'edifici, ocupant part de l'antic jard\u00ed i integraci\u00f3 de dits espais a l'edifici general i en les obres de reforma a l'edifici existent per a la instal\u00b7laci\u00f3 d'un aparell elevador i la formaci\u00f3 d'un bany adaptat.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/ContractCode-2.02.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "167132.41"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "167132.41"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "45211350"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES513"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "MON",
                    "#text": "2"
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "1"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-05-16",
                "cbc:EndTime": "23:59:00"
            }
        },
        "cac:LegalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "000 03 000 02 PLEC \u00cdNDEX.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=47df175395794cf0da854b1864d4b46a&fileId=31323759&capId=1524764&idTS=31323194"
                }
            }
        },
        "cac:TechnicalDocumentReference": {
            "cbc:ID": "000 02 02 05 DOC3_PLEC CONDICIONS TECS i ESS-visat.pdf",
            "cac:Attachment": {
                "cac:ExternalReference": {
                    "cbc:URI": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/portalfileretrieving.pscp?reqCode=retrieveFile&docHash=f4d481f3a85bcd00346ccae0c7276a5b&fileId=31323766&capId=1524764&idTS=31323194"
                }
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CN"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2018-04-27"
                }
            }
        }
    }
}