{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/PlataformasAgregadasSinMenores/2439578",
    "link": {
        "@href": "https://contractaciopublica.gencat.cat/ecofin_pscp/AppJava/awardnotice.pscp?reqCode=viewPcan&idDoc=37384902&lawType=3"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 21/2018; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Institut d'Estudis Regionals i Metropolitans de Barcelona; Importe: 40000.00; Estado: ADJUDICADA"
    },
    "title": "L'Ajuntament de Barcelona va presentar a les convocat\u00f2ries europees EDUSI i UIA projectes que desenvolupen aspectes de pobresa urbana i estrat\u00e8gies per a la inclusi\u00f3, el desenvolupament dels quals demana portar a terme tasques d'an\u00e0lisi i seguiment. M\u00e9s concretament, la concessi\u00f3 i posada en marxa del projecte europeu B_Mincome, que t\u00e9 per objecte analitzar quina \u00e9s la manera m\u00e9s efica\u00e7 de reduir desigualtats i evitar la reproducci\u00f3 de la pobresa, ha generat un enc\u00e0rrec a l'IERMB per dur a terme estudis, treballs t\u00e8cnics i enquestes associades al desenvolupament del projecte; una de les l\u00ednies de treball a desenvolupar \u00e9s l'enquesta de valoraci\u00f3 de les actuacions contemplades en el desenvolupament d'aquest projecte europeu. \nL'objectiu principal de l'EBMINCOME consisteix en enquestar a 1.500 individus de les unitats de conviv\u00e8ncia del projecte europeu, tant de la mesura com del grup de control, d'acord amb les especificitats que determini el grup t\u00e8cnic del B-MINCOME abans (2017), durant (2018) i despr\u00e9s (2019) del per\u00edode de implementaci\u00f3 de la renda d'emerg\u00e8ncia. Aquesta mesura de valoraci\u00f3 ha estat incorporada per l'Ajuntament de Barcelona en el decurs dels treballs de concreci\u00f3 i seguiment del projecte per poder precisar amb m\u00e9s detall els impactes que la mesura genera en la poblaci\u00f3 i per poder comparar amb el grup de control.",
    "updated": "2018-10-18T21:25:57.452+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "21/2018",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cac:Party": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Institut d'Estudis Regionals i Metropolitans de Barcelona"
                }
            },
            "cac-place-ext:ParentLocatedParty": {
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Entitats municipals de Catalunya"
                },
                "cac-place-ext:ParentLocatedParty": null
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "L'Ajuntament de Barcelona va presentar a les convocat\u00f2ries europees EDUSI i UIA projectes que desenvolupen aspectes de pobresa urbana i estrat\u00e8gies per a la inclusi\u00f3, el desenvolupament dels quals demana portar a terme tasques d'an\u00e0lisi i seguiment. M\u00e9s concretament, la concessi\u00f3 i posada en marxa del projecte europeu B_Mincome, que t\u00e9 per objecte analitzar quina \u00e9s la manera m\u00e9s efica\u00e7 de reduir desigualtats i evitar la reproducci\u00f3 de la pobresa, ha generat un enc\u00e0rrec a l'IERMB per dur a terme estudis, treballs t\u00e8cnics i enquestes associades al desenvolupament del projecte; una de les l\u00ednies de treball a desenvolupar \u00e9s l'enquesta de valoraci\u00f3 de les actuacions contemplades en el desenvolupament d'aquest projecte europeu. \nL'objectiu principal de l'EBMINCOME consisteix en enquestar a 1.500 individus de les unitats de conviv\u00e8ncia del projecte europeu, tant de la mesura com del grup de control, d'acord amb les especificitats que determini el grup t\u00e8cnic del B-MINCOME abans (2017), durant (2018) i despr\u00e9s (2019) del per\u00edode de implementaci\u00f3 de la renda d'emerg\u00e8ncia. Aquesta mesura de valoraci\u00f3 ha estat incorporada per l'Ajuntament de Barcelona en el decurs dels treballs de concreci\u00f3 i seguiment del projecte per poder precisar amb m\u00e9s detall els impactes que la mesura genera en la poblaci\u00f3 i per poder comparar amb el grup de control.",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "2"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:EstimatedOverallContractAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "40000"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "40000"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79320000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES511"
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "70"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "4",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "B63647994"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Gabinet d'Estudis Socials i Opini\u00f3 P\u00fablica, S.L. (GESOP)"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "34800"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "9"
            },
            "cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod": {
                "cbc:EndDate": "2018-10-03",
                "cbc:EndTime": "14:00:00"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": [
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CN"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-09-19"
                    }
                }
            },
            {
                "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                    "#text": "DOC_CAN_ADJ"
                },
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                    "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del contratante",
                    "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                        "cbc:IssueDate": "2018-10-18"
                    }
                }
            }
        ]
    }
}