{
    "estado_expediente__estado": "Evaluacion",
    "id": 11987,
    "presentacion_ofertas__fecha_limite_presentacion_ofertas": "27/10/2009 a las 14:00 horas",
    "origen": {
        "terminos_uso": "http://www.juntadeandalucia.es/informacion/legal.html",
        "url": "http://www.juntadeandalucia.es/temas/contratacion-publica/perfiles-licitaciones/detalle/000000011987.html"
    },
    "anuncios_publicados": [
        {
            "anuncio_desc": "Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "descripcion": "06/10/2009 09:24, 2009-0000011130-Convocatoria de licitaci\u00f3n",
            "datetime": "2009-10-06T09:24:00+00:00",
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/haciendayadministracionpublica/apl/verifirmapdc/descargaInformeParametros?transaccion=oFxyr6Z60dUrz8mohDKv2IJinNB9TyKu&tipoPie=4",
            "anuncio_id": " 2009-0000011130",
            "numero_expediente": "3CIBS/2009"
        }
    ],
    "datosbasicos__titulo_expediente": "Vigilancia de la Residencia de Gravemente Afectados Zaytum de Linares (Jaen).",
    "apertura_ofertas": {
        "lugar": [
            "Delegacion Provincial de la Consejeria para la Igualdad y Bienestar Social de Jaen.",
            "Paseo de Estacion 19-5a 23071 (Jaen )",
            "Fecha Apertura del sobre de criterios de adjudicacion que dependen de un juicio de valor : 06/11/2009 a las 11:00 horas",
            "Fecha Apertura del sobre de criterios de adjudicacion evaluables por aplicacion de formulas : 10/11/2009 a las 11:00 horas"
        ]
    },
    "requisitos_criterios_condiciones": {
        "requisitos_minimos_contratista": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_adjudicacion": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "condiciones_especiales_adjudicacion_contrato": "Las establecidas en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares",
        "criterios_objetivos_para_la_seleccion_candidatos_el_procedimiento": "Los establecidos en el pliego de cl\u00e1usulas administrativas particulares"
    },
    "datosbasicos__division_por_lotes": "No",
    "presentacion_ofertas__notas": [
        "Delegacion Provincial de la Consejeria para la Igualdad y Bienestar Social de Jaen.",
        "Paseo de Estacion 19-5a 23071 (Jaen )"
    ],
    "estado_expediente__notas": [
        "06/10/2009 09:24 - Convocatoria de licitacion",
        "Actualizado: Convocatoria de licitacion"
    ],
    "documentacion_complementaria": [
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2009-0000011130&refDoc=2009-0000011130-0",
            "descripcion": "Pliego de Cl\u00e1usulas Administrativas Particulares (doc) (275.5Kb)",
            "numero_expediente": "3CIBS/2009"
        },
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2009-0000011130&refDoc=2009-0000011130-1",
            "descripcion": "Pliego de Prescripciones T\u00e9cnicas (doc) (56Kb)",
            "numero_expediente": "3CIBS/2009"
        },
        {
            "link": "http://www.juntadeandalucia.es/contratacion/document/download?refCode=2009-0000011130&refDoc=2009-0000011130-2",
            "descripcion": "Resoluci\u00f3n composici\u00f3n Mesa de Contrataci\u00f3n (doc) (25Kb)",
            "numero_expediente": "3CIBS/2009"
        }
    ],
    "secciones": {
        "importes": 0,
        "presentacion_ofertas": 6,
        "referencias_diarios_oficiales": 8,
        "requisitos_criterios_condiciones": 4,
        "apertura_ofertas": 7,
        "presentacion_solicitudes": 5,
        "anuncios_publicados": 9,
        "estado_expediente": 1,
        "documentacion_complementaria": 2,
        "obtencion_documentacion_informacion": 3
    },
    "referencias_diarios_oficiales": [],
    "obtencion_documentacion_informacion": {
        "fecha_limite_obtencion": "27/10/2009 a las 14:00 horas",
        "lugar": [
            "Delegacion Provincial de la Consejeria para la Igualdad y Bienestar Social de Jaen.",
            "Paseo de Estacion 19-5a 23071 (Jaen )"
        ],
        "puntos_contacto": [
            "Serafin Herrero Huertas (Jefe Seccion de Gestion Economica y Contratacion).",
            "953013167",
            "953013548",
            "serafin.herrero@juntadeandalucia.es"
        ]
    },
    "datosbasicos__tipo_contrato": "Servicios",
    "importes__importe_licitacion_(sin_iva)": "103.547,20EUR",
    "datosbasicos__departamento_que_contrata": "Este expediente pertenecio a Delegacion Provincial de la Consejeria para la Igualdad y Bienestar Social en Jaen hasta el 20/11/2013 a las 17:03 horas",
    "datosbasicos__procedimiento": "Abierto",
    "datosbasicos__descripcion": "Vigilancia de la Residencia de Gravemente Afectados Zaytum de Linares (Jaen).",
    "datosbasicos__numero_expediente": "3CIBS/2009",
    "datosbasicos__organo_contratacion": "Delegacion Territorial de Igualdad, Salud y Politicas Sociales en Jaen"
}