{
    "id": "https://contrataciondelestado.es/sindicacion/licitacionesPerfilContratante/3681990",
    "link": {
        "@href": "https://contrataciondelestado.es/wps/poc?uri=deeplink:detalle_licitacion&idEvl=%2BJEztK9icfuXQV0WE7lYPw%3D%3D"
    },
    "summary": {
        "@type": "text",
        "#text": "Id licitaci\u00f3n: 489/2019; \u00d3rgano de Contrataci\u00f3n: Presidencia de la Diputaci\u00f3n Provincial de Castell\u00f3n; Importe: 9994 EUR; Estado: ADJ"
    },
    "title": "Arrendamiento de espacio expositivo en la 42\u00ba edici\u00f3n de la Feria Internacional semana verde de Galicia y la 23\u00ba edici\u00f3n del sal\u00f3n de alimentaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico-Salimat",
    "updated": "2019-06-05T15:06:27.560+02:00",
    "cac-place-ext:ContractFolderStatus": {
        "cbc:ContractFolderID": "489/2019",
        "cbc-place-ext:ContractFolderStatusCode": {
            "@languageID": "es",
            "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/SyndicationContractFolderStatusCode-2.04.gc",
            "#text": "ADJ"
        },
        "cac-place-ext:LocatedContractingParty": {
            "cbc:ContractingPartyTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/ContractingAuthorityCode-1.04.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cac:Party": {
                "cbc:WebsiteURI": "http://www.dipcas.es",
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "DIR3",
                        "#text": "L02000012"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Diputaci\u00f3n Provincial de Castell\u00f3n"
                },
                "cac:PostalAddress": {
                    "cbc:CityName": "Castell\u00f3n",
                    "cbc:PostalZone": "12001",
                    "cac:AddressLine": {
                        "cbc:Line": "Plaza Las Aulas, 7"
                    },
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                },
                "cac:Contact": {
                    "cbc:Name": "Presidencia de la Diputaci\u00f3n Provincial de Castell\u00f3n",
                    "cbc:Telephone": "964359598",
                    "cbc:Telefax": "964359748",
                    "cbc:ElectronicMail": "mpbatet@dipcas.es"
                }
            }
        },
        "cac:ProcurementProject": {
            "cbc:Name": "Arrendamiento de espacio expositivo en la 42\u00ba edici\u00f3n de la Feria Internacional semana verde de Galicia y la 23\u00ba edici\u00f3n del sal\u00f3n de alimentaci\u00f3n del Atl\u00e1ntico-Salimat",
            "cbc:TypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.08/ContractCode-2.08.gc",
                "#text": "50"
            },
            "cbc:SubTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/PatrimonialContractCode-2.02.gc",
                "#text": "40"
            },
            "cac:BudgetAmount": {
                "cbc:TotalAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "12092.74"
                },
                "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                    "@currencyID": "EUR",
                    "#text": "9994"
                }
            },
            "cac:RequiredCommodityClassification": {
                "cbc:ItemClassificationCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/CPV2007-1.04.gc",
                    "#text": "79952000"
                }
            },
            "cac:RealizedLocation": {
                "cbc:CountrySubentity": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
                "cbc:CountrySubentityCode": {
                    "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.06/NUTS-2016.gc",
                    "#text": "ES522"
                },
                "cac:Address": {
                    "cac:Country": {
                        "cbc:IdentificationCode": {
                            "@listURI": "http://docs.oasis-open.org/ubl/os-ubl-2.0/cl/gc/default/CountryIdentificationCode-2.0.gc",
                            "#text": "ES"
                        },
                        "cbc:Name": "Espa\u00f1a"
                    }
                }
            },
            "cac:PlannedPeriod": {
                "cbc:DurationMeasure": {
                    "@unitCode": "DAY",
                    "#text": "4"
                }
            }
        },
        "cac:TenderResult": {
            "cbc:ResultCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.02/TenderResultCode-2.02.gc",
                "#text": "8"
            },
            "cbc:Description": "Adjudicaci\u00f3n directa seg\u00fan establece el art. 107 de la Ley  del Patrimonio de las Administraciones P\u00fablicas.",
            "cbc:AwardDate": "2019-06-05",
            "cbc:ReceivedTenderQuantity": "1",
            "cac:WinningParty": {
                "cac:PartyIdentification": {
                    "cbc:ID": {
                        "@schemeName": "NIF",
                        "#text": "G36155208"
                    }
                },
                "cac:PartyName": {
                    "cbc:Name": "FUNDACI\u00d3N SEMANA VERDE DE GALICIA"
                }
            },
            "cac:AwardedTenderedProject": {
                "cac:LegalMonetaryTotal": {
                    "cbc:TaxExclusiveAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "9994"
                    },
                    "cbc:PayableAmount": {
                        "@currencyID": "EUR",
                        "#text": "12092.74"
                    }
                }
            }
        },
        "cac:TenderingTerms": {
            "cbc:RequiredCurriculaIndicator": "false",
            "cac:Language": {
                "cbc:ID": "es"
            }
        },
        "cac:TenderingProcess": {
            "cbc:ProcedureCode": {
                "@listURI": "https://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.07/SyndicationTenderingProcessCode-2.07.gc",
                "#text": "3"
            },
            "cbc:UrgencyCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/1.04/DiligenceTypeCode-1.04.gc",
                "#text": "1"
            }
        },
        "cac-place-ext:ValidNoticeInfo": {
            "cbc-place-ext:NoticeTypeCode": {
                "@listURI": "http://contrataciondelestado.es/codice/cl/2.04/TenderingNoticeTypeCode-2.04.gc",
                "#text": "DOC_CAN_ADJ"
            },
            "cac-place-ext:AdditionalPublicationStatus": {
                "cbc-place-ext:PublicationMediaName": "Perfil del Contratante",
                "cac-place-ext:AdditionalPublicationDocumentReference": {
                    "cbc:IssueDate": "2019-06-05"
                }
            }
        }
    }
}